{"31552":{"channel":"-9avOOhqtMF_2462C_Nxbzc5YXeNaxxVRpnb7Vlv","start":"1669491000","end":"1669500120","title":"Aida by Verdi at the Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","program_id":"pxTDJOIm_B1Im0-aBosnXA3LZ7U0rzXmU8iqLtkm","date":"","icon":"https:\/\/m7be2.solocoo.tv\/m7be2iphone\/mmchan\/mpimages\/260x145\/j59XqcSiTErGjfLk43SOMA.jpg","description":"","category":""},"49323":{"channel":"-9avOOhqtMF_2462C_Nxbzc5YXeNaxxVRpnb7Vlv","start":"1669795200","end":"1669804320","title":"Aida by Verdi at the Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","program_id":"wMtfTc1JuCxoLc_VhPHk1Six0RHUhrQppYMdHFJo","date":"","icon":"https:\/\/m7be2.solocoo.tv\/m7be2iphone\/mmchan\/mpimages\/260x145\/6vAJvyDMroGQqIP5hullLw.jpg","description":"","category":""}}