<programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221119231000 +0000" stop="20221120000500 +0000" catchup-id="skfcvXlkpnoVR_Am6-BKR3LAX0KsSgMyGXxz38Jw"><title>Matthijs gaat door </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/kHXLGggf72lKsiA6KaNziw.jpg"></icon><desc>Radio-dj's Rob Stenders en Caroline Brouwer trokken door het land met een trein vol muzikanten. Aan boord onder anderen Danny Vera, Brian Dunne en Sophia. Ze zijn allemaal in de studio en treden op. * Hendrik Jan Bökkers speelt samen met de Sven Hammond Big Band een van de grootste hits van Van Morrison. En dat heeft alles met liefde voor de radio te maken. * Tonny Eyk is Forever Young. In de rubriek Bandje in de Wolken zingt Douwe Bob een nummer van Marvin Gaye, een van de helden uit Henny Vrientens All Star-wolken-band.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221120000500 +0000" stop="20221120005500 +0000" catchup-id="ohYv1hViB7sp3GC6ZfJUP24gI1vK7oXmyeoscR0p"><title>Ik vertrek XL </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/V3ERSyqI5scL2mKlDwB9Fg.jpg"></icon><desc>Na het overlijden van Hans, pakken Marja, Ada, Wim en Renzo de draad voorzichtig weer op. Ze gaan verder in Hans' voetsporen, en zijn vastbesloten hun gezamenlijke droom af te bouwen. Ook op Bonaire maken ze de balans op. Dat waar ze 2,5 jaar aan begonnen zijn, is nog maar weinig van terecht gekomen. Wat overblijft is hun eindeloze optimisme.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221120005500 +0000" stop="20221120012000 +0000" catchup-id="L0c5Lsk8X94y36l_vE1KsBt3bkYsq8vTf5HvkbR3"><title>Rail Away </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/CLd6ajVkzMBt6SKuDzjwLw.jpg"></icon><desc>We starten in het gletsjerdorp Grindelwald. Al vanaf 1850 werd Grindelwald bezocht door Engelse toeristen. Met de komst van de trein, rond 1900, kwamen er steeds meer vakantiegangers naar dit dorp. Dat gold ook voor de Nederlandse koninklijke familie. Eind jaren dertig brachten prinses Juliana en prins Bernhard met een hele jonge prinses Beatrix, hun ski-vakantie door in Grindelwald. Vanuit Grindelwald klimt de trein van de Wengern Alp Bahn (WAB) door een adembenemend landschap de berg op naar Kleine Scheidegg op ruim 2000 meter hoogte. Daar stappen we over op de Jungfraubahn die ons naar het hoogste treinstation van Europa brengt.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221120012000 +0000" stop="20221120021000 +0000" catchup-id="fEVWjDD0TR_gjnigKDKaAEMvk8MewZRb0unezHYV"><title>Spoorloos </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/_HMdlowDa6jgs2Zb9MkbcA.jpg"></icon><desc>Ana wordt in Chili geboren met een schisis (open gehemelte en een hazenlip) en haar moeder ondervindt veel problemen bij het voeden en kan de noodzakelijke operaties niet betalen. Ondervoed wordt baby Ana naar een weeshuis gebracht. Enkele jaren later wordt ze geadopteerd door Nederlandse ouders, waarna talloze operaties volgen. Na een beschermde opvoeding, wil Ana nu zelfstandig terugreizen naar Chili om haar familie te leren kennen.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221120021000 +0000" stop="20221120031000 +0000" catchup-id="TzTiCAO-vfqRgmz_k218UpZu1Ta0GjZ-EG4c7eD1"><title>North Sea Jazz Classics </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/376JtrGEgHt21qr_hOiQqQ.jpg"></icon><desc>Registratie van het optreden van het Dave Brubeck Quartet tijdens North Sea Jazz op 10 juli 1982.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221120031000 +0000" stop="20221120035500 +0000" catchup-id="MOOWPgePXi3_lCknnu61RF-JGBqrEqk1Xg90lOxG"><title>De slimste mens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/8twJhPuoQ6QaYfCwccqYkQ.jpg"></icon><desc>Uitdager: Fabian Franciscus.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221120035500 +0000" stop="20221120044500 +0000" catchup-id="os8Zbb-PNMMNQ2ZVfb8i6u8dddxOoL6vqrCSTn6p"><title>First Dates </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/hGx36bJRqG94xRfA1XoX7Q.jpg"></icon><desc>Waar vind je de echte liefde? Het First Dates restaurant opent voor de zevende keer haar deuren. De gasten zijn single en op zoek naar de ware. We zien singles die dromen van een geschikte partner. Leidt een eerste date tot een tweede? En wie vindt de perfecte match?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221120044500 +0000" stop="20221120054000 +0000" catchup-id="Q5iIPpi7xP_KpMKllbq6XfNBT6AN9FQVfCQflc70"><title>Hunted </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/5Y87ALnJi8xwpUTbzVRg-g.jpg"></icon><desc>Kun je zomaar verdwijnen? Gewone burgers slaan op de vlucht om uit handen te blijven van een opsporingsdienst. Dit team, bestaande uit voormalig (top) rechercheurs, medewerkers van de inlichtingendienst en online speurders, zet alles op alles om ze te vinden, met alle middelen die de politie heeft.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221120054000 +0000" stop="20221120061500 +0000" catchup-id="Tw7G4I-WfNSBco06rTcwVQrrCYlXgHVj29-Aa2ui"><title>Binnenstebuiten </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Vqi4MgGHQUFpaOx5ib5VOA.jpg"></icon><desc>In de zelfvoorzienende wijk Oosterwold in Almere woont Joyce met zoon Boet. Op deze voormalige akker mochten de bewoners zelf hun huis bouwen. In haar prefabhuis is buiten overal dichtbij. * Sharon maakt een glasnoedelsalade met oesterzwammen in een krokant jasje. * In het bosrijke Harfsen is een permanent opvangtehuis voor zwerfkatten en niet-plaatsbare asielkatten. Hier zijn grote buitenrennen, waar katten fijn hun gang kunnen gaan. Beheerder Yvette leidt ons rond. * Kunsthistoricus Geert Pruiksma vertelt over buitenkunst bij Delft: 's werelds grootste tulpenvaas, een auto in een stalen cactus en een mensbeeld gemaakt van oude fietsen.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221120061500 +0000" stop="20221120070500 +0000" catchup-id="ehQOA9NbwI51OcA5lmhERG9h72EAvi_8mNeySVuo"><title>First Dates </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/hGx36bJRqG94xRfA1XoX7Q.jpg"></icon><desc>Waar vind je de echte liefde? Het First Dates restaurant opent weer haar deuren. De gasten zijn single en op zoek naar de ware. We zien singles die dromen van een geschikte partner. Leidt een eerste date tot een tweede? En wie vindt de perfecte match?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221120070500 +0000" stop="20221120075500 +0000" catchup-id="i4N_MPG78gKp1hqWFMyF9d1tu5fKwFu7J-ZZH7i2"><title>First Dates </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/hGx36bJRqG94xRfA1XoX7Q.jpg"></icon><desc>Waar vind je de echte liefde? Het First Dates restaurant opent weer haar deuren. De gasten zijn single en op zoek naar de ware. We zien singles die dromen van een geschikte partner. Leidt een eerste date tot een tweede? En wie vindt de perfecte match?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221120075500 +0000" stop="20221120084500 +0000" catchup-id="nWVtITRiM8wtfUYbCOHV_pWfVSlw1INlAv3BXEYh"><title>First Dates </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/hGx36bJRqG94xRfA1XoX7Q.jpg"></icon><desc>Waar vind je de echte liefde? Het First Dates restaurant opent haar deuren. Dit restaurant onderscheidt zich van andere eetgelegenheden omdat de gasten single zijn en op zoek naar de ware. De vrijgezellen komen uit het hele land en zijn van alle leeftijden. In iedere aflevering zien we singles die dromen van een geschikte partner. Leidt een eerste date tot een tweede? En wie vindt de perfecte match?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221120084500 +0000" stop="20221120093500 +0000" catchup-id="JYoBlhtPr5D8OQZjJ-45H3dO76AL6UY29KAcBKJb"><title>First Dates </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/hGx36bJRqG94xRfA1XoX7Q.jpg"></icon><desc>Waar vind je de echte liefde? Het First Dates restaurant opent weer haar deuren. De gasten zijn single en op zoek naar de ware. We zien singles die dromen van een geschikte partner. Leidt een eerste date tot een tweede? En wie vindt de perfecte match?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221120093500 +0000" stop="20221120102500 +0000" catchup-id="Mn1zxbHopJHNCiPTwp6IIcdk-eBZtFfuM0dyKQRe"><title>First Dates </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/hGx36bJRqG94xRfA1XoX7Q.jpg"></icon><desc>Waar vind je de echte liefde? Het First Dates restaurant opent weer haar deuren. De gasten zijn single en op zoek naar de ware. We zien singles die dromen van een geschikte partner. Leidt een eerste date tot een tweede? En wie vindt de perfecte match?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221120102500 +0000" stop="20221120112000 +0000" catchup-id="bnKaRMJwUbLK4A6sJuwhGZA0qUIg9L-EN8p0qA3S"><title>Kamp Van Koningsbrugge Special Edition </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/1SgUcastxaLEZaRK0ReveQ.jpg"></icon><desc>Jeroen van Koningsbrugge staat voor de uitdaging om tien bekende burgers te vinden die de zware training van de commando's aandurven. De bekende burgers worden onder de vakkundige leiding van het inmiddels welbekende commando-duo, Ray en Dai, aan deze extreme opleiding onderworpen. De cursisten worden zowel fysiek als mentaal flink uitgedaagd door een special-forceseenheid. Jeroen zorgt voor de mentale ondersteuning tijdens de training. Wie van de bekende burgers lukt het om het einde te halen van deze beproeving?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221120112000 +0000" stop="20221120121000 +0000" catchup-id="ttQj6CEvLT0x49-YmXUbJ8JtPdFyu9hGtOFy5EJg"><title>Kamp Van Koningsbrugge Special Edition </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/1SgUcastxaLEZaRK0ReveQ.jpg"></icon><desc>Jeroen van Koningsbrugge staat voor de uitdaging om tien bekende burgers te vinden die de zware training van de commando's aandurven. De bekende burgers worden onder de vakkundige leiding van het inmiddels welbekende commando-duo, Ray en Dai, aan deze extreme opleiding onderworpen. De cursisten worden zowel fysiek als mentaal flink uitgedaagd door een special-forceseenheid. Jeroen zorgt voor de mentale ondersteuning tijdens de training. Wie van de bekende burgers lukt het om het einde te halen van deze beproeving?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221120121000 +0000" stop="20221120130000 +0000" catchup-id="eQ_yUlTC4DNKHRxtRJVxvhZwfVMTRpym9Qp8I9Cv"><title>TV Monument </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/HhKJpkpUv6CzfWNeaW5KPw.jpg"></icon><desc>Vanaf hun eerste singletje in 1965 onverminderd een van Nederlands meest geliefde en succesvolste bands. Een terugblik op de tumultueuze muziekgeschiedenis van The Cats, vandaag de dag leeft hun legendarische muziek nog altijd volop voort.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221120130000 +0000" stop="20221120135000 +0000" catchup-id="lmIzQyHfXWXM19znIlXh-qMA8irWZCe8lj6MmYyz"><title>TV Monument </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/HhKJpkpUv6CzfWNeaW5KPw.jpg"></icon><desc>Richard Groenendijk leeft en werkt in twee werelden. De wereld van het theater, met inmiddels twaalf soloprogramma's en de wereld van televisie, met tal van programma's zoals Ranking The Stars, Nederland op Film en Sonneveld. Televisie-chroniqueur Han Peekel slaat een brug tussen die twee werelden. Onder anderen collega's Jochem Myjer en Gerard Cox getuigen openhartig over Groenendijk. Zelf laat Groenendijk, die een aantal jaren geleden de hoogste cabaretprijs in ontvangst mocht nemen, ongeremd in zijn hart kijken. Zijn geaardheid, zijn grote liefde, onzekerheid, ambities en zijn hilarische en soms vileine humor komen ruimhartig aan bod.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221120135000 +0000" stop="20221120144000 +0000" catchup-id="LtOhjF4BH7vd9sMj5nI8h2YqYDLLHgplNF3zRlre"><title>TV Monument </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/xV2yR2JsGiDSy-kGzq-voQ.jpg"></icon><desc>Een portret van Floortje Dessing.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221120144000 +0000" stop="20221120151000 +0000" catchup-id="ZsZV8PwHpPerKh6DPmFyl0sV6n0qrAGYU12GY3zX"><title>House for Sale </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/0X7wn2mHiBy4kNAJSm7bhw.jpg"></icon><desc>De excentrieke Rob en zijn vrouw Nathali hebben hun paleisje op een recreatiepark in Moordrecht al enige tijd te koop staan. Ze leven als een ware jonkheer en -vrouw, want het chalet is omgetoverd tot een echt middeleeuws kasteel, inclusief ridders, tronen en schilden. * Met veel verdriet verkoopt Mariska het bouwval van haar ouders in Zeeland. De droom van haar vader om een eigen paradijs te creëren is helaas nooit uitgekomen. * In St. Willebrord ontmoeten we Paulus, een selfmade man die samen met vrouw en zoon een enorm huis bouwden met een speciaal plekje voor zijn Ferrari. Toch zijn ze er niet gelukkig.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221120151000 +0000" stop="20221120153000 +0000" catchup-id="M0STYWA5JOS8Wec1L9KmlvQXCYhsaSiee3zx4twp"><title>De Geknipte Gast </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/f28mJG0vrqmoTY11K7cQkQ.jpg"></icon><desc>Özcan Akyol ontvangt presentator Tineke de Nooij voor een openhartig gesprek in de kappersstoel. Tineke is gestopt met werken en blikt terug op haar pionierschap als programmamaker. Zij introduceerde middag-tv en was een van de eersten die incest bespreekbaar maakte op de Nederlandse televisie. Ook vertelt Tineke over de dood van haar man en het intens verdrietige en verschrikkelijke aftakelingsproces dat eraan vooraf ging. Ze voelt zich schuldig dat ze tegen het einde van zijn leven geen liefde meer voor hem kon voelen. Het was een wildvreemde man voor haar geworden.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221120153000 +0000" stop="20221120161500 +0000" catchup-id="8VZ0nrWeNSbr6kKBCli9RZs1NcjKktlK0STIN6BA"><title>Droomhuis gezocht </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Rlgk21Geehyh1R1IXoXgSg.jpg"></icon><desc>Sandor en Diana zijn verknocht aan Cambrils, een gebied tussen Barcelona en Valencia. Er is geen massatoerisme, het is goed bereikbaar vanaf Nederland en het is er vrijwel altijd zonnig. Sinds de vader van Diana is overleden, is de droom concreter geworden. Zijn nalatenschap wordt ingezet ten behoeve van het budget: 350.000 euro. Dionne laat het stel drie huizen zien. Ondertussen neemt Carrie een kijkje in Tarragona. De stad was ooit het Barcelona van Spanje. Tussen de overblijfselen uit de Romeinse tijd ontdekt Carrie hoe 'castellers' worden gebouwd. Ook een bezoek aan Siurana staat op de planning, één van de mooiste dorpjes van Catalonië.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221120161500 +0000" stop="20221120171500 +0000" catchup-id="VoiMRYYUagOu7177cJuQyygEE6J4e8Z8O9DRe0hL"><title>Hunted </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/5Y87ALnJi8xwpUTbzVRg-g.jpg"></icon><desc>Kun je zomaar verdwijnen? Gewone burgers slaan op de vlucht om uit handen te blijven van een opsporingsdienst. Dit team, bestaande uit voormalig (top) rechercheurs, medewerkers van de inlichtingendienst en online speurders, zet alles op alles om ze te vinden, met alle middelen die de politie heeft.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221120171500 +0000" stop="20221120180000 +0000" catchup-id="DLJT-SRKE606Up_WJl-jVPSRfTUK8Lk8deetDqj1"><title>Spoorloos </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/_HMdlowDa6jgs2Zb9MkbcA.jpg"></icon><desc>Martin is ruim dertig jaar geleden geboren in Sofia. Vanaf zijn tweede woont hij, samen met zijn Bulgaarse moeder, in Nederland. Van zijn biologische vader weet hij alleen een naam én dat deze man al eerder een dochter zou hebben gekregen. Als Martin de volwassen leeftijd nadert, gaat het steeds vaker niet goed met hem. Hij probeert gedurende enkele jaren zijn onrust te dempen door te vluchten in drugs en andere verleidingen. Eenmaal hersteld van alle ellende, besluit Martin dat hij ook duidelijkheid wil over zijn biologische vader. Derk gaat voor hem op zoek.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221120180000 +0000" stop="20221120182000 +0000" catchup-id="sGWbIVpbz4WXJzNpfmnGSE_yDptsYiBLDgwLbOcB"><title>NOS Jeugdjournaal met gebarentaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/7cnJlIql-er2CxIvdye3Pg.jpg"></icon><desc>Het laatste nieuws uit binnen- en buitenland en het weer, speciaal voor de jonge kijker.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221120182000 +0000" stop="20221120190000 +0000" catchup-id="sOw_YcN5irf9SLEBBbC4oXda0i2naf5BmwudMG2m"><title>Mart op de Piste </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/VohkC9K8GiMmYcsLtYRimQ.jpg"></icon><desc>De mannen gaan een zipline doen. Hangend aan een touw springen zij van de top van de berg af om vervolgens met een noodgang aan een kabel beneden in het dal aan te komen. Shirma Rouse doet een spontane jamsessie op het balkon van het appartement en Jody Bernal neemt het zingen van de après-skikraker voor zijn rekening. Hij maakt samen met de muzikanten een nieuwe versie van Suavamente. Het publiek reageert enthousiast als hij 's avonds het nummer uitprobeert tijdens een optreden in de plaatselijke après-skitent.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221120190000 +0000" stop="20221120191500 +0000" catchup-id="Id4E9DDB3P8Koyz7XYES8qsLb0ZX3ojXh2rdi4Ea"><title>NOS Journaal met gebarentaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/dV7lVg6DqkhZ4Rg0ABJixg.jpg"></icon><desc>Met het laatste nieuws, gebeurtenissen van nationaal en internationaal belang en de weersverwachting.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221120191500 +0000" stop="20221120200000 +0000" catchup-id="Fv9vZz_ZwDse2dM2QrX3RSaWR_xaPZf2PRGbhV9B"><title>Bancroft </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/eLgaAIwriMptKacccRkWiw.jpg"></icon><desc>Nu zowel Joe als Annabel zijn opgepakt voor de moord op Annabels ouders, is het zaak voor de politie om te achterhalen wie de waarheid vertelt. Dat haar eigen zoon is gearresteerd, bemoeilijkt de positie van Elizabeth. Ondertussen is inspecteur Walker bezig met zijn eigen onderzoek en schakelt hij zijn zoon in. Elizabeth komt tot een drastisch besluit.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221120200000 +0000" stop="20221120204500 +0000" catchup-id="XZVpSoL81ag6EgzSnHDx9YcA5160--IkHoKbSFL1"><title>The Salisbury Poisonings </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/l3fSnbndp8L2z6iF7jdKDA.jpg"></icon><desc>Tracy doet haar uiterste best om het gevaar voor de bevolking zo veel mogelijk te beperken, maar krijgt forse kritiek te verduren. Ondertussen vertrekken Dawn, Gracie en Charlie naar Charlies nieuwe huis. Het begint erop te lijken dat de situatie in Salisbury weer onder controle is. Tracy gaat terug naar haar gezin.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221120204500 +0000" stop="20221120211000 +0000" catchup-id="AhbZwu6uZNfdtSTInh4smxozFlOBuRYkBdNl3AdC"><title>Everything You Love </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/JrkbEa3SVGtwD_-AUBXgpw.jpg"></icon><desc>Jonas krijgt onenigheid met extremisten van de Noordse Groepering en gaat met Sara naar een buitenhuis. Ze worden nog closer. Dennis, een vriend die Jonas online heeft ontmoet, is van plan om naar Oslo te komen.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221120211000 +0000" stop="20221120213000 +0000" catchup-id="HQ-fg9UISplZ2sRPCyqKycViI5HnK64D49UYx8PQ"><title>Face to Face </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/KcNLZX6VIOq9vFx25SJ-ag.jpg"></icon><desc>Via de tip van Richards vrouw komt Susanne bij politieagente Louise terecht, die een tijd terug de mogelijke moord op een jonge vrouw heeft onderzocht. Als Louise na veel aandringen haar verhaal doet, blijkt de zaak nooit serieus behandeld te zijn omdat de getuige was verdwenen. In de loop van het gesprek krijgt Susanne steeds sterker de indruk dat er iets niet in de haak is.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221120213000 +0000" stop="20221120221500 +0000" catchup-id="RgPWocCBeB0AxLdOgjnUzhINEMOvEQe--b4bKE22"><title>Agent Hamilton </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/3qxROFxtvZ1teblOfxYSug.jpg"></icon><desc>Een Zweedse duiker komt om tijdens een geheime NAVO-oefening in het Middellandse Zeegebied. Carl Hamilton ontdekt dat de duiker één van z'n strijdmakkers was en reist met z'n nieuwe collega Kristin Ek af naar de militaire basis in Zuid-Frankrijk, om onderzoek te doen naar de toedracht van het ongeluk. De Fransen gaan ervan uit dat de duiker subversieve ideeën had, maar is dit wel zo?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221120221500 +0000" stop="20221120230500 +0000" catchup-id="wdYUUg8o_a3YIJw7TsYzXb8fk2fio2IZY6zQsnc3"><title>Crime: Irvine Welsh's </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/bM1lpLf1lNIdqmgQWZwhSg.jpg"></icon><desc>De Confectioner wordt verhoord, maar hij speelt een gemeen manipulatief spelletje en probeert bij Lennox onder de huid te kruipen. Toal wil hem een verklaring laten tekenen dat hij achter een heel aantal moorden zit, maar Lennox weigert zomaar alles op hem af te schrijven en wil per se achter de waarheid komen. Privé gaat het helemaal mis en Lennox zakt steeds verder af.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221120230500 +0000" stop="20221120235500 +0000" catchup-id="TPtHrXPqhUnKQ-1X4q42BlXScz14JMoSlOeCu4Mm"><title>First Dates </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/hGx36bJRqG94xRfA1XoX7Q.jpg"></icon><desc>Waar vind je de echte liefde? Het First Dates restaurant opent voor de zevende keer haar deuren. De gasten zijn single en op zoek naar de ware. We zien singles die dromen van een geschikte partner. Leidt een eerste date tot een tweede? En wie vindt de perfecte match?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221120235500 +0000" stop="20221121004500 +0000" catchup-id="EYAIA00mNjULQwLGxbroXpAEgqzv5zuG0wSgekqg"><title>Chansons! </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/y5Yk9GMSUaYPIrUWcWyjKw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221121004500 +0000" stop="20221121012000 +0000" catchup-id="0xSKfa9gYesf2cmH4Q1Y3cHACP3agf4RfPJUMjlh"><title>Binnenstebuiten </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Vqi4MgGHQUFpaOx5ib5VOA.jpg"></icon><desc>Verslag van het BinnensteBuiten Festival vanaf het Hembrugterrein in Zaandam, een unieke plek met een rijk cultuurhistorisch verleden. Alle experts van het programma zijn aanwezig. Er wordt gesmuld, gedronken en inspiratie gedeeld. Boswachter Marieke en architectuurhistoricus Valentijn nemen je mee over het terrein waar ooit wapenmunitie werd gefabriceerd en opgeslagen. Marieke bezoekt het voor publiek gesloten plofbos. En Marieke Eyskoot deelt haar beste tips om duurzamer te leven. We geloven dat de wereld eerlijker, groener en liever kan en het BinnensteBuiten Festival is daar bij uitstek een voorbeeld van.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221121012000 +0000" stop="20221121021500 +0000" catchup-id="Z6LYxnt7bEyKfWAVYQypsNBR1KSuyRLyBTICoPAQ"><title>Hunted </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/5Y87ALnJi8xwpUTbzVRg-g.jpg"></icon><desc>Gewone burgers slaan op de vlucht om uit handen te blijven van een samengestelde opsporingsdienst. Dit team, bestaande uit voormalig (top) rechercheurs, medewerkers van de inlichtingsdienst en online speurders, zet alles op alles om ze te vinden, met alle middelen die de politie heeft.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221121021500 +0000" stop="20221121030500 +0000" catchup-id="Xc5agpTrjR65Vr7n7xoPtT_khq0w16CRpZHrt280"><title>Spoorloos </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/_HMdlowDa6jgs2Zb9MkbcA.jpg"></icon><desc>Ana wordt in Chili geboren met een schisis (open gehemelte en een hazenlip) en haar moeder ondervindt veel problemen bij het voeden en kan de noodzakelijke operaties niet betalen. Ondervoed wordt baby Ana naar een weeshuis gebracht. Enkele jaren later wordt ze geadopteerd door Nederlandse ouders, waarna talloze operaties volgen. Na een beschermde opvoeding, wil Ana nu zelfstandig terugreizen naar Chili om haar familie te leren kennen.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221121030500 +0000" stop="20221121033000 +0000" catchup-id="6utC2HFHVCFjzABcNnQuEn00bDVbo2aE7VupsiKS"><title>Rail Away </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/W2p4cxKm9mArdPGXZyULuw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221121033000 +0000" stop="20221121041000 +0000" catchup-id="qqGVatL23YuWvGfQddMSKcC9ti1upai3EDEKIujB"><title>De slimste mens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/8twJhPuoQ6QaYfCwccqYkQ.jpg"></icon><desc>Uitdager: Pim Muda.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221121041000 +0000" stop="20221121050000 +0000" catchup-id="FcSbbA0aN9g_WESuWSJVAV6HD0sHMYNtPDgJOypp"><title>First Dates </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/hGx36bJRqG94xRfA1XoX7Q.jpg"></icon><desc>Waar vind je de echte liefde? Het First Dates restaurant opent weer haar deuren. De gasten zijn single en op zoek naar de ware. We zien singles die dromen van een geschikte partner. Leidt een eerste date tot een tweede? En wie vindt de perfecte match?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221121050000 +0000" stop="20221121083000 +0000" catchup-id="7_vYMDNoyhNNxel6oW2_qn5H2Mi36Z4TI0jsmeIO"><title>NOS Radio 1 Journaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/IyYbQD2aoEbXC2w5Mh86MQ.jpg"></icon><desc>Het laaste nieuws uit binnen- en buitenland, achtergronden, reacties, analyses en sport.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221121083000 +0000" stop="20221121103000 +0000" catchup-id="d0IleGDTUNLW4JR1Qt9wJSTK_c5QKJpMqh4m88So"><title>Spraakmakers </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/QX9Qb56Du-qmobmS47prTQ.jpg"></icon><desc>Radiotalkshow met bevlogen gasten die je net even anders naar het nieuws laten kijken.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221121103000 +0000" stop="20221121110000 +0000" catchup-id="FDch2PDhWEsK-5zBdmKfWEitwvhhT4t_2SDkEcy8"><title>Sven op 1 </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/8p8VM9aTQUH-68yElMOyrw.jpg"></icon><desc>Interviewprogramma rond het nieuws van de dag of de week. Bij voorkeur met de hoofdpersoon uit of bij dat nieuws.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221121110000 +0000" stop="20221121123000 +0000" catchup-id="JqG-CsBt6xVdEUqRo3pxbEj1oh6A-HTkXzTyASPB"><title>De Nieuws BV </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/BH3Fd50Ks7MI3q7loE5pdA.jpg"></icon><desc>Voor je dagelijkse dosis nieuws, achtergronden en vertier.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221121123000 +0000" stop="20221121130000 +0000" catchup-id="21je2Uv9JiiGkF-rN7lidv6_B9IiCVy4rEt0Lrw5"><title>Bureau Buitenland </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/OOtk2tAlegRj0dWEbj3_ew.jpg"></icon><desc>Internationaal nieuws, reportages en geopolitiek. Met achtergronden en opmerkelijke verhalen uit het buitenland.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221121130000 +0000" stop="20221121143000 +0000" catchup-id="Zq9Oop-fPlrGGODZSTAVbyExnjOi1FgdZo8he-D9"><title>Villa vdB </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/D9GIRrh3ol8TIQb6NfibbQ.jpg"></icon><desc>Een programma waarin nadrukkelijk verder wordt gekeken dan de waan van de dag. Middels omdenken, doordenken en terugdenken wordt een gelaagdheid aangebracht bij de dagelijkse nieuwsstroom.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221121143000 +0000" stop="20221121150000 +0000" catchup-id="hh0hgoyoYrWhGyd61jR6c2iYBxfQWr1bcNBOp8qR"><title>Geld of je leven </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/SOunHGG9Z-noka11WgK2OQ.jpg"></icon><desc>De economie achter de actualiteit en de actualiteit van de economie staan centraal.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221121150000 +0000" stop="20221121151500 +0000" catchup-id="v-H9yMrdgKFzvm5j_5nSBLXFRtYWUFk60rYnqwBe"><title>RegioNed </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/mJoAsns1nTpci5u4Ko4vyA.jpg"></icon><desc>Opmerkelijke verhalen uit de provincie. Verhalen over klein, menselijk nieuws. Nieuws dat te klein is voor welk ander programma dan ook.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221121151500 +0000" stop="20221121154000 +0000" catchup-id="e5qskyH18WKqMCtqESAxMEiCCSBZWMVkQQNBT8R7"><title>Per seconde wijzer </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/TwXbq-KcBv-Pk84-oOET5A.jpg"></icon><desc>Twee kandidaten testen onder hoge druk hun kennis in verschillende categorieën. Hoe zetten zij hun jokers in, hoeveel rondes zullen de spelers het volhouden en met welk bedrag gaan de spelers uiteindelijk naar huis? Met elke dag aan het begin van de uitzending de kijkersvraag.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221121154000 +0000" stop="20221121164000 +0000" catchup-id="3VAhxGqMpLOYL3vA3pgdUrClZl5hZ2CRkzFef8Fq"><title>Hunted </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/5Y87ALnJi8xwpUTbzVRg-g.jpg"></icon><desc>Kun je zomaar verdwijnen? Gewone burgers slaan op de vlucht om uit handen te blijven van een opsporingsdienst. Dit team, bestaande uit voormalig (top) rechercheurs, medewerkers van de inlichtingendienst en online speurders, zet alles op alles om ze te vinden, met alle middelen die de politie heeft.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221121164000 +0000" stop="20221121170000 +0000" catchup-id="Skxj7gEOuhT0mM8WMpLp9eRWzPrLwxLbVzd_QqI4"><title>De Geknipte Gast </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/f28mJG0vrqmoTY11K7cQkQ.jpg"></icon><desc>Özcan Akyol ontvangt presentator Tineke de Nooij voor een openhartig gesprek in de kappersstoel. Tineke is gestopt met werken en blikt terug op haar pionierschap als programmamaker. Zij introduceerde middag-tv en was een van de eersten die incest bespreekbaar maakte op de Nederlandse televisie. Ook vertelt Tineke over de dood van haar man en het intens verdrietige en verschrikkelijke aftakelingsproces dat eraan vooraf ging. Ze voelt zich schuldig dat ze tegen het einde van zijn leven geen liefde meer voor hem kon voelen. Het was een wildvreemde man voor haar geworden.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221121170000 +0000" stop="20221121171000 +0000" catchup-id="4bYnd38JMQQnQdJZrX7c4QnPx8ac9MptgsnWpvxe"><title>Het Sinterklaasjournaal met gebarentolk </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/BWQfsJ3FRFvY8D3kgEY9Yg.jpg"></icon><desc>Verslag van de actuele ontwikkelingen en achtergronden rondom de intocht, het verblijf en de verjaardag van de goedheiligman in Nederland.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221121171000 +0000" stop="20221121180000 +0000" catchup-id="ppHmkVZueCq1kdAWocJ3UnxiVoA9oVTmJVVearak"><title>First dates teens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/jbA0DL8f79_i3toKQZSsdw.jpg"></icon><desc>De eerste die binnenkomt is de 17-jarige Henry, die tot nu toe praten met meisjes lastig vond en de laatste keer dat zijn date, de 16-jarige Pia, contact met jongens had, was op de basisschool. De 19-jarige muzikant Daniel wil een nuchtere vriendin naast zich en familiedier Yrena lijkt een goede kandidaat. Sinds zijn doorbraak op TikTok is de 17-jarige Jack aandacht van meisjes gewend, maar hij wil iemand om zich aan te binden en dat kan Jemma uit Essex zijn. De 19-jarige Dylan heeft unieke hobby: hij fokt kippen, maar net als zijn kippen komt Dylans liefdesleven niet echt van de grond. Gaat Jack uit Bolton daar verandering in brengen?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221121180000 +0000" stop="20221121182000 +0000" catchup-id="WUDEZceK3ju35EBDlTrujOSmw2p_P7IeYXuAp8vc"><title>NOS Jeugdjournaal met gebarentaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/7cnJlIql-er2CxIvdye3Pg.jpg"></icon><desc>Het laatste nieuws uit binnen- en buitenland en het weer, speciaal voor de jonge kijker.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221121182000 +0000" stop="20221121190000 +0000" catchup-id="ldRKt0sT8VS_fa_3o6pxxU7Ywu_A_X6yO0nnNDNs"><title>De slimste mens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/8twJhPuoQ6QaYfCwccqYkQ.jpg"></icon><desc>Uitdager: Farid Azarkan.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221121190000 +0000" stop="20221121192500 +0000" catchup-id="llzaboq_NdoXRR4SirIFQCjW6Pedf1vg4B-HAolF"><title>NOS Journaal met gebarentaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/dV7lVg6DqkhZ4Rg0ABJixg.jpg"></icon><desc>Met het laatste nieuws, gebeurtenissen van nationaal en internationaal belang en de weersverwachting.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221121192500 +0000" stop="20221121201500 +0000" catchup-id="ho4QG65cL6RvjnOt1oOyTXbkEmmpNq9HXWRQ-GWn"><title>Flikken Rotterdam </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Bn0zfex-srOXEs-uOXpyZQ.jpg"></icon><desc>Lieve heeft een moordaanslag overleefd, dankzij de opofferingsgezinde officier van justitie Hein Berg. Wordt dat hem fataal? De dood gewaande Ben Slachter blijkt het onderzoek van zijn oude maat Stan van nabij te hebben gevolgd. Lieve kan begrip voor hem opbrengen, maar Stan denkt daar heel anders over. Esther en Dries krijgen te maken met een ontvoerde baby. De ontvoerders willen miljoenen aan losgeld. Lieve en Stan houden Jort Wester aan, een gerespecteerde zakenman die door zijn minderjarige adoptiedochter beschuldigd wordt van verkrachting. De weg naar het huis van bewaring verloopt niet bepaald vlekkeloos.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221121201500 +0000" stop="20221121204000 +0000" catchup-id="FLO4ShBYGuU1JPH7PQsu0B146teD2M2W1nifKMeH"><title>Oppassen!!! </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/hBib8eXq-qKg7yaEFefYVQ.jpg"></icon><desc>Comedyserie over twee grootvaders die samen hun kleinkinderen opvoeden omdat de ouders (vader Victor en moeder Simone) het te druk hebben met hun carrière in het Europees parlement en op toneel.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221121204000 +0000" stop="20221121210000 +0000" catchup-id="K-Telef29ywv-xlLrNTCYQvnT2hlxtfi0oQ1sozC"><title>Zeg 'ns Aaa </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/iScnB8yTQSLwcuEUL25mfw.jpg"></icon><desc>Van 1981 tot 13 februari 1993 volgen vijf tot zes miljoen mensen wekelijks de gebeurtenissen in de huisartsenpraktijk van dokter Lydie van der Ploeg. Publiekslieveling is huishoudster Mien Dobbelsteen, die zich overal mee bemoeit in haar Amsterdams accent.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221121210000 +0000" stop="20221121215000 +0000" catchup-id="WswzJ3DcaniPU3ChlsNYuTSPeVvGbvF2ZJrg1oKm"><title>Dokter Deen </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/RiSH7ly160kPUHQHMHbs_w.jpg"></icon><desc>Jan Barendtsz stelt orde op zaken en wil zich laten behandelen. Het lot bepaalt echter anders. Isa wordt 30, maar haar feestje loopt niet zoals ze had gehoopt. Ze zoekt troost in het maken van vlogs. De eerste ontmoeting van Wendy met de populaire zanger Otis Monk gaat niet zonder kleerscheuren. Tot slot zorgt Oscar voor Moeder Deen, maar dat valt tegen.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221121215000 +0000" stop="20221121221500 +0000" catchup-id="ibSkDWohWM1XZjN1g0h_6BnC2_JjwxXRf6OhGSoG"><title>Everything You Love </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/JrkbEa3SVGtwD_-AUBXgpw.jpg"></icon><desc>Jonas krijgt onenigheid met extremisten van de Noordse Groepering en gaat met Sara naar een buitenhuis. Ze worden nog closer. Dennis, een vriend die Jonas online heeft ontmoet, is van plan om naar Oslo te komen.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221121221500 +0000" stop="20221121230500 +0000" catchup-id="5VJw04d18lWCcFr_T95Oqpmt2YgD1QW-PuEYdq1q"><title>Flikken Rotterdam </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Bn0zfex-srOXEs-uOXpyZQ.jpg"></icon><desc>Lieve heeft een moordaanslag overleefd, dankzij de opofferingsgezinde officier van justitie Hein Berg. Wordt dat hem fataal? De dood gewaande Ben Slachter blijkt het onderzoek van zijn oude maat Stan van nabij te hebben gevolgd. Lieve kan begrip voor hem opbrengen, maar Stan denkt daar heel anders over. Esther en Dries krijgen te maken met een ontvoerde baby. De ontvoerders willen miljoenen aan losgeld. Lieve en Stan houden Jort Wester aan, een gerespecteerde zakenman die door zijn minderjarige adoptiedochter beschuldigd wordt van verkrachting. De weg naar het huis van bewaring verloopt niet bepaald vlekkeloos.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221121230500 +0000" stop="20221121235500 +0000" catchup-id="anOr7GJ68bm_9D19OlU37tBguaqmAVQ16rpA4ppi"><title>First Dates </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/hGx36bJRqG94xRfA1XoX7Q.jpg"></icon><desc>Waar vind je de echte liefde? Het First Dates restaurant opent weer haar deuren. De gasten zijn single en op zoek naar de ware. We zien singles die dromen van een geschikte partner. Leidt een eerste date tot een tweede? En wie vindt de perfecte match?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221121235500 +0000" stop="20221122004500 +0000" catchup-id="MiJIIvLHGvv8BWSvXrC-Ddi3TFJapZQ0gi_JY9qn"><title>De Bodyguard </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/idF8lrDXOIYsdpp_FXWgKw.jpg"></icon><desc>Het is dag zeven van de training en er zijn nog maar vier kandidaten over in de strijd om de titel De Bodyguard. Ze worden uitgedaagd door Nederlands beste K-1 vechters en incasseren extreem harde en rake klappen. Onder de blauwe plekken krijgen ze vervolgens op de rode loper speciale vips te beschermen; hun familieleden en vrienden. Hoe gaan ze hiermee om? En als afsluiting moeten ze Romy Monteiro beveiligen. Wat doen ze als er tijdens haar optreden ineens een man met een mes haar kant op komt?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221122004500 +0000" stop="20221122012500 +0000" catchup-id="1m2XqiEzyYlF6w-FO0H1qS_lip53YiqO2H03OIS2"><title>De slimste mens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/8twJhPuoQ6QaYfCwccqYkQ.jpg"></icon><desc>Uitdager: Marije Knevel.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221122012500 +0000" stop="20221122021000 +0000" catchup-id="XDlbTGYLWV6HINPo5U9pFU_6D1u3N-GD-eHyIVXI"><title>Onze boerderij: en nu zelf </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ZgQF3jFLnCnM7c04zGBHLQ.jpg"></icon><desc>Yvon geniet van de opkomende gewassen, maar ligt ook af en toe wakker van haar dieren. Ze maakt zich vooral zorgen over de allerkleinste: de kuikens. Ze doet er alles aan om te voorkomen dat er nog meer doodgaan. Vandaag komt Ralph, de kippenboer, vier verschillende soorten volwassen kippen brengen. Over een week of vijf, als ze 22 weken oud zijn, kunnen ze de eerste eieren leggen. Zij krijgen een prachtige plek op het landje. Boerin Hilda ontvangt Yvon opnieuw op Terschelling en ze brengen ook een bezoek aan het natuurgebied De Boschplaat waar de koeien vrij rondlopen. En Boer zoekt vrouw-boeren Steffi en Michelle komen langs.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221122021000 +0000" stop="20221122025500 +0000" catchup-id="t3KzaL-JubSSmcws9WGkOzD0NwckYJ7p9mljabRx"><title>Geluk bij een Ongeluk </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/zgVgRcq4Og3j60Y703kG3A.jpg"></icon><desc>Terwijl berger Peter een gestrande Porsche oplaadt, vraagt een bejaarde dame hem om hulp bij het oversteken. Berger Remke rukt uit voor een kop-staartbotsing in Delft. In het Brabantse Cuijk heeft berger Sjaak zijn handen vol aan een pechgeval op de camping. Een jonge vrouw kan niet meer voor- of achteruit nadat haar koppeling het heeft begeven. Berger Ludolph wordt ingeschakeld door de deurwaarder voor de inbeslagname van een Mercedes. Als een voertuig in de vroege uurtjes tegen de vangrail is geklapt, gaat berger Henk er direct op af. De inzittenden zijn onder invloed van alcohol en ontkennen dat ze de auto hebben bestuurd.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221122025500 +0000" stop="20221122034500 +0000" catchup-id="4RcbHXUmalCYA13EhmPe3PtjNMRlg08h1lacg4nI"><title>Ik vertrek XL </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/V3ERSyqI5scL2mKlDwB9Fg.jpg"></icon><desc>Na het overlijden van Hans, pakken Marja, Ada, Wim en Renzo de draad voorzichtig weer op. Ze gaan verder in Hans' voetsporen, en zijn vastbesloten hun gezamenlijke droom af te bouwen. Ook op Bonaire maken ze de balans op. Dat waar ze 2,5 jaar aan begonnen zijn, is nog maar weinig van terecht gekomen. Wat overblijft is hun eindeloze optimisme.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221122034500 +0000" stop="20221122042000 +0000" catchup-id="ifDkhpsSP5_Sqz5G556P2lrq24Mh2k9lNEg7ebS2"><title>Binnenstebuiten </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Vqi4MgGHQUFpaOx5ib5VOA.jpg"></icon><desc>In Deventer wonen architecten Coraline en Jan Jaap in een pand aan de IJssel, dat ze hebben verduurzaamd. 'Het is eigenlijk een sport', vindt Coraline. 'Je kunt ontzettend veel doen, met behoud van het originele monument.' * Ramon gaat op de Italiaanse toer: tortellini met ricotta-basilicumvulling. * Manon biedt groene dagbesteding in de moestuin voor mensen met een afstand tot de arbeidsmarkt. Samen met Jan en Simon onderhoudt zij nu moestuinen dichtbij Dordrecht. * Geert Pruiksma vertelt in Rotterdam over het buitenkunstwerk Santa Claus, ook wel Kabouter Buttplug genaamd: een grote kerstman met een bijzonder voorwerp in zijn hand.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221122042000 +0000" stop="20221122050000 +0000" catchup-id="nPwIfaj0l-Z1Ck8TvO1UAfULSf9jrmljWxg_5FtU"><title>De slimste mens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/8twJhPuoQ6QaYfCwccqYkQ.jpg"></icon><desc>Uitdager: Farid Azarkan.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221122050000 +0000" stop="20221122083000 +0000" catchup-id="PcuOstPJwmwysRJO2igaD9bQRG-BRFVyjk8NskFA"><title>NOS Radio 1 Journaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/IyYbQD2aoEbXC2w5Mh86MQ.jpg"></icon><desc>Het laaste nieuws uit binnen- en buitenland, achtergronden, reacties, analyses en sport.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221122083000 +0000" stop="20221122103000 +0000" catchup-id="y6eun1WJ_FTswklntpNSPGmPhBPLpZu-oZIOU6-K"><title>Spraakmakers </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/QX9Qb56Du-qmobmS47prTQ.jpg"></icon><desc>Radiotalkshow met bevlogen gasten die je net even anders naar het nieuws laten kijken.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221122103000 +0000" stop="20221122110000 +0000" catchup-id="gW0f3NNhqAgfz-P0o4j18VrR5nW_GHOr8byiqqwH"><title>Sven op 1 </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/8p8VM9aTQUH-68yElMOyrw.jpg"></icon><desc>Interviewprogramma rond het nieuws van de dag of de week. Bij voorkeur met de hoofdpersoon uit of bij dat nieuws.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221122110000 +0000" stop="20221122123000 +0000" catchup-id="yeqOCXiAxad5OqiAqxrHnlJAeyi4GtUlTJLd2P_p"><title>De Nieuws BV </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/BH3Fd50Ks7MI3q7loE5pdA.jpg"></icon><desc>Voor je dagelijkse dosis nieuws, achtergronden en vertier.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221122123000 +0000" stop="20221122130000 +0000" catchup-id="v2H2wVvwYMHSDViV6rIWsGmLnUQQMm_zQh7QCjIQ"><title>Bureau Buitenland </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/OOtk2tAlegRj0dWEbj3_ew.jpg"></icon><desc>Internationaal nieuws, reportages en geopolitiek. Met achtergronden en opmerkelijke verhalen uit het buitenland.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221122130000 +0000" stop="20221122143000 +0000" catchup-id="MakMTWAuBNUrkWLDFLvR7QtJ04Qbxv829xkb9KY_"><title>Villa vdB </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/D9GIRrh3ol8TIQb6NfibbQ.jpg"></icon><desc>Een programma waarin nadrukkelijk verder wordt gekeken dan de waan van de dag. Middels omdenken, doordenken en terugdenken wordt een gelaagdheid aangebracht bij de dagelijkse nieuwsstroom.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221122143000 +0000" stop="20221122150000 +0000" catchup-id="NtbuSgVj0V_drf3TrTZ7md5cHrDwKEBa_gZwSjgQ"><title>Geld of je leven </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/SOunHGG9Z-noka11WgK2OQ.jpg"></icon><desc>De economie achter de actualiteit en de actualiteit van de economie staan centraal.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221122150000 +0000" stop="20221122151500 +0000" catchup-id="5hX5DP8d0Br-I_6AR8OYclfT3ECr4MHBxYDsy4yQ"><title>RegioNed </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/mJoAsns1nTpci5u4Ko4vyA.jpg"></icon><desc>Opmerkelijke verhalen uit de provincie. Verhalen over klein, menselijk nieuws. Nieuws dat te klein is voor welk ander programma dan ook.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221122151500 +0000" stop="20221122154500 +0000" catchup-id="DLysrHoBgvu2K_N2lJ7D25w_yfbEJDypK8EtzaQz"><title>Per seconde wijzer </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/TwXbq-KcBv-Pk84-oOET5A.jpg"></icon><desc>Twee kandidaten testen onder hoge druk hun kennis in verschillende categorieën. Hoe zetten zij hun jokers in, hoeveel rondes zullen de spelers het volhouden en met welk bedrag gaan de spelers uiteindelijk naar huis? Met elke dag aan het begin van de uitzending de kijkersvraag.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221122154500 +0000" stop="20221122163500 +0000" catchup-id="y48KWfb7vgUZo3i8Z91Kw67k8GyySXKlNA4t0-ap"><title>Kamp Van Koningsbrugge Special Edition </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/1SgUcastxaLEZaRK0ReveQ.jpg"></icon><desc>Jeroen van Koningsbrugge staat voor de uitdaging om tien bekende burgers te vinden die de zware training van de commando's aandurven. De bekende burgers worden onder de vakkundige leiding van het inmiddels welbekende commando-duo, Ray en Dai, aan deze extreme opleiding onderworpen. De cursisten worden zowel fysiek als mentaal flink uitgedaagd door een special-forceseenheid. Jeroen zorgt voor de mentale ondersteuning tijdens de training. Wie van de bekende burgers lukt het om het einde te halen van deze beproeving?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221122163500 +0000" stop="20221122170000 +0000" catchup-id="DKh_V3YtguURVAbm3DTLcAV6-RFqqkM7QixlxTG5"><title>Rail Away </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/CLd6ajVkzMBt6SKuDzjwLw.jpg"></icon><desc>We starten in het gletsjerdorp Grindelwald. Al vanaf 1850 werd Grindelwald bezocht door Engelse toeristen. Met de komst van de trein, rond 1900, kwamen er steeds meer vakantiegangers naar dit dorp. Dat gold ook voor de Nederlandse koninklijke familie. Eind jaren dertig brachten prinses Juliana en prins Bernhard met een hele jonge prinses Beatrix, hun ski-vakantie door in Grindelwald. Vanuit Grindelwald klimt de trein van de Wengern Alp Bahn (WAB) door een adembenemend landschap de berg op naar Kleine Scheidegg op ruim 2000 meter hoogte. Daar stappen we over op de Jungfraubahn die ons naar het hoogste treinstation van Europa brengt.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221122170000 +0000" stop="20221122171000 +0000" catchup-id="73mD_uhfV7W4Wfpq736rjNKB_zj0kuMaOosqRiZb"><title>Het Sinterklaasjournaal met gebarentolk </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/BWQfsJ3FRFvY8D3kgEY9Yg.jpg"></icon><desc>Verslag van de actuele ontwikkelingen en achtergronden rondom de intocht, het verblijf en de verjaardag van de goedheiligman in Nederland.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221122171000 +0000" stop="20221122180000 +0000" catchup-id="_M0ThvN28Pxuuj7Ui6m4HZInyTkepRgijI6nl--v"><title>First Dates Teens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/RtmSgAxAf3Qnz7keKbeu1w.jpg"></icon><desc>Hoewel zijn moeder hem geweldig vindt, heeft de 18-jarige Darryl nog geen meisje gevonden die daar ook zo over denkt. Wordt dat de aantrekkelijke business-student Presilian? De 17-jarige Ella wil ambulanceverpleegkundige worden en haar date Ryan werkt in de gezondheidszorg. De 16-jarige Devon is bang dat hij te druk is voor zijn date, dus als de rustige Luke binnenkomt, doet Devon zijn best om zijn enthousiasme te bedwingen. De coole 19-jarige Jack uit Manchester zoekt een meisje dat hem van zijn casanova-neigingen afhelpt. Als fotomodel Megan binnenkomt, worden er al snel plannen gemaakt voor een romantische tweede date in Venetië.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221122180000 +0000" stop="20221122182000 +0000" catchup-id="_F4-ErgWY4ZtIKF5LNM9ml1JLKbDg1iAGKDOmbNN"><title>NOS Jeugdjournaal met gebarentaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/7cnJlIql-er2CxIvdye3Pg.jpg"></icon><desc>Het laatste nieuws uit binnen- en buitenland en het weer, speciaal voor de jonge kijker.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221122182000 +0000" stop="20221122190000 +0000" catchup-id="WNX1oGyA5nw04i87tKWWRaYi2PB6HZnQJq0a__y1"><title>De slimste mens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/8twJhPuoQ6QaYfCwccqYkQ.jpg"></icon><desc>Uitdager: Frank Evenblij.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221122190000 +0000" stop="20221122192500 +0000" catchup-id="9F51oNvM6VWQsfAUnUblYrvq5qClIvaeIuOLY88O"><title>NOS Journaal met gebarentaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/dV7lVg6DqkhZ4Rg0ABJixg.jpg"></icon><desc>Met het laatste nieuws, gebeurtenissen van nationaal en internationaal belang en de weersverwachting.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221122192500 +0000" stop="20221122201500 +0000" catchup-id="3PxQN1251Yfhhln-GEaz7SDlWAIX0jmdwfILUNfT"><title>Flikken Rotterdam </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Bn0zfex-srOXEs-uOXpyZQ.jpg"></icon><desc>Terwijl Dries en Esther onderzoek doen naar een seriemoordenaar die jonge meisjes van hun fiets slaat en vermoordt, krijgt Dries zijn nichtje Sanne te logeren die in Rotterdam een kamer zoekt. Sanne past precies in het slachtofferpatroon van de moordenaar. Jacco, de man van Esther, wil graag een gezin beginnen en dringt er voorzichtig bij Esther op aan dat ze stopt met werken. Ben Slachter wordt aangehouden op beschuldiging van corruptie. Hij komt in hetzelfde huis van bewaring terecht als de van verkrachting beschuldigde Jort Wester.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221122201500 +0000" stop="20221122204000 +0000" catchup-id="bFPoVmlBr3aREOhfObkc-DBUb_kKr8XDllQrimRk"><title>Oppassen!!! </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/hBib8eXq-qKg7yaEFefYVQ.jpg"></icon><desc>Comedyserie over twee grootvaders die samen hun kleinkinderen opvoeden omdat de ouders (vader Victor en moeder Simone) het te druk hebben met hun carrière in het Europees parlement en op toneel.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221122204000 +0000" stop="20221122210000 +0000" catchup-id="vIpdbBMffS1HY7tpIVLwvpy0aakOfNKVdbytDz1m"><title>Zeg 'ns Aaa </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/iScnB8yTQSLwcuEUL25mfw.jpg"></icon><desc>Van 1981 tot 13 februari 1993 volgen vijf tot zes miljoen mensen wekelijks de gebeurtenissen in de huisartsenpraktijk van dokter Lydie van der Ploeg. Publiekslieveling is huishoudster Mien Dobbelsteen, die zich overal mee bemoeit in haar Amsterdams accent.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221122210000 +0000" stop="20221122215000 +0000" catchup-id="UHg8DwN-ZMV1V4vU45O4eca8D6AmhS22dRIazZu8"><title>Furia </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/zNIjtn7PgaCUqssJVOUwSw.jpg"></icon><desc>Na een turbulent verleden heeft Asgeir zich met zijn dochter Michelle gevestigd in een klein, landelijk stadje in het westen van Noorwegen. Zijn nieuwe, rustige leventje kan hij echter al snel vergeten als hij in een gevaarlijke situatie belandt waarbij hij oog in oog komt te staan met een nest meedogenloze extremisten.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221122215000 +0000" stop="20221122221500 +0000" catchup-id="klYd0sW0010T35nua8Y2LQVNhGH-mK1g1HSKjAa4"><title>Face to Face </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/KcNLZX6VIOq9vFx25SJ-ag.jpg"></icon><desc>Via de tip van Richards vrouw komt Susanne bij politieagente Louise terecht, die een tijd terug de mogelijke moord op een jonge vrouw heeft onderzocht. Als Louise na veel aandringen haar verhaal doet, blijkt de zaak nooit serieus behandeld te zijn omdat de getuige was verdwenen. In de loop van het gesprek krijgt Susanne steeds sterker de indruk dat er iets niet in de haak is.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221122221500 +0000" stop="20221122230500 +0000" catchup-id="d_AKRXEknOnr0Uy2QIgPK2PmwXdcudksizU-StPK"><title>Flikken Rotterdam </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Bn0zfex-srOXEs-uOXpyZQ.jpg"></icon><desc>Terwijl Dries en Esther onderzoek doen naar een seriemoordenaar die jonge meisjes van hun fiets slaat en vermoordt, krijgt Dries zijn nichtje Sanne te logeren die in Rotterdam een kamer zoekt. Sanne past precies in het slachtofferpatroon van de moordenaar. Jacco, de man van Esther, wil graag een gezin beginnen en dringt er voorzichtig bij Esther op aan dat ze stopt met werken. Ben Slachter wordt aangehouden op beschuldiging van corruptie. Hij komt in hetzelfde huis van bewaring terecht als de van verkrachting beschuldigde Jort Wester.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221122230500 +0000" stop="20221122235500 +0000" catchup-id="3xRK8238m8heOoNZUxY7TGWkN-tY1gc2osfoHp05"><title>First Dates </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/hGx36bJRqG94xRfA1XoX7Q.jpg"></icon><desc>Waar vind je de echte liefde? Het First Dates restaurant opent weer haar deuren. De gasten zijn single en op zoek naar de ware. We zien singles die dromen van een geschikte partner. Leidt een eerste date tot een tweede? En wie vindt de perfecte match?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221122235500 +0000" stop="20221123005000 +0000" catchup-id="GU9tOG7Yz4Ir5TAWpNInFu5yCzSEK8L-qDkZPreL"><title>Chansons! </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/y5Yk9GMSUaYPIrUWcWyjKw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221123005000 +0000" stop="20221123014500 +0000" catchup-id="Vc2OFuQgyBldn0ZTbLWD-IJM1P8g27QL6XSTAc_3"><title>Beste Zangers </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/JXLpS3yMjfGP9fuq3xSVfQ.jpg"></icon><desc>Jaap Reesema, Ferdi Bolland, Nielson, Claudia de Breij, Sarita Lorena, Blanks en Roxeanne Hazes zijn afgereisd naar het Spaanse Sevilla. Vanuit een prachtige hacienda brengen de zangers hun muzikale kwaliteiten aan elkaar ten gehore. Dit zorgt, onder leiding van Jan, weer voor mooie verhalen, muzikale verrassingen en ontroerende momenten. Alle optredens zijn onder begeleiding van de Beste Zangers-band onder leiding van Marcel Fisser. Ook dit seizoen belooft weer veel verborgen parels en hits.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221123014500 +0000" stop="20221123023000 +0000" catchup-id="Si_nyoHbycWVSCsDiYfBaVQjmf4LNipvsh85XP_b"><title>Spoorloos </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/_HMdlowDa6jgs2Zb9MkbcA.jpg"></icon><desc>Ana wordt in Chili geboren met een schisis (open gehemelte en een hazenlip) en haar moeder ondervindt veel problemen bij het voeden en kan de noodzakelijke operaties niet betalen. Ondervoed wordt baby Ana naar een weeshuis gebracht. Enkele jaren later wordt ze geadopteerd door Nederlandse ouders, waarna talloze operaties volgen. Na een beschermde opvoeding, wil Ana nu zelfstandig terugreizen naar Chili om haar familie te leren kennen.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221123023000 +0000" stop="20221123032500 +0000" catchup-id="6Tvl8ecWL_h8g7lilpGjurM6DTWAD2yGoRK-ku4v"><title>De Bodyguard </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/idF8lrDXOIYsdpp_FXWgKw.jpg"></icon><desc>Het is dag zeven van de training en er zijn nog maar vier kandidaten over in de strijd om de titel De Bodyguard. Ze worden uitgedaagd door Nederlands beste K-1 vechters en incasseren extreem harde en rake klappen. Onder de blauwe plekken krijgen ze vervolgens op de rode loper speciale vips te beschermen; hun familieleden en vrienden. Hoe gaan ze hiermee om? En als afsluiting moeten ze Romy Monteiro beveiligen. Wat doen ze als er tijdens haar optreden ineens een man met een mes haar kant op komt?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221123032500 +0000" stop="20221123042000 +0000" catchup-id="SqgGouYnqgXytdabMNL0bozUo-smGjUBjHnE6CkA"><title>First Dates </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/hGx36bJRqG94xRfA1XoX7Q.jpg"></icon><desc>Waar vind je de echte liefde? Het First Dates restaurant opent voor de zevende keer haar deuren. De gasten zijn single en op zoek naar de ware. We zien singles die dromen van een geschikte partner. Leidt een eerste date tot een tweede? En wie vindt de perfecte match?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221123042000 +0000" stop="20221123050000 +0000" catchup-id="wKyt2xNAvJbR8tYymXbpSaOtrwGrjotEzsGT3LTK"><title>De slimste mens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/8twJhPuoQ6QaYfCwccqYkQ.jpg"></icon><desc>Uitdager: Frank Evenblij.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221123050000 +0000" stop="20221123083000 +0000" catchup-id="kIwgd9UmPS4tzfF8NYwgVyIxu09rRBWQRg_Yclts"><title>NOS Radio 1 Journaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/IyYbQD2aoEbXC2w5Mh86MQ.jpg"></icon><desc>Het laaste nieuws uit binnen- en buitenland, achtergronden, reacties, analyses en sport.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221123083000 +0000" stop="20221123103000 +0000" catchup-id="ND2xIS6DhCuWq4DgJ3LgTl3-nw5AEMGXwH-LSPJ2"><title>Spraakmakers </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/QX9Qb56Du-qmobmS47prTQ.jpg"></icon><desc>Radiotalkshow met bevlogen gasten die je net even anders naar het nieuws laten kijken.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221123103000 +0000" stop="20221123110000 +0000" catchup-id="XgBr5kg6MFJq7LaNwVEQDSIyswCpBIzKmVX5Uyhm"><title>Sven op 1 </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/8p8VM9aTQUH-68yElMOyrw.jpg"></icon><desc>Interviewprogramma rond het nieuws van de dag of de week. Bij voorkeur met de hoofdpersoon uit of bij dat nieuws.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221123110000 +0000" stop="20221123123000 +0000" catchup-id="2msMGD5QXtOMjAfIkcppEJ2GGut3QPIQ21eiH_d7"><title>De Nieuws BV </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/BH3Fd50Ks7MI3q7loE5pdA.jpg"></icon><desc>Voor je dagelijkse dosis nieuws, achtergronden en vertier.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221123123000 +0000" stop="20221123130000 +0000" catchup-id="wn9-VGcf-hhBninjVHztMrY9HWtPLSY_0NOmx0Yi"><title>Bureau Buitenland </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/OOtk2tAlegRj0dWEbj3_ew.jpg"></icon><desc>Internationaal nieuws, reportages en geopolitiek. Met achtergronden en opmerkelijke verhalen uit het buitenland.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221123130000 +0000" stop="20221123143000 +0000" catchup-id="sEo_d67awux6dExvtSS8egqJ07n3v6up-THVXj0A"><title>Villa vdB </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/D9GIRrh3ol8TIQb6NfibbQ.jpg"></icon><desc>Een programma waarin nadrukkelijk verder wordt gekeken dan de waan van de dag. Middels omdenken, doordenken en terugdenken wordt een gelaagdheid aangebracht bij de dagelijkse nieuwsstroom.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221123143000 +0000" stop="20221123150000 +0000" catchup-id="XijUnC3j8l9KrSXod9b3blgBj8j5EwDWaZP2F3uT"><title>Geld of je leven </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/SOunHGG9Z-noka11WgK2OQ.jpg"></icon><desc>De economie achter de actualiteit en de actualiteit van de economie staan centraal.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221123150000 +0000" stop="20221123151500 +0000" catchup-id="Z4pHyQWyUh2WdVSlRXHVUoK_9uNNNEbv7zk0t6IS"><title>RegioNed </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/mJoAsns1nTpci5u4Ko4vyA.jpg"></icon><desc>Opmerkelijke verhalen uit de provincie. Verhalen over klein, menselijk nieuws. Nieuws dat te klein is voor welk ander programma dan ook.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221123151500 +0000" stop="20221123154000 +0000" catchup-id="lQoLHWc5RkUcF7eOMQ6DLcSGIKBWWz8vajklMbmx"><title>Per seconde wijzer </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/TwXbq-KcBv-Pk84-oOET5A.jpg"></icon><desc>Twee kandidaten testen onder hoge druk hun kennis in verschillende categorieën. Hoe zetten zij hun jokers in, hoeveel rondes zullen de spelers het volhouden en met welk bedrag gaan de spelers uiteindelijk naar huis? Met elke dag aan het begin van de uitzending de kijkersvraag.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221123154000 +0000" stop="20221123162500 +0000" catchup-id="t7htlmPjk2C2cKgwabUGPP4Wl1w-ouayV9k8cH5t"><title>Boerderij van Dorst </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/W1s0_o1yXRb49Bklr7I9YA.jpg"></icon><desc>Splinter Chabot en Ferry Doedens komen helpen op de boerderij. Ze gaan een voorraadkamer maken, waar de oogst in opgeslagen kan worden.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221123162500 +0000" stop="20221123170000 +0000" catchup-id="P3UmUKPBVvUsOvvVNilHdMiVDdzEOKj4JjCgsbj-"><title>Binnenstebuiten </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Vqi4MgGHQUFpaOx5ib5VOA.jpg"></icon><desc>Ilse en Frederik stuiten op een oud vissershuisje met zicht op het Markermeer. Hier bouwen ze een nieuw vissershuisje, eigentijds en heel duurzaam. * Chef-kok Sharon dompelt zich onder in de oosterse keuken. Ze maakt een bulgur met gebrande tomaten, een halloumi-spies en knoflookyoghurt. * In Nijkerkerveen ligt de waterrijke kunsttuin van Tineke en Ron, waar Oost en West samen komen. De koikarpers, pagodes, bijzondere coniferen en zelfgemaakte kunst vormen een verrassend tafereel. * Na je dood geen afval worden, maar compost, dit is het uitgangspunt van Bobs 'levende doodskist'. Marieke Eyskoot wil alles weten over deze duurzame innovatie.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221123170000 +0000" stop="20221123171000 +0000" catchup-id="HH7Ks-yhcm3nVFSq_hA-1lOOXasr51qOV06SZPEy"><title>Het Sinterklaasjournaal met gebarentolk </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/BWQfsJ3FRFvY8D3kgEY9Yg.jpg"></icon><desc>Verslag van de actuele ontwikkelingen en achtergronden rondom de intocht, het verblijf en de verjaardag van de goedheiligman in Nederland.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221123171000 +0000" stop="20221123180000 +0000" catchup-id="sIbo50d2UB5Id3Xpi3klxv7Te54ebVWxIBT0GrRt"><title>First Dates Teens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/RtmSgAxAf3Qnz7keKbeu1w.jpg"></icon><desc>De eerste kandidaat is de 19-jarige kunststudent Archie, die met zijn enthousiasme over camp precies de juiste snaar raakt bij de 19-jarige muzikante Eden. De sportieve 17-jarige Denzel zoekt een atletische meid. Als mede-basketbalster Mariam het restaurant binnenkomt, weet hij niet waar hij kijken moet. De naar eigen zeggen 'halve jongen' Maddison heeft nog geen 'eigen' vriend. De 17-jarige Jacob, een metselaarsleerling, wil zorgen voor het cement in een relatie met een meisje dat met zijn vrienden kan opschieten. De date van de 18-jarige Dom blijkt niet alleen dezelfde voornaam als hij te hebben, maar ook op dezelfde dag geboren te zijn.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221123180000 +0000" stop="20221123182000 +0000" catchup-id="ijPns1CWd61kN5Q31BoMnFNMHGsFGNJDysdNYI6g"><title>NOS Jeugdjournaal met gebarentaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/7cnJlIql-er2CxIvdye3Pg.jpg"></icon><desc>Het laatste nieuws uit binnen- en buitenland en het weer, speciaal voor de jonge kijker.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221123182000 +0000" stop="20221123190000 +0000" catchup-id="gDRRB3eVv2IV1JQ_42xXLQHHK5wM7SJyH2iI0rPH"><title>De slimste mens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/8twJhPuoQ6QaYfCwccqYkQ.jpg"></icon><desc>Uitdager: Ricky Koole.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221123190000 +0000" stop="20221123192500 +0000" catchup-id="gXLnrPwFmxY_GQhebsQ5SnNFVo6VuRA5ehO-2rHv"><title>NOS Journaal met gebarentaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/dV7lVg6DqkhZ4Rg0ABJixg.jpg"></icon><desc>Met het laatste nieuws, gebeurtenissen van nationaal en internationaal belang en de weersverwachting.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221123192500 +0000" stop="20221123201000 +0000" catchup-id="rz_IXqlvtuI1bJMFH30VTkdloKTomN3nX3I_pp07"><title>Flikken Rotterdam </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Bn0zfex-srOXEs-uOXpyZQ.jpg"></icon><desc>Dries en Esther onderzoeken de verdwijning van een paar jongeren. De zaak lijkt te maken te hebben met een door de politie onderschept cocaïnetransport. Ondertussen onderzoeken Lieve en Stan een melding van een verkrachting die live wordt gestreamd op Facebook. Kunnen ze erachter komen waar dit plaatsvindt en het stoppen? Stan en Lieve volgen de motorclub die een aanslag op Jort Wester heeft gepleegd. Wester zit opgesloten in hetzelfde huis van bewaring als Ben en dat brengt Lieve op een idee.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221123201000 +0000" stop="20221123203500 +0000" catchup-id="9562eQOOjVYADGHbN2WElzjO3ZpHIxQhkT6gTWkf"><title>Oppassen!!! </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/hBib8eXq-qKg7yaEFefYVQ.jpg"></icon><desc>Comedyserie over twee grootvaders die samen hun kleinkinderen opvoeden omdat de ouders (vader Victor en moeder Simone) het te druk hebben met hun carrière in het Europees parlement en op toneel.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221123203500 +0000" stop="20221123210000 +0000" catchup-id="2c03OIx3sEnbGewWP7iaToiM4_SUBCKduECvUh7Z"><title>Zeg 'ns Aaa </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/iScnB8yTQSLwcuEUL25mfw.jpg"></icon><desc>Van 1981 tot 13 februari 1993 volgen vijf tot zes miljoen mensen wekelijks de gebeurtenissen in de huisartsenpraktijk van dokter Lydie van der Ploeg. Publiekslieveling is huishoudster Mien Dobbelsteen, die zich overal mee bemoeit in haar Amsterdams accent.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221123210000 +0000" stop="20221123215500 +0000" catchup-id="jhW0Dwo4fo3gAtAwElOJUUhUPXcOzVfIZ6H5utG4"><title>Shetland </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/GYkTXeTcw7J2AKJqEvFnbg.jpg"></icon><desc>Met de arrestatie van Andrea Doyle hoopt de politie achter de verblijfplaats van de vermiste meisjes te komen, maar eenmaal ter plekke doen ze een gruwelijke vondst. Olivia's ontvoering van Jamie maakt de zaak er niet beter op. Sandy bereidt zich voor op zijn hoorzitting. Perez ontdekt tot zijn ontzetting dat er meerdere lijntjes lopen tussen de mensensmokkelaars en een oude bekende, en Chris spreekt hem aan op zijn gevoelens voor Alice.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221123215500 +0000" stop="20221123224500 +0000" catchup-id="rgnpUjCv8Rppz-igVvpMXA24IiVsl_aUzYn_PFpu"><title>Crime: Irvine Welsh's </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/bM1lpLf1lNIdqmgQWZwhSg.jpg"></icon><desc>De Confectioner wordt verhoord, maar hij speelt een gemeen manipulatief spelletje en probeert bij Lennox onder de huid te kruipen. Toal wil hem een verklaring laten tekenen dat hij achter een heel aantal moorden zit, maar Lennox weigert zomaar alles op hem af te schrijven en wil per se achter de waarheid komen. Privé gaat het helemaal mis en Lennox zakt steeds verder af.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221123224500 +0000" stop="20221123233000 +0000" catchup-id="DA-9-IlEBN7EcBVTkRvoCrlZvkfCJWNulfxkdjYW"><title>Flikken Rotterdam </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Bn0zfex-srOXEs-uOXpyZQ.jpg"></icon><desc>Dries en Esther onderzoeken de verdwijning van een paar jongeren. De zaak lijkt te maken te hebben met een door de politie onderschept cocaïnetransport. Ondertussen onderzoeken Lieve en Stan een melding van een verkrachting die live wordt gestreamd op Facebook. Kunnen ze erachter komen waar dit plaatsvindt en het stoppen? Stan en Lieve volgen de motorclub die een aanslag op Jort Wester heeft gepleegd. Wester zit opgesloten in hetzelfde huis van bewaring als Ben en dat brengt Lieve op een idee.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221123233000 +0000" stop="20221124002000 +0000" catchup-id="owbIqxB7qNh1bP2gHieQi8gdGG3wyt5EPEs7YHe0"><title>First Dates </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/hGx36bJRqG94xRfA1XoX7Q.jpg"></icon><desc>Waar vind je de echte liefde? Het First Dates restaurant opent weer haar deuren. De gasten zijn single en op zoek naar de ware. We zien singles die dromen van een geschikte partner. Leidt een eerste date tot een tweede? En wie vindt de perfecte match?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221124002000 +0000" stop="20221124011500 +0000" catchup-id="yZ8-_rHod07f7VYwAb8eAG7WUZPCOO8LNB8zAU3a"><title>Hunted </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/5Y87ALnJi8xwpUTbzVRg-g.jpg"></icon><desc>Kun je zomaar verdwijnen? Gewone burgers slaan op de vlucht om uit handen te blijven van een opsporingsdienst. Dit team, bestaande uit voormalig (top) rechercheurs, medewerkers van de inlichtingendienst en online speurders, zet alles op alles om ze te vinden, met alle middelen die de politie heeft.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221124011500 +0000" stop="20221124014500 +0000" catchup-id="sKzMah_VDaY56CsnwAAWt5FifFv0DjKOyFPw1Tsy"><title>Binnenstebuiten </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Vqi4MgGHQUFpaOx5ib5VOA.jpg"></icon><desc>Na hun pensioen willen Monica en Jan zo veel mogelijk van de wereld zien. Ze gaan op in de geuren, kleuren en culturen. Eenmaal weer thuis ontbreekt de mondiale sfeer. Interieurstylist Theo-Bert schiet te hulp. * Heb je zin in wat makkelijks én betaalbaars? Dan zit je bij chef-kok Sharon de Miranda goed. Ze maakt een croque-madame, een tosti met spiegelei, met een heerlijke wittebonensoepje met spekblokjes. * André is al zijn hele leven gefascineerd door bomen en werkt als bomenspecialist in Drenthe. Daar onderhoudt hij eeuwenoude, historische bomen om ze zo lang mogelijk te kunnen behouden.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221124014500 +0000" stop="20221124024000 +0000" catchup-id="4yole73vj6w1l5acFK5sLluQNUUqrK_FJHpjbaS_"><title>Matthijs gaat door </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/kHXLGggf72lKsiA6KaNziw.jpg"></icon><desc>The Jordan treedt op met een nieuw nummer. Veel mensen zullen haar kennen als Caro Emerald, maar ze heeft een nieuwe naam aangenomen. * Nico Dijkshoorn heeft een boek geschreven over een fictieve band. Samen met Tim Knol en Rinus Gerritsen speelt hij een van de nummers. * Annemarie Prins is Forever Young. De actrice en schrijfster wordt dit jaar 90 jaar. * Bart Peeters zingt in de finale hits van Herman Brood.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221124024000 +0000" stop="20221124033000 +0000" catchup-id="hXHTWcWxhQlaZYj2RC59aLWlSZmPUqcMMadQFyeY"><title>Spoorloos </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/mDMHUFDVYkZbCn7tMDjKbA.jpg"></icon><desc>Ana wordt in Chili geboren met een schisis (open gehemelte en een hazenlip) en haar moeder ondervindt veel problemen bij het voeden en kan de noodzakelijke operaties niet betalen. Ondervoed wordt baby Ana naar een weeshuis gebracht. Enkele jaren later wordt ze geadopteerd door Nederlandse ouders, waarna talloze operaties volgen. Na een beschermde opvoeding, wil Ana nu zelfstandig terugreizen naar Chili om haar familie te leren kennen.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221124033000 +0000" stop="20221124042000 +0000" catchup-id="-1lTDFcwli2F5HsQfgNddwj42Hd92xNfu6DehaU1"><title>Chansons! </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/y5Yk9GMSUaYPIrUWcWyjKw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221124042000 +0000" stop="20221124050000 +0000" catchup-id="cBOkCPEFpLMXHiWg37D9ydsdFqA9E_z-HVXZ6eT6"><title>De slimste mens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/8twJhPuoQ6QaYfCwccqYkQ.jpg"></icon><desc>Uitdager: Ricky Koole.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221124050000 +0000" stop="20221124083000 +0000" catchup-id="UpJbUyUyTGc6gPkQC31-EH6ruGRrI-AtY2jtIxzH"><title>NOS Radio 1 Journaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/IyYbQD2aoEbXC2w5Mh86MQ.jpg"></icon><desc>Het laaste nieuws uit binnen- en buitenland, achtergronden, reacties, analyses en sport.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221124083000 +0000" stop="20221124103000 +0000" catchup-id="IF_VTYYe_vCzaPHT4RihREmkVMi7T0y4lcuxCerT"><title>Spraakmakers </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/QX9Qb56Du-qmobmS47prTQ.jpg"></icon><desc>Radiotalkshow met bevlogen gasten die je net even anders naar het nieuws laten kijken.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221124103000 +0000" stop="20221124110000 +0000" catchup-id="ZPGnARpBSZ-o2opjpx842vpFWie470Ao7VfNzuLk"><title>Sven op 1 </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/8p8VM9aTQUH-68yElMOyrw.jpg"></icon><desc>Interviewprogramma rond het nieuws van de dag of de week. Bij voorkeur met de hoofdpersoon uit of bij dat nieuws.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221124110000 +0000" stop="20221124123000 +0000" catchup-id="I8CZiP93Wl-A67vYAo7ss7REHOEXiCusRyDhJLwR"><title>De Nieuws BV </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/BH3Fd50Ks7MI3q7loE5pdA.jpg"></icon><desc>Voor je dagelijkse dosis nieuws, achtergronden en vertier.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221124123000 +0000" stop="20221124130000 +0000" catchup-id="qbB6ff4_TfOZRYApQlDvkfzOyc0HTc-K0dUYB0hC"><title>Bureau Buitenland </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/OOtk2tAlegRj0dWEbj3_ew.jpg"></icon><desc>Internationaal nieuws, reportages en geopolitiek. Met achtergronden en opmerkelijke verhalen uit het buitenland.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221124130000 +0000" stop="20221124143000 +0000" catchup-id="9LNSm1j-TuKRmmXdmTzQhSgKIQRbRrLzkEVTUG6K"><title>Villa vdB </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/D9GIRrh3ol8TIQb6NfibbQ.jpg"></icon><desc>Een programma waarin nadrukkelijk verder wordt gekeken dan de waan van de dag. Middels omdenken, doordenken en terugdenken wordt een gelaagdheid aangebracht bij de dagelijkse nieuwsstroom.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221124143000 +0000" stop="20221124150000 +0000" catchup-id="5dQc_H1JV32NMEZ5_hmVAg57xpXv5GqCELmRWlg9"><title>Geld of je leven </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/SOunHGG9Z-noka11WgK2OQ.jpg"></icon><desc>De economie achter de actualiteit en de actualiteit van de economie staan centraal.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221124150000 +0000" stop="20221124151500 +0000" catchup-id="tAwW3W5NuS7EqX1vjoMbtBBPH7EVV3RLqdx-WLaG"><title>RegioNed </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/mJoAsns1nTpci5u4Ko4vyA.jpg"></icon><desc>Opmerkelijke verhalen uit de provincie. Verhalen over klein, menselijk nieuws. Nieuws dat te klein is voor welk ander programma dan ook.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221124151500 +0000" stop="20221124154000 +0000" catchup-id="hvTO85ZYS4bfkC0ahVa1xudcNvbYqJ1ihiCZBkqz"><title>Per seconde wijzer </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/TwXbq-KcBv-Pk84-oOET5A.jpg"></icon><desc>Twee kandidaten testen onder hoge druk hun kennis in verschillende categorieën. Hoe zetten zij hun jokers in, hoeveel rondes zullen de spelers het volhouden en met welk bedrag gaan de spelers uiteindelijk naar huis? Met elke dag aan het begin van de uitzending de kijkersvraag.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221124154000 +0000" stop="20221124162500 +0000" catchup-id="ImwguyA0bZkyI5YNlGQNneZLjivlaaH-R6irnbNV"><title>Spoorloos </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/mDMHUFDVYkZbCn7tMDjKbA.jpg"></icon><desc>Martin is ruim dertig jaar geleden geboren in Sofia. Vanaf zijn tweede woont hij, samen met zijn Bulgaarse moeder, in Nederland. Van zijn biologische vader weet hij alleen een naam én dat deze man al eerder een dochter zou hebben gekregen. Als Martin de volwassen leeftijd nadert, gaat het steeds vaker niet goed met hem. Hij probeert gedurende enkele jaren zijn onrust te dempen door te vluchten in drugs en andere verleidingen. Eenmaal hersteld van alle ellende, besluit Martin dat hij ook duidelijkheid wil over zijn biologische vader. Derk gaat voor hem op zoek.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221124162500 +0000" stop="20221124170000 +0000" catchup-id="8B57QuhgL7Er6VT7C4rHnfG5PDl3ddJCqQViTlEI"><title>Binnenstebuiten </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Vqi4MgGHQUFpaOx5ib5VOA.jpg"></icon><desc>Twintig jaar geleden kocht Herman Kok het vervallen landgoed de Hooge Boekel, waar hij als kind al mateloos door geïntrigeerd was. Hij renoveert de oude kamers, de schouw, het trappenhuis en de vele kamers op de bovenverdiepingen. Het is een passievol project voor een oude jeugdliefde. * Cultureel culinair expert Jonneke de Zeeuw zoekt de verbinding in onze eetcultuur en laat zich in Eindhoven onderdompelen in de Eritrese keuken. * In Leusden runt Erwin Kooijman al meer dan twintig jaar een biologische bamboekwekerij. Met respect voor de natuur en op zijn eigen manier laat hij mensen kennismaken met zijn liefde voor de duurzame bamboeplant.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221124170000 +0000" stop="20221124171000 +0000" catchup-id="qtYhtBxvSWimYNzN1tRHRsAsi2FX5fCyCethop6J"><title>Het Sinterklaasjournaal met gebarentolk </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/BWQfsJ3FRFvY8D3kgEY9Yg.jpg"></icon><desc>Verslag van de actuele ontwikkelingen en achtergronden rondom de intocht, het verblijf en de verjaardag van de goedheiligman in Nederland.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221124171000 +0000" stop="20221124180000 +0000" catchup-id="9qwONVgNnOojRDcC737KC8ydhd8p79AmdCxTFNcb"><title>First Dates </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/hGx36bJRqG94xRfA1XoX7Q.jpg"></icon><desc>Waar vind je de echte liefde? Het First Dates restaurant opent weer haar deuren. De gasten zijn single en op zoek naar de ware. We zien singles die dromen van een geschikte partner. Leidt een eerste date tot een tweede? En wie vindt de perfecte match?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221124180000 +0000" stop="20221124182000 +0000" catchup-id="2woya26-AVvtnKKn4JEPdRynbSvFnaLM490EAtfp"><title>NOS Jeugdjournaal met gebarentaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/7cnJlIql-er2CxIvdye3Pg.jpg"></icon><desc>Het laatste nieuws uit binnen- en buitenland en het weer, speciaal voor de jonge kijker.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221124182000 +0000" stop="20221124190000 +0000" catchup-id="OtIcrPzMetJxCq0p-xklMBio8aSLn-aNfHT0KvJy"><title>De slimste mens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/8twJhPuoQ6QaYfCwccqYkQ.jpg"></icon><desc>Uitdager: Andries Tunru.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221124190000 +0000" stop="20221124192500 +0000" catchup-id="DndY7J0O7IIM0HBeD9_H4FV1Y3SWPwP2QH6UY1D9"><title>NOS Journaal met gebarentaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/dV7lVg6DqkhZ4Rg0ABJixg.jpg"></icon><desc>Met het laatste nieuws, gebeurtenissen van nationaal en internationaal belang en de weersverwachting.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221124192500 +0000" stop="20221124201500 +0000" catchup-id="WTR-dACBVdYGG2Ep5BawokhVK15V-OELS-Fz1Ooy"><title>Flikken Rotterdam </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Bn0zfex-srOXEs-uOXpyZQ.jpg"></icon><desc>Een serie overvallen op de huizen van rijke Rotterdammers heeft één gemene deler: de door Stan bewonderde ex-voetballer Simeon Markus. Dries en Esther onderzoeken de dood van een vluchteling. Dries slaat geen goed figuur als hij kennismaakt met de nieuwe chef van de recherche. Ben ontdekt dat Jort Wester in de gevangenis een telefoon heeft.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221124201500 +0000" stop="20221124204000 +0000" catchup-id="8nKRzduQfWYaOlhXIxbLnQ16Zeglxlp6IacRnlnP"><title>Oppassen!!! </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/hBib8eXq-qKg7yaEFefYVQ.jpg"></icon><desc>Comedyserie over twee grootvaders die samen hun kleinkinderen opvoeden omdat de ouders (vader Victor en moeder Simone) het te druk hebben met hun carrière in het Europees parlement en op toneel.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221124204000 +0000" stop="20221124210500 +0000" catchup-id="c26QiuW1JA6NlVayK41l6W4AzzmDh6JtTzR_-LSW"><title>Zeg 'ns Aaa </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/iScnB8yTQSLwcuEUL25mfw.jpg"></icon><desc>Van 1981 tot 13 februari 1993 volgen vijf tot zes miljoen mensen wekelijks de gebeurtenissen in de huisartsenpraktijk van dokter Lydie van der Ploeg. Publiekslieveling is huishoudster Mien Dobbelsteen, die zich overal mee bemoeit in haar Amsterdams accent.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221124210500 +0000" stop="20221124215500 +0000" catchup-id="yjtRupEZRLJ2ad45a_kaIFvlKIbL3By8uJn_eUEf"><title>Silent Witness </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/19lGwZQsSl5_crPNMWjZWQ.jpg"></icon><desc>Nikki's studenten doen een onthutsende ontdekking als ze voor hun opleiding een lichaam ontleden. Jack en Simone doen onderzoek in het verzorgingstehuis waar het slachtoffer is overleden, maar moeten de andere bewoners zien te redden als het gebied ineens overstroomt door een omgeleide rivier.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221124215500 +0000" stop="20221124224000 +0000" catchup-id="zud17ylQd2l_8VmN1wQ5KOcgpByGQ-VsULfAbEKr"><title>Time </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/36io93HtpU2HhVrt9bnazw.jpg"></icon><desc>Mark kampt met diepe schuldgevoelens en besluit een brief te schrijven aan de echtgenote van de man die hij heeft gedood. Ondertussen nemen het geweld en de pesterijen toe en begint hij zich steeds onveiliger te voelen. Eric krijgt schokkend nieuws over zijn zoon, wat hem op een zeer gevaarlijk pad brengt.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221124224000 +0000" stop="20221124233500 +0000" catchup-id="Vs1osL_62v6xouERHzH4MetqSf7mF2k58rBdRSin"><title>Flikken Rotterdam </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Bn0zfex-srOXEs-uOXpyZQ.jpg"></icon><desc>Een serie overvallen op de huizen van rijke Rotterdammers heeft één gemene deler: de door Stan bewonderde ex-voetballer Simeon Markus. Dries en Esther onderzoeken de dood van een vluchteling. Dries slaat geen goed figuur als hij kennismaakt met de nieuwe chef van de recherche. Ben ontdekt dat Jort Wester in de gevangenis een telefoon heeft.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221124233500 +0000" stop="20221125002500 +0000" catchup-id="5ndDQjghkgBBVEVoT5UYc1NLEIIZINsqICaEiUNs"><title>First Dates </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/hGx36bJRqG94xRfA1XoX7Q.jpg"></icon><desc>Waar vind je de echte liefde? Het First Dates restaurant opent weer haar deuren. De gasten zijn single en op zoek naar de ware. We zien singles die dromen van een geschikte partner. Leidt een eerste date tot een tweede? En wie vindt de perfecte match?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221125002500 +0000" stop="20221125011500 +0000" catchup-id="hIwo2pPQpGJkWLUKAS_2Rp6DrKTQ3T9baaFKRG_T"><title>De Bodyguard </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/idF8lrDXOIYsdpp_FXWgKw.jpg"></icon><desc>Het is dag zeven van de training en er zijn nog maar vier kandidaten over in de strijd om de titel De Bodyguard. Ze worden uitgedaagd door Nederlands beste K-1 vechters en incasseren extreem harde en rake klappen. Onder de blauwe plekken krijgen ze vervolgens op de rode loper speciale vips te beschermen; hun familieleden en vrienden. Hoe gaan ze hiermee om? En als afsluiting moeten ze Romy Monteiro beveiligen. Wat doen ze als er tijdens haar optreden ineens een man met een mes haar kant op komt?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221125011500 +0000" stop="20221125015500 +0000" catchup-id="kZg-r2xB4J1tlowbtg1d4nUX5nzUuLdlfJ8lToFi"><title>De slimste mens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/8twJhPuoQ6QaYfCwccqYkQ.jpg"></icon><desc>Uitdager: Maike Meyer.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221125015500 +0000" stop="20221125024000 +0000" catchup-id="_OfJRVKMx3CFGN2wGivD3O7XtRhCGoJsQbBYPYZv"><title>First dates teens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/jbA0DL8f79_i3toKQZSsdw.jpg"></icon><desc>De eerste die binnenkomt is de 17-jarige Henry, die tot nu toe praten met meisjes lastig vond en de laatste keer dat zijn date, de 16-jarige Pia, contact met jongens had, was op de basisschool. De 19-jarige muzikant Daniel wil een nuchtere vriendin naast zich en familiedier Yrena lijkt een goede kandidaat. Sinds zijn doorbraak op TikTok is de 17-jarige Jack aandacht van meisjes gewend, maar hij wil iemand om zich aan te binden en dat kan Jemma uit Essex zijn. De 19-jarige Dylan heeft unieke hobby: hij fokt kippen, maar net als zijn kippen komt Dylans liefdesleven niet echt van de grond. Gaat Jack uit Bolton daar verandering in brengen?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221125024000 +0000" stop="20221125032500 +0000" catchup-id="CpFUOnrvtHrbKEHEq4VYS3QDAiVohMvkW_3Whg9r"><title>First Dates Teens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/RtmSgAxAf3Qnz7keKbeu1w.jpg"></icon><desc>De eerste is Genevieve met haar roze jurk. Ze wil dolgraag een goede indruk maken op haar allereerste date. Als de geheel in het zwart geklede Maisy binnenkomt, lichten Genevieves ogen op. Billy heeft zich op-en-top gekleed voor zijn date en als de perfect geklede Rebecca het restaurant binnenkomt, begint Billy te stralen. Seventies-liefhebber Sonny denkt dat hij in het verkeerde tijdperk geboren is. Dus als Summer binnenkomt met Dirty Dancing op haar walkman is Sonny in de zevende hemel. De laatste is Lauren, die het liefst iemand heeft die kan dansen. Ziedaar afwasser Luke, die niet alleen kan dansen maar dat ook laat zien aan Lauren.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221125032500 +0000" stop="20221125041500 +0000" catchup-id="JU4zR4d2W0hLWH-romfWaFt3DwhbTzGAJsCvVygV"><title>Matthijs gaat door </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/kHXLGggf72lKsiA6KaNziw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221125041500 +0000" stop="20221125050000 +0000" catchup-id="1WWFCBxl0BRWEgvKypHxu3P9W7w9kgkkmnK6xRpx"><title>De slimste mens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/8twJhPuoQ6QaYfCwccqYkQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221125050000 +0000" stop="20221125083000 +0000" catchup-id="NR715BWl63Q8c5pupemRbdJNnq9WIQI6sbatJyNs"><title>NOS Radio 1 Journaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/IyYbQD2aoEbXC2w5Mh86MQ.jpg"></icon><desc>Het laaste nieuws uit binnen- en buitenland, achtergronden, reacties, analyses en sport.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221125083000 +0000" stop="20221125103000 +0000" catchup-id="r0Tr_wLvGsjoObMLi5Cia9lIjTg5fcRarRxyfIAq"><title>Spraakmakers </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/QX9Qb56Du-qmobmS47prTQ.jpg"></icon><desc>Radiotalkshow met bevlogen gasten die je net even anders naar het nieuws laten kijken.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221125103000 +0000" stop="20221125110000 +0000" catchup-id="rjPg174HCMUundSvS9Y9gSQX9DliVgIYErAPyXpE"><title>Sven op 1 </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/8p8VM9aTQUH-68yElMOyrw.jpg"></icon><desc>Interviewprogramma rond het nieuws van de dag of de week. Bij voorkeur met de hoofdpersoon uit of bij dat nieuws.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221125110000 +0000" stop="20221125123000 +0000" catchup-id="7ueRRxpL4_LVR8dE5txNJipEkxwlNB_i5deZTb10"><title>De Nieuws BV </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/BH3Fd50Ks7MI3q7loE5pdA.jpg"></icon><desc>Voor je dagelijkse dosis nieuws, achtergronden en vertier.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221125123000 +0000" stop="20221125130000 +0000" catchup-id="wUbfzCJtSiyOTu_047PR-K1mVc06JTgeuq6_3l4n"><title>Bureau Buitenland </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/OOtk2tAlegRj0dWEbj3_ew.jpg"></icon><desc>Internationaal nieuws, reportages en geopolitiek. Met achtergronden en opmerkelijke verhalen uit het buitenland.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221125130000 +0000" stop="20221125150000 +0000" catchup-id="55NY7G0P5H_ydZmjVmBWxKet6AXVbkJJtK_biCAv"><title>Humberto </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/tD2srEAJ-nW4jMtE0Q1Rjg.jpg"></icon><desc>Elke vrijdagmiddag luidt Humberto het weekend in met een programma waarin hij op zoek gaat naar de diepere lagen bij het nieuws.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221125150000 +0000" stop="20221125151500 +0000" catchup-id="lU58U7lEIITyeQ5TIgMTLDGAiyR7ena7ryd7_V9w"><title>RegioNed </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/mJoAsns1nTpci5u4Ko4vyA.jpg"></icon><desc>Opmerkelijke verhalen uit de provincie. Verhalen over klein, menselijk nieuws. Nieuws dat te klein is voor welk ander programma dan ook.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221125151500 +0000" stop="20221125154000 +0000" catchup-id="hqA-k-KbX6nwWM47_hiKib91YK_naBZLCGH_m-JR"><title>Per seconde wijzer </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/TwXbq-KcBv-Pk84-oOET5A.jpg"></icon><desc>Twee kandidaten testen onder hoge druk hun kennis in verschillende categorieën. Hoe zetten zij hun jokers in, hoeveel rondes zullen de spelers het volhouden en met welk bedrag gaan de spelers uiteindelijk naar huis? Met elke dag aan het begin van de uitzending de kijkersvraag.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221125154000 +0000" stop="20221125161500 +0000" catchup-id="B-SSvo7XoKYcc_4FDw1xDR0zCji5RRAThfVjrGmE"><title>Binnenstebuiten </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Vqi4MgGHQUFpaOx5ib5VOA.jpg"></icon><desc>Om zijn barokachtige inrichting de ruimte te geven, heeft Jimmy eigenlijk een chateau nodig. Tot die tijd voelt hij zich koning te rijk op zijn gouden sofa in zijn appartement in de binnenstad van Leiden. * Chef-kok Leon Mazairac is in Brussel, een bruisende stad met grandioze restaurants, architectuur en veel vermaak. Maar vooral een culinaire plek die bezig is met een comeback met trendy oud-Brussels bier en echte Brusselse loof. * Rundveemuseum Aat Grootes in Aartswoud is dé plek waar bijna uitgestorven, oud-Nederlandse rundveerassen bijeengebracht worden. Koeien, maar ook schapen en geiten, dartelen rond in dit 'levende' museum.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221125161500 +0000" stop="20221125170000 +0000" catchup-id="e_DoNlBBfhGLGdXcMVl3RrhU6w4RolkW91kW_Xb4"><title>Droomhuis gezocht </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Rlgk21Geehyh1R1IXoXgSg.jpg"></icon><desc>Sandor en Diana zijn verknocht aan Cambrils, een gebied tussen Barcelona en Valencia. Er is geen massatoerisme, het is goed bereikbaar vanaf Nederland en het is er vrijwel altijd zonnig. Sinds de vader van Diana is overleden, is de droom concreter geworden. Zijn nalatenschap wordt ingezet ten behoeve van het budget: 350.000 euro. Dionne laat het stel drie huizen zien. Ondertussen neemt Carrie een kijkje in Tarragona. De stad was ooit het Barcelona van Spanje. Tussen de overblijfselen uit de Romeinse tijd ontdekt Carrie hoe 'castellers' worden gebouwd. Ook een bezoek aan Siurana staat op de planning, één van de mooiste dorpjes van Catalonië.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221125170000 +0000" stop="20221125171000 +0000" catchup-id="iSyznx91BBlIs0y41GEXR9o5Wp9hb5xAmitITU-H"><title>Het Sinterklaasjournaal met gebarentolk </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/BWQfsJ3FRFvY8D3kgEY9Yg.jpg"></icon><desc>Verslag van de actuele ontwikkelingen en achtergronden rondom de intocht, het verblijf en de verjaardag van de goedheiligman in Nederland.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221125171000 +0000" stop="20221125173000 +0000" catchup-id="8vHGM74sWd9zIXtrL0ZjqfoznPo94VMyG7WA29-x"><title>De Geknipte Gast </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/MN6ZrOth-6hCTuR9JY4xZg.jpg"></icon><desc>Van 'Sheriff van Slotervaart' tot 'Insta-burgemeester van Arnhem'. Özcan Akyol ontvangt Ahmed Marcouch voor een persoonlijk gesprek in de kappersstoel. Inmiddels is hij vijf jaar burgervader van de Hanzestad, daarvoor was hij jarenlang PvdA-Kamerlid.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221125173000 +0000" stop="20221125174500 +0000" catchup-id="EgMzIpc-iA-bAACn0j6aqdNKfpt0YtMSOjTn031X"><title>NOS Gesprek minister-president met Gebarentaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/g_eM_ueBaMNFlBqYH15AYw.jpg"></icon><desc>Gesprek met de minister-president over actuele ontwikkelingen in de politiek. Het interviewteam bestaat uit Xander van der Wulp, Arjan Noorlander en Mariëlle Tweebeeke.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221125174500 +0000" stop="20221125180000 +0000" catchup-id="N1glM54AUnMVKrHycI03G8E9hI-98NTzfAhNVnmA"><title>De Geknipte Gast </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/MN6ZrOth-6hCTuR9JY4xZg.jpg"></icon><desc>Rob Jetten gaat op werkbezoek naar de Antillen en laat zich knippen door Özcan Akyol.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221125180000 +0000" stop="20221125182000 +0000" catchup-id="zffg07YxQ6zbTIZ0BEvPIaSQV8D16wOclTd1CuQg"><title>NOS Jeugdjournaal met gebarentaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/7cnJlIql-er2CxIvdye3Pg.jpg"></icon><desc>Het laatste nieuws uit binnen- en buitenland en het weer, speciaal voor de jonge kijker.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221125182000 +0000" stop="20221125190000 +0000" catchup-id="3Pc-9x2RL8bqoaYr7GLzP22ouQErOqFLj1FhVfBI"><title>De slimste mens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/8twJhPuoQ6QaYfCwccqYkQ.jpg"></icon><desc>Uitdager: Minne Koole.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221125190000 +0000" stop="20221125192500 +0000" catchup-id="dLSsGfZdlgWec6S_uQDmluo7qx9wiCi2RqjhzQbr"><title>NOS Journaal met gebarentaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/dV7lVg6DqkhZ4Rg0ABJixg.jpg"></icon><desc>Met het laatste nieuws, gebeurtenissen van nationaal en internationaal belang en de weersverwachting.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221125192500 +0000" stop="20221125201000 +0000" catchup-id="ittjI8yVhcz1jClrGV_6FeBrtIJUpIE7yVo4yCus"><title>Flikken Rotterdam </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Bn0zfex-srOXEs-uOXpyZQ.jpg"></icon><desc>Een lugubere vondst in een achtergelaten vrachtwagen brengt Stan, Lieve en Hein op het spoor van een groep mensensmokkelaars. Als Stan en Lieve de daders vinden, loopt hun eigen leven gevaar. Dries en Esther verhinderen dat een woedende vrouw haar man neersteekt. De man zegt dat zijn vrouw is doorgedraaid door de dood van hun kindje, twee maanden eerder. Esther vertelt Dries over haar belofte met werken te stoppen als Jacco en zij een gezin gaan beginnen en over haar grote twijfels daarover. Hein krijgt het voor elkaar dat Ben officieel infiltrant wordt in het dossier 'windmolen'.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221125201000 +0000" stop="20221125203500 +0000" catchup-id="KSsRaCePtQIz5VIHga3LIkONUp7D0lTnWC6o-O6t"><title>Oppassen!!! </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/hBib8eXq-qKg7yaEFefYVQ.jpg"></icon><desc>Comedyserie over twee grootvaders die samen hun kleinkinderen opvoeden omdat de ouders (vader Victor en moeder Simone) het te druk hebben met hun carrière in het Europees parlement en op toneel.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221125203500 +0000" stop="20221125210000 +0000" catchup-id="nFLMuDG4NqkehQBc03OiSh_vJhaR5wZseX18BvDo"><title>Zeg 'ns Aaa </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/iScnB8yTQSLwcuEUL25mfw.jpg"></icon><desc>Van 1981 tot 13 februari 1993 volgen vijf tot zes miljoen mensen wekelijks de gebeurtenissen in de huisartsenpraktijk van dokter Lydie van der Ploeg. Publiekslieveling is huishoudster Mien Dobbelsteen, die zich overal mee bemoeit in haar Amsterdams accent.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221125210000 +0000" stop="20221125214500 +0000" catchup-id="3xqTcID_9uQi07ho0nVSpyknB7jes1SupXap2vjR"><title>Unforgotten </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/74BGhGRtKZcwltEDlBe91A.jpg"></icon><desc>Terwijl de doodsoorzaak nog onduidelijk is, doet een collega van Sunny een belangrijke vondst waarmee de identiteit van het slachtoffer kan worden achterhaald. Ondertussen krijgt Cassie met tegenslag op het werk te maken.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221125214500 +0000" stop="20221125224500 +0000" catchup-id="V-bHmZdHNBVvZziNaby7yDb34f-WU1kK9etxK4fI"><title>The Tourist </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/yU1jn4CCkl5mi8Jy-VRIbA.jpg"></icon><desc>Geschokt door wat ze zojuist gezien heeft, belt Helen de politie. Na een tip uit onverwachte hoek besluit ze de leiding te nemen over het politieonderzoek. Elliot komt oog in oog te staan met een gevaarlijke oude bekende. Hij begint te hallucineren en in zijn beleving duiken er allerlei figuren op uit zijn verleden die herinneringen bij hem naar boven halen.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221125224500 +0000" stop="20221125233000 +0000" catchup-id="-TChheeUXQPjbHs6okB-YD8BTQM1RCjokWZO3jZQ"><title>Flikken Rotterdam </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Bn0zfex-srOXEs-uOXpyZQ.jpg"></icon><desc>Een lugubere vondst in een achtergelaten vrachtwagen brengt Stan, Lieve en Hein op het spoor van een groep mensensmokkelaars. Als Stan en Lieve de daders vinden, loopt hun eigen leven gevaar. Dries en Esther verhinderen dat een woedende vrouw haar man neersteekt. De man zegt dat zijn vrouw is doorgedraaid door de dood van hun kindje, twee maanden eerder. Esther vertelt Dries over haar belofte met werken te stoppen als Jacco en zij een gezin gaan beginnen en over haar grote twijfels daarover. Hein krijgt het voor elkaar dat Ben officieel infiltrant wordt in het dossier 'windmolen'.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221125233000 +0000" stop="20221126002000 +0000" catchup-id="NLXAzFxX6RHmfuh0zxIQ-U5cCfInWalI3J7pwrFQ"><title>First Dates </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/hGx36bJRqG94xRfA1XoX7Q.jpg"></icon><desc>Waar vind je de echte liefde? Het First Dates restaurant opent weer haar deuren. De gasten zijn single en op zoek naar de ware. We zien singles die dromen van een geschikte partner. Leidt een eerste date tot een tweede? En wie vindt de perfecte match?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221126002000 +0000" stop="20221126011000 +0000" catchup-id="MK7YZIrC54ut651MIS99PxFSwiM0DPW4yveoPk5P"><title>Ik ga stuk </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/QNY2CNMFogmt5x4agkT6Ww.jpg"></icon><desc>De grote finale is aanstaande: wie van de drie acts is de grote winnaar en mag met een regisseur naar keuze werken aan een eigen voorstelling?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221126011000 +0000" stop="20221126014500 +0000" catchup-id="P5Ha7NisrQR09qP-KqCdpF1wpVPmj4qxyj86sgxu"><title>Binnenstebuiten </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Vqi4MgGHQUFpaOx5ib5VOA.jpg"></icon><desc>Na hun pensioen willen Monica en Jan zo veel mogelijk van de wereld zien. Ze gaan op in de geuren, kleuren en culturen. Eenmaal weer thuis ontbreekt de mondiale sfeer. Interieurstylist Theo-Bert schiet te hulp. * Heb je zin in wat makkelijks én betaalbaars? Dan zit je bij chef-kok Sharon de Miranda goed. Ze maakt een croque-madame, een tosti met spiegelei, met een heerlijke wittebonensoepje met spekblokjes. * André is al zijn hele leven gefascineerd door bomen en werkt als bomenspecialist in Drenthe. Daar onderhoudt hij eeuwenoude, historische bomen om ze zo lang mogelijk te kunnen behouden.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221126014500 +0000" stop="20221126021000 +0000" catchup-id="ovdLE27oU5kaAV5p70ky0hDiP1yQ7d3Pv10ovOa3"><title>Met het mes op tafel </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/2mDwQuu14WaLxkvfkhZALA.jpg"></icon><desc>De kandidaten pokeren met de antwoorden op vragen. Niet alleen kennis is van belang, wie weinig weet, kan proberen zijn tegenstanders weg te bluffen. Maar ook door te passen op het goede moment kun je winnen.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221126021000 +0000" stop="20221126024500 +0000" catchup-id="yXsGSD76tbvaQFB-_gwTyRH1qCxRsTURpFOhgobz"><title>Binnenstebuiten </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Vqi4MgGHQUFpaOx5ib5VOA.jpg"></icon><desc>Floortje en Jeffrey kunnen in Amsterdam geen betaalbaar huis vinden. Het jonge stel woont daarom op zolder bij de bijna 100-jarige Seya in Tuindorp Oostzaan. Een huis delen blijkt behalve praktisch ook heel duurzaam. * In Snakkerburen leert Alain Caron van Gosse en Sjoukje alles over 'microfarming'; hoe je maximale opbrengst verkrijgt uit elke vierkante meter van je (kleine) perceel. Ook Alain helpt een handje mee. * In november gaan de eerste zonneauto's de weg op en Marieke Eyskoot mag al een proefritje maken. Wat betekent deze auto straks in de energietransitie? Ze gaat ook kijken bij een start-up die zonnepanelen op vrachtwagens plaatst.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221126024500 +0000" stop="20221126032500 +0000" catchup-id="wWKMdul9qkokjckSnWP8LH6kgF2f5-p92VpyGc86"><title>De slimste mens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/8twJhPuoQ6QaYfCwccqYkQ.jpg"></icon><desc>Uitdager: Hugo Kennis.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221126032500 +0000" stop="20221126041500 +0000" catchup-id="qax7f3qOnrCEtbawnfy_c3Q_1XotihqkBB7zl62c"><title>First Dates </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/hGx36bJRqG94xRfA1XoX7Q.jpg"></icon><desc>Waar vind je de echte liefde? Het First Dates restaurant opent voor de zevende keer haar deuren. De gasten zijn single en op zoek naar de ware. We zien singles die dromen van een geschikte partner. Leidt een eerste date tot een tweede? En wie vindt de perfecte match?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221126041500 +0000" stop="20221126050500 +0000" catchup-id="7VmdDDYm-sEJhJEC-Xj76GUaxKjHjU1wNJPPE8eM"><title>Hunted </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/5Y87ALnJi8xwpUTbzVRg-g.jpg"></icon><desc>Kun je zomaar verdwijnen? Gewone burgers slaan op de vlucht om uit handen te blijven van een opsporingsdienst. Dit team, bestaande uit voormalig (top) rechercheurs, medewerkers van de inlichtingendienst en online speurders, zet alles op alles om ze te vinden, met alle middelen die de politie heeft.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221126050500 +0000" stop="20221126052000 +0000" catchup-id="_cq8ayScMula_ZK-h9F1zw43kqcdwwpN7MfV2xp-"><title>De Geknipte Gast </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/MN6ZrOth-6hCTuR9JY4xZg.jpg"></icon><desc>Özcan Akyol gaat in gesprek met Wim Hof die bij hem langskomt in de barbershop. Tussen de spiegels ontvouwt zich een openhartig gesprek over het werk en het privéleven van Wim.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221126052000 +0000" stop="20221126060000 +0000" catchup-id="MBoHGWGJWKWm7I8sbEqBth272BnUIkaiV6NmB8_j"><title>De slimste mens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/8twJhPuoQ6QaYfCwccqYkQ.jpg"></icon><desc>Uitdager: Minne Koole.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221126060000 +0000" stop="20221126073000 +0000" catchup-id="Up-YQFA-rdjU9q4b_z6bMyDNSR1B8VP7nw6Y4cKl"><title>NOS Radio 1 Journaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/IyYbQD2aoEbXC2w5Mh86MQ.jpg"></icon><desc>Het laaste nieuws uit binnen- en buitenland, achtergronden, reacties, analyses en sport.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221126073000 +0000" stop="20221126100000 +0000" catchup-id="zNAt_6lP_dOyiNkbM-Js80D29PDJfljyE_GBINGi"><title>Nieuwsweekend </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/0E20GyJcQLRWo8-IqtzbeA.jpg"></icon><desc>In dit zaterdagochtendmagazine wordt met studiogasten gesproken over nieuws uit binnen- en buitenland.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221126100000 +0000" stop="20221126120000 +0000" catchup-id="MWxLYTsfSj5y8L9TXCeXZIuZoPdggTNFMl2N1UHC"><title>Het groot dictee der Nederlandse taal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/de2ZQzv1OSLmbdTZDByvIg.jpg"></icon><desc>Kijk live mee met de vijfde radioversie van het dictee vanuit Forum Groningen.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221126120000 +0000" stop="20221126123000 +0000" catchup-id="leUZgPGI4eZCO7BZGxGGE51FaGBj53jdlB9PtQpH"><title>House for Sale </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/0X7wn2mHiBy4kNAJSm7bhw.jpg"></icon><desc>De excentrieke Rob en zijn vrouw Nathali hebben hun paleisje op een recreatiepark in Moordrecht al enige tijd te koop staan. Ze leven als een ware jonkheer en -vrouw, want het chalet is omgetoverd tot een echt middeleeuws kasteel, inclusief ridders, tronen en schilden. * Met veel verdriet verkoopt Mariska het bouwval van haar ouders in Zeeland. De droom van haar vader om een eigen paradijs te creëren is helaas nooit uitgekomen. * In St. Willebrord ontmoeten we Paulus, een selfmade man die samen met vrouw en zoon een enorm huis bouwden met een speciaal plekje voor zijn Ferrari. Toch zijn ze er niet gelukkig.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221126123000 +0000" stop="20221126125500 +0000" catchup-id="DYjnTKyRAcxb17oTQpfBiia7TZqnZPaUecwl9idQ"><title>Per seconde wijzer </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/TwXbq-KcBv-Pk84-oOET5A.jpg"></icon><desc>Twee kandidaten testen onder hoge druk hun kennis in verschillende categorieën. Hoe zetten zij hun jokers in, hoeveel rondes zullen de spelers het volhouden en met welk bedrag gaan de spelers uiteindelijk naar huis? Met elke dag aan het begin van de uitzending de kijkersvraag.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221126125500 +0000" stop="20221126134000 +0000" catchup-id="s0uzP5XKL5e1zB8Dot00FH74GrxRcZZIXlvdhI0q"><title>Droomhuis gezocht </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Rlgk21Geehyh1R1IXoXgSg.jpg"></icon><desc>Sandor en Diana zijn verknocht aan Cambrils, een gebied tussen Barcelona en Valencia. Er is geen massatoerisme, het is goed bereikbaar vanaf Nederland en het is er vrijwel altijd zonnig. Sinds de vader van Diana is overleden, is de droom concreter geworden. Zijn nalatenschap wordt ingezet ten behoeve van het budget: 350.000 euro. Dionne laat het stel drie huizen zien. Ondertussen neemt Carrie een kijkje in Tarragona. De stad was ooit het Barcelona van Spanje. Tussen de overblijfselen uit de Romeinse tijd ontdekt Carrie hoe 'castellers' worden gebouwd. Ook een bezoek aan Siurana staat op de planning, één van de mooiste dorpjes van Catalonië.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221126134000 +0000" stop="20221126144000 +0000" catchup-id="dMxZ92zd8Mw2L3XS7H4-9OvyRBCatju8reCpAwcP"><title>Hunted </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/5Y87ALnJi8xwpUTbzVRg-g.jpg"></icon><desc>Kun je zomaar verdwijnen? Gewone burgers slaan op de vlucht om uit handen te blijven van een opsporingsdienst. Dit team, bestaande uit voormalig (top) rechercheurs, medewerkers van de inlichtingendienst en online speurders, zet alles op alles om ze te vinden, met alle middelen die de politie heeft.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221126144000 +0000" stop="20221126152500 +0000" catchup-id="i7ZNe6XzDiUX3hRMBe2j9-PZP-5zKPJ62688TkXY"><title>Boerderij van Dorst </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/W1s0_o1yXRb49Bklr7I9YA.jpg"></icon><desc>Splinter Chabot en Ferry Doedens komen helpen op de boerderij. Ze gaan een voorraadkamer maken, waar de oogst in opgeslagen kan worden.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221126152500 +0000" stop="20221126161500 +0000" catchup-id="WVJmM2tIJ1yu6CEz3181Pg81cg6GMd5m22-4NIV6"><title>Kamp Van Koningsbrugge Special Edition </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/1SgUcastxaLEZaRK0ReveQ.jpg"></icon><desc>Jeroen van Koningsbrugge staat voor de uitdaging om tien bekende burgers te vinden die de zware training van de commando's aandurven. De bekende burgers worden onder de vakkundige leiding van het inmiddels welbekende commando-duo, Ray en Dai, aan deze extreme opleiding onderworpen. De cursisten worden zowel fysiek als mentaal flink uitgedaagd door een special-forceseenheid. Jeroen zorgt voor de mentale ondersteuning tijdens de training. Wie van de bekende burgers lukt het om het einde te halen van deze beproeving?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221126161500 +0000" stop="20221126170000 +0000" catchup-id="-gWjdzY2mVu1AQVPvnshklPPTOdlwbGNQ2RN0Xoa"><title>Boerderij van Dorst </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/W1s0_o1yXRb49Bklr7I9YA.jpg"></icon><desc>Simone Weimans en Paul de Leeuw komen helpen op de boerderij. Ze gaan oogsten, een composthoop maken en naar de dierentuin voor neushoornmest.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221126170000 +0000" stop="20221126171000 +0000" catchup-id="zaopjn2CG8eMtAi2fthbMK5KOSF8zwvWfXmkiHfm"><title>Het Sinterklaasjournaal met gebarentolk </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/BWQfsJ3FRFvY8D3kgEY9Yg.jpg"></icon><desc>Verslag van de actuele ontwikkelingen en achtergronden rondom de intocht, het verblijf en de verjaardag van de goedheiligman in Nederland.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221126171000 +0000" stop="20221126180000 +0000" catchup-id="AquyanEx3I4sFNiCIL5CeTkMoNSutlwjTk1yh-x-"><title>Onze boerderij: en nu zelf </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/BxqUFhMnMTD0vstpOIqiRQ.jpg"></icon><desc>Yvon kijkt samen met boer Gijsbert, die haar het land ter beschikking heeft gesteld, terug op het avontuur dat een jaar geleden begon. Ze hadden niet gedacht dat het landje zoveel zou opbrengen. Yvon heeft 70 boerenvrienden uitgenodigd die haar het afgelopen jaar hebben geholpen voor een oogstfeest. Tijdens een feestelijk maal in de koeienstal van Gijsbert genieten ze van alle producten die het landje geboden heeft.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221126180000 +0000" stop="20221126182000 +0000" catchup-id="yuGAvwqKxy6bpS3ByLHZSoRfWYW1fxX6CQcUFg8m"><title>NOS Jeugdjournaal met gebarentaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/7cnJlIql-er2CxIvdye3Pg.jpg"></icon><desc>Het laatste nieuws uit binnen- en buitenland en het weer, speciaal voor de jonge kijker.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221126182000 +0000" stop="20221126190000 +0000" catchup-id="b0vwQxt347ejOZZEJKdmPzhI4RxGttegk3Ta4QEb"><title>Blind Getekend </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8IsWohn4IU_DPkTLLhqD_g.jpg"></icon><desc>Shopmanager Cindy heeft haar secret sollicitatie. Het Blind Getekend team heeft een droombaan voor haar gevonden. Maar voordat ze die ontdekt, moet ze haar contract blind tekenen. Op haar eerste werkdag krijgt Cindy de schrik van haar leven. Deze baan had ze totaal niet zien aankomen. Zal ze hier wel gelukkig kunnen worden? Oliver is inmiddels aan de slag al recruiter in de automotivebranche. Hij is blij met deze carrièreswitch. Ook thuis loopt het nu veel beter. Maar, heeft hij hier wel echt talent voor? En mag hij blijven na zijn proeftijd?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221126190000 +0000" stop="20221126192000 +0000" catchup-id="Z-DWGcrQ4uUk5gZxNlcAYgd8xW9f3TPEkSJ5m7kS"><title>NOS Journaal met gebarentaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/dV7lVg6DqkhZ4Rg0ABJixg.jpg"></icon><desc>Met het laatste nieuws, gebeurtenissen van nationaal en internationaal belang en de weersverwachting.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221126192000 +0000" stop="20221126204000 +0000" catchup-id="aBp1FkrNVyzrgpcHbMwcMXo6k7I1Vq7OJ1mHRwI-"><title>Bon Voyage </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/lT8wjMxzJ5YHL7mLDsbiDA.jpg"></icon><desc>Juist als de familie Verbeek op vakantie gaat, komen ze er achter dat opa zijn terminale ziekte heeft verzwegen. Ze blijven thuis en iedereen gaat op zijn eigen manier om met de dood van opa en met de vakantieplannen die in het water zijn gevallen.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221126204000 +0000" stop="20221126212500 +0000" catchup-id="o6N6NtIJfCl21d8A7iSpDlKJCXV1qtSp5wQGzAjt"><title>Time </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/GbY1TJ14CS69QfrD87PlrA.jpg"></icon><desc>Voor Mark in de cel belandde, kende hij de nodige tegenslag. Inmiddels zit hij ruim een jaar achter de tralies en lopen de spanningen verder op na nieuwe pesterijen. Voor Eric is de situatie nijpend nu zijn zoon in de gevangenis zit. Ondertussen komt Brendan met een onthulling over zijn verleden. Jack komt voor een dilemma te staan.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221126212500 +0000" stop="20221126222000 +0000" catchup-id="ETu1wUhlrN0MmV8Zol-nNT0dDpzgOiFIs84GHhqx"><title>Rules of the Game </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/A2f3DKX9D3QVrZvTmJoXMw.jpg"></icon><desc>Sam probeert thuis en op kantoor alles op orde te houden, maar dat blijkt lastiger dan gedacht. Wanneer Maya op bewijzen stuit die het bedrijf in grote problemen kunnen brengen, wordt Sam gedwongen om in te grijpen en te voorkomen dat de reputatie van Fly te grabbel wordt gegooid.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221126222000 +0000" stop="20221126232000 +0000" catchup-id="y1tYsyMRZNrx4LcZ14ua5dG2RgxElnueot55Tgir"><title>The Tourist </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/oJOk-ejet1vdMawu7sp3Rg.jpg"></icon><desc>Luci en Elliot hebben een aanvaring met Kosta die vreselijk uit de hand loopt. Lachlan probeert zijn hachje te redden door Helen te beschuldigen, waarna Helen en Elliot opnieuw met elkaar in contact komen. Ze slaan op de vlucht en bedenken een riskant plan om tijd te winnen en gaandeweg wordt er meer duidelijk over de identiteit van Elliot. De onbekende Russische vrouw die hij in z'n dromen ziet, kan het mysterie wellicht nog verder ontrafelen.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221126232000 +0000" stop="20221127001000 +0000" catchup-id="5O9gDEawaP4U_8B9fgsV5vl6OTchwOTZnhtnT13W"><title>First Dates </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/hGx36bJRqG94xRfA1XoX7Q.jpg"></icon><desc>Waar vind je de echte liefde? Het First Dates restaurant opent weer haar deuren. De gasten zijn single en op zoek naar de ware. We zien singles die dromen van een geschikte partner. Leidt een eerste date tot een tweede? En wie vindt de perfecte match?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221127001000 +0000" stop="20221127010000 +0000" catchup-id="eIBUbvIAUJN1bf0NkDx4HH0ZDGSXKN50F90KJAVP"><title>De Bodyguard </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/idF8lrDXOIYsdpp_FXWgKw.jpg"></icon><desc>De nog overgebleven acht kandidaten krijgen de opdracht twee restaurants voor te verkennen voor een regio-overleg tussen burgemeesters die gekenmerkt zijn met een licht dreigingsniveau. Welmoed Sijtsma neemt de kijker mee in het verhaal als de kandidaten verstrikt raken in de drukke binnenstad en proberen achtervolgers van zich af te schudden. Tijdens het etentje zelf worden de burgemeesters tot drie keer toe belaagd; wie weet de vip tijdig en zonder kleerscheuren in veiligheid te brengen?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221127010000 +0000" stop="20221127013500 +0000" catchup-id="P4zDrbKqNcg2modpmxPZym2iUawTUmWZBCSpc00Z"><title>Binnenstebuiten </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Vqi4MgGHQUFpaOx5ib5VOA.jpg"></icon><desc>In Breda wonen Ron en Lilian in een oude discotheek, nog met danszaal uit de jaren '60 mét spiegelplafond, originele bar en vintagelampen. In dit huis ga je terug in de tijd. * In de serie Leon bij onze Zuiderburen gaat chef-kok Leon Mazairac naar het land waar hij heeft leren koken. Vandaag is hij in de Belgische Westhoek. Deze streek met glooiend landschap, naast de Franse grens, kenmerkt zich door zijn unieke terroir. * Boswachter Marieke Schatteleijn geniet van de heide in Nationaal Park De Maasduinen, aan de oevers van de Maas. Door de droogte staat die dit jaar al vroeg paars in bloei.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221127013500 +0000" stop="20221127021500 +0000" catchup-id="tS-7WUXh_blEW2CHqzB9gpwly98XJTz0nv-goFYY"><title>De slimste mens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8twJhPuoQ6QaYfCwccqYkQ.jpg"></icon><desc>Uitdager: Erik de Zwart.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221127021500 +0000" stop="20221127024500 +0000" catchup-id="5BQXLlC9A9kGPMZb50TWn38VJFuI8JPMiICZCASU"><title>Binnenstebuiten </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Vqi4MgGHQUFpaOx5ib5VOA.jpg"></icon><desc>In Deventer wonen architecten Coraline en Jan Jaap in een pand aan de IJssel, dat ze hebben verduurzaamd. 'Het is eigenlijk een sport', vindt Coraline. 'Je kunt ontzettend veel doen, met behoud van het originele monument.' * Ramon gaat op de Italiaanse toer: tortellini met ricotta-basilicumvulling. * Manon biedt groene dagbesteding in de moestuin voor mensen met een afstand tot de arbeidsmarkt. Samen met Jan en Simon onderhoudt zij nu moestuinen dichtbij Dordrecht. * Geert Pruiksma vertelt in Rotterdam over het buitenkunstwerk Santa Claus, ook wel Kabouter Buttplug genaamd: een grote kerstman met een bijzonder voorwerp in zijn hand.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221127024500 +0000" stop="20221127032000 +0000" catchup-id="bsz8CwZo8jnG6gxCZKQgzcbJY9l94jJpqQi62R8U"><title>Binnenstebuiten </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Vqi4MgGHQUFpaOx5ib5VOA.jpg"></icon><desc>Miranda woont samen met haar man Dietrik en kinderen Mees en India op hun droomplek in het Zuid-Hollandse Giessendam. Van deze 19e-eeuwse boerderij hebben ze een echt familiehuis weten te maken. Met als kers op de taart de zwemvijver, waarin Miranda iedere ochtend een frisse duik neemt. * In Friesland zijn nog tien palingvissers actief. Ale de Jager is hier een van en hij kan dankzij duurzaam aalbeheer zijn passie nog steeds uitoefenen. Chef-kok Ramon Brugman gaat in Grou met hem het water op. * In Zwolle is een bijzondere dierenweide waar mensen die het moeilijk hebben extra aandacht krijgen door te knuffelen met konijntjes en andere dieren.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221127032000 +0000" stop="20221127040000 +0000" catchup-id="iD96YD28XSaVt75vg2y-p-LaHmTVriMBosyumn5n"><title>De slimste mens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8twJhPuoQ6QaYfCwccqYkQ.jpg"></icon><desc>Uitdager: Florian Myjer.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221127040000 +0000" stop="20221127044000 +0000" catchup-id="XIqsLyVhn6DrsLPNurS78rfBcLWtfGnbroboQN4-"><title>De slimste mens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8twJhPuoQ6QaYfCwccqYkQ.jpg"></icon><desc>Uitdager: Francis van Broekhuizen.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221127044000 +0000" stop="20221127052500 +0000" catchup-id="ANaSrdKqb5olSibu7i-klQvEgnZMl9-kddhRyx3Q"><title>De slimste mens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8twJhPuoQ6QaYfCwccqYkQ.jpg"></icon><desc>Uitdager: Horace Cohen.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221127052500 +0000" stop="20221127061000 +0000" catchup-id="aDsKlbjxFhUgbt_IVre54HIfACTTP23pSXWfNe14"><title>Spoorloos </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/mDMHUFDVYkZbCn7tMDjKbA.jpg"></icon><desc>Ana wordt in Chili geboren met een schisis (open gehemelte en een hazenlip) en haar moeder ondervindt veel problemen bij het voeden en kan de noodzakelijke operaties niet betalen. Ondervoed wordt baby Ana naar een weeshuis gebracht. Enkele jaren later wordt ze geadopteerd door Nederlandse ouders, waarna talloze operaties volgen. Na een beschermde opvoeding, wil Ana nu zelfstandig terugreizen naar Chili om haar familie te leren kennen.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221127061000 +0000" stop="20221127070500 +0000" catchup-id="wCjCEdVJO29aKQgeG1TXpeYHQyF0whOs7K0yZt3U"><title>Beste Zangers </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/JXLpS3yMjfGP9fuq3xSVfQ.jpg"></icon><desc>Jaap Reesema, Ferdi Bolland, Nielson, Claudia de Breij, Sarita Lorena, Blanks en Roxeanne Hazes zijn afgereisd naar het Spaanse Sevilla. Vanuit een prachtige hacienda brengen de zangers hun muzikale kwaliteiten aan elkaar ten gehore. Dit zorgt, onder leiding van Jan, weer voor mooie verhalen, muzikale verrassingen en ontroerende momenten. Alle optredens zijn onder begeleiding van de Beste Zangers-band onder leiding van Marcel Fisser. Ook dit seizoen belooft weer veel verborgen parels en hits.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221127070500 +0000" stop="20221127075500 +0000" catchup-id="w2ffnPoeKf_hhFXX0ko4Nzg1S7N2cbXV5KHZfU-E"><title>First Dates Ireland </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Aq9Aejp8MV45K_ZOWEXEuQ.jpg"></icon><desc>Dierverpleegkundige Sarah laat leraar Paul zien hoe hij zijn romantische inborst beter tot uiting kan laten komen. Taxichauffeur Paul, die zich er pijnlijk van bewust is dat zijn slechte gebit de oorzaak is van zijn magere liefdesleven, probeert een glimlach te toveren op het gezicht van rijksambtenaar Barbara, die al heel lang vrijgezel is. De uiterst kieskeurige Tom gaat op date in het restaurant, maar geeft toe dat zijn moeder hem heeft opgegeven. Na zijn eerdere escapades uitgebreid uit de doeken te hebben gedaan, probeert Dave een iets duurzamer liefdeszaadje te planten bij biologisch boerin Caitriona.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221127075500 +0000" stop="20221127084500 +0000" catchup-id="yqhOf8Fl-V0XBO_3ya4O9w4f0eyAXX-Y5lliW1SI"><title>De Bodyguard </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uVrQwshG1Ar0HgYjAd8u_g.jpg"></icon><desc>De nog overgebleven zeven kandidaten krijgen de opdracht hun vip te redden uit een brandend huis. Ze hebben net les gekregen in brandveiligheid maar betekent brand nu dat ze moeten blussen of zo snel mogelijk hun vip moeten evacueren? Eén van de kandidaten verzaakt ernstig en moet de training verlaten. De overige zes krijgen in duo's een bekende influencer onder hun hoede die ze veilig naar een interview-locatie moeten begeleiden. Hoe reageert iedereen op de grillen en grollen van deze bekendheid en op een uit het niets opduikende woeste man?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221127084500 +0000" stop="20221127093500 +0000" catchup-id="yX1yHn8tt35M6tUSqSIXBPcHPy1UOqkGteA9cdS3"><title>Kamp Van Koningsbrugge Special Edition </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/1SgUcastxaLEZaRK0ReveQ.jpg"></icon><desc>Jeroen van Koningsbrugge staat voor de uitdaging om tien bekende burgers te vinden die de zware training van de commando's aandurven. De bekende burgers worden onder de vakkundige leiding van het inmiddels welbekende commando-duo, Ray en Dai, aan deze extreme opleiding onderworpen. De cursisten worden zowel fysiek als mentaal flink uitgedaagd door een special-forceseenheid. Jeroen zorgt voor de mentale ondersteuning tijdens de training. Wie van de bekende burgers lukt het om het einde te halen van deze beproeving?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221127093500 +0000" stop="20221127101500 +0000" catchup-id="DURvtkIE24iMxQp9lAKLehQDjXLASwtd9dmUsCRu"><title>De slimste mens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8twJhPuoQ6QaYfCwccqYkQ.jpg"></icon><desc>Uitdager: Farid Azarkan.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221127101500 +0000" stop="20221127105500 +0000" catchup-id="uG8XPH4yDz0S5D6fnCP6EMpV-cRlqRxs3d-BuS8o"><title>De slimste mens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8twJhPuoQ6QaYfCwccqYkQ.jpg"></icon><desc>Uitdager: Frank Evenblij.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221127105500 +0000" stop="20221127113500 +0000" catchup-id="4_nVYwjU_L_ig1_eU_wepeMcppAl9pdRmz4ea9hJ"><title>De slimste mens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8twJhPuoQ6QaYfCwccqYkQ.jpg"></icon><desc>Uitdager: Ricky Koole.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221127113500 +0000" stop="20221127121500 +0000" catchup-id="ZxubIkNxDr4K9T7FMMzeLocmP1AGU5_rG2Btbt0T"><title>De slimste mens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8twJhPuoQ6QaYfCwccqYkQ.jpg"></icon><desc>Uitdager: Andries Tunru.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221127121500 +0000" stop="20221127130000 +0000" catchup-id="nChPnNZ3yM5Gx0b7pXwj-_u5yEL__Sn4mUETzSOj"><title>De slimste mens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8twJhPuoQ6QaYfCwccqYkQ.jpg"></icon><desc>Uitdager: Minne Koole.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221127130000 +0000" stop="20221127134500 +0000" catchup-id="KgNDMMIq_rSTDPeBumyG-mbI9aEkSOgegTCbSIiV"><title>Spoorloos </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/mDMHUFDVYkZbCn7tMDjKbA.jpg"></icon><desc>Martin is ruim dertig jaar geleden geboren in Sofia. Vanaf zijn tweede woont hij, samen met zijn Bulgaarse moeder, in Nederland. Van zijn biologische vader weet hij alleen een naam én dat deze man al eerder een dochter zou hebben gekregen. Als Martin de volwassen leeftijd nadert, gaat het steeds vaker niet goed met hem. Hij probeert gedurende enkele jaren zijn onrust te dempen door te vluchten in drugs en andere verleidingen. Eenmaal hersteld van alle ellende, besluit Martin dat hij ook duidelijkheid wil over zijn biologische vader. Derk gaat voor hem op zoek.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221127134500 +0000" stop="20221127143000 +0000" catchup-id="1wRoCgJGVhutnEoQ31iIlx5Wpaog-GIajUCMNsb4"><title>Boerderij van Dorst </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/W1s0_o1yXRb49Bklr7I9YA.jpg"></icon><desc>Splinter Chabot en Ferry Doedens komen helpen op de boerderij. Ze gaan een voorraadkamer maken, waar de oogst in opgeslagen kan worden.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221127143000 +0000" stop="20221127151500 +0000" catchup-id="Ptb6HEo-V-lQ-GT1F55nzuOCdb7ffEbQmi0-Dz9d"><title>Boerderij van Dorst </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/W1s0_o1yXRb49Bklr7I9YA.jpg"></icon><desc>Simone Weimans en Paul de Leeuw komen helpen op de boerderij. Ze gaan oogsten, een composthoop maken en naar de dierentuin voor neushoornmest.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221127151500 +0000" stop="20221127160500 +0000" catchup-id="HfYj62k0UGcvg7C3ufL6PMBbG_mG5W8XP--fvrUW"><title>Kamp Van Koningsbrugge Special Edition </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/1SgUcastxaLEZaRK0ReveQ.jpg"></icon><desc>Jeroen van Koningsbrugge staat voor de uitdaging om tien bekende burgers te vinden die de zware training van de commando's aandurven. De bekende burgers worden onder de vakkundige leiding van het inmiddels welbekende commando-duo, Ray en Dai, aan deze extreme opleiding onderworpen. De cursisten worden zowel fysiek als mentaal flink uitgedaagd door een special-forceseenheid. Jeroen zorgt voor de mentale ondersteuning tijdens de training. Wie van de bekende burgers lukt het om het einde te halen van deze beproeving?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221127160500 +0000" stop="20221127163000 +0000" catchup-id="3fTYWNr8qczAMQKPFaTmYJgJRb3gtSFi8qtTwxVV"><title>Binnenstebuiten </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Vqi4MgGHQUFpaOx5ib5VOA.jpg"></icon><desc>In het vestingstadje Nieuwpoort hebben Petra en Kees een ware tijdmachine gecreëerd. Het huis ademt een en al jaren 60; van vintagemeubels tot retrobehang, van oude verpakkingen tot speelgoed. * Culinair expert Alain Caron is in het Limburgse Oirlo, waar Jos een pluimveebedrijf met scharrelkippen heeft. Een deel van de kippen krijgt een bijzonder dieet, waar hele culinaire eieren uit voortkomen. * Op 2 november zijn we met Allerzielen in Teuge, waar de Levenstuinen van Charles het leven symboliseren. De wandeling door de vele tuinen bezorgt bezoekers een moment van rust en bezinning.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221127163000 +0000" stop="20221127170000 +0000" catchup-id="6UQQJmkZiKJYguR-3G1_P7kZRDOsWA-lI0SJDVE7"><title>House for Sale </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/0X7wn2mHiBy4kNAJSm7bhw.jpg"></icon><desc>De tweeling Retta en Jolanda zijn onafscheidelijk. Samen met hun gezinnen én vader en moeder betrokken ze 30 jaar geleden een groot landhuis in Oudewater. Maar nu hun ouders zijn overleden en de kinderen het nest hebben verlaten willen ze verhuizen naar een kleiner appartement. Freddy staat al jaren bekend als de snelste kapper van Arnhem. De verkoop van zijn kapperszaak en aangrenzende woning met bijzondere inrichting gaat helaas niet zo vlug. Yasemin en Engin verkopen hun smetteloze huis in Deventer dat rechtsreeks uit een woonmagazine lijkt te komen.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221127170000 +0000" stop="20221127171500 +0000" catchup-id="QsYLO8Bzti6J4j6mTRdaUiG_LVZHZPHbc8P89GNH"><title>De Geknipte Gast </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/MN6ZrOth-6hCTuR9JY4xZg.jpg"></icon><desc>Siemon de Jong vertelt over zijn verhuizing van Amsterdam naar Groningen en zijn nieuwe leven na dertig jaar een taartenbakkerij gerund te hebben.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221127171500 +0000" stop="20221127180000 +0000" catchup-id="8XsGr3ABUkCq4uPZ6CSIzHnz6RSHtTkU6mtLRlN0"><title>Droomhuis gezocht </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Xw-IZsv5Rx3UjWqpgQfY6g.jpg"></icon><desc>Småland ligt in het zuiden van Zweden. Daar zoeken Ellemiek en Robert een droomhuis, bij voorkeur in het merengebied rond Ljungby. Hier kan Robert zich tegoed doen aan zijn liefde voor water en komt Ellemiek aan haar trekken in de ongerepte natuur. Bij hun zoektocht krijgen ze hulp van Carrie. Het budget is 300.000 euro. Dionne is ook in Zweden en bezoekt de Nederlandse Roos. Zij had ooit dezelfde droom als Robert en Ellemiek en woont nu met haar gezin op een prachtige plek aan het water. Ook bezoekt Dionne een stad die er zonder Nederlanders misschien heel anders uit had gezien én ze trekt sneeuwschoenen aan voor een bijzondere wandeltocht.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221127180000 +0000" stop="20221127182000 +0000" catchup-id="U5L7onCFlkf78HBaJaA7PKg5HIMbpnOWC5mC8Dd5"><title>NOS Jeugdjournaal met gebarentaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/7cnJlIql-er2CxIvdye3Pg.jpg"></icon><desc>Het laatste nieuws uit binnen- en buitenland en het weer, speciaal voor de jonge kijker.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221127182000 +0000" stop="20221127190000 +0000" catchup-id="tN2hbORh9KxRu94kPjVRtJI-RSlXx7yF8waAgBxb"><title>Mart op de Piste </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/VohkC9K8GiMmYcsLtYRimQ.jpg"></icon><desc>De après-skikraker wordt gezongen door Mart Hoogkamer zelf. Aangezien het zijn verjaardag is, maakt hij samen met de muzikanten een reggaeton-versie van zijn grote hit Zwemmen in Bacardi lemon. Voor de verjaardag van Mart hebben de gasten een grote verrassing geregeld: de broer van Mart komt langs. Als broer Luciano binnen komt, barst Mart in tranen uit. Als later op de dag ook nog eens zijn vriendin Jennifer het appartement binnenkomt, is het feest compleet.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221127190000 +0000" stop="20221127191500 +0000" catchup-id="5R9On3fn54pEyplxU2eilxOz0HOYEeyguJei0p9q"><title>NOS Journaal met gebarentaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/dV7lVg6DqkhZ4Rg0ABJixg.jpg"></icon><desc>Met het laatste nieuws, gebeurtenissen van nationaal en internationaal belang en de weersverwachting.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221127191500 +0000" stop="20221127200000 +0000" catchup-id="OWzeeKjHoArurxjmYFj4WB_sYuqUo8yR3meL858G"><title>Bancroft </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/D1Rj3Yz8ZVHrwu7AjHmhqw.jpg"></icon><desc>Terwijl Joe schuld heeft bekend aan de moord op Annabels ouders, zet Elizabeth alles op alles om bewijzen van het tegendeel te vinden. Ondertussen is Bevan spoorloos en wordt er een zoekactie op touw gezet. Walker is er nog altijd van overtuigd dat Elizabeth iets te verbergen heeft en zet zijn zoektocht naar de waarheid voort. De vermoedens van Elizabeth brengen haar in een lastig parket.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221127200000 +0000" stop="20221127204500 +0000" catchup-id="YWJPF8GTiTda3Xbee4HgB1b-5qigjZRsUtZvmOBI"><title>The Salisbury Poisonings </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ZfTN382WkBwUx0PC9-4NMA.jpg"></icon><desc>Nick mag dan terug zijn bij zijn gezin, hij is bepaald nog niet hersteld. Het valt hem zwaar om weer een normaal leven op te bouwen na de novitsjok-aanval. Sarah en Nick zijn niet alleen hun huis kwijt, de verzekering laat ze ook nog eens in de kou staan. Als Nick het nieuws van Charlie en Dawn ter ore komt, maakt hij zich grote zorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221127204500 +0000" stop="20221127211000 +0000" catchup-id="m3gt-mhMj9ZX7jl7rbpbMNyBfj42RKa6MOwoEUpr"><title>Everything You Love </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/wlConQO9WxRSBnLab3yguQ.jpg"></icon><desc>Jonas probeert het voorzichtig met Sara over zijn overtuigingen te hebben, maar dan wordt ze samen met haar huisgenoot met een migratieachtergrond en haar vriendinnen geconfronteerd met racisme. Sara ontdekt op zijn telefoon wat Jonas op internet doet en besluit hem daarmee te confronteren.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221127211000 +0000" stop="20221127213500 +0000" catchup-id="1rcXxoua4RprwLpBfOTuff3mom6i0ki0-wjJhGGM"><title>Face to Face </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/KcNLZX6VIOq9vFx25SJ-ag.jpg"></icon><desc>Met een smoes krijgt Susanne haar ex-man Bjørn te spreken, die in de gevangenis zit na de man te hebben vermoord die hij verantwoordelijk houdt voor de dood van hun dochter. Susanne hoopt dat Bjørn haar kan vertellen waar Sebastian is, de pooier van het meisje dat haar naar de mysterieuze John kan leiden. Het wordt echter steeds duidelijker dat Susanne met haar zoektocht haar eigen leven op het spel zet.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221127213500 +0000" stop="20221127221500 +0000" catchup-id="2eCP8aqGp8Byoz7wxuXTFYophxaAE9mvjFhRDiQZ"><title>Agent Hamilton </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ztxWKSg9gcnJY6lV3jxbmw.jpg"></icon><desc>Terwijl Hamilton rondneust op de kamer van Jacques Conrad, papt Kristin in het casino met hem aan. Conrads beveiligers ontdekken dat er een indringer op zijn kamer is en brengen Conrad op de hoogte. Conrad wordt in allerijl weggeleid en Kristin gaat met hem mee. Ondertussen ontdekt het team waar Nyholm mee bezig was en wordt er een aanval voorbereid op de militaire basis.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221127221500 +0000" stop="20221127230500 +0000" catchup-id="WF1mf15v5jXM1iZsj7-HEnzVwftugRhIHrNi9O65"><title>Crime: Irvine Welsh's </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/kyHSbVaZLdNx6rE-IiI6lg.jpg"></icon><desc>De begrafenis van Lennox' vader haalt veel oud zeer en trauma boven, en Lennox vlucht in drank en drugs. Hij denkt veel terug aan wat hem en zijn vriend Les als kinderen is overkomen en hoe hen dat voor het leven heeft getekend. De Confectioner ziet dat ook en blijft op hem inpraten in de hoop hem te breken. Lennox gaat door, in de hoop dat al die ellende toch nog iets oplevert.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221127230500 +0000" stop="20221127232000 +0000" catchup-id="cB5Uqd0Rax8MbThwegkddIHy_tImww6ygx7rGJR_"><title>De Geknipte Gast </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/MN6ZrOth-6hCTuR9JY4xZg.jpg"></icon><desc>Twintig jaar geleden studeerde Wende Snijders af aan de Kleinkunstacademie. Ze groeide uit tot een gevierd artiest die niet alleen het leven, maar ook zichzelf voortdurend onder een vergrootglas legt. Bij Eus in de kapsalon ontvouwt zich een persoonlijk gesprek over haar diepe liefde voor het vak en over de generaties die haar voor zijn gegaan. In het nummer Bloed in mijn Bloed, dat haar een nominatie voor de dertigste Annie M.G. Schmidtprijs opleverde, bezingt ze precies dat: 'Er stroomt bloed door mijn bloed, een rode draad die mijn verleden beschrijft. Dromen in mijn aders, bloedlijn na bloedlijn, helden en daders.'</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221127232000 +0000" stop="20221128001000 +0000" catchup-id="AKkQqQlTaTmfp7U3r32kcM7FB7AI1NUQqwnffZ9y"><title>First Dates </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/hGx36bJRqG94xRfA1XoX7Q.jpg"></icon><desc>Waar vind je de echte liefde? Het First Dates restaurant opent weer haar deuren. De gasten zijn single en op zoek naar de ware. We zien singles die dromen van een geschikte partner. Leidt een eerste date tot een tweede? En wie vindt de perfecte match?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221128001000 +0000" stop="20221128010500 +0000" catchup-id="k75ZBRXEE-tRFp1JV4nwu7hiaDesCGMRGv_pDGVY"><title>Hunted </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/5Y87ALnJi8xwpUTbzVRg-g.jpg"></icon><desc>Gewone burgers slaan op de vlucht om uit handen te blijven van een samengestelde opsporingsdienst. Dit team, bestaande uit voormalig (top) rechercheurs, medewerkers van de inlichtingsdienst en online speurders, zet alles op alles om ze te vinden, met alle middelen die de politie heeft.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221128010500 +0000" stop="20221128020000 +0000" catchup-id="0OPSKcKl1UAZvnAc61lNozszBtjNJPWdzi2HDi9Z"><title>Matthijs gaat door </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/kHXLGggf72lKsiA6KaNziw.jpg"></icon><desc>The Jordan treedt op met een nieuw nummer. Veel mensen zullen haar kennen als Caro Emerald, maar ze heeft een nieuwe naam aangenomen. * Nico Dijkshoorn heeft een boek geschreven over een fictieve band. Samen met Tim Knol en Rinus Gerritsen speelt hij een van de nummers. * Annemarie Prins is Forever Young. De actrice en schrijfster wordt dit jaar 90 jaar. * Bart Peeters zingt in de finale hits van Herman Brood.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221128020000 +0000" stop="20221128025000 +0000" catchup-id="W7Wk_Yu5iJ36RrODBshaQGgF1v7RvslWjo_MNeFR"><title>Spoorloos </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/mDMHUFDVYkZbCn7tMDjKbA.jpg"></icon><desc>Ana wordt in Chili geboren met een schisis (open gehemelte en een hazenlip) en haar moeder ondervindt veel problemen bij het voeden en kan de noodzakelijke operaties niet betalen. Ondervoed wordt baby Ana naar een weeshuis gebracht. Enkele jaren later wordt ze geadopteerd door Nederlandse ouders, waarna talloze operaties volgen. Na een beschermde opvoeding, wil Ana nu zelfstandig terugreizen naar Chili om haar familie te leren kennen.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221128025000 +0000" stop="20221128034000 +0000" catchup-id="juEw1R1hM4yR5HIqOkK3PfJiD9o4u778ZwH6cYT3"><title>Beste Zangers </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/JXLpS3yMjfGP9fuq3xSVfQ.jpg"></icon><desc>Jaap Reesema, Ferdi Bolland, Nielson, Claudia de Breij, Sarita Lorena, Blanks en Roxeanne Hazes zijn afgereisd naar het Spaanse Sevilla. Vanuit een prachtige hacienda brengen de zangers hun muzikale kwaliteiten aan elkaar ten gehore. Dit zorgt, onder leiding van Jan, weer voor mooie verhalen, muzikale verrassingen en ontroerende momenten. Alle optredens zijn onder begeleiding van de Beste Zangers-band onder leiding van Marcel Fisser. Ook dit seizoen belooft weer veel verborgen parels en hits.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221128034000 +0000" stop="20221128042000 +0000" catchup-id="7exUUxMqoopxKxyjGFFZqUGpIZfK5CfK6AMGvKOR"><title>Geluk bij een Ongeluk </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/zgVgRcq4Og3j60Y703kG3A.jpg"></icon><desc>Terwijl berger Peter een gestrande Porsche oplaadt, vraagt een bejaarde dame hem om hulp bij het oversteken. Berger Remke rukt uit voor een kop-staartbotsing in Delft. In het Brabantse Cuijk heeft berger Sjaak zijn handen vol aan een pechgeval op de camping. Een jonge vrouw kan niet meer voor- of achteruit nadat haar koppeling het heeft begeven. Berger Ludolph wordt ingeschakeld door de deurwaarder voor de inbeslagname van een Mercedes. Als een voertuig in de vroege uurtjes tegen de vangrail is geklapt, gaat berger Henk er direct op af. De inzittenden zijn onder invloed van alcohol en ontkennen dat ze de auto hebben bestuurd.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221128042000 +0000" stop="20221128050000 +0000" catchup-id="t0xG1foRQNsveZo1fX9P6zXlS2eSkyp8PqEDY623"><title>De slimste mens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8twJhPuoQ6QaYfCwccqYkQ.jpg"></icon><desc>Uitdager: Eva Posthuma de Boer.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221128050000 +0000" stop="20221128083000 +0000" catchup-id="WYQEFgBigZcZ0OU27snerrGTUWkWFjIPBeyN8Zcq"><title>NOS Radio 1 Journaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/IyYbQD2aoEbXC2w5Mh86MQ.jpg"></icon><desc>Het laaste nieuws uit binnen- en buitenland, achtergronden, reacties, analyses en sport.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221128083000 +0000" stop="20221128103000 +0000" catchup-id="F_fsvwNGCiyY8zD5APi09ib7TteS8sXirshLzyUh"><title>Spraakmakers </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/QX9Qb56Du-qmobmS47prTQ.jpg"></icon><desc>Radiotalkshow met bevlogen gasten die je net even anders naar het nieuws laten kijken.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221128103000 +0000" stop="20221128110000 +0000" catchup-id="qFqGXFf6idm8IzzP4jZXEsH-JIMCdQHXDz9nANgF"><title>Sven op 1 </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8p8VM9aTQUH-68yElMOyrw.jpg"></icon><desc>Interviewprogramma rond het nieuws van de dag of de week. Bij voorkeur met de hoofdpersoon uit of bij dat nieuws.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221128110000 +0000" stop="20221128123000 +0000" catchup-id="g4FW-SK2lN6xBlKaphhxElRAb2iRz9K-UesYDUMD"><title>De Nieuws BV </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/BH3Fd50Ks7MI3q7loE5pdA.jpg"></icon><desc>Voor je dagelijkse dosis nieuws, achtergronden en vertier.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221128123000 +0000" stop="20221128130000 +0000" catchup-id="GWsvUs05bmw0xsO2gGmKma688FZ8K4h6l4nMmUSP"><title>Bureau Buitenland </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/OOtk2tAlegRj0dWEbj3_ew.jpg"></icon><desc>Internationaal nieuws, reportages en geopolitiek. Met achtergronden en opmerkelijke verhalen uit het buitenland.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221128130000 +0000" stop="20221128143000 +0000" catchup-id="k8odpAGEV9mmW7sqHA0XKKoiDT5sY-a0ZGGuCX8X"><title>Villa vdB </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/D9GIRrh3ol8TIQb6NfibbQ.jpg"></icon><desc>Een programma waarin nadrukkelijk verder wordt gekeken dan de waan van de dag. Middels omdenken, doordenken en terugdenken wordt een gelaagdheid aangebracht bij de dagelijkse nieuwsstroom.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221128143000 +0000" stop="20221128150000 +0000" catchup-id="S6tRnwJ3gvxMs57mYodOUHPMkZ2VJDVAVZKEpKiu"><title>Geld of je leven </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/SOunHGG9Z-noka11WgK2OQ.jpg"></icon><desc>De economie achter de actualiteit en de actualiteit van de economie staan centraal.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221128150000 +0000" stop="20221128151500 +0000" catchup-id="esiCG8R3VmPzy-ZIEKRWRlrDowuE29BiQbLt_ixt"><title>RegioNed </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/mJoAsns1nTpci5u4Ko4vyA.jpg"></icon><desc>Opmerkelijke verhalen uit de provincie. Verhalen over klein, menselijk nieuws. Nieuws dat te klein is voor welk ander programma dan ook.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221128151500 +0000" stop="20221128154000 +0000" catchup-id="Y_B-yPYFilkjydf3qRBEZBmaaZF5fKSvcs6mGWPB"><title>Per seconde wijzer </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/TwXbq-KcBv-Pk84-oOET5A.jpg"></icon><desc>Twee kandidaten testen onder hoge druk hun kennis in verschillende categorieën. Hoe zetten zij hun jokers in, hoeveel rondes zullen de spelers het volhouden en met welk bedrag gaan de spelers uiteindelijk naar huis? Met elke dag aan het begin van de uitzending de kijkersvraag.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221128154000 +0000" stop="20221128162500 +0000" catchup-id="QRi_h7L5hsX7DkvBXJhPnurd1el72ppi21P26qgj"><title>Boerderij van Dorst </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/W1s0_o1yXRb49Bklr7I9YA.jpg"></icon><desc>Simone Weimans en Paul de Leeuw komen helpen op de boerderij. Ze gaan oogsten, een composthoop maken en naar de dierentuin voor neushoornmest.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221128162500 +0000" stop="20221128170000 +0000" catchup-id="XVbF41ePa9zEL6Zzf2bxl3oqe8p7X9wSMFTgmwBy"><title>Binnenstebuiten </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Vqi4MgGHQUFpaOx5ib5VOA.jpg"></icon><desc>Zwemmen in de rivier en genieten van de zonsondergang. Op één van de mooiste plekjes langs de Rijn in Rhenen bouwen Nelleke en Ies hun moderne droomvilla. * In het West-Friese Lutjewinkel teelt de familie Smak al vier generaties zo'n tien soorten peulvruchten. Ramon mag meehelpen met de oogst. * Duizenden bomen, struiken en kruiden. Marente Lokin beheert in Sint Michielsgestel het oudste voedselbos van Brabant. Een duurzaam alternatief voor landbouw. * Kunsthistoricus Geert is in Tilburg en loopt een rondje mee met een kunstwerk op een bijzondere plek: het ronddraaiende huis op de Hasseltrotonde.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221128170000 +0000" stop="20221128171000 +0000" catchup-id="W0oMJaWXLsKYKrmq-69Kfr3A9Mq8p7facrmwREkA"><title>Het Sinterklaasjournaal met gebarentolk </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/BWQfsJ3FRFvY8D3kgEY9Yg.jpg"></icon><desc>Verslag van de actuele ontwikkelingen en achtergronden rondom de intocht, het verblijf en de verjaardag van de goedheiligman in Nederland.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221128171000 +0000" stop="20221128180000 +0000" catchup-id="g4c5nhslEFDhjgbXp1zTSZHwZORxA6dcq0u8_Mly"><title>First Dates </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/hGx36bJRqG94xRfA1XoX7Q.jpg"></icon><desc>De 63-jarige violiste Maggie heeft in orkesten over de hele wereld gespeeld. Ze is op zoek naar een man die haar passie voor de mooie dingen in het leven deelt. De 39-jarige James is het daten zat. Hij is op zoek naar een man om zijn leven mee te delen. Zijn date is een 34-jarige kapper, Martin, die ook toe is aan settelen en een gezin. Ze lijken perfect bij elkaar te passen, maar is James over zijn ex heen en is hij klaar voor een nieuwe relatie?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221128180000 +0000" stop="20221128182000 +0000" catchup-id="F2pt2JhkzERBbXoH_Te07Bpe-y07j8QcjYILjpx2"><title>NOS Jeugdjournaal met gebarentaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/7cnJlIql-er2CxIvdye3Pg.jpg"></icon><desc>Het laatste nieuws uit binnen- en buitenland en het weer, speciaal voor de jonge kijker.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221128182000 +0000" stop="20221128190000 +0000" catchup-id="LEC4GRZjZvJMGwDaBKyPum_Pkb7RuSl_T6A635fK"><title>De slimste mens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8twJhPuoQ6QaYfCwccqYkQ.jpg"></icon><desc>Uitdager: Inge van Calkar.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221128190000 +0000" stop="20221128192500 +0000" catchup-id="Xy_ohujCjv7xNUFcZs96EyYVQqMjtn9CmQ1IgwhZ"><title>NOS Journaal met gebarentaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/dV7lVg6DqkhZ4Rg0ABJixg.jpg"></icon><desc>Met het laatste nieuws, gebeurtenissen van nationaal en internationaal belang en de weersverwachting.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221128192500 +0000" stop="20221128201500 +0000" catchup-id="YKhpyt4hRb3W4CJDaLu1fOXGS0hTad0QLwHJ3r_a"><title>Flikken Rotterdam </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/7fkazZJLYBRpA3ofuL6XYA.jpg"></icon><desc>Stan en Lieve onderzoeken de moord op een wijkagent die gefilmd is door een treitervlogger. De wijkagent was op het spoor van een drugsbende. Dries en Esther komen in een onderzoek naar een aantal inbraken een vervelende arts tegen. De aanklacht wegens verkrachting tegen Jort Wester wordt tot ieders verrassing ingetrokken. Ben moet zijn werk als infiltrant nu buiten de gevangenis voortzetten.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221128201500 +0000" stop="20221128203500 +0000" catchup-id="Bss1Q0ihVI6kBnWHYqEgA7JguNTna9Z0dxavO9Jt"><title>Oppassen!!! </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/hBib8eXq-qKg7yaEFefYVQ.jpg"></icon><desc>Comedyserie over twee grootvaders die samen hun kleinkinderen opvoeden omdat de ouders (vader Victor en moeder Simone) het te druk hebben met hun carrière in het Europees parlement en op toneel.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221128203500 +0000" stop="20221128210000 +0000" catchup-id="hbjC9hn8khZTM8PSe8AWqr4B9dWG8i2jEYIE2-qS"><title>Zeg 'ns Aaa </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/iScnB8yTQSLwcuEUL25mfw.jpg"></icon><desc>Van 1981 tot 13 februari 1993 volgen vijf tot zes miljoen mensen wekelijks de gebeurtenissen in de huisartsenpraktijk van dokter Lydie van der Ploeg. Publiekslieveling is huishoudster Mien Dobbelsteen, die zich overal mee bemoeit in haar Amsterdams accent.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221128210000 +0000" stop="20221128214500 +0000" catchup-id="0qcIge5Ec1r0YIn8N4P14OA5kj8K5dTdYJfsFGBI"><title>Dokter Deen </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/RiSH7ly160kPUHQHMHbs_w.jpg"></icon><desc>Moeder Deen komt op de wachtlijst van het verzorgingshuis, maar dan blijkt dat er iets grondig mis is met de verbouwingsplannen van de inrichting. Door een incident ontdekt Robbert wat er mis is met Pip. Isa moet een belangrijke beslissling nemen. Geeft ze alles op voor haar acteurscarrière? Daarnaast heeft De Beer een pijnlijk probleem en wordt Elle ook nog eens betrapt. Wendy vindt Otis helemaal niet leuk. Of toch een klein beetje? Tot slot heeft Oscar een ernstige crisis.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221128214500 +0000" stop="20221128221000 +0000" catchup-id="WsGHlO_XqDNg732cPkaD_9Ypc2Nn6XzEp6X2jk4R"><title>Everything You Love </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/wlConQO9WxRSBnLab3yguQ.jpg"></icon><desc>Jonas probeert het voorzichtig met Sara over zijn overtuigingen te hebben, maar dan wordt ze samen met haar huisgenoot met een migratieachtergrond en haar vriendinnen geconfronteerd met racisme. Sara ontdekt op zijn telefoon wat Jonas op internet doet en besluit hem daarmee te confronteren.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221128221000 +0000" stop="20221128230000 +0000" catchup-id="rEI3t7ZiP3J7GXPo4QATX5VMFIPLvDnL5jZ7n5Es"><title>Flikken Rotterdam </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/7fkazZJLYBRpA3ofuL6XYA.jpg"></icon><desc>Stan en Lieve onderzoeken de moord op een wijkagent die gefilmd is door een treitervlogger. De wijkagent was op het spoor van een drugsbende. Dries en Esther komen in een onderzoek naar een aantal inbraken een vervelende arts tegen. De aanklacht wegens verkrachting tegen Jort Wester wordt tot ieders verrassing ingetrokken. Ben moet zijn werk als infiltrant nu buiten de gevangenis voortzetten.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221128230000 +0000" stop="20221128234500 +0000" catchup-id="He-0jcIy4HKJChJXuF_39d-psjczUFXLdf4uhn8d"><title>First Dates Teens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/RtmSgAxAf3Qnz7keKbeu1w.jpg"></icon><desc>Hoewel zijn moeder hem geweldig vindt, heeft de 18-jarige Darryl nog geen meisje gevonden die daar ook zo over denkt. Wordt dat de aantrekkelijke business-student Presilian? De 17-jarige Ella wil ambulanceverpleegkundige worden en haar date Ryan werkt in de gezondheidszorg. De 16-jarige Devon is bang dat hij te druk is voor zijn date, dus als de rustige Luke binnenkomt, doet Devon zijn best om zijn enthousiasme te bedwingen. De coole 19-jarige Jack uit Manchester zoekt een meisje dat hem van zijn casanova-neigingen afhelpt. Als fotomodel Megan binnenkomt, worden er al snel plannen gemaakt voor een romantische tweede date in Venetië.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221128234500 +0000" stop="20221129001000 +0000" catchup-id="wuR52XDnSW97ZmERtu9cXFwtsTXUpos-ZcgQvRrY"><title>Met het mes op tafel </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/2mDwQuu14WaLxkvfkhZALA.jpg"></icon><desc>De kandidaten pokeren met de antwoorden op vragen. Niet alleen kennis is van belang, wie weinig weet, kan proberen zijn tegenstanders weg te bluffen. Maar ook door te passen op het goede moment kun je winnen.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221129001000 +0000" stop="20221129010500 +0000" catchup-id="b1adYpPF2To6gGGZ--X9pPKEHN-WXL3uIzlSdr7D"><title>Hunted </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/5Y87ALnJi8xwpUTbzVRg-g.jpg"></icon><desc>Gewone burgers slaan op de vlucht om uit handen te blijven van een samengestelde opsporingsdienst. Dit team, bestaande uit voormalig (top) rechercheurs, medewerkers van de inlichtingsdienst en online speurders, zet alles op alles om ze te vinden, met alle middelen die de politie heeft.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221129010500 +0000" stop="20221129012000 +0000" catchup-id="LuSx2zbxtzbED1zIC42G9tnSSJhPrPlP0GVzTIu9"><title>De Geknipte Gast </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/MN6ZrOth-6hCTuR9JY4xZg.jpg"></icon><desc>Robin de Puy is een van de meest succesvolle portretfotografen van Nederland, heeft prestigieuze prijzen op haar naam staan en valt ook internationaal op. Haar eerste fotoboek If This Is True... I'll Never Have To Leave Home Again werd door Time Magazine uitgeroepen als een van de beste fotoboeken van het jaar. Maar achter het succes gaan ook diepe angsten schuil. Bij Eus in de kapsalon vertelt voormalig Fotograaf des Vaderlands openhartig hierover, ze deelt hoe haar ouders hiermee omgingen en hoe de fotografie uiteindelijk haar redding en houvast werd.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221129012000 +0000" stop="20221129014500 +0000" catchup-id="huojhG3QwglCjtKeHm15VPzEM4cTDbaUZRBK7EV7"><title>Met het mes op tafel </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/2mDwQuu14WaLxkvfkhZALA.jpg"></icon><desc>De kandidaten pokeren met de antwoorden op vragen. Niet alleen kennis is van belang, wie weinig weet, kan proberen zijn tegenstanders weg te bluffen. Maar ook door te passen op het goede moment kun je winnen.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221129014500 +0000" stop="20221129022000 +0000" catchup-id="p78yyyg2YlUJ_ej7y5rjvyAVf5AS398N8w1Z1PAu"><title>Binnenstebuiten </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Vqi4MgGHQUFpaOx5ib5VOA.jpg"></icon><desc>Ida van Winsen-Goedemondt en haar man Thijs wonen in hartje Warmond. Ida's liefde voor interieur, kleur en tweedehandsspullen zorgt ervoor dat hun huis lekker hip oogt. De tuin wordt met dezelfde liefde ingericht en onderhouden. * Chef-kok Ramon Brugman maakt gebakken dumplings, niet de Chinese, maar de Japanse variant. Gyoza met edamameboontjes doen het uitstekend als snack. * Bloemstroken, hennepvelden en honingbijen in de boekweit. Op de Westeresch werken boeren samen met de natuur. Boswachter Marieke ontdekt dat op de Westeresch landbouw en natuur perfect samengaan.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221129022000 +0000" stop="20221129031000 +0000" catchup-id="luCH3FF3ShOrDW0dTtWgytK2cHsgWDGPddddbVMk"><title>First Dates </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/hGx36bJRqG94xRfA1XoX7Q.jpg"></icon><desc>Waar vind je de echte liefde? Het First Dates restaurant opent weer haar deuren. De gasten zijn single en op zoek naar de ware. We zien singles die dromen van een geschikte partner. Leidt een eerste date tot een tweede? En wie vindt de perfecte match?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221129031000 +0000" stop="20221129040500 +0000" catchup-id="OTV8xp1GZKKnpXzk14MV-8aUt5x7N2fBoDof3ea9"><title>Hunted </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/5Y87ALnJi8xwpUTbzVRg-g.jpg"></icon><desc>Gewone burgers slaan op de vlucht om uit handen te blijven van een samengestelde opsporingsdienst. Dit team, bestaande uit voormalig (top) rechercheurs, medewerkers van de inlichtingsdienst en online speurders, zet alles op alles om ze te vinden, met alle middelen die de politie heeft.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221129040500 +0000" stop="20221129042000 +0000" catchup-id="XWuSVNotn8mVzunO7c5RO3BQQBZl_c5AgkA6iy-p"><title>De Geknipte Gast </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/MN6ZrOth-6hCTuR9JY4xZg.jpg"></icon><desc>Robin de Puy is een van de meest succesvolle portretfotografen van Nederland, heeft prestigieuze prijzen op haar naam staan en valt ook internationaal op. Haar eerste fotoboek If This Is True... I'll Never Have To Leave Home Again werd door Time Magazine uitgeroepen als een van de beste fotoboeken van het jaar. Maar achter het succes gaan ook diepe angsten schuil. Bij Eus in de kapsalon vertelt voormalig Fotograaf des Vaderlands openhartig hierover, ze deelt hoe haar ouders hiermee omgingen en hoe de fotografie uiteindelijk haar redding en houvast werd.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221129042000 +0000" stop="20221129050000 +0000" catchup-id="4c-ocAwxeR0mi5kCU_mA8MrwmhYCZXm6ryJ8URqL"><title>De slimste mens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8twJhPuoQ6QaYfCwccqYkQ.jpg"></icon><desc>Uitdager: Alex Klaasen.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221129050000 +0000" stop="20221129083000 +0000" catchup-id="5_6hzRvvBZGMlxc7aW_XtmNfEyv-r1f1_rXfsyf5"><title>NOS Radio 1 Journaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/IyYbQD2aoEbXC2w5Mh86MQ.jpg"></icon><desc>Het laaste nieuws uit binnen- en buitenland, achtergronden, reacties, analyses en sport.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221129083000 +0000" stop="20221129103000 +0000" catchup-id="VwwzI4c6fC7pm8savwuOfCo-kGalvcodmJVqay5C"><title>Spraakmakers </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/QX9Qb56Du-qmobmS47prTQ.jpg"></icon><desc>Radiotalkshow met bevlogen gasten die je net even anders naar het nieuws laten kijken.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221129103000 +0000" stop="20221129110000 +0000" catchup-id="PbBsk0TTTlebO_64PloiiRk0iYs0F30QRZ5tVmr5"><title>Sven op 1 </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8p8VM9aTQUH-68yElMOyrw.jpg"></icon><desc>Interviewprogramma rond het nieuws van de dag of de week. Bij voorkeur met de hoofdpersoon uit of bij dat nieuws.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221129110000 +0000" stop="20221129123000 +0000" catchup-id="dNxxp_x4s2VQ-yWfa-aa7r2O48vl2qZ74ZhxSNIG"><title>De Nieuws BV </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/BH3Fd50Ks7MI3q7loE5pdA.jpg"></icon><desc>Voor je dagelijkse dosis nieuws, achtergronden en vertier.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221129123000 +0000" stop="20221129130000 +0000" catchup-id="wzuhqGfHltC_pCOjpBTLT4aTtaAwvryjLFnjYWXr"><title>Bureau Buitenland </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/OOtk2tAlegRj0dWEbj3_ew.jpg"></icon><desc>Internationaal nieuws, reportages en geopolitiek. Met achtergronden en opmerkelijke verhalen uit het buitenland.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221129130000 +0000" stop="20221129143000 +0000" catchup-id="GH4pJQw3_yjiUGP98S2D5zGyfP_WM5IIP1FiD_4u"><title>Villa vdB </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/D9GIRrh3ol8TIQb6NfibbQ.jpg"></icon><desc>Een programma waarin nadrukkelijk verder wordt gekeken dan de waan van de dag. Middels omdenken, doordenken en terugdenken wordt een gelaagdheid aangebracht bij de dagelijkse nieuwsstroom.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221129143000 +0000" stop="20221129150000 +0000" catchup-id="z-UMGElS1YxVFWnsGNLkfJfVhVCHDSt9wEMsuOTX"><title>Geld of je leven </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/SOunHGG9Z-noka11WgK2OQ.jpg"></icon><desc>De economie achter de actualiteit en de actualiteit van de economie staan centraal.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221129150000 +0000" stop="20221129151500 +0000" catchup-id="JiuKKiVrLyI3mtnwlod-O14z2G5859W7MvsYIb3X"><title>RegioNed </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/mJoAsns1nTpci5u4Ko4vyA.jpg"></icon><desc>Opmerkelijke verhalen uit de provincie. Verhalen over klein, menselijk nieuws. Nieuws dat te klein is voor welk ander programma dan ook.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221129151500 +0000" stop="20221129154000 +0000" catchup-id="5tm6_r2b0p23UzHJuEMRcn7RIWOsXxcXfAIA9XuH"><title>Per seconde wijzer </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/TwXbq-KcBv-Pk84-oOET5A.jpg"></icon><desc>Twee kandidaten testen onder hoge druk hun kennis in verschillende categorieën. Hoe zetten zij hun jokers in, hoeveel rondes zullen de spelers het volhouden en met welk bedrag gaan de spelers uiteindelijk naar huis? Met elke dag aan het begin van de uitzending de kijkersvraag.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221129154000 +0000" stop="20221129161000 +0000" catchup-id="3kl26wop0KS0TPlmV2uhSvN_i_oX9nhqSWQpdfpy"><title>House for Sale </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/0X7wn2mHiBy4kNAJSm7bhw.jpg"></icon><desc>De tweeling Retta en Jolanda zijn onafscheidelijk. Samen met hun gezinnen én vader en moeder betrokken ze 30 jaar geleden een groot landhuis in Oudewater. Maar nu hun ouders zijn overleden en de kinderen het nest hebben verlaten willen ze verhuizen naar een kleiner appartement. Freddy staat al jaren bekend als de snelste kapper van Arnhem. De verkoop van zijn kapperszaak en aangrenzende woning met bijzondere inrichting gaat helaas niet zo vlug. Yasemin en Engin verkopen hun smetteloze huis in Deventer dat rechtsreeks uit een woonmagazine lijkt te komen.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221129161000 +0000" stop="20221129162500 +0000" catchup-id="Rcs9s8bK3ORz80u__olveDusjfj09IIZxIaAtrg1"><title>De Geknipte Gast </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/MN6ZrOth-6hCTuR9JY4xZg.jpg"></icon><desc>Özcan Akyol gaat in gesprek met Catherine Keyl, terwijl ze bij hem in de kappersstoel zit. In de kapsalon ontvouwt zich tussen de spiegels een openhartig gesprek over het werk en privéleven van Catherine.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221129162500 +0000" stop="20221129170000 +0000" catchup-id="Fy5zGwFQhqL9xGettO_kQ4sEMcCHn1zYsgp-NJeA"><title>Binnenstebuiten </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Vqi4MgGHQUFpaOx5ib5VOA.jpg"></icon><desc>Tiny house pionier Marjolein Jonker heeft allerlei slimme technieken in haar tiny house in Olst verwerkt. Zo heeft de kas een doorzichtig dak met zonnepanelen. Culinair schrijver Nadia Zerouali ontmoet de Syrische Rahaf Al Lymoni en haar man Tamim Kbarh. Samen maken ze als enige ter wereld op professionele wijze koffie van dadelpitten. * De Japanse Tuin in het Belgische Hasselt is de grootste in zijn soort in Europa. Directeur Carl de Coster laat ons zijn favoriete plekken zien. * Onze nationale koffieverslaving zorgt voor meer dan 250 miljoen kilo koffiedik per jaar. Veel daarvan komt in de vuilverbranding. Lisanne heeft een oplossing.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221129170000 +0000" stop="20221129171000 +0000" catchup-id="NgMMCZ4p9sDcn7kKQ6LMac6qAFELDBfTjKxkXzQn"><title>Het Sinterklaasjournaal met gebarentolk </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/BWQfsJ3FRFvY8D3kgEY9Yg.jpg"></icon><desc>Verslag van de actuele ontwikkelingen en achtergronden rondom de intocht, het verblijf en de verjaardag van de goedheiligman in Nederland.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221129171000 +0000" stop="20221129180000 +0000" catchup-id="XQrn5zNprvz6W5EMMrbetBbxgwIpyksXPL4ppiWm"><title>First Dates </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/hGx36bJRqG94xRfA1XoX7Q.jpg"></icon><desc>De donkere dagen zijn achter de rug en het First Dates-restaurant gaat weer open voor singles op zoek naar de liefde. Gastheer Fred en zijn team ontvangen hun gasten met een menu waar liefde bovenaan prijkt. Allemaal hopen ze dat de blind date ware liefde wordt.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221129180000 +0000" stop="20221129182000 +0000" catchup-id="hFWZibAclHE-l0ol_LDQyklccLaD5kpdjA4jJZOF"><title>NOS Jeugdjournaal met gebarentaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/7cnJlIql-er2CxIvdye3Pg.jpg"></icon><desc>Het laatste nieuws uit binnen- en buitenland en het weer, speciaal voor de jonge kijker.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221129182000 +0000" stop="20221129190000 +0000" catchup-id="-j6EgK1RTL_ZaJoQlbaf6njMnzp5oV6sdO8p4M4W"><title>De slimste mens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8twJhPuoQ6QaYfCwccqYkQ.jpg"></icon><desc>Uitdager: Sidney Smeets.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221129190000 +0000" stop="20221129192500 +0000" catchup-id="99apTAwfSK492e2tC0Cz3PKXlyBQ9-y6Y3vayxtv"><title>NOS Journaal met gebarentaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/dV7lVg6DqkhZ4Rg0ABJixg.jpg"></icon><desc>Met het laatste nieuws, gebeurtenissen van nationaal en internationaal belang en de weersverwachting.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221129192500 +0000" stop="20221129201000 +0000" catchup-id="fBwwXb3gz6M34WU7Ux_ZT7RszCrZPv4BgJH0zN4y"><title>Flikken Rotterdam </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Can2VAhoMLYi4yHXQ8tphQ.jpg"></icon><desc>Stan en Lieve onderzoeken een overval op een juwelier waarbij een dodelijk slachtoffer viel. Dries wordt, terwijl hij uitgaat, geconfronteerd met een doorgedraaide vechtersbaas. De man blijkt een nieuwe drug te hebben gebruikt. Als Jort Wester vrijkomt, wordt hij opgewacht door leden van de motorclub die hem eerder probeerden te ontvoeren. Ben weet hem uit die situatie te redden. Jort vraagt Ben om hem te helpen met een grote drugsdeal, om daarna met het geld naar het buitenland te ontsnappen.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221129201000 +0000" stop="20221129203000 +0000" catchup-id="6JaghyR1WfH1esh4Q303OpE8dEUuJl1VIQQqxbhs"><title>Oppassen!!! </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/hBib8eXq-qKg7yaEFefYVQ.jpg"></icon><desc>Comedyserie over twee grootvaders die samen hun kleinkinderen opvoeden omdat de ouders (vader Victor en moeder Simone) het te druk hebben met hun carrière in het Europees parlement en op toneel.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221129203000 +0000" stop="20221129205000 +0000" catchup-id="31bywgslu5xPk8nKpJ3XmNhKNbMq6zOLYzLNAdvH"><title>Zeg 'ns Aaa </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/iScnB8yTQSLwcuEUL25mfw.jpg"></icon><desc>Van 1981 tot 13 februari 1993 volgen vijf tot zes miljoen mensen wekelijks de gebeurtenissen in de huisartsenpraktijk van dokter Lydie van der Ploeg. Publiekslieveling is huishoudster Mien Dobbelsteen, die zich overal mee bemoeit in haar Amsterdams accent.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221129205000 +0000" stop="20221129214000 +0000" catchup-id="RuxUMpdX9S1omlKfp8b58eARe0YhjeXWK59kHRZk"><title>Furia </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/SgtUcExRZvSa6qeNfxuXjg.jpg"></icon><desc>Ragna ontmoet de Duitser Brehme en beseft hoe groot en verschrikkelijk de ambities van de terreurcel zijn. Ze krijgt ook een beter beeld van waar ze toe in staat zijn om die ambities te verwezenlijken. Asgeir krijgt te maken met problemen uit zijn verleden. Ze zullen samen iets moeten bedenken om hun veiligheid te waarborgen.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221129214000 +0000" stop="20221129220500 +0000" catchup-id="Ys5SwuakMQC67n_mACAJo300nrjUdVhNhVFep3CD"><title>Face to Face </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/KcNLZX6VIOq9vFx25SJ-ag.jpg"></icon><desc>Met een smoes krijgt Susanne haar ex-man Bjørn te spreken, die in de gevangenis zit na de man te hebben vermoord die hij verantwoordelijk houdt voor de dood van hun dochter. Susanne hoopt dat Bjørn haar kan vertellen waar Sebastian is, de pooier van het meisje dat haar naar de mysterieuze John kan leiden. Het wordt echter steeds duidelijker dat Susanne met haar zoektocht haar eigen leven op het spel zet.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221129220500 +0000" stop="20221129222500 +0000" catchup-id="cE_WeP5MVKYD74_BLjdx9xTT6HvhEFGYn2m98Zmx"><title>De Geknipte Gast </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/MN6ZrOth-6hCTuR9JY4xZg.jpg"></icon><desc>Van 'Sheriff van Slotervaart' tot 'Insta-burgemeester van Arnhem'. Özcan Akyol ontvangt Ahmed Marcouch voor een persoonlijk gesprek in de kappersstoel. Inmiddels is hij vijf jaar burgervader van de Hanzestad, daarvoor was hij jarenlang PvdA-Kamerlid.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221129222500 +0000" stop="20221129231000 +0000" catchup-id="g_K_w9WWJEw4B332zMFOp64pmfkU92GewSc6CQ7R"><title>Flikken Rotterdam </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Can2VAhoMLYi4yHXQ8tphQ.jpg"></icon><desc>Stan en Lieve onderzoeken een overval op een juwelier waarbij een dodelijk slachtoffer viel. Dries wordt, terwijl hij uitgaat, geconfronteerd met een doorgedraaide vechtersbaas. De man blijkt een nieuwe drug te hebben gebruikt. Als Jort Wester vrijkomt, wordt hij opgewacht door leden van de motorclub die hem eerder probeerden te ontvoeren. Ben weet hem uit die situatie te redden. Jort vraagt Ben om hem te helpen met een grote drugsdeal, om daarna met het geld naar het buitenland te ontsnappen.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221129231000 +0000" stop="20221129235500 +0000" catchup-id="PyZcrO6t-1e1LxaDQhfyeNTUBxJ__4bPc0BIgeN4"><title>Spoorloos </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/mDMHUFDVYkZbCn7tMDjKbA.jpg"></icon><desc>Martin is ruim dertig jaar geleden geboren in Sofia. Vanaf zijn tweede woont hij, samen met zijn Bulgaarse moeder, in Nederland. Van zijn biologische vader weet hij alleen een naam én dat deze man al eerder een dochter zou hebben gekregen. Als Martin de volwassen leeftijd nadert, gaat het steeds vaker niet goed met hem. Hij probeert gedurende enkele jaren zijn onrust te dempen door te vluchten in drugs en andere verleidingen. Eenmaal hersteld van alle ellende, besluit Martin dat hij ook duidelijkheid wil over zijn biologische vader. Derk gaat voor hem op zoek.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221129235500 +0000" stop="20221130004500 +0000" catchup-id="31754N5JDySRpYJkfYiKnG-i1RR3w8AIEfk3Li3l"><title>De Bodyguard </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uVrQwshG1Ar0HgYjAd8u_g.jpg"></icon><desc>De nog overgebleven zeven kandidaten krijgen de opdracht hun vip te redden uit een brandend huis. Ze hebben net les gekregen in brandveiligheid maar betekent brand nu dat ze moeten blussen of zo snel mogelijk hun vip moeten evacueren? Eén van de kandidaten verzaakt ernstig en moet de training verlaten. De overige zes krijgen in duo's een bekende influencer onder hun hoede die ze veilig naar een interview-locatie moeten begeleiden. Hoe reageert iedereen op de grillen en grollen van deze bekendheid en op een uit het niets opduikende woeste man?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221130004500 +0000" stop="20221130012000 +0000" catchup-id="WWVNpijNbQD5tSJE9cS4NzwuZAUxoY7MJCdRhApJ"><title>Binnenstebuiten </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Vqi4MgGHQUFpaOx5ib5VOA.jpg"></icon><desc>Vera en George Tielen kunnen wonen waar ze maar willen. Met hun zelfontworpen, zelfvoorzienende woonboot varen ze door Nederland en genieten ze van de vrijheid. * Culinair schrijver Nadia Zerouali maakt een heerlijke pasta Genovese, met sperzieboontjes en zelfgemaakte pesto. En vers pistache-ijs erbij. * Lily tovert een voormalig maisveld om tot haar eigen weelderige, kleurrijke achtertuin. En onverwacht is de tuin een waar toevluchtsoord geworden voor insecten en vogels. * Kunsthistoricus Geert Pruiksma bezoekt het vissersmonument in Urk, een figuratief beeld van een vissersvrouw dat staat voor het verhaal van 200 jaar vissersleed.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221130012000 +0000" stop="20221130021000 +0000" catchup-id="UKn2kQ934D8CYhtzmNQwEOx2GQWNrxEMNtWESx0I"><title>First Dates </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/hGx36bJRqG94xRfA1XoX7Q.jpg"></icon><desc>Waar vind je de echte liefde? Het First Dates restaurant opent weer haar deuren. De gasten zijn single en op zoek naar de ware. We zien singles die dromen van een geschikte partner. Leidt een eerste date tot een tweede? En wie vindt de perfecte match?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221130021000 +0000" stop="20221130024500 +0000" catchup-id="WCmomIip1gSkDjwxE5bU59Y1znCuK_SrAdozCzwY"><title>Binnenstebuiten </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Vqi4MgGHQUFpaOx5ib5VOA.jpg"></icon><desc>In Deventer wonen architecten Coraline en Jan Jaap in een pand aan de IJssel, dat ze hebben verduurzaamd. 'Het is eigenlijk een sport', vindt Coraline. 'Je kunt ontzettend veel doen, met behoud van het originele monument.' * Ramon gaat op de Italiaanse toer: tortellini met ricotta-basilicumvulling. * Manon biedt groene dagbesteding in de moestuin voor mensen met een afstand tot de arbeidsmarkt. Samen met Jan en Simon onderhoudt zij nu moestuinen dichtbij Dordrecht. * Geert Pruiksma vertelt in Rotterdam over het buitenkunstwerk Santa Claus, ook wel Kabouter Buttplug genaamd: een grote kerstman met een bijzonder voorwerp in zijn hand.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221130024500 +0000" stop="20221130034000 +0000" catchup-id="aXZ_eWthBuagTUV8oQ52wYSXzJzNNnvCMgDUnQqh"><title>Beste Zangers </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/JXLpS3yMjfGP9fuq3xSVfQ.jpg"></icon><desc>Jaap Reesema, Ferdi Bolland, Nielson, Claudia de Breij, Sarita Lorena, Blanks en Roxeanne Hazes zijn afgereisd naar het Spaanse Sevilla. Vanuit een prachtige hacienda brengen de zangers hun muzikale kwaliteiten aan elkaar ten gehore. Dit zorgt, onder leiding van Jan, weer voor mooie verhalen, muzikale verrassingen en ontroerende momenten. Alle optredens zijn onder begeleiding van de Beste Zangers-band onder leiding van Marcel Fisser. Ook dit seizoen belooft weer veel verborgen parels en hits.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221130034000 +0000" stop="20221130042000 +0000" catchup-id="Fsv0ejwwHgZzD2hHc2wCJJ3tk1bBFw0fOrUoNhDI"><title>Geluk bij een Ongeluk </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/zgVgRcq4Og3j60Y703kG3A.jpg"></icon><desc>Terwijl berger Peter een gestrande Porsche oplaadt, vraagt een bejaarde dame hem om hulp bij het oversteken. Berger Remke rukt uit voor een kop-staartbotsing in Delft. In het Brabantse Cuijk heeft berger Sjaak zijn handen vol aan een pechgeval op de camping. Een jonge vrouw kan niet meer voor- of achteruit nadat haar koppeling het heeft begeven. Berger Ludolph wordt ingeschakeld door de deurwaarder voor de inbeslagname van een Mercedes. Als een voertuig in de vroege uurtjes tegen de vangrail is geklapt, gaat berger Henk er direct op af. De inzittenden zijn onder invloed van alcohol en ontkennen dat ze de auto hebben bestuurd.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221130042000 +0000" stop="20221130050000 +0000" catchup-id="8i9sSZY6gR8LucKyRlOYHxwlaqmJJszQdEeH4VS7"><title>De slimste mens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8twJhPuoQ6QaYfCwccqYkQ.jpg"></icon><desc>Uitdager: Farid Azarkan.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221130050000 +0000" stop="20221130083000 +0000" catchup-id="1RaYoZKRcwUdfXqAAC45IlbcyF8eAuJQjwgnowmC"><title>NOS Radio 1 Journaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/IyYbQD2aoEbXC2w5Mh86MQ.jpg"></icon><desc>Het laaste nieuws uit binnen- en buitenland, achtergronden, reacties, analyses en sport.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221130083000 +0000" stop="20221130103000 +0000" catchup-id="ajOO1pwFJvh9kOUT-VP9nMexpCRJftCC-SQJInPs"><title>Spraakmakers </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/QX9Qb56Du-qmobmS47prTQ.jpg"></icon><desc>Radiotalkshow met bevlogen gasten die je net even anders naar het nieuws laten kijken.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221130103000 +0000" stop="20221130110000 +0000" catchup-id="hvZmi5dRwLgOjxTaKQfs9A5Ng6UVMuau6Y3Dc6yi"><title>Sven op 1 </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8p8VM9aTQUH-68yElMOyrw.jpg"></icon><desc>Interviewprogramma rond het nieuws van de dag of de week. Bij voorkeur met de hoofdpersoon uit of bij dat nieuws.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221130110000 +0000" stop="20221130123000 +0000" catchup-id="j9oyHWqNRec-djAMUOYX0ce-pDrKBFZIjes4BO25"><title>De Nieuws BV </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/BH3Fd50Ks7MI3q7loE5pdA.jpg"></icon><desc>Voor je dagelijkse dosis nieuws, achtergronden en vertier.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221130123000 +0000" stop="20221130130000 +0000" catchup-id="70M7-9QE2OLjZ2eOy9QWNnUvLHnlNq2HbnLSFUkr"><title>Bureau Buitenland </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/OOtk2tAlegRj0dWEbj3_ew.jpg"></icon><desc>Internationaal nieuws, reportages en geopolitiek. Met achtergronden en opmerkelijke verhalen uit het buitenland.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221130130000 +0000" stop="20221130143000 +0000" catchup-id="MM3AZ0pc7Xy1q_IYDpd3CFaeOMOTRcbChPDrqFfz"><title>Villa vdB </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/D9GIRrh3ol8TIQb6NfibbQ.jpg"></icon><desc>Een programma waarin nadrukkelijk verder wordt gekeken dan de waan van de dag. Middels omdenken, doordenken en terugdenken wordt een gelaagdheid aangebracht bij de dagelijkse nieuwsstroom.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221130143000 +0000" stop="20221130150000 +0000" catchup-id="vaC2uwnyMm2-UmljJt-ApbWrBWgkQThnLtE5jfD1"><title>Geld of je leven </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/SOunHGG9Z-noka11WgK2OQ.jpg"></icon><desc>De economie achter de actualiteit en de actualiteit van de economie staan centraal.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221130150000 +0000" stop="20221130151500 +0000" catchup-id="ac4hXejusO9QISBNOSHVcWLBMaIHsEA_bwIqTjY9"><title>RegioNed </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/mJoAsns1nTpci5u4Ko4vyA.jpg"></icon><desc>Opmerkelijke verhalen uit de provincie. Verhalen over klein, menselijk nieuws. Nieuws dat te klein is voor welk ander programma dan ook.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221130151500 +0000" stop="20221130154000 +0000" catchup-id="pWsRLCK1Y1bfDtZD_O0Gzhfd3TGpA2mngAdkMt08"><title>Per seconde wijzer </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/TwXbq-KcBv-Pk84-oOET5A.jpg"></icon><desc>Twee kandidaten testen onder hoge druk hun kennis in verschillende categorieën. Hoe zetten zij hun jokers in, hoeveel rondes zullen de spelers het volhouden en met welk bedrag gaan de spelers uiteindelijk naar huis? Met elke dag aan het begin van de uitzending de kijkersvraag.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221130154000 +0000" stop="20221130162500 +0000" catchup-id="wL6WX7CnS8RIn_tKdABMgTL1miz2Vf2xYiIj7Cw6"><title>Droomhuis gezocht </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Rlgk21Geehyh1R1IXoXgSg.jpg"></icon><desc>Småland ligt in het zuiden van Zweden. Daar zoeken Ellemiek en Robert een droomhuis, bij voorkeur in het merengebied rond Ljungby. Hier kan Robert zich tegoed doen aan zijn liefde voor water en komt Ellemiek aan haar trekken in de ongerepte natuur. Bij hun zoektocht krijgen ze hulp van Carrie. Het budget is 300.000 euro. Dionne is ook in Zweden en bezoekt de Nederlandse Roos. Zij had ooit dezelfde droom als Robert en Ellemiek en woont nu met haar gezin op een prachtige plek aan het water. Ook bezoekt Dionne een stad die er zonder Nederlanders misschien heel anders uit had gezien én ze trekt sneeuwschoenen aan voor een bijzondere wandeltocht.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221130162500 +0000" stop="20221130170000 +0000" catchup-id="gbZHvHNeJFH9mu9F826nUbsvibvmTGFDZJKwHuGf"><title>Binnenstebuiten </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Vqi4MgGHQUFpaOx5ib5VOA.jpg"></icon><desc>Jan was op zoek naar een klein huis maar valt als een blok voor een boerderij aan een dijk in Gouda, op steenworp afstand van de markt. De boerderij was uitgewoond en is nu een fantastisch licht huis met veel glas. De blikvanger is de glazen tussenverdieping. * Ken je klassiekers! Chef-kok Leon Mazairac maakt een klassieke Franse soep, de potage solferino. Maar ook geeft hij je een paar bereidingen van mosselen, waaronder zijn favoriet. * Al zestien jaar lang schaamt Nienke zich voor haar tuin. Het lukt haar niet de grijze patio om te toveren naar een groene tuin. Martin helpt haar om hier eindelijk verandering in te brengen.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221130170000 +0000" stop="20221130171000 +0000" catchup-id="c3LMMjgIQCmxJLFEyEKYuKLSzQBaHGJs37KKsYwP"><title>Het Sinterklaasjournaal met gebarentolk </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/BWQfsJ3FRFvY8D3kgEY9Yg.jpg"></icon><desc>Verslag van de actuele ontwikkelingen en achtergronden rondom de intocht, het verblijf en de verjaardag van de goedheiligman in Nederland.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221130171000 +0000" stop="20221130180000 +0000" catchup-id="WBSztpK2Ah79_jyvtbsVN0LrUhC3tXSlNT5lF11d"><title>First Dates Teens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/RtmSgAxAf3Qnz7keKbeu1w.jpg"></icon><desc>De eerste is Genevieve met haar roze jurk. Ze wil dolgraag een goede indruk maken op haar allereerste date. Als de geheel in het zwart geklede Maisy binnenkomt, lichten Genevieves ogen op. Billy heeft zich op-en-top gekleed voor zijn date en als de perfect geklede Rebecca het restaurant binnenkomt, begint Billy te stralen. Seventies-liefhebber Sonny denkt dat hij in het verkeerde tijdperk geboren is. Dus als Summer binnenkomt met Dirty Dancing op haar walkman is Sonny in de zevende hemel. De laatste is Lauren, die het liefst iemand heeft die kan dansen. Ziedaar afwasser Luke, die niet alleen kan dansen maar dat ook laat zien aan Lauren.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221130180000 +0000" stop="20221130182000 +0000" catchup-id="-R0viHvQCJmw6RPa7-P63mt4zvVJMD9BKRkereoz"><title>NOS Jeugdjournaal met gebarentaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/7cnJlIql-er2CxIvdye3Pg.jpg"></icon><desc>Het laatste nieuws uit binnen- en buitenland en het weer, speciaal voor de jonge kijker.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221130182000 +0000" stop="20221130190000 +0000" catchup-id="LMjrchbU2613seNn9ArVf2Kwsk5h1lOzyuKvMdfY"><title>De slimste mens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8twJhPuoQ6QaYfCwccqYkQ.jpg"></icon><desc>Uitdager: Anna Nooshin.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221130190000 +0000" stop="20221130192500 +0000" catchup-id="TrNCUHNi2fa5epV7XbOfd7l9OX1tSZ05W9EOeBhz"><title>NOS Journaal met gebarentaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/dV7lVg6DqkhZ4Rg0ABJixg.jpg"></icon><desc>Met het laatste nieuws, gebeurtenissen van nationaal en internationaal belang en de weersverwachting.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221130192500 +0000" stop="20221130201500 +0000" catchup-id="uysuGg01JYUnDKLr2Oeg3Gs8wQ_0ABgz0UC4mnYP"><title>Flikken Rotterdam </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ZwbcgRAJ30LhUoRKnSZ5eg.jpg"></icon><desc>Stan en Lieve onderzoeken de moord op twee leden van de motorclub van Manfred. Henri Houtman, een voormalige zakenrelatie van Jort, is daar mogelijk bij betrokken, maar hij lijkt van de aardbodem verdwenen. Tijdens een groot onderzoek naar drugshandel op een vmbo komt een oude bekende in beeld: de moordenaar van de dochter van Hein Berg. Berg besluit Ben Slachter in te zetten om de moordenaar in de val te lokken.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221130201500 +0000" stop="20221130204000 +0000" catchup-id="1ItUDbhboa0-VgvXUK17WsJrYj7PeW2d80mji6-V"><title>Oppassen!!! </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/hBib8eXq-qKg7yaEFefYVQ.jpg"></icon><desc>Comedyserie over twee grootvaders die samen hun kleinkinderen opvoeden omdat de ouders (vader Victor en moeder Simone) het te druk hebben met hun carrière in het Europees parlement en op toneel.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221130204000 +0000" stop="20221130210000 +0000" catchup-id="pw2U3ozdOkbKcg8-tNxFsH0Tha879NiSPWiFVzXF"><title>Zeg 'ns Aaa </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/iScnB8yTQSLwcuEUL25mfw.jpg"></icon><desc>Van 1981 tot 13 februari 1993 volgen vijf tot zes miljoen mensen wekelijks de gebeurtenissen in de huisartsenpraktijk van dokter Lydie van der Ploeg. Publiekslieveling is huishoudster Mien Dobbelsteen, die zich overal mee bemoeit in haar Amsterdams accent.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221130210000 +0000" stop="20221130220000 +0000" catchup-id="KIasvomIxIk1mHOsNtRhDsNA1hfNHUJufiE1NWmT"><title>Shetland </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/cfzfTErUWrSvQz5gNNJxag.jpg"></icon><desc>In de achterbak van McGuires verongelukte busje wordt Zezi niet aangetroffen. Sandy wacht nog altijd op de uitslag van het onderzoek naar zijn betrokkenheid bij de dood van Dunwoody. Douglas kan de vreselijke gebeurtenissen niet van zich afzetten en Perez komt tot de ontdekking dat iemand in zijn nabije omgeving glashard gelogen heeft. Daardoor krijgt het onderzoek een heel andere ontknoping, met grote gevolgen voor alle betrokkenen.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221130220000 +0000" stop="20221130225000 +0000" catchup-id="mPX1RZY8UyQHEKyw6dB1PFhAK2P3X78gIbBgi-zQ"><title>Crime: Irvine Welsh's </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/kyHSbVaZLdNx6rE-IiI6lg.jpg"></icon><desc>De begrafenis van Lennox' vader haalt veel oud zeer en trauma boven, en Lennox vlucht in drank en drugs. Hij denkt veel terug aan wat hem en zijn vriend Les als kinderen is overkomen en hoe hen dat voor het leven heeft getekend. De Confectioner ziet dat ook en blijft op hem inpraten in de hoop hem te breken. Lennox gaat door, in de hoop dat al die ellende toch nog iets oplevert.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221130225000 +0000" stop="20221130234000 +0000" catchup-id="CEpKR5gq9EXhQlB5GsUbP62oS6pqMMj-LmnbELY_"><title>Flikken Rotterdam </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ZwbcgRAJ30LhUoRKnSZ5eg.jpg"></icon><desc>Stan en Lieve onderzoeken de moord op twee leden van de motorclub van Manfred. Henri Houtman, een voormalige zakenrelatie van Jort, is daar mogelijk bij betrokken, maar hij lijkt van de aardbodem verdwenen. Tijdens een groot onderzoek naar drugshandel op een vmbo komt een oude bekende in beeld: de moordenaar van de dochter van Hein Berg. Berg besluit Ben Slachter in te zetten om de moordenaar in de val te lokken.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221130234000 +0000" stop="20221201003000 +0000" catchup-id="Roc2vinczgQ4dpVsz7oB4_iRvA4a1FybmffjEHiI"><title>First Dates </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/hGx36bJRqG94xRfA1XoX7Q.jpg"></icon><desc>Waar vind je de echte liefde? Het First Dates restaurant opent weer haar deuren. De gasten zijn single en op zoek naar de ware. We zien singles die dromen van een geschikte partner. Leidt een eerste date tot een tweede? En wie vindt de perfecte match?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221201003000 +0000" stop="20221201012000 +0000" catchup-id="mu_f22HTpOkIHcMhK9jxnXufQbl-UJX986WIROy5"><title>Ik ga stuk </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/QNY2CNMFogmt5x4agkT6Ww.jpg"></icon><desc>Comedian Jandino Asporaat geeft tools voor de perfecte opening van een show en koningin van de typetjes Tineke Schouten laat de kandidaten in de huid van een ander kruipen. Ook treden de kandidaten opnieuw op voor publiek en de vakjury.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221201012000 +0000" stop="20221201015500 +0000" catchup-id="7fdVQUlq7lUeVzGp1S5Qf7daheTqTwLPTmWnskLj"><title>Binnenstebuiten </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Vqi4MgGHQUFpaOx5ib5VOA.jpg"></icon><desc>Vera en George Tielen kunnen wonen waar ze maar willen. Met hun zelfontworpen, zelfvoorzienende woonboot varen ze door Nederland en genieten ze van de vrijheid. * Culinair schrijver Nadia Zerouali maakt een heerlijke pasta Genovese, met sperzieboontjes en zelfgemaakte pesto. En vers pistache-ijs erbij. * Lily tovert een voormalig maisveld om tot haar eigen weelderige, kleurrijke achtertuin. En onverwacht is de tuin een waar toevluchtsoord geworden voor insecten en vogels. * Kunsthistoricus Geert Pruiksma bezoekt het vissersmonument in Urk, een figuratief beeld van een vissersvrouw dat staat voor het verhaal van 200 jaar vissersleed.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221201015500 +0000" stop="20221201022000 +0000" catchup-id="dG8TwBdecDGJoXbJbpjbgubsGD-e1u6nhhlWI3-W"><title>Met het mes op tafel </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/2mDwQuu14WaLxkvfkhZALA.jpg"></icon><desc>De kandidaten pokeren met de antwoorden op vragen. Niet alleen kennis is van belang, wie weinig weet, kan proberen zijn tegenstanders weg te bluffen. Maar ook door te passen op het goede moment kun je winnen.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221201022000 +0000" stop="20221201031000 +0000" catchup-id="UHRXoro6KBV6J3owj5k0QkCS878PMhxZpT_t0xGj"><title>First Dates </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/hGx36bJRqG94xRfA1XoX7Q.jpg"></icon><desc>Waar vind je de echte liefde? Het First Dates restaurant opent weer haar deuren. De gasten zijn single en op zoek naar de ware. We zien singles die dromen van een geschikte partner. Leidt een eerste date tot een tweede? En wie vindt de perfecte match?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221201031000 +0000" stop="20221201042000 +0000" catchup-id="gukHna_RfwQK3qR3CTArNIo09PuUpSAm2dcWmBs6"><title>North Sea Jazz Classics </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/376JtrGEgHt21qr_hOiQqQ.jpg"></icon><desc>Registratie van een optreden van 17 juli 1982 door Barney Kessel, Charlie Byrd en Herb Ellis.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221201042000 +0000" stop="20221201050000 +0000" catchup-id="TuJeQf237hhL5yeNNN33-Mx3MdRvP2V85cyVSjKb"><title>De slimste mens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8twJhPuoQ6QaYfCwccqYkQ.jpg"></icon><desc>Uitdager: Frank Evenblij.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221201050000 +0000" stop="20221201083000 +0000" catchup-id="MAqIP7TaTEjqYoAWmEUwuBWId0H7MU6_FPL6IkH5"><title>NOS Radio 1 Journaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/IyYbQD2aoEbXC2w5Mh86MQ.jpg"></icon><desc>Het laaste nieuws uit binnen- en buitenland, achtergronden, reacties, analyses en sport.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221201083000 +0000" stop="20221201103000 +0000" catchup-id="4wzPZjyeNXJZB6A5hmPtTrsjUIORiiAUs5PcGF1_"><title>Spraakmakers </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/QX9Qb56Du-qmobmS47prTQ.jpg"></icon><desc>Radiotalkshow met bevlogen gasten die je net even anders naar het nieuws laten kijken.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221201103000 +0000" stop="20221201110000 +0000" catchup-id="C27j4Jk7aKAGp_NjoyHBEal30y-HiIUTpBuzsmt1"><title>Sven op 1 </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8p8VM9aTQUH-68yElMOyrw.jpg"></icon><desc>Interviewprogramma rond het nieuws van de dag of de week. Bij voorkeur met de hoofdpersoon uit of bij dat nieuws.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221201110000 +0000" stop="20221201123000 +0000" catchup-id="dx9lZFx-apK3nHz64l2DC2W-eOxvQkdwdpILa8o3"><title>De Nieuws BV </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/BH3Fd50Ks7MI3q7loE5pdA.jpg"></icon><desc>Voor je dagelijkse dosis nieuws, achtergronden en vertier.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221201123000 +0000" stop="20221201130000 +0000" catchup-id="_zTIO7XbJXLIFaMiuDpmvFA75XQskrIcPetzNpee"><title>Bureau Buitenland </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/OOtk2tAlegRj0dWEbj3_ew.jpg"></icon><desc>Internationaal nieuws, reportages en geopolitiek. Met achtergronden en opmerkelijke verhalen uit het buitenland.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221201130000 +0000" stop="20221201143000 +0000" catchup-id="lk_CvaYaUPKKRou89sF5mIIJBe6FeWT5zPJbNapr"><title>Villa vdB </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/D9GIRrh3ol8TIQb6NfibbQ.jpg"></icon><desc>Een programma waarin nadrukkelijk verder wordt gekeken dan de waan van de dag. Middels omdenken, doordenken en terugdenken wordt een gelaagdheid aangebracht bij de dagelijkse nieuwsstroom.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221201143000 +0000" stop="20221201150000 +0000" catchup-id="NHMlMbfd32xeJj9i_fPrQpwVBYg3BZElY88U9KWD"><title>Geld of je leven </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/SOunHGG9Z-noka11WgK2OQ.jpg"></icon><desc>De economie achter de actualiteit en de actualiteit van de economie staan centraal.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221201150000 +0000" stop="20221201151500 +0000" catchup-id="_OVN7SLP_UPkncfrUqhsFoigGI_49bCKWz15Gi2D"><title>RegioNed </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/mJoAsns1nTpci5u4Ko4vyA.jpg"></icon><desc>Opmerkelijke verhalen uit de provincie. Verhalen over klein, menselijk nieuws. Nieuws dat te klein is voor welk ander programma dan ook.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221201151500 +0000" stop="20221201154000 +0000" catchup-id="jDatnpRY2nafFkmHwIALox5NblS0a8UtjJzl1td6"><title>Per seconde wijzer </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/TwXbq-KcBv-Pk84-oOET5A.jpg"></icon><desc>Twee kandidaten testen onder hoge druk hun kennis in verschillende categorieën. Hoe zetten zij hun jokers in, hoeveel rondes zullen de spelers het volhouden en met welk bedrag gaan de spelers uiteindelijk naar huis? Met elke dag aan het begin van de uitzending de kijkersvraag.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221201154000 +0000" stop="20221201162500 +0000" catchup-id="ACyu_gETwjYz8T-1eRPvHyKBWZLHGilmrqDKSLOI"><title>Onze boerderij: en nu zelf </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/BxqUFhMnMTD0vstpOIqiRQ.jpg"></icon><desc>Yvon kijkt samen met boer Gijsbert, die haar het land ter beschikking heeft gesteld, terug op het avontuur dat een jaar geleden begon. Ze hadden niet gedacht dat het landje zoveel zou opbrengen. Yvon heeft 70 boerenvrienden uitgenodigd die haar het afgelopen jaar hebben geholpen voor een oogstfeest. Tijdens een feestelijk maal in de koeienstal van Gijsbert genieten ze van alle producten die het landje geboden heeft.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221201162500 +0000" stop="20221201170000 +0000" catchup-id="wj9nMQ0Jb4102Wo1cU62jBFvzx94ooJiQ8dSFI16"><title>Binnenstebuiten </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Vqi4MgGHQUFpaOx5ib5VOA.jpg"></icon><desc>Ilse en Frederik stuiten op een oud vissershuisje met zicht op het Markermeer. Hier bouwen ze een nieuw vissershuisje, eigentijds en heel duurzaam. * Chef-kok Sharon dompelt zich onder in de oosterse keuken. Ze maakt een bulgur met gebrande tomaten, een halloumi-spies en knoflookyoghurt. * In Nijkerkerveen ligt de waterrijke kunsttuin van Tineke en Ron, waar Oost en West samen komen. De koikarpers, pagodes, bijzondere coniferen en zelfgemaakte kunst vormen een verrassend tafereel. * Na je dood geen afval worden, maar compost, dit is het uitgangspunt van Bobs 'levende doodskist'. Marieke Eyskoot wil alles weten over deze duurzame innovatie.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221201170000 +0000" stop="20221201171000 +0000" catchup-id="qw37Cx5PpJtRgvAy8a99bscxpt3DgLIWjmpQK3iw"><title>Het Sinterklaasjournaal met gebarentolk </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/BWQfsJ3FRFvY8D3kgEY9Yg.jpg"></icon><desc>Verslag van de actuele ontwikkelingen en achtergronden rondom de intocht, het verblijf en de verjaardag van de goedheiligman in Nederland.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221201171000 +0000" stop="20221201180000 +0000" catchup-id="zgZtSZMD8cpmNtoejB_3AFDtDvRBWMcMxs67OMGR"><title>First Dates </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/hGx36bJRqG94xRfA1XoX7Q.jpg"></icon><desc>Waar vind je ware liefde? Elke grote liefde begint met een eerste ontmoeting. First Dates regelt voor singles een eerste date in een bijzonder restaurant in het hart van Londen. In iedere aflevering van dit vierde seizoen van de serie zien we singles die dromen van een geschikte partner.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221201180000 +0000" stop="20221201182000 +0000" catchup-id="9_UO2vs_nVD3he-asUs-mEKFkZiEeP0aiDpuwO9g"><title>NOS Jeugdjournaal met gebarentaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/7cnJlIql-er2CxIvdye3Pg.jpg"></icon><desc>Het laatste nieuws uit binnen- en buitenland en het weer, speciaal voor de jonge kijker.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221201182000 +0000" stop="20221201190000 +0000" catchup-id="-i9HM-8voPtIpve475FXTnej0x910x42hX3ga0SC"><title>De slimste mens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8twJhPuoQ6QaYfCwccqYkQ.jpg"></icon><desc>Uitdager: Jasper van der Veen.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221201190000 +0000" stop="20221201192500 +0000" catchup-id="Oz7eRzlMP2ibjNjMonbOmCZ07zOVZbOj8eZYlVlP"><title>NOS Journaal met gebarentaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/dV7lVg6DqkhZ4Rg0ABJixg.jpg"></icon><desc>Met het laatste nieuws, gebeurtenissen van nationaal en internationaal belang en de weersverwachting.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221201192500 +0000" stop="20221201201500 +0000" catchup-id="TTMxZ5_g3xiC8K_N0k2ZCeGG8jN9YK60Axu9SjUk"><title>Flikken Rotterdam </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Bn0zfex-srOXEs-uOXpyZQ.jpg"></icon><desc>Verpleegster Jenny wordt vermoord gevonden in het verpleeghuis waar ze werkt. Jeffrey, die wordt verdacht van de moord op minstens vier meisjes, is verdwenen. Ondanks zijn persoonlijke betrokkenheid stort Dries zich op deze zaak. Jort Wester heeft de medewerking van een corrupte douanier nodig voor zijn drugsimport. Als de douanier weigert, is Ben gedwongen een oplossing te vinden om de deal rond te krijgen. Jort blijkt een onverwachte partner te hebben, die keihard optreedt. Esther wordt door haar man Jacco voor het blok gezet: hij wil dat ze stopt met werken.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221201201500 +0000" stop="20221201204000 +0000" catchup-id="a2cifPfSQd3PHNoATxgjNniorMrf6dDsWEUE-C48"><title>Oppassen!!! </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/hBib8eXq-qKg7yaEFefYVQ.jpg"></icon><desc>De comedyserie over twee grootvaders die samen hun kleinkinderen opvoeden omdat de ouders (vader Victor en moeder Simone) het te druk hebben met hun carrière in het Europees parlement en op toneel.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221201204000 +0000" stop="20221201210500 +0000" catchup-id="Jvm9R76ilEH3xIhVcvpLTFCVoX3hreWySUspbLVJ"><title>Zeg 'ns Aaa </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/iScnB8yTQSLwcuEUL25mfw.jpg"></icon><desc>Van 1981 tot 13 februari 1993 volgen vijf tot zes miljoen mensen wekelijks de gebeurtenissen in de huisartsenpraktijk van dokter Lydie van der Ploeg. Publiekslieveling is huishoudster Mien Dobbelsteen, die zich overal mee bemoeit in haar Amsterdams accent.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221201210500 +0000" stop="20221201220000 +0000" catchup-id="dIQi7uu528DB4O8yxT51Lf4n-gVgbtk2SE6en2Sh"><title>Silent Witness </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/V0NWZKBTQDxvVUibps-BbQ.jpg"></icon><desc>In het overstroomde verzorgingstehuis doen Jack en Simone er alles aan om de bewoners in leven te houden. Nikki en Galloway komen erachter dat Jack en Simone misschien vastzitten bij de moordenaar. Jack is ondersteboven van alles wat er gebeurd is, en van Nikki's relatie met haar leerling, en hij neemt het heft in handen.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221201220000 +0000" stop="20221201224500 +0000" catchup-id="85wrELXfxJ02R04662SvP0lBt0wZZ1upr5xVGqFV"><title>Time </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/GbY1TJ14CS69QfrD87PlrA.jpg"></icon><desc>Voor Mark in de cel belandde, kende hij de nodige tegenslag. Inmiddels zit hij ruim een jaar achter de tralies en lopen de spanningen verder op na nieuwe pesterijen. Voor Eric is de situatie nijpend nu zijn zoon in de gevangenis zit. Ondertussen komt Brendan met een onthulling over zijn verleden. Jack komt voor een dilemma te staan.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221201224500 +0000" stop="20221201233500 +0000" catchup-id="WOPlPy18JN7uUYPjGegkPTZpEOgL25Fo-G9fHEcN"><title>Flikken Rotterdam </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Bn0zfex-srOXEs-uOXpyZQ.jpg"></icon><desc>Verpleegster Jenny wordt vermoord gevonden in het verpleeghuis waar ze werkt. Jeffrey, die wordt verdacht van de moord op minstens vier meisjes, is verdwenen. Ondanks zijn persoonlijke betrokkenheid stort Dries zich op deze zaak. Jort Wester heeft de medewerking van een corrupte douanier nodig voor zijn drugsimport. Als de douanier weigert, is Ben gedwongen een oplossing te vinden om de deal rond te krijgen. Jort blijkt een onverwachte partner te hebben, die keihard optreedt. Esther wordt door haar man Jacco voor het blok gezet: hij wil dat ze stopt met werken.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221201233500 +0000" stop="20221202002500 +0000" catchup-id="Wc-Oyv0V8AgbsFed7hxr_Mp-Ur7qVS1JT9uD55yT"><title>First Dates </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/hGx36bJRqG94xRfA1XoX7Q.jpg"></icon><desc>Waar vind je de echte liefde? Het First Dates restaurant opent weer haar deuren. De gasten zijn single en op zoek naar de ware. We zien singles die dromen van een geschikte partner. Leidt een eerste date tot een tweede? En wie vindt de perfecte match?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221202002500 +0000" stop="20221202010000 +0000" catchup-id="O1mZTGAaAYxeDVzEhf4qx_oJwOqqfLwR8NtGE79a"><title>Binnenstebuiten </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Vqi4MgGHQUFpaOx5ib5VOA.jpg"></icon><desc>Eric Heersink en zijn zoons Jort en Sebas mogen in ruil voor het beheer en natuurbehoud op een zelf opgezet landgoed in Varsseveld wonen. * Chef-kok Ramon Brugman wil graag de traditionele graansoort rogge in het zonnetje zetten. Op het menu staat: bietensalade met haring en roggebrood. * In Langelille boeren Quinta en Redmer wonen op een kleine boerderij. Hun levensmotto: 'Als je het wilt, lukt het ook'. Met hun dieren en moestuin voorzien ze zichzelf. * In de rubriek verduurzaam-je-huis gaat expert Aniek Ivens langs bij Lisan en Steve, die graag een warmtepomp willen in hun huisje in Egmond aan Zee.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221202010000 +0000" stop="20221202015500 +0000" catchup-id="Rs3orTIwtaNMuL_i115ziBZklAniopmyw3UN7bXg"><title>Beste Zangers </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/JXLpS3yMjfGP9fuq3xSVfQ.jpg"></icon><desc>Jaap Reesema, Ferdi Bolland, Nielson, Claudia de Breij, Sarita Lorena, Blanks en Roxeanne Hazes zijn afgereisd naar het Spaanse Sevilla. Vanuit een prachtige hacienda brengen de zangers hun muzikale kwaliteiten aan elkaar ten gehore. Dit zorgt, onder leiding van Jan, weer voor mooie verhalen, muzikale verrassingen en ontroerende momenten. Alle optredens zijn onder begeleiding van de Beste Zangers-band onder leiding van Marcel Fisser. Ook dit seizoen belooft weer veel verborgen parels en hits.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221202015500 +0000" stop="20221202023500 +0000" catchup-id="CTEh19zetjmEFxIAP-cNRMC66Vww8Px4h9EEzt4X"><title>De slimste mens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8twJhPuoQ6QaYfCwccqYkQ.jpg"></icon><desc>Uitdager: Benjamin Herman.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221202023500 +0000" stop="20221202032500 +0000" catchup-id="-DGh2-SVD053ufYUbZSn4op5JGoWv7POFe3fGejq"><title>First Dates </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/hGx36bJRqG94xRfA1XoX7Q.jpg"></icon><desc>Waar vind je de echte liefde? Het First Dates restaurant opent weer haar deuren. De gasten zijn single en op zoek naar de ware. We zien singles die dromen van een geschikte partner. Leidt een eerste date tot een tweede? En wie vindt de perfecte match?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221202032500 +0000" stop="20221202042000 +0000" catchup-id="p0PQh_Job_BkLUAo1321HyfbN5VacHP_1Y69VdiP"><title>Matthijs gaat door </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/kHXLGggf72lKsiA6KaNziw.jpg"></icon><desc>The Jordan treedt op met een nieuw nummer. Veel mensen zullen haar kennen als Caro Emerald, maar ze heeft een nieuwe naam aangenomen. * Nico Dijkshoorn heeft een boek geschreven over een fictieve band. Samen met Tim Knol en Rinus Gerritsen speelt hij een van de nummers. * Annemarie Prins is Forever Young. De actrice en schrijfster wordt dit jaar 90 jaar. * Bart Peeters zingt in de finale hits van Herman Brood.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221202042000 +0000" stop="20221202050000 +0000" catchup-id="Xm_BRw5VJ9z9VsNQkAFZ9Cw1eKcirmdKdXwPWBtR"><title>De slimste mens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8twJhPuoQ6QaYfCwccqYkQ.jpg"></icon><desc>Uitdager: Ricky Koole.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221202050000 +0000" stop="20221202083000 +0000" catchup-id="6FHLEE3x-mgBACFOad7h-HevIcz47hq9a0w5N7oi"><title>NOS Radio 1 Journaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/IyYbQD2aoEbXC2w5Mh86MQ.jpg"></icon><desc>Het laaste nieuws uit binnen- en buitenland, achtergronden, reacties, analyses en sport.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221202083000 +0000" stop="20221202103000 +0000" catchup-id="XISNn5K1Wapyd2RaLgTsYmfmZ7VVHE2RPmL8pzUm"><title>Spraakmakers </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/QX9Qb56Du-qmobmS47prTQ.jpg"></icon><desc>Radiotalkshow met bevlogen gasten die je net even anders naar het nieuws laten kijken.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221202103000 +0000" stop="20221202110000 +0000" catchup-id="0Dd0G5b2icvJMMhCjD3CrfNg_F9e0ct93liarCcI"><title>Sven op 1 </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8p8VM9aTQUH-68yElMOyrw.jpg"></icon><desc>Interviewprogramma rond het nieuws van de dag of de week. Bij voorkeur met de hoofdpersoon uit of bij dat nieuws.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221202110000 +0000" stop="20221202123000 +0000" catchup-id="seIVQfnK6jhRsb_bRJxkFBDehczAPRyMHavWZgMh"><title>De Nieuws BV </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/BH3Fd50Ks7MI3q7loE5pdA.jpg"></icon><desc>Voor je dagelijkse dosis nieuws, achtergronden en vertier.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221202123000 +0000" stop="20221202130000 +0000" catchup-id="cJyTwVjxA099Goh8CYMBJsnC2NW5qdC5LM3OI6Kx"><title>Bureau Buitenland </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/OOtk2tAlegRj0dWEbj3_ew.jpg"></icon><desc>Internationaal nieuws, reportages en geopolitiek. Met achtergronden en opmerkelijke verhalen uit het buitenland.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221202130000 +0000" stop="20221202150000 +0000" catchup-id="_OkrWrMKa_hAn_HPv8RUyEZGYueGdmSR0nEtkpTv"><title>Humberto </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/tD2srEAJ-nW4jMtE0Q1Rjg.jpg"></icon><desc>Elke vrijdagmiddag luidt Humberto het weekend in met een programma waarin hij op zoek gaat naar de diepere lagen bij het nieuws.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221202150000 +0000" stop="20221202151500 +0000" catchup-id="Sc63ygRteL4RQpZOaxNNnjFf6lcPn72PBocrmKHo"><title>RegioNed </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/mJoAsns1nTpci5u4Ko4vyA.jpg"></icon><desc>Opmerkelijke verhalen uit de provincie. Verhalen over klein, menselijk nieuws. Nieuws dat te klein is voor welk ander programma dan ook.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221202151500 +0000" stop="20221202154500 +0000" catchup-id="Ap4DP3nA-caNc3v64PEBQHBX21_0KMSBURPqoJjf"><title>Per seconde wijzer </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/TwXbq-KcBv-Pk84-oOET5A.jpg"></icon><desc>Twee kandidaten testen onder hoge druk hun kennis in verschillende categorieën. Hoe zetten zij hun jokers in, hoeveel rondes zullen de spelers het volhouden en met welk bedrag gaan de spelers uiteindelijk naar huis? Met elke dag aan het begin van de uitzending de kijkersvraag.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221202154500 +0000" stop="20221202162500 +0000" catchup-id="bsmzem7_UcRCQKOBMRkyRTsukH6Nmk5WhlOqA56q"><title>Mart op de Piste </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/VohkC9K8GiMmYcsLtYRimQ.jpg"></icon><desc>De après-skikraker wordt gezongen door Mart Hoogkamer zelf. Aangezien het zijn verjaardag is, maakt hij samen met de muzikanten een reggaeton-versie van zijn grote hit Zwemmen in Bacardi lemon. Voor de verjaardag van Mart hebben de gasten een grote verrassing geregeld: de broer van Mart komt langs. Als broer Luciano binnen komt, barst Mart in tranen uit. Als later op de dag ook nog eens zijn vriendin Jennifer het appartement binnenkomt, is het feest compleet.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221202162500 +0000" stop="20221202170000 +0000" catchup-id="H6B7o8pV1_Ho3vlrv3MKCtTXga4RmyzwM9Y5BwfL"><title>Binnenstebuiten </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Vqi4MgGHQUFpaOx5ib5VOA.jpg"></icon><desc>Architectuurhistoricus Valentijn Carbo bezoekt het Schip in Amsterdam. Dit opvallende gebouw, volledig in Amsterdamse Stijl, is een hoogtepunt op het gebied van architectuur en volkshuisvesting. * Chef-kok Ramon Brugman is op Ameland. In de duinen van Ameland grazen de Herefordshire-koeien van boer Ab. Zijn koeien zorgen voor wildbegrazing en houden de Amelandse duinen vrij van bomen die daar niet horen. * Kippen, eenden, ganzen en kalkoenen. Hobbyboer Ardy van Heesch is er dol op. En dan vooral op haar zeldzame Oudhollandse loopeend met kuif.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221202170000 +0000" stop="20221202171000 +0000" catchup-id="QrNMovk1fCbm5rwop-LjRUHou1nfscPQv-59PEoi"><title>Het Sinterklaasjournaal met gebarentolk </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/BWQfsJ3FRFvY8D3kgEY9Yg.jpg"></icon><desc>Verslag van de actuele ontwikkelingen en achtergronden rondom de intocht, het verblijf en de verjaardag van de goedheiligman in Nederland.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221202171000 +0000" stop="20221202180000 +0000" catchup-id="o_FAB951PdDvYPaIDigXoFuSA7VLVQX1whV6OTKm"><title>First Dates Ireland </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Aq9Aejp8MV45K_ZOWEXEuQ.jpg"></icon><desc>Dierverpleegkundige Sarah laat leraar Paul zien hoe hij zijn romantische inborst beter tot uiting kan laten komen. Taxichauffeur Paul, die zich er pijnlijk van bewust is dat zijn slechte gebit de oorzaak is van zijn magere liefdesleven, probeert een glimlach te toveren op het gezicht van rijksambtenaar Barbara, die al heel lang vrijgezel is. De uiterst kieskeurige Tom gaat op date in het restaurant, maar geeft toe dat zijn moeder hem heeft opgegeven. Na zijn eerdere escapades uitgebreid uit de doeken te hebben gedaan, probeert Dave een iets duurzamer liefdeszaadje te planten bij biologisch boerin Caitriona.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221202180000 +0000" stop="20221202182000 +0000" catchup-id="GTeo9FsTh6wAmEU6InV5i7T88fKF6R8bMk36mD_A"><title>NOS Jeugdjournaal met gebarentaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/7cnJlIql-er2CxIvdye3Pg.jpg"></icon><desc>Het laatste nieuws uit binnen- en buitenland en het weer, speciaal voor de jonge kijker.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221202182000 +0000" stop="20221202190000 +0000" catchup-id="HN-kM673X6qREsBNwCLGLAMfRbgSS2mOGgqdgJUT"><title>De slimste mens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8twJhPuoQ6QaYfCwccqYkQ.jpg"></icon><desc>Uitdager: Caroline Brouwer.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221202190000 +0000" stop="20221202192500 +0000" catchup-id="Im_8IiZWk3zXEpop3EbWbf095XFXO_G-GjMOe6Bu"><title>NOS Journaal met gebarentaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/dV7lVg6DqkhZ4Rg0ABJixg.jpg"></icon><desc>Met het laatste nieuws, gebeurtenissen van nationaal en internationaal belang en de weersverwachting.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221202192500 +0000" stop="20221202201500 +0000" catchup-id="DLJsCikkTYgibCVVhmDCfsikncMCEFaCd64_DRG9"><title>Flikken Rotterdam </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Bn0zfex-srOXEs-uOXpyZQ.jpg"></icon><desc>Henri Houtman heeft de coke van Kim en Ben geript en probeert die snel te verkopen. Ben en Kim proberen de coke weer te bemachtigen. Stan en Lieve twijfelen aan Bens motieven, maar Ben weet die twijfels weg te nemen en vraagt om vrijheid van handelen om alle betrokkenen te kunnen aanhouden. Dries en Esther jagen op de ontsnapte seriemoordenaar Jeffrey, die wraak wil nemen op Dries' nichtje Sanne. En Esther maakt haar keuze.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221202201500 +0000" stop="20221202204000 +0000" catchup-id="G1beJb-IDxUbT_aqm3iR_B5e2jcF8s2JPzE1eoHF"><title>Oppassen!!! </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/hBib8eXq-qKg7yaEFefYVQ.jpg"></icon><desc>Comedyserie over twee grootvaders die samen hun kleinkinderen opvoeden omdat de ouders (vader Victor en moeder Simone) het te druk hebben met hun carrière in het Europees parlement en op toneel.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221202204000 +0000" stop="20221202210000 +0000" catchup-id="7G_mwM36hGrOKydtdNBQMZNhrp6DG2x092gobQ4E"><title>Zeg 'ns Aaa </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/iScnB8yTQSLwcuEUL25mfw.jpg"></icon><desc>Van 1981 tot 13 februari 1993 volgen vijf tot zes miljoen mensen wekelijks de gebeurtenissen in de huisartsenpraktijk van dokter Lydie van der Ploeg. Publiekslieveling is huishoudster Mien Dobbelsteen, die zich overal mee bemoeit in haar Amsterdams accent.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221202210000 +0000" stop="20221202214500 +0000" catchup-id="L8613mtWwYPxBOkL8eLm7zoB_xAalHQY8vTyFFG_"><title>Unforgotten </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/5QP1m-t4tcLCu27UtLuDXA.jpg"></icon><desc>Cassie en Sunny zetten hun onderzoeken voort en ontdekken dat er een verband is met vijf politiemensen die elkaar nog kennen van de academie. Ze moeten de identiteit van de destijds kersverse agenten zien te achterhalen en uitzoeken wie van hen er nog bij de politie werkt. Ondertussen vermoedt Cassie dat de vrouw van haar vader iets verzwijgt.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221202214500 +0000" stop="20221202224500 +0000" catchup-id="SI4Q7JXFyaAaKDaIZI2Xt-6kY6SV7OrTQkCIu2YG"><title>The Tourist </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/oJOk-ejet1vdMawu7sp3Rg.jpg"></icon><desc>Luci en Elliot hebben een aanvaring met Kosta die vreselijk uit de hand loopt. Lachlan probeert zijn hachje te redden door Helen te beschuldigen, waarna Helen en Elliot opnieuw met elkaar in contact komen. Ze slaan op de vlucht en bedenken een riskant plan om tijd te winnen en gaandeweg wordt er meer duidelijk over de identiteit van Elliot. De onbekende Russische vrouw die hij in z'n dromen ziet, kan het mysterie wellicht nog verder ontrafelen.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221202224500 +0000" stop="20221202233000 +0000" catchup-id="Lr71QGyw8g3LVEoSvayAL21bSwUe5J8AKdmfTVzb"><title>Flikken Rotterdam </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Bn0zfex-srOXEs-uOXpyZQ.jpg"></icon><desc>Henri Houtman heeft de coke van Kim en Ben geript en probeert die snel te verkopen. Ben en Kim proberen de coke weer te bemachtigen. Stan en Lieve twijfelen aan Bens motieven, maar Ben weet die twijfels weg te nemen en vraagt om vrijheid van handelen om alle betrokkenen te kunnen aanhouden. Dries en Esther jagen op de ontsnapte seriemoordenaar Jeffrey, die wraak wil nemen op Dries' nichtje Sanne. En Esther maakt haar keuze.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221202233000 +0000" stop="20221203002000 +0000" catchup-id="kWF0ARdTTpu64Cu11tGJd9F5n0OTF4ZeazRtBH7Q"><title>First Dates </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/hGx36bJRqG94xRfA1XoX7Q.jpg"></icon><desc>Waar vind je de echte liefde? Het First Dates restaurant opent weer haar deuren. De gasten zijn single en op zoek naar de ware. We zien singles die dromen van een geschikte partner. Leidt een eerste date tot een tweede? En wie vindt de perfecte match?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221203002000 +0000" stop="20221203005500 +0000" catchup-id="BchBlYt3D-vPa3mTqE4atGeeixdNE2e3WtRtZUFs"><title>Binnenstebuiten </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Vqi4MgGHQUFpaOx5ib5VOA.jpg"></icon><desc>Jan en Mirjam wonen in de halve molen van Delfgauw, met daarin het gemaal dat vroeger de achtergelegen polder droog pompte. Met veel liefde, precisie en vakmanschap hebben ze de oude molen gerestaureerd. * Culinair expert Alain Caron is in Wekerom bij Bart en zijn zoon Marco. Bart en Marco runnen een kalverhouderij, waar de kalveren afkomstig uit de zuivelindustrie lekker buiten in de wei mogen lopen. Met het vlees maakt Alain wat lekkers. * Al 35 jaar experimenteert tuinarchitect Nico Wissing in zijn eigen tuin met verschillende beplanting en methodes van tuinieren, met een bloeiende superweide als resultaat.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221203005500 +0000" stop="20221203015000 +0000" catchup-id="4TcP2YEagvqHV-4aM17KfChrZdpgbu_GrDLKB2sI"><title>Hunted </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/5Y87ALnJi8xwpUTbzVRg-g.jpg"></icon><desc>Gewone burgers slaan op de vlucht om uit handen te blijven van een samengestelde opsporingsdienst. Dit team, bestaande uit voormalig (top) rechercheurs, medewerkers van de inlichtingsdienst en online speurders, zet alles op alles om ze te vinden, met alle middelen die de politie heeft.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221203015000 +0000" stop="20221203022500 +0000" catchup-id="HNeL0sWazQzgdYgQwzK376Kk9yg-_xL39Al8d_0t"><title>Binnenstebuiten </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Vqi4MgGHQUFpaOx5ib5VOA.jpg"></icon><desc>Ida van Winsen-Goedemondt en haar man Thijs wonen in hartje Warmond. Ida's liefde voor interieur, kleur en tweedehandsspullen zorgt ervoor dat hun huis lekker hip oogt. De tuin wordt met dezelfde liefde ingericht en onderhouden. * Chef-kok Ramon Brugman maakt gebakken dumplings, niet de Chinese, maar de Japanse variant. Gyoza met edamameboontjes doen het uitstekend als snack. * Bloemstroken, hennepvelden en honingbijen in de boekweit. Op de Westeresch werken boeren samen met de natuur. Boswachter Marieke ontdekt dat op de Westeresch landbouw en natuur perfect samengaan.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221203022500 +0000" stop="20221203030000 +0000" catchup-id="qiIvuCfP0b_dA7RInR4CqBBlc5dQRrSMhcDbvttf"><title>Binnenstebuiten </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Vqi4MgGHQUFpaOx5ib5VOA.jpg"></icon><desc>Eric Heersink en zijn zoons Jort en Sebas mogen in ruil voor het beheer en natuurbehoud op een zelf opgezet landgoed in Varsseveld wonen. * Chef-kok Ramon Brugman wil graag de traditionele graansoort rogge in het zonnetje zetten. Op het menu staat: bietensalade met haring en roggebrood. * In Langelille boeren Quinta en Redmer wonen op een kleine boerderij. Hun levensmotto: 'Als je het wilt, lukt het ook'. Met hun dieren en moestuin voorzien ze zichzelf. * In de rubriek verduurzaam-je-huis gaat expert Aniek Ivens langs bij Lisan en Steve, die graag een warmtepomp willen in hun huisje in Egmond aan Zee.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221203030000 +0000" stop="20221203034000 +0000" catchup-id="3mkt-05Ut80ArgeDbvkaW15H3_mGJnFCkrsW0p1l"><title>De slimste mens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8twJhPuoQ6QaYfCwccqYkQ.jpg"></icon><desc>Uitdager: Ricky Koole.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221203034000 +0000" stop="20221203043000 +0000" catchup-id="YvLFEmm_hjB7Ybyb4XT3kSCHOL_2SHmel2H_T913"><title>First Dates </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/hGx36bJRqG94xRfA1XoX7Q.jpg"></icon><desc>Waar vind je de echte liefde? Het First Dates restaurant opent weer haar deuren. De gasten zijn single en op zoek naar de ware. We zien singles die dromen van een geschikte partner. Leidt een eerste date tot een tweede? En wie vindt de perfecte match?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221203043000 +0000" stop="20221203052000 +0000" catchup-id="5gLvweIpGh5J4Ow4WaF-m4gUK8xPijH5oJS5HWTv"><title>First Dates </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/hGx36bJRqG94xRfA1XoX7Q.jpg"></icon><desc>Waar vind je de echte liefde? Het First Dates restaurant opent weer haar deuren. De gasten zijn single en op zoek naar de ware. We zien singles die dromen van een geschikte partner. Leidt een eerste date tot een tweede? En wie vindt de perfecte match?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221203052000 +0000" stop="20221203060000 +0000" catchup-id="kKyugfdlRNfZRXJXog-o4C7khn6zqpOsUatSS-Gh"><title>De slimste mens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8twJhPuoQ6QaYfCwccqYkQ.jpg"></icon><desc>Uitdager: Andries Tunru.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221203060000 +0000" stop="20221203073000 +0000" catchup-id="q93TwVVVK2qqGYluOQZ-QFP-S1o9-PfGEYZTKWX8"><title>NOS Radio 1 Journaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/IyYbQD2aoEbXC2w5Mh86MQ.jpg"></icon><desc>Het laaste nieuws uit binnen- en buitenland, achtergronden, reacties, analyses en sport.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221203073000 +0000" stop="20221203100000 +0000" catchup-id="yMiJbpLF7L0Sn-eiOKmy8yhk64TTe8mLTXvdiwvf"><title>Nieuwsweekend </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/0E20GyJcQLRWo8-IqtzbeA.jpg"></icon><desc>In dit zaterdagochtendmagazine wordt met studiogasten gesproken over nieuws uit binnen- en buitenland.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221203100000 +0000" stop="20221203102500 +0000" catchup-id="wWp2kwGEauYuo6ZiMGcwpOF-omDWjAE_OHeK_53R"><title>Per seconde wijzer </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/TwXbq-KcBv-Pk84-oOET5A.jpg"></icon><desc>Twee kandidaten testen onder hoge druk hun kennis in verschillende categorieën. Hoe zetten zij hun jokers in, hoeveel rondes zullen de spelers het volhouden en met welk bedrag gaan de spelers uiteindelijk naar huis? Met elke dag aan het begin van de uitzending de kijkersvraag.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221203102500 +0000" stop="20221203105000 +0000" catchup-id="4xOjJ6uhgFiLUNdTbx7OTgzostxdczAxEBYPWRLk"><title>Per seconde wijzer </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/TwXbq-KcBv-Pk84-oOET5A.jpg"></icon><desc>Twee kandidaten testen onder hoge druk hun kennis in verschillende categorieën. Hoe zetten zij hun jokers in, hoeveel rondes zullen de spelers het volhouden en met welk bedrag gaan de spelers uiteindelijk naar huis? Met elke dag aan het begin van de uitzending de kijkersvraag.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221203105000 +0000" stop="20221203111500 +0000" catchup-id="cxyIPtNru2WCHJtr0j1Q4lzAHkfs5TAm3Pz1j8RE"><title>Per seconde wijzer </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/TwXbq-KcBv-Pk84-oOET5A.jpg"></icon><desc>Twee kandidaten testen onder hoge druk hun kennis in verschillende categorieën. Hoe zetten zij hun jokers in, hoeveel rondes zullen de spelers het volhouden en met welk bedrag gaan de spelers uiteindelijk naar huis? Met elke dag aan het begin van de uitzending de kijkersvraag.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221203111500 +0000" stop="20221203114000 +0000" catchup-id="6jnnE-6no9ISEaacBNUyddStaGaAqFJf6gNPy3ln"><title>Per seconde wijzer </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/TwXbq-KcBv-Pk84-oOET5A.jpg"></icon><desc>Twee kandidaten testen onder hoge druk hun kennis in verschillende categorieën. Hoe zetten zij hun jokers in, hoeveel rondes zullen de spelers het volhouden en met welk bedrag gaan de spelers uiteindelijk naar huis? Met elke dag aan het begin van de uitzending de kijkersvraag.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221203114000 +0000" stop="20221203120500 +0000" catchup-id="e6XuzM0LnCnldsybQpK3HgvOBHtkBFIFDKUW964l"><title>Per seconde wijzer </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/TwXbq-KcBv-Pk84-oOET5A.jpg"></icon><desc>Twee kandidaten testen onder hoge druk hun kennis in verschillende categorieën. Hoe zetten zij hun jokers in, hoeveel rondes zullen de spelers het volhouden en met welk bedrag gaan de spelers uiteindelijk naar huis? Met elke dag aan het begin van de uitzending de kijkersvraag.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221203120500 +0000" stop="20221203125000 +0000" catchup-id="Tlcey-vrAtoNJuPywo6I2I8aa1B3vv_sS8AuVNj_"><title>Boerderij van Dorst </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/W1s0_o1yXRb49Bklr7I9YA.jpg"></icon><desc>Simone Weimans en Paul de Leeuw komen helpen op de boerderij. Ze gaan oogsten, een composthoop maken en naar de dierentuin voor neushoornmest.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221203125000 +0000" stop="20221203132000 +0000" catchup-id="Ss-hE1b5UaeZAaRSAL1yekLGeS5eXDG_g9KyE9Pk"><title>House for Sale </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/0X7wn2mHiBy4kNAJSm7bhw.jpg"></icon><desc>De tweeling Retta en Jolanda zijn onafscheidelijk. Samen met hun gezinnen én vader en moeder betrokken ze 30 jaar geleden een groot landhuis in Oudewater. Maar nu hun ouders zijn overleden en de kinderen het nest hebben verlaten willen ze verhuizen naar een kleiner appartement. Freddy staat al jaren bekend als de snelste kapper van Arnhem. De verkoop van zijn kapperszaak en aangrenzende woning met bijzondere inrichting gaat helaas niet zo vlug. Yasemin en Engin verkopen hun smetteloze huis in Deventer dat rechtsreeks uit een woonmagazine lijkt te komen.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221203132000 +0000" stop="20221203133500 +0000" catchup-id="urX2W2v0jkezyRXkEJCpPvujafdo2Zr_G1ZS1uqZ"><title>De Geknipte Gast </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/MN6ZrOth-6hCTuR9JY4xZg.jpg"></icon><desc>Interviewprogramma waarin Özcan Akyol in gesprek gaat met Antoinette Hertsenberg die bij hem langskomt in de barbershop. Tussen de spiegels ontvouwt zich een openhartig gesprek over het werk en het privéleven van Antoinette.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221203133500 +0000" stop="20221203142000 +0000" catchup-id="mrlQt4QZwwK5-e82kB_SMcPfXv1KhKy1bUL3JoLL"><title>Droomhuis gezocht </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Rlgk21Geehyh1R1IXoXgSg.jpg"></icon><desc>Småland ligt in het zuiden van Zweden. Daar zoeken Ellemiek en Robert een droomhuis, bij voorkeur in het merengebied rond Ljungby. Hier kan Robert zich tegoed doen aan zijn liefde voor water en komt Ellemiek aan haar trekken in de ongerepte natuur. Bij hun zoektocht krijgen ze hulp van Carrie. Het budget is 300.000 euro. Dionne is ook in Zweden en bezoekt de Nederlandse Roos. Zij had ooit dezelfde droom als Robert en Ellemiek en woont nu met haar gezin op een prachtige plek aan het water. Ook bezoekt Dionne een stad die er zonder Nederlanders misschien heel anders uit had gezien én ze trekt sneeuwschoenen aan voor een bijzondere wandeltocht.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221203142000 +0000" stop="20221203150500 +0000" catchup-id="35j2t0jgb0JmoM6Fr_PqmJmLqESpgQS8ywCQtLkB"><title>Onze boerderij: en nu zelf </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/BxqUFhMnMTD0vstpOIqiRQ.jpg"></icon><desc>Yvon kijkt samen met boer Gijsbert, die haar het land ter beschikking heeft gesteld, terug op het avontuur dat een jaar geleden begon. Ze hadden niet gedacht dat het landje zoveel zou opbrengen. Yvon heeft 70 boerenvrienden uitgenodigd die haar het afgelopen jaar hebben geholpen voor een oogstfeest. Tijdens een feestelijk maal in de koeienstal van Gijsbert genieten ze van alle producten die het landje geboden heeft.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221203150500 +0000" stop="20221203152500 +0000" catchup-id="goElh1SyrXsdQxHefs5WNwz2Vks3HWW72qs1Q3W3"><title>De Geknipte Gast </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/MN6ZrOth-6hCTuR9JY4xZg.jpg"></icon><desc>Van 'Sheriff van Slotervaart' tot 'Insta-burgemeester van Arnhem'. Özcan Akyol ontvangt Ahmed Marcouch voor een persoonlijk gesprek in de kappersstoel. Inmiddels is hij vijf jaar burgervader van de Hanzestad, daarvoor was hij jarenlang PvdA-Kamerlid.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221203152500 +0000" stop="20221203161500 +0000" catchup-id="O76b_Dkxuqu69IQecdcbE9ZqiQdlhCdf74bpNL45"><title>Kamp Van Koningsbrugge Special Edition </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/1SgUcastxaLEZaRK0ReveQ.jpg"></icon><desc>Jeroen van Koningsbrugge staat voor de uitdaging om tien bekende burgers te vinden die de zware training van de commando's aandurven. De bekende burgers worden onder de vakkundige leiding van het inmiddels welbekende commando-duo, Ray en Dai, aan deze extreme opleiding onderworpen. De cursisten worden zowel fysiek als mentaal flink uitgedaagd door een special-forceseenheid. Jeroen zorgt voor de mentale ondersteuning tijdens de training. Wie van de bekende burgers lukt het om het einde te halen van deze beproeving?</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221203161500 +0000" stop="20221203170000 +0000" catchup-id="knM3fLyYqFWFaJpvhgrW3_i4XIg2QpOokc_w16Fe"><title>Boerderij van Dorst </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/W1s0_o1yXRb49Bklr7I9YA.jpg"></icon><desc>Frits Wester en Nilüfer Gündogan komen helpen op de boerderij. Ze komen Raven helpen met het oogsten van de laatste groenten, ze gaan een voedselbos planten én ervoor zorgen dat Raven een gevulde voorraadkamer heeft om de winter door te komen.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221203170000 +0000" stop="20221203171000 +0000" catchup-id="smrkBlYo9TXkGwqz8ztw7h4yMB2p32p8QcV82Tg5"><title>Het Sinterklaasjournaal met gebarentolk </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/BWQfsJ3FRFvY8D3kgEY9Yg.jpg"></icon><desc>Verslag van de actuele ontwikkelingen en achtergronden rondom de intocht, het verblijf en de verjaardag van de goedheiligman in Nederland.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221203171000 +0000" stop="20221203180000 +0000" catchup-id="2wKlD2XAFcdlUJTPOnuTHtMuliU9AXFYtQAWydNN"><title>TV Monument </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/HhKJpkpUv6CzfWNeaW5KPw.jpg"></icon><desc>Deze keer staat Youp van 't Hek centraal. De cabaretier vertelt over Wim Kan, oudejaarsconferences en het vieren van de kerstdagen.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221203180000 +0000" stop="20221203182000 +0000" catchup-id="_XLQfb0IwJat_n4VF09lDzKJcfJZ4utomvGQ4Q5Z"><title>NOS Jeugdjournaal met gebarentaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/7cnJlIql-er2CxIvdye3Pg.jpg"></icon><desc>Het laatste nieuws uit binnen- en buitenland en het weer, speciaal voor de jonge kijker.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221203182000 +0000" stop="20221203190000 +0000" catchup-id="JgljgKYHJmgvf9TJ-4EbKL3MapDrxV-TbQdBoFwZ"><title>Sterren op het doek </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/gyGv-6sUq5Onv9BY5nm9Rw.jpg"></icon><desc>Ronald Koeman praat met Özcan Akyol openhartig over zijn teleurstelling bij Barcelona, zijn gezondheid na zijn hartproblemen in 2020 en blikt terug op zijn carrière én vooruit op wat nog komen gaat. Tijdens het interview wordt Ronald geportretteerd door drie kunstenaars: Marina uit Raalte, Winette uit Zaandam en Thomas uit Amersfoort. In het Rijksmuseum maakt hij uiteindelijk een keuze: welk portret komt in huize Koeman te hangen? De twee andere werken worden geveild voor een goed doel.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221203190000 +0000" stop="20221203192000 +0000" catchup-id="UZg7RS6vu8AspimMfe57WWBAhjvvYi6aQDr3UKxT"><title>NOS Journaal met gebarentaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/dV7lVg6DqkhZ4Rg0ABJixg.jpg"></icon><desc>Met het laatste nieuws, gebeurtenissen van nationaal en internationaal belang en de weersverwachting.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221203192000 +0000" stop="20221203203500 +0000" catchup-id="wd2QgdhD1t710ipgrV95uRbSViRD1p567TEe2KIw"><title>Jongens </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/RNzbD7yIbXIBDhI0XpYbqQ.jpg"></icon><desc>Sieger, een sportieve, wat gesloten vijftienjarige jongen woont samen met zijn oudere broer Eddy en zijn vader Theo. Tijdens de atletiektrainingen ontmoet Sieger Marc, zijn nieuwe teamgenoot. In een zomerse film waarin nieuwe liefdes opbloeien probeert ook Sieger de liefde te ontdekken.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221203203500 +0000" stop="20221203212000 +0000" catchup-id="uNpFIaIZ3F_BhVgh9z8m-QHRewdsHqyTvZmxkkzF"><title>Time </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/5eX6OntxMvZqShzlayM7xA.jpg"></icon><desc>Na de dood van Marks vader is het tijd om de balans op te maken. Hoe zijn vader over hem dacht, speelde een grote rol in Marks leven. Zijn moeder zorgt voor een kentering. Ondertussen probeert Brendan zich te profileren als een vrije geest, maar de broer van Bobby Doyle denkt daar heel anders over. Mark lijkt zijn plek te hebben gevonden en tot rust te komen.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221203212000 +0000" stop="20221203221500 +0000" catchup-id="faMykybKMmWX2K4l0Log7MRwH6kFZalfMtHKi3gM"><title>Rules of the Game </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/e94FI5a9oNVxsVIgKPymCg.jpg"></icon><desc>Terwijl de politie steeds dichterbij komt, probeert Sam uit alle macht de schijn op te houden. Haar geweten begint echter steeds meer op te spelen. Terwijl de vreselijke waarheid langzaam boven water komt, moet Sam beslissen of ze alles op het spel durft te zetten om Maya's werk af te maken.</desc><category></category></programme><programme channel="8Y59-G81PRmUTjhqFx0oQEwIth-m8TeUEUnsalTv" start="20221203221500 +0000" stop="20221203231000 +0000" catchup-id="bCuNWdfJDnJe_2yEXJtwmzRUf8PIEDtGOKxUJRFd"><title>Silent Witness </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/V0NWZKBTQDxvVUibps-BbQ.jpg"></icon><desc>In het overstroomde verzorgingstehuis doen Jack en Simone er alles aan om de bewoners in leven te houden. Nikki en Galloway komen erachter dat Jack en Simone misschien vastzitten bij de moordenaar. Jack is ondersteboven van alles wat er gebeurd is, en van Nikki's relatie met haar leerling, en hij neemt het heft in handen.</desc><category></category></programme>