<programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221118233000 +0000" stop="20221119000500 +0000" catchup-id="ttlvFrwJihfKlINmuPA4RwMXifN8tnN6_KGZStAY"><title>Sexy and She Knows It 1</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221119000500 +0000" stop="20221119003500 +0000" catchup-id="UN2lPSeZPRK8HAO0IaUuAxWBGqVI2imZfqNO2DPt"><title>Sexy and She Knows It 2</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221119003500 +0000" stop="20221119010500 +0000" catchup-id="NdAq6gB-bcqNk0FVIy5J3QZ073Ug02IS6A4vxaBz"><title>Sexy and She Knows It 3</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221119010500 +0000" stop="20221119031000 +0000" catchup-id="hMIM_a2mx1Ls6BRjKI2LGOch1VPsJKSiF3Zw8HQF"><title>So Young, So Sexy</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/H-IbM567xJ01Rm7lrdMdtw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221119031000 +0000" stop="20221119034000 +0000" catchup-id="gsdnOUj9ioWzf4b9h4ij2uqs_wVnhcvkBgzC69RY"><title>Hollywood's Best Film Directors : Paul Schrader</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ESXSVt0C1HrdXdn3_VDuww.jpg"></icon><desc>Paul Schrader verworf naam en faam met zijn script voor Martin Scorsese's klassieker Taxi Driver uit 1976, om daarna zelf films te regisseren als American Gigolo, Cat People, Affliction en het voor een Oscar genomineerde First Reformed.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221119034000 +0000" stop="20221119053000 +0000" catchup-id="KKtiLU-ZurVAKQ3wtIc6WWHlni05JLqeC3MqXSi6"><title>Entrapment</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Hzh7nygW1Guo7vvJ_WCN4g.jpg"></icon><desc>De legendarische en beruchte meesterdief Mac MacDougal reist de hele wereld af met de doelstelling zoveel mogelijk kunstwerken te stelen. Hij verkeert dus in de beste kringen en logeert in de duurste hotels. Kortom: overal waar geld is vind je Mac. Een undercover verzekeringsagente, Gin Baker, heeft hem echter in de smiezen en doet zich bij Mac voor als een meesterdievegge. Zij plannen hun superdiefstal op de vooravond van het nieuwe millennium. Op het moment dat de wederzijdse aantrekkingskracht groeit maar ook het wantrouwen, neemt het verhaal een compleet ander wending...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221119053000 +0000" stop="20221119070000 +0000" catchup-id="DJ3vx68LsgIFQ8NS5qgTIIwoDXZKCqapdZQuD4T7"><title>Wildling</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/iH33MDcKjiDgr7OMfc-lFA.jpg"></icon><desc>In een afgelegen boshut vindt sheriff Ellen Cooper (Liv Tyler) de jonge vrouw Anna, die haar hele leven door haar vader is opgesloten om haar te beschermen tegen de zogenaamde 'Wildling'. Anna's vader heeft haar altijd goed behandeld, tot het gruwelijke moment dat hij voor haar ogen zijn eigen hoofd eraf schoot met een dubbelloops jachtgeweer. Wanneer sheriff Cooper Anna in huis neemt, kan het meisje eindelijk wennen aan een normaal bestaan. Totdat de buurt wordt opgeschrikt door de vondst van een aantal walgelijk verminkte lijken en Coopers onderzoek leidt naar een merkwaardige legende en een eeuwenoude bloedvete.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221119070000 +0000" stop="20221119084500 +0000" catchup-id="IneL7VHYwVl6LTAOMR7r2zPvv5dFNSk0HooK1DWE"><title>Broken City</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/tPNy1RQbqPv81oMuONfMzA.jpg"></icon><desc>Burgemeester Nicholas Hostetler (Russell Crowe) vermoed dat zijn vrouw Emily (Catherine Zeta-Jones) een buitenechtelijke affaire heeft. Na wat speurwerk kan privédetective en ex-politieman Billy Taggart (Mark Wahlberg) dat bevestigen. Maar als niet veel later het dode lichaam van Emily’s minnaar opduikt, raakt Taggart tegen zijn wil verstrikt in een web van politieke corruptie, vastgoedschandalen en smeergelden. Taggart laat zich echter niet voor het bureaucratische karretje spannen en besluit terug te slaan. Maar dan volgens de wetten van de straat.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221119084500 +0000" stop="20221119101500 +0000" catchup-id="jqZnSLDtAJWeYUbMvuD9ZjSxhIT8dL0XSt08IBBH"><title>Before I Go to Sleep</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/KauTCJn0LLIyzgJc3cc7ew.jpg"></icon><desc>Christine wordt ’s ochtends wakker in een vreemd bed, in een vreemd huis, naast een man die ze niet kent. Ze herinnert zich niets van wat er die nacht is gebeurd en besluit snel haar kleren aan te trekken en naar huis te gaan. Maar dan ziet ze zichzelf in de spiegel. Christine herkent zichzelf niet: ze is veel ouder dan ze dacht. De man vertelt haar dat ze al tweeëntwintig jaar getrouwd zijn.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221119101500 +0000" stop="20221119115000 +0000" catchup-id="KRPFURcwz_1iZVJoLZ02d9KBpu-M99oDX6Q8P1QM"><title>The Forger</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/v643w22WXiBF83cRUPXVIw.jpg"></icon><desc>Ray Cutter (Travolta) is een kruimeldief die erin slaagt om zich uit de gevangenis te 'kopen' zodat hij tijd kan doorbrengen met zijn zieke zoon (Sheridan). Maar Ray en zijn vader (Plummer) moeten samen nog één laatste grote klus doen om het syndicaat dat zijn vroegtijdige vrijlating financierde terug te betalen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221119115000 +0000" stop="20221119133000 +0000" catchup-id="d_LHwByToxMDERb-pZLxjW0EuYJQHL2iK-IFAocu"><title>Death in Texas</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ArAydmUkXPBDtqB09J_5UA.jpg"></icon><desc>Billy Walker verlaat de gevangenis en verneemt dat zijn moeder zonder nieuwe lever niet lang meer te leven heeft. Omdat ze de enige is die hem nooit in de steek liet, zet hij alles op alles om haar te redden. Ook al betekent moet hij daarvoor afdalen in de onderbuik van El Paso en de strijd aanbinden met een meedogenloze misdaadbaas. </desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221119133000 +0000" stop="20221119151000 +0000" catchup-id="NpQThnBYbkV-7Hv_tVS5ga1f9DgelZX9s6jztVcQ"><title>Lying and Stealing</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/15VJiAqxEtFVEKiAHkWDTg.jpg"></icon><desc>Playboy Ivan (Theo James) hopt van het ene highsocietyfeest naar het andere, waar hij zijn extreem rijke gastheren van waardevolle kunst berooft. Elyse (Emily Ratajkowski) begeeft zich in hetzelfde wereldje en verrijkt zich door de mensen die ze daar ontmoet op te lichten. De twee blijken één ding gemeen hebben: ze zijn beiden een fortuin schuldig aan het keiharde en gewetenloze onderwereld kopstuk Dimitri. Ivan en Elyse zijn op elkaar aangewezen om van de gewelddadige crimineel af te komen en bedenken een gewaagd plan. Maar lukt het deze twee onbetrouwbare types om op elkaar vertrouwen?</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221119151000 +0000" stop="20221119164500 +0000" catchup-id="N-lr0rixnE_QxFspGoID7L5q-vHwvrFasJqKCXeG"><title>Jakob's Wife</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/LooNVSuMYWY3dPyjLzwKmQ.jpg"></icon><desc>Gevangen in een huwelijk met een predikant, zoekt de Anne troost bij een oude vriend. Een flirt die uitmondt in een bizarre, bloederige inwijding. Herboren als vampier, komt Anne voor een verscheurende keuze te staan: een opwindend, onsterfelijk bestaan aan de zijde van The Master of de terminale treurnis als Jakobs vrouw.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221119164500 +0000" stop="20221119182500 +0000" catchup-id="VotILaKrNdB6yoRS023F-TYJC3J5aEyOyOKd6uNY"><title>Daniel Isn't Real</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/JSzmhuQwECorfjjVgZbVMg.jpg"></icon><desc>Nadat hij als achtjarige jongen getuige is van een gruwelijk bloedbad, creëert Luke zijn denkbeeldige vriendje Daniel, die hem een emotionele uitlaatklep bezorgt. Maar Daniel wordt steeds reëler in Lukes gedachten en haalt hem over een streek uit te halen met vreselijke gevolgen. Luke wordt gedwongen afscheid te nemen van Daniel. Twaalf jaar later, wanneer Luke op de universiteit zit, krijgt hij het advies om zijn denkbeeldige vriendje terug te roepen en zo zijn problemen het hoofd te bieden. De charmante Daniel is alles wat Luke niet is en sleurt hem steeds verder mee in een buitensporig leven van seks, drank, drugs en geweld.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221119182500 +0000" stop="20221119200000 +0000" catchup-id="NH72LlcZCucibDekeUnAFRBC8eKmcHb-RXqyLcOq"><title>The War with Grandpa</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/IObo0Q6snQB6Y1HvK9RE9g.jpg"></icon><desc>Wat zou jij doen als je jouw slaapkamer zou moeten afstaan aan niemand minder dan je eigen opa? Dit overkomt de tienjarige Peter (Oakes Fegley) omdat zijn opa Jack (Robert De Niro) noodgedwongen bij de familie intrekt. Peter wil zijn slaapkamer koste wat kost terug en samen met zijn vrienden doet hij er alles aan om zijn opa uit zijn slaapkamer te verdrijven. Dit betekent oorlog, want opa laat niet zomaar met zich sollen en schakelt de hulp van zijn eigen vrienden in. Een race tegen de klok, waarbij alle streken uit de kast worden getrokken. Lukt het Peter om zijn slaapkamer terug te krijgen?</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221119200000 +0000" stop="20221119220000 +0000" catchup-id="RwtUgp17omhFsNjpXiY3Ltt0lZxoPGt5FfoFLrCD"><title>Out of the Furnace</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/58MJC1KLu0-g4LJu8Cy1Bg.jpg"></icon><desc>Russell Baze leeft een eenvoudig bestaan als fabrieksarbeider met zijn vriendin Lena en zijn terminaal zieke vader. Wanneer jongere broer Rodney terugkeert van zijn militaire missie in Irak, lijkt de familie weer compleet. Tot de getraumatiseerde Rodney plots toetreedt tot een gevaarlijke criminele bende en vervolgens verdwijnt. Russell wendt zich tot de politie, maar agent Barnes zegt niets te kunnen doen. De misdaadorganisaties hebben zo hun eigen manier van gerechtigheid, verklaart hij. Er zit voor Russell niets anders op dan het recht in eigen handen te nemen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221119220000 +0000" stop="20221119233500 +0000" catchup-id="xh7jS-qmR0VCU5FCivlRWedjFZKvB3yravc5qVKa"><title>The Last Son</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/zC_CKsn5cM4yzsg16dfXmg.jpg"></icon><desc>Aan het einde van de negentiende eeuw, in het Wilde Westen van Sierra Nevada, gaat de outlaw Isaac LeMay (Sam Worthington) gebukt onder een vervloekte profetie: ooit zal hij vermoord worden door een van zijn eigen kinderen. Omdat hij niet weet wie hem uiteindelijk zal neerleggen, maakt hij jacht op al zijn nakomelingen. Zijn laatste nog levende zoon is de koelbloedige moordenaar Cal (Colson 'Machine Gun Kelly' Baker), die achterna wordt gezeten door sheriff Solomon (Thomas Jane) en diens premiejagers.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221119233500 +0000" stop="20221120001500 +0000" catchup-id="RMy7qUlTly4Pk7SftVTl8SxvvK3Lfib6pva5N-Lz"><title>The Passionate Three 1</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221120001500 +0000" stop="20221120005000 +0000" catchup-id="-Y8dCZDVgmQuSntu-xZ6dIv9zSZWftZTH6h0kEtt"><title>The Passionate Three 2</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221120005000 +0000" stop="20221120022500 +0000" catchup-id="WxfW_rzHfYp-b8Q5-0YWKXHZEaIc7oMk90rsMbhZ"><title>Laguna Passionata</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221120022500 +0000" stop="20221120035000 +0000" catchup-id="z_H_FZHxj89pcDLddGNJ5kIPzxzN-aWYx4gf5aAm"><title>Standoff</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/CPM4zcIAR5N2SXPlpjs8xQ.jpg"></icon><desc>Het twaalfjarige meisje Bird ziet vanuit de bosjes hoe de meedogenloze huurmoordenaar Sade (Laurence Fishburne) een hele groep slachtoffers maakt. Wanneer hij Bird ontdekt, moet ze rennen voor haar leven. Ze vlucht het huis van Carter (Thomas Jane) binnen, een oorlogsveteraan die sinds de dood van zijn zoontje aan lager wal is geraakt. Wanneer hij de panische Bird ziet raakt hij vastbesloten om haar te beschermen. Maar Sade is een ervaren moordmachine en het is maar de vraag of Carters wat roestige gevechtservaring genoeg is om hem uit te schakelen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221120035000 +0000" stop="20221120053000 +0000" catchup-id="R5-7lvFGiCio7601WWoBttZKQolPvq9-Acwnm3rn"><title>Righteous Kill</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Lcp0op3Co_wgI17_0zGRlw.jpg"></icon><desc>Een seriemoordenaar heeft het voorzien op criminelen die uit handen van politie en justitie zijn gebleven. Een pooier, een verkrachter, een kinderlokker, allemaal worden ze uit de weg geruimd door een mysterieuze killer. Turk en Rooster (Robert De Niro en Al Pacino), twee veteranen van de New Yorkse politie, onderzoeken de zaak. Maar al snel komen ze tot de conclusie dat de moordenaar uit hun midden moet komen, iemand binnen de New Yorkse politie heeft het recht in eigen handen genomen. De zaak neemt een verrassende wending wanneer twee jonge rechercheurs met de beschuldigende vinger richting Turk wijzen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221120053000 +0000" stop="20221120070000 +0000" catchup-id="r_lVF6JYvq_nRL8790Gcidls8ikZk5A5FPF5IXi2"><title>The Recall</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/mbqIeKtAdbs_jcCPM8gt2A.jpg"></icon><desc>Wesley Snipes is &quot;The Hunter&quot;. Een voormalige gevechtspiloot die oneervol is ontslagen omdat hij er publiekelijk op aandringt dat aliens zich voorbereiden om de aarde aan te vallen. Hij leeft nu verborgen in de wildernis, om zich voor te bereiden op de fatale dag. Brendan en zijn vrienden zijn op vakantie in het gebied, net op het moment dat onverklaarbare weersverschijnselen de planeet aarde schokken. De wereldleiders zijn onwetend, maar de jager weet precies wat er aan de hand is.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221120070000 +0000" stop="20221120082500 +0000" catchup-id="2xmmm8o8hbpq9WAQ6NClHcuP0S66fhFVyhLRq5x2"><title>The Lazarus Effect</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/U1CyvR3iQIAlLmcnUC0qXw.jpg"></icon><desc>Wetenschappers en echtpaar Zoe en Frank werken samen met student-onderzoekers aan een middel om doden weer tot leven te wekken. Wanneer de zoveelste test op een dode hond opeens succesvol is, willen ze hun ontdekking naar buiten brengen. Maar de universiteit waar ze werken is niet blij met de ontwikkelingen en stopt de tests. De groep wil niet stoppen op zo'n cruciaal moment en gaat op eigen houtje verder. Maar dan gebeurt het ondenkbare: tijdens een nieuw experiment sterft Zoe. Frank is radeloos en besluit hun pas ontdekte serum toe te dienen aan zijn dode geliefde.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221120082500 +0000" stop="20221120100500 +0000" catchup-id="KeB1A4OntaXX_TFV-280rG-7Jizfu8HO8InG1hkG"><title>Brick Mansions</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/f246fTLDrm11HILCaSjbWw.jpg"></icon><desc>De criminele buitenwijken van Detroit worden overspoeld door geweld en drugs. Lino (David Belle) levert een dagelijks gevecht om een eerlijk leven te lijden. Als zijn vriendin wordt gekidnapt door een drugsbaas, kiest hij ervoor om de politie in te schakelen. Die koppelt Lino aan undercover agent Damien (Paul Walker), die al tijden bezig is de gangen van de criminele bende achter de ontvoering te volgen. Gezamenlijk duiken ze in de duistere wereld van de georganiseerde misdaad en knokken ze zich een weg naar de eindbaas.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221120100500 +0000" stop="20221120115000 +0000" catchup-id="ltuYC6lx_yIJ53NBuT7ySF2BlM9mQvMqRZ33PDsw"><title>El Chicano</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/a0OzC4Zk3WTtpVewOa-pjw.jpg"></icon><desc>Moordenaars, drugsdealers en bendes maken de straten van East LA onveilig. Maar één mysterieuze, anonieme vigilante betaalt de misdaad met gelijke munt terug. In de getto staat hij bekend als 'El Chicano', die geharde criminelen op dezelfde gewelddadige manier uit de weg ruimt. Zijn acties lokken echter nog meer geweld uit en politieagent Diego Hernandez krijgt de opdracht hem te ontmaskeren. Diego heeft niet veel zin in de zaak want El Chicano doet het politiewerk een stuk sneller, efficiënter én dodelijker dan de politie zelf. Bovendien vermoedt Diego dat de vigilante een stuk bekender is dan hem lief is.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221120115000 +0000" stop="20221120133500 +0000" catchup-id="ZzcKgUz3u8py7xFgwJrarQjUCR1zlLv848-vPwXq"><title>The Lockdown Hauntings</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/BI4ujNT7iqg7Sq2Dc2QOlw.jpg"></icon><desc>Wanneer enkele jonge vrouwen tijdens de corona-lockdown op onverklaarbare en gruwelijke wijze om het leven komen, bundelt rechercheur Parker haar krachten met een controversiële expert in paranormale verschijnselen: Jordan Myers. Alles wijst erop dat seriemoordenaar The Locksmith weer aan het moorden is geslagen. Het punt is alleen dat deze psychopaat al dood is...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221120133500 +0000" stop="20221120153000 +0000" catchup-id="dLAaToKYzrAR1WL9xyx14dd4qPCX7r3TqrsjfTYB"><title>The Book Of Eli</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/AK20r9_y2djZ_iwRGNLqTQ.jpg"></icon><desc>In de nabije toekomst is Amerika een kaal en verlaten niemandsland geworden. De ooit zo majestueuze steden zijn nu gevaarlijke ruïnes en overal liggen criminelen op de loer. Gewapend met zijn jachtgeweer, samuraizwaard en natuurlijk instinct heeft Eli (Denzel Washington) jarenlang in deze wereld rondgezworven, altijd allert voor gewelddadige bendes op zoek naar middelen om te overleven. Wanneer hij in een kleine gemeenschap in Californië aankomt, raakt hij in conflict met de zelfverklaarde dictator Carnegie (Gary Oldman).</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221120153000 +0000" stop="20221120165500 +0000" catchup-id="YGijmtQAJkPjGBJ_eDauyW5-_bdaTYCOiiA9jqKi"><title>Bro's Before Ho's</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/-FCuYsQ-mEH8BoHiuTznoQ.jpg"></icon><desc>Blowen, zuipen en zoveel mogelijk chicks regelen. Dat is het leven van videotheekmedewerker Max (Tim Haars)en zijn geadopteerde broer Jules (Daniël Arends), tevens beste vriend. Samen hebben ze een pact: ze willen nooit een relatie want dat is te veel gezeik. Zij leven het leven waar elke man van droomt, totdat ze allebei verliefd worden op Anna (Sylvia Hoeks).</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221120165500 +0000" stop="20221120183000 +0000" catchup-id="51qRL5kVg5LcfH5j-_BZeZVp1Mc1lQ-YKBqd8esm"><title>Momentum</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/JoJLv0HixT847AswE1f5SQ.jpg"></icon><desc>Alex Faraday is een knappe en intelligente vrouw, die het risico loopt gepakt te worden. Tot haar ongenoegen, is een overval die ze wilde plegen mislukt, maar ook één van haar partners bij de overval op brute wijze vermoord door een internationaal syndicaat, dat op zoek is naar een sleutel. Terwijl Alex de moordplek probeert te ontsnappen, wordt ze gezien door Mr. Washington en begint een gevecht om te overleven.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221120183000 +0000" stop="20221120200000 +0000" catchup-id="WkynpMWd3AsMyOMPvtgNarBcklR2D8-S-NgezGVs"><title>The Boy Behind the Door</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/3e89qy75UCcuYV_uI6lTLg.jpg"></icon><desc>De twaalfjarige Bobby Green komt terecht in een nachtmerrie wanneer hij en zijn beste vriend Kevin na school worden ontvoerd. Bobby weet te ontsnappen uit het afgelegen huis waar ze worden vastgehouden. Maar net wanneer hij hulp wil gaan halen, hoort hij de angstkreten van Kevin. Hij besluit om met gevaar voor eigen leven terug te gaan - je beste vriend laat je immers niet zitten. Er staat hen een angstaanjagende nacht te wachten.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221120200000 +0000" stop="20221120212500 +0000" catchup-id="nBEUYr5OOaLWyv_B0TV2eA1wRLvYa0FJk4TqBcYZ"><title>Dreamkatcher</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/DO4YqltHnu8YVdthmOevDQ.jpg"></icon><desc>Tijdens een vakantie in de bergen hoopt Gail een beter contact te krijgen met haar stiefzoontje Josh. Nadat Gails verloofde voor zijn werk terug moet naar New York, maken zij en Josh kennis met een norse buurvrouw die een enorme verzameling droomvangers heeft. Josh, die na de dood van zijn moeder geplaagd wordt door nachtmerries, wil er graag eentje hebben. Omdat Gail daar niets van wil weten, steelt Josh een droomvanger die hij stiekem bij zijn bed hangt. Zijn nachtmerries stoppen prompt. Maar in plaats daarvan krijgt hij dromen waarin zijn overleden moeder hem opdracht geeft Gail te vermoorden.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221120212500 +0000" stop="20221120231000 +0000" catchup-id="yP8KNpAyaW8JAM--JfpaATKNXIqLiXvMkS9ndnVa"><title>Our Kind of Traitor</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/qGFO3YhZkphzpzJjkwczaw.jpg"></icon><desc>Tijdens een vakantie in Marokko worden academicus Perry MacKendrick (Ewan McGregor) en zijn vrouw Gail schoorvoetend vrienden met de Russische miljonair Dima. Hij vraagt ze een kleine gunst; bij thuiskomst een usb-stick af te leveren bij de Britse geheime dienst. Het verzoek klinkt verdacht maar Dima beweert dat zijn gezin gevaar loopt als de informatie niet bij MI6 terechtkomt. Voor ze het weten zijn Perry en Gail betrokken bij een zenuwslopend complot met de Russische maffia.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221120231000 +0000" stop="20221120234000 +0000" catchup-id="BD5mCVDk2X1Y30SJriKTjwfbPU3k6wSXrclUiy8y"><title>So Wet Beside Her</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221120234000 +0000" stop="20221121001000 +0000" catchup-id="-5-2e-FR-PSdf4p2bxiTOfy8IQaCpOyIH_i607j6"><title>So Wet Beside Her 1</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221121001000 +0000" stop="20221121004000 +0000" catchup-id="NDE28RBgu-ZW8Z6udPzsraxi53_vLDyskPKUZwaN"><title>So Wet Beside Her 2</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221121004000 +0000" stop="20221121015500 +0000" catchup-id="26shOgXE4i0aKFNUVX5SJAgI1xbrJWPDbpp9TR-W"><title>Lesbian Lust</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/T-Q4dAHUJwWf8_jI1WCP2Q.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221121015500 +0000" stop="20221121033500 +0000" catchup-id="HT7AWU5P3DFkGwZ_x22GAj8EyV73CIKLo_tseSVc"><title>The Woman</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/7RpI7OB4rEY9P5Pgv5tWWw.jpg"></icon><desc>Advocaat Chris Cleek moet zijn familie zien te beschermen nadat hij in contact is gekomen met een verwilderde vrouw die in de bossen nabij zijn afgelegen landhuis woont. Door een aantal afschuwelijke gebeurtenissen ontdekken Cleek en zijn familie al snel dat er iets niet klopt aan deze dame en dat de duivel schuil kan gaan in een mooie buitenkant.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221121033500 +0000" stop="20221121053000 +0000" catchup-id="qsmH9nrnzfnxemILlUvQjca9oELEEEVvUqj5j5ec"><title>Let Me In</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/njd9w_1-cwA8aqBmKtE_oA.jpg"></icon><desc>New Mexico, begin jaren tachtig. De twaalfjarige Owen is een eenzame jongen die op school wordt gepest door drie klasgenoten. Thuis koestert hij zijn wraakgevoelens. Op een avond treft hij bij de speeltoestellen voor hun gebouw de twaalfjarige Abby. Het meisje is pas in de buurt is komen wonen, samen met haar vader. De twee raken bevriend en Abby spoort Owen aan om voor zichzelf op te komen. Owen kan echter niet vermoeden welk duister geheim Abby met zich meedraagt.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221121053000 +0000" stop="20221121070000 +0000" catchup-id="gwQD0rxeL440CES-nuHuQ_-qgo4zEQjlUXc0tcdM"><title>The Super</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/4J8tBfHBt81C_rcDbOkkLw.jpg"></icon><desc>Phil Lodge, een gescheiden ex-agent, wordt opzichter en komt met zijn twee dochters wonen en werken in een gigantisch complex in het centrum van Manhattan. Het is een doolhof van kelders, zijvleugels, torens en talloze verdiepingen met appartementen. Wanneer Phil merkt dat er steeds meer bewoners op mysterieuze wijze verdwijnen, gaat hij op onderzoek uit. Maar hij wordt hevig tegengewerkt door de creepy klusjesman Walter (Val Kilmer) die zich steeds verdachter gaat gedragen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221121070000 +0000" stop="20221121083000 +0000" catchup-id="zSGieN8mADM0L8iubRR_epw16YEqnhd6di8sAnkt"><title>Wake Up</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Sl5evKDRKse0hNUvKZ-QqQ.jpg"></icon><desc>Op een rustige avond glijdt een auto van de weg af en in een ravijn. De bestuurder wordt wakker in het ziekenhuis. Hij weet niet meer wie hij is of wat er is gebeurd. Zijn verpleegster, Diana, noemt hem John Doe. Plotseling komt de politie binnenvallen en arresteert hem voor een reeks brute moorden. Diana gelooft geen woord van deze beschuldigingen en helpt hem te ontsnappen. De twee voortvluchtigen gaan op pad om John Doe's onschuld te bewijzen. Maar de zachtaardige Diana ontdekt al snel de schokkende waarheid achter John Doe's identiteit.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221121083000 +0000" stop="20221121101500 +0000" catchup-id="D4PBJF4zN9uTZhT1cVz0RCfnvYECmFe_NcLS6faL"><title>Leaves of Grass</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/6xzGd_swOkGT4LynlHDsnQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221121101500 +0000" stop="20221121115000 +0000" catchup-id="YHEzUYCsLY8k71LI2uh2_ihjIiTqGaCK9arZ5ksV"><title>The Baytown Outlaws</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ffCFFVwICItB_fSUVzIzbg.jpg"></icon><desc>Nadat Celeste is neergeschoten door haar ex Carlos, een gewelddadige drugsbaron, wordt het tijd om het hard te gaan spelen. Ze huurt Brick, Lincoln en McQueen in. De drie vuurgevaarlijke broers zijn ongekende boerenpummels, zonder een greintje ontzag voor wie dan ook. Celeste betaalt hen een vermogen om haar zoontje uit de klauwen van Carlos te redden en om de drugsbaas zelf om te leggen. Na een ongekende uitbarsting van blind geweld slaagt het trio er met meer geluk dan wijsheid in de jongen te redden. Helaas blijkt dat nog maar het begin van alle ellende, omdat Carlos als enige de chaotische aanslag overleefd heeft.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221121115000 +0000" stop="20221121133500 +0000" catchup-id="YCQCwzXJeaGjHFVH8EoljyrAk9ShtfUTNycgV39n"><title>Get Shorty</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/gkBoHsUCVQQLYQ1qkxg-Pg.jpg"></icon><desc>Wanneer gangster Chili Palmer (John Travolta) vanuit Miami naar Los Angeles reist om een schuld te innen bij een tweederangs regisseur (Gene Hackman), laat hij zich inpakken door de hippe filmbusiness. Palmer ontdekt dat de regels in Hollywood maar bar weinig verschillen van de wetten in criminele onderwereld: hij regelt een filmster, versiert een B-filmdiva en krijgt zelfs plaatsen gereseveerd in de hipste restaurants van de stad. Kortom, alles loopt gesmeerd. Tot zijn vroegere vriendjes, de maffiosi, hem opnieuw weten te vinden.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221121133500 +0000" stop="20221121153000 +0000" catchup-id="hb7CpBDXex08zWuYFe9N53nTMG7IS0SOKztNoYbk"><title>Be Cool</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/MNSWB4NFgExzFkf1t-1KnA.jpg"></icon><desc>Als Chili Palmer (John Travolta) besluit zijn geluk te beproeven in de muziekindustrie papt hij daarvoor aan de verleidelijke weduwe (Uma Thurman) van een onlangs vermoorde platenbaas, kaapt een bloedhete zangeres weg bij de concurrent en ontdekt dat er achter de mooie schermen van de muziekbizz heel wat valse tonen geblazen worden. Het is de kunst cool te blijven en niet al te veel uit de toon te vallen. Laat dat maar aan Chili Palmer over!</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221121153000 +0000" stop="20221121170000 +0000" catchup-id="KBKv1EQrggmnKVPBq9XI9D1MO4PfkZthe4X_2iyO"><title>Unfinished Business</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Lbj23ro9vTQBEG4xsUelgQ.jpg"></icon><desc>Zakenman Dan Trunkman (Vince Vaughn) is het zat om tweede viool te spelen voor zijn irritante baas (Sienna Miller) en vormt zijn eigen concurrerende bedrijf. Hij neemt een gepensioneerde medewerker (Tom Wilkinson) en een dwaze verkoopaanvrager (Dave Franco) met zich mee. Na anderhalf jaar worstelen is er een veelbelovende deal in zicht, maar die wordt weggekaapt door de ex-baas van Dan. Vastbesloten om de deal te redden, vliegen Dan en zijn twee medewerkers naar Duitsland, waar een reeks onverwachte en soms schandalige obstakels wacht.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221121170000 +0000" stop="20221121183500 +0000" catchup-id="XwgCxHAPJ27I26sZnb9MvmAY67NzKLRZd3BQCFxJ"><title>The War with Grandpa</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/IObo0Q6snQB6Y1HvK9RE9g.jpg"></icon><desc>Wat zou jij doen als je jouw slaapkamer zou moeten afstaan aan niemand minder dan je eigen opa? Dit overkomt de tienjarige Peter (Oakes Fegley) omdat zijn opa Jack (Robert De Niro) noodgedwongen bij de familie intrekt. Peter wil zijn slaapkamer koste wat kost terug en samen met zijn vrienden doet hij er alles aan om zijn opa uit zijn slaapkamer te verdrijven. Dit betekent oorlog, want opa laat niet zomaar met zich sollen en schakelt de hulp van zijn eigen vrienden in. Een race tegen de klok, waarbij alle streken uit de kast worden getrokken. Lukt het Peter om zijn slaapkamer terug te krijgen?</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221121183500 +0000" stop="20221121200000 +0000" catchup-id="v_QU58cKaSerz7anj-wDUZPZiHwTpRvRjVqfMQUn"><title>Jexi</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/gb5VwK0gXOm1iKfc88NLbw.jpg"></icon><desc>Phil (Adam Devine) heeft een gigantisch probleem: hij is volledig afhankelijk van zijn telefoon. Hij heeft weinig vrienden, een nietszeggende baan en geen liefdesleven. Maar zijn saaie Facebook-status staat op het punt te veranderen. Zijn nieuwste telefoon blijkt een onverwachte feature te hebben: een coach genaamd Jexi. Deze virtuele assistent helpt hem om zijn leven weer op de rails te krijgen. Maar wanneer blijkt dat Phil steeds beter in 'het echte leven' kan functioneren, verandert Jexi in een technische nachtmerrie die hem niet wil laten gaan.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221121200000 +0000" stop="20221121212500 +0000" catchup-id="b2n19n2WeYsEZiufj-WP1yiBBcVq1vH6ghZxvF2H"><title>Masquerade</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/kN942b_kHGrFBo2CRNOJpg.jpg"></icon><desc>Terwijl haar ouders naar een gemaskerd bal zijn om geld in te zamelen voor hun kunsthandel, is de elfjarige Casey alleen thuis met de babysitter. Helaas hebben twee vermomde dieven deze avond uitgekozen om in te breken en de peperdure kunst van Casey's ouders te stelen. De situatie escaleert snel als blijkt dat een van de inbrekers tot alles in staat is om zijn doel te bereiken. Ondertussen worden Casey's nietsvermoedende ouders naar huis gereden door bardame Rose (Bella Thorne). Zal hun dochter zich lang genoeg staande kunnen houden?</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221121212500 +0000" stop="20221121230000 +0000" catchup-id="nsURCBSWGRFWBKCnDc2S-0NmC6aD5QIXGFge_vcE"><title>Held</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>Emma en Henry proberen hun wankelijke huwelijk te redden met een vakantie in een prachtige afgelegen woning, voorzien van allerlei technische snufjes. Als ze na de eerste nacht vermoeden dat er een indringer is geweest, besluiten ze weer te vertrekken maar blijken ze vast te zitten door het automatische beveiligingssysteem. Vanuit het huis klinkt een onheilspellende stem van iemand die hen met verborgen camera's in de gaten houdt en veel intieme details weet over hun relatie. De anonieme gijzelnemer begint het echtpaar te terroriseren. Emma en Henry moeten samenwerken om de waarheid te achterhalen en hun weg naar buiten te vinden.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221121230000 +0000" stop="20221122003500 +0000" catchup-id="AztbWZPZm1gDDILDyjoYYg5qdothkEckKBxmZ7rT"><title>Angel's Boutique</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221122003500 +0000" stop="20221122022500 +0000" catchup-id="LmqTiXLjVBYoNEFgfdQ-QzI1evPNSQ50zGJF_HO7"><title>Initiation of Alina Li</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221122022500 +0000" stop="20221122040000 +0000" catchup-id="wt31_8XxJLaBXSiPIwNgCuSrt6-22VSdOfQQ3CHa"><title>Officer Down</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/1BRqXX_w1jd-G_T0A11RMA.jpg"></icon><desc>Toen de corrupte rechercheur David Callahan (Stephen Dorff) levensgevaarlijk verwond werd bij een drugsdeal redde een anonieme vreemdeling zijn leven. David besloot zijn illegale leven de rug toe te keren. Net als hij zijn leven weer op de rit heeft, duikt zijn redder ineens op. Die verlangt als wederdienst dat David wraak neemt op een moordenaar. Zijn speurtocht leidt naar de gewelddadige onderwereldfiguren. Naarmate hij dichter bij de waarheid komt neemt het aantal aanslagen op zijn leven toe. David moet met keihard geweld terugslaan en tegelijkertijd de corruptie en illegale praktijken uit zijn verleden zien te vermijden.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221122040000 +0000" stop="20221122053000 +0000" catchup-id="VCgvTpj11PL6xRlI-pB4eavLlgLSCzHq_EjnCgGw"><title>Go with Me</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Lfi8au1kBNkFC25D1So4XQ.jpg"></icon><desc>Lillian (Julia Stiles) wordt gestalkt door de keiharde crimineel Blackway (Ray Liotta) tegen wie niemand zich durft te verzetten. De mysterieuze Lester (Anthony Hopkins) besluit om Lillian te helpen samen met zijn wat simpele collega Nate. Het drietal begint een speurtocht naar Blackway en na een aantal gewelddadige confrontaties merkt Lillian dat de gewiekste Lester en de brute dommekracht Nate twee perfecte lijfwachten zijn. Het trio legt een beerput van drugs- en wapenhandel, prostitutie, afpersing en moord bloot, met Blackway als middelpunt. Maar dan blijkt dat Lester en Blackway een verleden hebben.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221122053000 +0000" stop="20221122071500 +0000" catchup-id="dC7h8VS09EgaIzVbfkBjTTxgLizCmxCP2gbIybuM"><title>El Chicano</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/a0OzC4Zk3WTtpVewOa-pjw.jpg"></icon><desc>Moordenaars, drugsdealers en bendes maken de straten van East LA onveilig. Maar één mysterieuze, anonieme vigilante betaalt de misdaad met gelijke munt terug. In de getto staat hij bekend als 'El Chicano', die geharde criminelen op dezelfde gewelddadige manier uit de weg ruimt. Zijn acties lokken echter nog meer geweld uit en politieagent Diego Hernandez krijgt de opdracht hem te ontmaskeren. Diego heeft niet veel zin in de zaak want El Chicano doet het politiewerk een stuk sneller, efficiënter én dodelijker dan de politie zelf. Bovendien vermoedt Diego dat de vigilante een stuk bekender is dan hem lief is.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221122071500 +0000" stop="20221122084500 +0000" catchup-id="cW_Db4cf4fxdyBGi_OL2ZwligOe7T0FI_aOwcyqY"><title>The Recall</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/mbqIeKtAdbs_jcCPM8gt2A.jpg"></icon><desc>Wesley Snipes is &quot;The Hunter&quot;. Een voormalige gevechtspiloot die oneervol is ontslagen omdat hij er publiekelijk op aandringt dat aliens zich voorbereiden om de aarde aan te vallen. Hij leeft nu verborgen in de wildernis, om zich voor te bereiden op de fatale dag. Brendan en zijn vrienden zijn op vakantie in het gebied, net op het moment dat onverklaarbare weersverschijnselen de planeet aarde schokken. De wereldleiders zijn onwetend, maar de jager weet precies wat er aan de hand is.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221122084500 +0000" stop="20221122101000 +0000" catchup-id="6HHve9SHv9VZ1Xl8oV3q4HN77_9Z3DFYoph60Zqj"><title>The Lazarus Effect</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/U1CyvR3iQIAlLmcnUC0qXw.jpg"></icon><desc>Wetenschappers en echtpaar Zoe en Frank werken samen met student-onderzoekers aan een middel om doden weer tot leven te wekken. Wanneer de zoveelste test op een dode hond opeens succesvol is, willen ze hun ontdekking naar buiten brengen. Maar de universiteit waar ze werken is niet blij met de ontwikkelingen en stopt de tests. De groep wil niet stoppen op zo'n cruciaal moment en gaat op eigen houtje verder. Maar dan gebeurt het ondenkbare: tijdens een nieuw experiment sterft Zoe. Frank is radeloos en besluit hun pas ontdekte serum toe te dienen aan zijn dode geliefde.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221122101000 +0000" stop="20221122115000 +0000" catchup-id="NIBjbJrZYqUiZem4tK-f9MFzlK5y3ASmTRacY-Ev"><title>Brick Mansions</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/f246fTLDrm11HILCaSjbWw.jpg"></icon><desc>De criminele buitenwijken van Detroit worden overspoeld door geweld en drugs. Lino (David Belle) levert een dagelijks gevecht om een eerlijk leven te lijden. Als zijn vriendin wordt gekidnapt door een drugsbaas, kiest hij ervoor om de politie in te schakelen. Die koppelt Lino aan undercover agent Damien (Paul Walker), die al tijden bezig is de gangen van de criminele bende achter de ontvoering te volgen. Gezamenlijk duiken ze in de duistere wereld van de georganiseerde misdaad en knokken ze zich een weg naar de eindbaas.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221122115000 +0000" stop="20221122133500 +0000" catchup-id="q-kF-83uQ-5QPb5HwP98WzTZhUueX1HCUozS5GHj"><title>The Lockdown Hauntings</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/BI4ujNT7iqg7Sq2Dc2QOlw.jpg"></icon><desc>Wanneer enkele jonge vrouwen tijdens de corona-lockdown op onverklaarbare en gruwelijke wijze om het leven komen, bundelt rechercheur Parker haar krachten met een controversiële expert in paranormale verschijnselen: Jordan Myers. Alles wijst erop dat seriemoordenaar The Locksmith weer aan het moorden is geslagen. Het punt is alleen dat deze psychopaat al dood is...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221122133500 +0000" stop="20221122151000 +0000" catchup-id="U-013QPblUiarKqzyrcXT-sb4mLkjB4A5osc6yi_"><title>Momentum</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/JoJLv0HixT847AswE1f5SQ.jpg"></icon><desc>Alex Faraday is een knappe en intelligente vrouw, die het risico loopt gepakt te worden. Tot haar ongenoegen, is een overval die ze wilde plegen mislukt, maar ook één van haar partners bij de overval op brute wijze vermoord door een internationaal syndicaat, dat op zoek is naar een sleutel. Terwijl Alex de moordplek probeert te ontsnappen, wordt ze gezien door Mr. Washington en begint een gevecht om te overleven.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221122151000 +0000" stop="20221122164000 +0000" catchup-id="cOY7O0cINmGFW9ApMKJhvyEFn23gnvUyOCGqWEJF"><title>Rundfunk: Jachterwachter</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/7SsNG2TmhPieuqZ3ZUDZvw.jpg"></icon><desc>De keihard werkende Wachtopzichter (Yannick van de Velde) runt zonder hulp camping HIVO. De komst van de uitgeleefde ex-wereldster Ronnie Bosboom Jr. (Tom van Kalmthout) lijkt een zegen, maar wanneer hij op de vlucht blijkt voor gevaarlijke criminelen, moet het duo er alles aan doen om de camping te redden. En dat dan allemaal heel grappig.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221122164000 +0000" stop="20221122180500 +0000" catchup-id="6p7Ed2T0UgZm42fHiek0iTaOtxJ3-cIIW72Xf2RI"><title>Bro's Before Ho's</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/-FCuYsQ-mEH8BoHiuTznoQ.jpg"></icon><desc>Blowen, zuipen en zoveel mogelijk chicks regelen. Dat is het leven van videotheekmedewerker Max (Tim Haars)en zijn geadopteerde broer Jules (Daniël Arends), tevens beste vriend. Samen hebben ze een pact: ze willen nooit een relatie want dat is te veel gezeik. Zij leven het leven waar elke man van droomt, totdat ze allebei verliefd worden op Anna (Sylvia Hoeks).</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221122180500 +0000" stop="20221122200000 +0000" catchup-id="fvnsWVwVixOjMD3s1fZ9YQ9sZdpc85-xMxS9cnM1"><title>Kick-Ass</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/EcjIU8vnh2PTJcH9NmbMDw.jpg"></icon><desc>Dave is een sul op de middelbare school, heeft weinig vrienden, leeft alleen met zijn vader en is een enorme fan van stripboeken. Op een dag besluit hij dat hij een superheld wil worden, net als in één van zijn stripboeken. Probleem is echter dat hij geen superkrachten heeft en gedoemd lijkt om te mislukken. Zijn zelfgemaakte pak en bravoure kunnen daarom niet voorkomen dat hij in zijn eerste confrontaties met echte criminelen een flink pak slaag krijgt. Op zijn pad ontmoet hij echter enkele bijzondere medestanders.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221122200000 +0000" stop="20221122212500 +0000" catchup-id="z1IyLASMo-FLLkE8TgJ96HVFlpfiPZTTRza_Obfd"><title>Blood On Her Name</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/KW3oP2PqPcqgakKZhPa2pg.jpg"></icon><desc>Leigh Tiller doodt per ongeluk een persoon waarna ze in een wanhopige bui het lijk verstopt. In een poging haar leven met haar zoon weer op te pakken, wordt zij voortdurend aan de misdaad herinnerd door haar geweten. De familie van de vermoorde man blijft met veel vragen achter. Leigh moet haar geheim verborgen houden voor haar vader Richard, die agent is, en voor Dani, de vriendin van het slachtoffer.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221122212500 +0000" stop="20221122231000 +0000" catchup-id="k1giwS_mA2aPM1R3mwWjm4fTh6vgI1Oz4NhjdObI"><title>Above Suspicion</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/a4JEr4FgrD6WDR4ThOTiSA.jpg"></icon><desc>FBI-agent Mark Putham (Jack Huston) wordt naar een bergstadje in Kentucky gestuurd om een aantal opvallende illegale praktijken te onderzoeken. Mark raakt al gauw betrokken bij een zaak waarin de armlastige Susan (Emilia Clarke) zijn belangrijkste informante wordt. Susan ziet Mark als een manier om te ontsnappen en hun band wordt steeds persoonlijker. In werkelijkheid blijkt deze affaire een ramp te zijn voor beiden.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221122231000 +0000" stop="20221122234500 +0000" catchup-id="4U0XH1AnsC2DkB6OBv9thBZZojm04ezTLGZulJUp"><title>Confessions of a Sinner 1</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221122234500 +0000" stop="20221123001500 +0000" catchup-id="lKtZgqMtxW2ULlNTLhsNi3aIqIIfb5Ua7hkP_vHV"><title>Confessions of a Sinner 2</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221123001500 +0000" stop="20221123005000 +0000" catchup-id="tv59G_RCpluG0GGDwj5K-UNCe8ClD_S0Xh0S1ufg"><title>Confessions of a Sinner 3</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221123005000 +0000" stop="20221123023000 +0000" catchup-id="3Eh_ntt03Qg1ZGDGvrytvxQ9LvGsfhf6yxWOOl2M"><title>Sinful Detective</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221123023000 +0000" stop="20221123050000 +0000" catchup-id="tpNi4D4x_Q3Be4mDhP-ufYCqkniJ-TxhclBocwsI"><title>Michiel de Ruyter</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/5MVFiqFgeQq3oc5cGX2D9A.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221123050000 +0000" stop="20221123053000 +0000" catchup-id="F5fTjkQ1rN6egw7kVPEqAGLOp4tcIhysUZoOLHc0"><title>Hollywood's Best Film Directors : Paul Verhoeven</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/mzhf1KB19o2sBQQJk7TASQ.jpg"></icon><desc>Met Nederlandse bioscoophits als Turks fruit, Soldaat van Oranje en Zwartboek en de internationale successen RoboCop, Total Recall, Basic Instinct en Elle is Paul Verhoeven is een van de grootste filmregisseurs die ons land rijk is.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221123053000 +0000" stop="20221123071500 +0000" catchup-id="-Snwsjti_-sDuMX-TdrhXyCRfzwZlSS2VweEYDhL"><title>Pride and Prejudice and Zombies</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/X_XLVbzSdEm1fkr9GXAkSA.jpg"></icon><desc>Engeland, 19e eeuw. Elizabeth Bennett en haar vier bevallige zussen worden door hun vader getraind in de vechtkunsten om zombie-aanvallen af te weren. Hun moeder probeert haar dochters ondertussen wanhopig aan de man te helpen en is blij met de komst van Mr. Darcy. Deze knappe maar onuitstaanbare man is behalve een fanatieke zombiemoordenaar, ook het levende voorbeeld van het vooroordeel dat heerst over de hogere klasse. Als de zombie-uitbraak epidemische vormen aanneemt moeten alle partijen hun trots inslikken en hun krachten bundelen om de levende doden in het bloeddoorlopen slagveld voor eens en voor altijd te verslaan.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221123071500 +0000" stop="20221123085000 +0000" catchup-id="0eFQ_SLmpGDaCVVKMN9Z3HBI5EAqyZGU4Ni_MOGJ"><title>Stephen King's Cell</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/AnCTciOHnCv2aRVC7QaOpQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221123085000 +0000" stop="20221123102500 +0000" catchup-id="RAKnrkxQsKaLdIjCT5Bw6zD9p0WCA3JuPW7lpOyB"><title>The Howling: Reborn</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/K-tFHAtXCtQVPYWSTctTxQ.jpg"></icon><desc>Op de avond van zijn diploma-uitreiking, legt buitenbeentje Will eindelijk contact met het meisje van zijn dromen. Tegelijkertijd komt hij tot de verschrikkelijke ontdekking dat hij een weerwolf is. Nu moet hij niet alleen zijn eigen bloeddorstige aard onderdrukken, maar het ook opnemen tegen een leger van gevaarlijke monsters die de mensheid wil wegvagen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221123102500 +0000" stop="20221123120000 +0000" catchup-id="_8Bmw4kKV5ZkXx3m_nZxCYg6IBojUxzVpfG64ozQ"><title>The Wretched</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/CzWEyVaxn8LxUFm08ahnEA.jpg"></icon><desc>Ben is een rebelse tiener die worstelt met de scheiding van zijn ouders. Terwijl hij de zomer doorbrengt bij zijn vader, ontdekt hij dat de buurvrouw bezeten is door een kwaadaardige entiteit. Een eeuwenoude heks die zich voedt met kinderen. Omdat niemand hem wil geloven, bindt hij ten einde raad zelf de ongelijke strijd aan.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221123120000 +0000" stop="20221123134500 +0000" catchup-id="FAc-FiIylU-JXK1mWQTjZd8K2EtdQWp4xSdJYcxv"><title>This Is Your Death</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/BBysm4F_OhrSaf5Npl3Vrw.jpg"></icon><desc>De finale van de populaire tv-show Trouw De Miljonair krijgt een gruwelijke wending wanneer de verliezend finalist live op tv haar rivaal, de miljonair en zichzelf door het hoofd schiet. De idealistische presentator Adam (Josh Duhamel) weet ternauwernood te ontkomen. Zijn redacteur Ilana (Famke Janssen) wil tegen de wil van Adam volop munt slaan uit de publiciteit. Er ontstaat een machtsstrijd op het scherpst van de snede tussen de twee. De idealen worden al snel uit het oog verloren en de twee schuwen geen enkel middel in hun strijd om het grote publiek te binden. Met gruwelijke gevolgen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221123134500 +0000" stop="20221123152500 +0000" catchup-id="-4SVFbj_7Wg17Ta80w6zUWp88aF1JnsGcDdfRoZ-"><title>John Wick</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/y5znQBY8eFX16uTFoyno3A.jpg"></icon><desc>John Wick (Keanu Reeves) is een levende legende door zijn kwaliteiten als huurmoordenaar voor de Russische maffia. De mysterieuze eenling heeft zijn verleden afgezworen en wil niets liever dan in alle rust genieten van zijn luxe leven in New York. Totdat alles wat hem lief is, wordt afgenomen door een groep gewelddadige gangsters. Er rest John Wick nog maar een ding: wraak.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221123152500 +0000" stop="20221123180000 +0000" catchup-id="r53lI8xeSCmy0n-1DRggEKzgEs4aGPnYvxRwIeY0"><title>Zero Dark Thirty</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/3P5iHXkr0q8poKvocs_36A.jpg"></icon><desc>Na de aanslagen van 11 september 2001 start een intensieve zoektocht naar Osama Bin Laden. Alle geheime diensten van de Verenigde Staten zijn op zoek naar de meest beruchte terrorist ter wereld en falen hem te vinden. Het is uiteindelijk de intelligentie en opmerkzaamheid van één vrouw (Jessica Chastain) die ervoor zorgt dat Bin Laden in handen valt van de Navy SEALS.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221123180000 +0000" stop="20221123200000 +0000" catchup-id="Hhy7XlikmqgDY-FvvHncsrD6vhVzYTdxjBYM7adh"><title>Transcendence</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/9CSfJneic_TS8x1v_Vgouw.jpg"></icon><desc>Dokter Will Caster is de voornaamste onderzoeker op het gebied van Kunstmatige Intelligentie. Hij werkt aan een machine die collectieve kennis combineert met menselijke emoties. Het zijn controversiële experimenten waar anti-technologische extremisten tegen in opstand komen. Maar vlak voor zijn dood lukt het Will alsnog om zijn bewustzijn te uploaden in het computersysteem. Zijn vrouw Evelyn en vriend Max, beiden mede-onderzoekers, maken dit mogelijk maar niet zonder hun twijfels. Hun grootste angsten worden werkelijkheid wanneer Wills zoektocht naar oneindige kennis evolueert in een honger naar macht.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221123200000 +0000" stop="20221123215000 +0000" catchup-id="N54mKjJK8NzpPoTEL5fCQ8j8p2rnjnVIdtd7xs-U"><title>7 Psychopaths</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/lJwbVVBD-TmYR-NfqNFShw.jpg"></icon><desc>Scenarioschrijver Marty worstelt met zijn nieuwe script 'Seven Psychopaths'. Hij heeft dringend een beetje inspiratie nodig. Marty doet alles voor een goed verhaal en raakt betrokken bij de criminele activiteiten van zijn beste vriend Billy en diens partner in crime Hans, die samen een aardig centje bijverdienen met het kidnappen van honden. Alles loopt uit de hand wanneer de dognappers de geliefde hond van de psychopathische gangster Charlie ontvoeren. Marty krijgt genoeg ideeën voor zijn script, maar met Charlie achter zich aan is het de vraag of hij het nog na kan vertellen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221123215000 +0000" stop="20221123233500 +0000" catchup-id="YwY51811J-MNCGW1hKwPwJbMMP0I3abhH5WH2GIX"><title>The Sentinel</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Mu6Hih8hkbLMZldAqQi38A.jpg"></icon><desc>Pete Garrison (Michael Douglas) heeft een lange staat van dienst bij de Amerikaanse geheime dienst en werkt momenteel voor de presidentsvrouw (Kim Basinger). Wanneer aan het licht komt dat er aanslag wordt beraamd op president, vraagt Garrison aan zijn goede collega David Breckinridge (Kiefer Sutherland) om de onderste steen boven te krijgen. Helaas leiden alle sporen van een mol binnen de organistatie naar Garrison zelf. Terwijl Breckinridge niets anders kan dan zijn oude leermeester te arresteren, is hun collega Jill Marin (Eva Longoria) minder overtuigd van de zaak.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221123233500 +0000" stop="20221124011500 +0000" catchup-id="tZpI7wxeNiKwYUEy2r8VayOmvzw9jFRlMGvRk3AP"><title>Office Distractions</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221124011500 +0000" stop="20221124032500 +0000" catchup-id="UbU4EycLQoSV3OS0YXL1STH2jTkSIWdXGJAvd6-n"><title>Sexual Desire</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/dEpbfgf4EUxMyd7BPBonPA.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221124032500 +0000" stop="20221124053000 +0000" catchup-id="T6dWX81C-eKUgZTeMa1AuW_CtpiODp9Yy_X9SlMD"><title>Rules of Engagement</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/qUWaulZUXMCdoTzaAKk66g.jpg"></icon><desc>Kolonel Terry Childers (Samuel L. Jackson) is een onderscheiden militair die wordt opgedragen om een bedreigde Amerikaanse ambassadeur in Jemen te bevrijden. Hoewel de gewelddadige actie slaagt heeft het bloederige gevolgen voor de inheemse bevolking. Thuis aangekomen wordt Childers voor zijn daden verantwoordelijk gesteld. Hij schakelt de hulp in van een alcoholische advocaat die zijn vriend was in Vietnam.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221124053000 +0000" stop="20221124065500 +0000" catchup-id="KGK5tqthizH61FJ-NkV7DQQt_Lf7EwdFLqAylXyD"><title>9/11</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/FgcidlKo8lLLOeNlpEz_IQ.jpg"></icon><desc>Wanneer een lift van het World Trade Center plots blokkeert, hebben de vijf inzittenden geen benul van het drama dat zich daarbuiten en boven hun hoofden aan het voltrekken is. De dame die de liften aanstuurt, vormt hun enige verbinding met de buitenwereld. Via de intercom probeert ze het bonte gezelschap in veiligheid te brengen... de datum is 11 september 2001.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221124065500 +0000" stop="20221124082500 +0000" catchup-id="aJZS1twh5aRLC7x4RU9vy-4o3xyuKLId7fpl8cPq"><title>Office Uprising</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/jRsJqDFfHPGQKX9iwVe_iw.jpg"></icon><desc>De luie Desmond vindt het leuker om uit te gaan met zijn vrienden dan te gaan werken bij zijn baas: een grote wapenfabrikant die net een energiedrank voor het leger heeft ontwikkeld. Volt was bedoeld om militairen om te vormen tot supersoldaten, maar niemand had voorzien dat het drankje je tevens verandert in een moorddadige psychopaat. Ook had niemand verwacht dat de werknemers een restpartij Volt zouden drinken. Nu zit Desmond vast in een wolkenkrabber vol met bloeddorstige moordenaars. Met een kleine groep van onaangetaste collega's moet hij zich een weg naar buiten proberen te vechten.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221124082500 +0000" stop="20221124102000 +0000" catchup-id="aivx1_gOY5PPPTbOsIyOpxJkjfK8iup8QfJTHzUG"><title>Olympus has Fallen</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/oZfDFcNdp1hXNocy8KzKlQ.jpg"></icon><desc>Ooit faalde Secret Service Agent Mike Banning (Gerard Butler) bij het beschermen van de presidentiële familie. Banning werkt na het ongelukkige voorval met name achter de schermen van het Witte Huis. Nu krijgt hij de kans om niet alleen zijn eer, maar ook de President van de Verenigde Staten (Aaron Eckhart) te redden. Op de dag dat Noord-Koreaanse commando’s het Witte Huis bezetten en de president en zijn staf gijzelen, blijkt dat echter de enige plek te zijn die hem de kans geeft om terug te slaan.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221124102000 +0000" stop="20221124121000 +0000" catchup-id="u-5Suyg2xXsFLUVn1tx0wrjWTRI7ASvk5yBjQ_JC"><title>The Reckoning</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/zq8TFDzbzuYK1CYRcKFwzA.jpg"></icon><desc>Engeland, 1665. De pest waart door het land, de angst regeert en de brandstapels laaien hoog op. Omdat ze hem afwijst, beticht een landeigenaar een weduwe van hekserij. Een legendarische inquisiteur is vastbesloten om de jonge moeder tot bekentenissen te dwingen. Een ongelijke krachtmeting, tot de duivel zich in de strijd mengt.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221124121000 +0000" stop="20221124135500 +0000" catchup-id="SOiBs0DD9O7EVl9T7x9C1O2ryrgfzSx6Kj_DS2je"><title>Single White Female</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/tFqP5dzMNMG6opQ3qxnMtw.jpg"></icon><desc>Op een dag betrapt Allison Jones haar vriend Sam met een andere vrouw. Nadat ze hem het huis heeft uitgezet, plaatst ze een advertentie voor een nieuwe flatgenoot. Wanneer Hedy Carlson zich daarvoor aanbiedt, komt ze als geroepen. Beide vrouwen kunnen het uitstekend met elkaar vinden. Ze vullen elkaar, op bijna elk vlak, perfect aan. Maar dan begint Hedy Allie na te doen in alles wat ze doet en laat. Oorspronkelijk ziet Allie hier geen kwaad in, maar dan komt haar ex-vriendje Sam weer in haar leven.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221124135500 +0000" stop="20221124162000 +0000" catchup-id="ryaI8s4xIj1R5yMd1OkSp8POgziPkaLbzbISDF24"><title>Brimstone</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Dc_NXsZNzVqabYQDwonQxQ.jpg"></icon><desc>Regisseur Martin Koolhoven (Oorlogswinter) verwezenlijkt zijn droom met deze duistere westernthriller. Aan het einde van de negentiende eeuw is het leven in het wilde Amerikaanse westland hard en meedogenloos. In deze hardvochtige omgeving probeert de jonge moeder Liz (Dakota Fanning) haar mannetje te staan. Wanneer een wraakzuchtige en verraderlijke dominee (Guy Pearce) het op haar heeft voorzien, toont zij zich een echte overlever. Liz weigert het slachtoffer te worden van deze weerzinwekkende vijand en slaat met kracht terug om te vechten voor een beter leven. Het is tijd voor vergelding.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221124162000 +0000" stop="20221124180500 +0000" catchup-id="B_gUp7Eq6-kDvcAm-1VJpnI2n7v9q3y0cgTAveFT"><title>Crypto</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/JVRNxK7yHkgbT9Xsb71LYQ.jpg"></icon><desc>Martin is een van de meest veelbelovende jonge bankiers van Wall Street. Totdat hij ontdekt dat zijn eigen bank sjoemelt met witwassen van grote bedragen. Hij trekt aan de bel, maar wordt gedegradeerd en naar een ander filiaal gestuurd. Al snel merkt Martin dat die locatie niet toevallig gekozen is. Hij ontdekt een bende hightech criminelen die hier opereert, met banden met een gewelddadig misdaad syndicaat. Ingeseind door zijn eigen werkgevers, gaan de moordenaars achter Martin aan. Gevangen in een web van internetfraude, witwassen, chantage en moord moet hij doordringen tot het hart van de organisatie en de leider ontmaskeren.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221124180500 +0000" stop="20221124200000 +0000" catchup-id="ByPcn5qI36ZD2dlQMRv83CJ2hkUpX2IIqHz3RuHo"><title>Logan Lucky</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/jexx79z_VVBJkC7DkAf9ag.jpg"></icon><desc>De broers Jimmy en Clyde Logan zijn van plan een overval te plegen tijdens een NASCAR-race op het racecircuit Charlotte Motor Speedway. Ze hebben daarvoor Joe Bang, een veroordeelde brandkaskraker nodig. De bende wordt aangevuld met hun zuster Mellie en Joes twee broers Sam en Fish. Jimmy werd voorheen ontslagen bij Charlotte Motor Speedway en wil zijn kennis gebruiken voor de inbraak. Clyde laat zich eerst opsluiten in de gevangenis om zo Joe te helpen ontsnappen. Zal het hen lukken?</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221124200000 +0000" stop="20221124214500 +0000" catchup-id="AV2LeKxhEaAp6Pbn8HJowC1GKic8J_M0W_u2eB8I"><title>Dark Web: Cicada 3301</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/U0WHE_szsWt-VAk8cMk87w.jpg"></icon><desc>Connor, een geniale hacker stuit tijdens een van z'n illegale computerkraken op een verborgen bericht van een geheim genootschap dat zich Cicada 3301 noemt. Cicada blijkt achter de schermen gigantische macht over de hele wereld te hebben en Connor raakt betrokken bij een levensgevaarlijke, geheime strijd tussen het genootschap en de Amerikaanse geheime dienst NSA. Wat begon als een intrigerend mysterie verandert al snel in een gevecht op leven en dood.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221124214500 +0000" stop="20221124233000 +0000" catchup-id="V6Ca_WSVIOivHJg5VbPvOmQMVO4EWMUftIdjNKFJ"><title>The Stylist</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/k1GJyKURExnz2ysPU0B3MQ.jpg"></icon><desc>Iedereen droomt er wel eens van om iemand anders te zijn. Maar voor de eenzame styliste Claire verandert die droom in een obsessie en vervolgens in een ware nachtmerrie. Als kapster met een luisterend oor, verliest ze zich regelmatig in het leven van haar klanten. En wanneer het juiste slachtoffer in haar stoel zit, beëindigt Claire dat leven met een gruwelijk souvenir van haar prooi. Claires solitaire bestaan, haar punctuele methode en haar bloedstollende geheimen worden overhoop gehaald wanneer ze wordt gevraagd om het haar te doen van de succesvolle en sociale Olivia, die op het punt staat om te trouwen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221124233000 +0000" stop="20221125000500 +0000" catchup-id="eul3xOU9hGXbzuN6S9tSMIJyaB_CQmCTjwkAiXbV"><title>Confessions of a Sinner 1</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221125000500 +0000" stop="20221125003500 +0000" catchup-id="fZZ8N3n9pdKTb1Gr81VPivboeN-TCInTk_FiW-d0"><title>Confessions of a Sinner 2</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221125003500 +0000" stop="20221125011000 +0000" catchup-id="Dr9gZCg_Cqv18be0fz63wCjSDJTGmm3Z6w2DYEPw"><title>Confessions of a Sinner 3</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221125011000 +0000" stop="20221125033000 +0000" catchup-id="U2qFaEflCuM-kodXmi6KufGWwt8g5xw6hjU0tzJt"><title>Group Sex Addicts</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/HrUoZOWrd4tDmREccjE09g.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221125033000 +0000" stop="20221125053000 +0000" catchup-id="OodaBPFZ6l4P2hl_lNsPTvctCzQrlidrJO91LNI1"><title>The Bad Lieutenant: Port of Call New Orleans</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/XBeem8wWj1f03jDQS9R93A.jpg"></icon><desc>Terence McDonagh is een inspecteur in de misdaadbrigade van New Orleans. Door een gedetineerde te redden tijdens de orkaan Katrina, raakt hij gewond aan zijn rug, met een chronische rugpijn als gevolg. Om zijn lijden te verzachten neemt hij krachtige pijnstillers. Door deze verslaving wordt McDonagh een onverschrokken en autoritaire detective die compleet losgeslagen over New Orleans heerst. De prostituee waarvan hij houdt maakt zijn turbulente leven nog gecompliceerder. Omdat hij een grote dealer op het spoor is, staat haar leven op het spel.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221125053000 +0000" stop="20221125071000 +0000" catchup-id="8fjmcj-ukJ7xQ52qTEFKXhI6K_h-8pNuVEero2St"><title>The Expendables 2</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/6r0v33dMZOrmqh0o_xQ3Zw.jpg"></icon><desc>De louche CIA agent Church (Bruce Willis) stuurt de Expendables, een groep huurlingen, opnieuw op een gevaarlijke missie. De groep moet een vermist pakketje zien terug te krijgen bij het agentschap. Het pakketje is echter in Gazak, een door oorlog verscheurd Oost-Europees land. De missie loopt in het honderd wanneer blijkt dat een andere groep huurlingen, de Sangunaires, dezelfde opdracht probeert uit te voeren.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221125071000 +0000" stop="20221125085000 +0000" catchup-id="pqK3T3J4SxdvBEVlgYGyvWPoOlRlOuEgaUFKkYq6"><title>Lying and Stealing</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/15VJiAqxEtFVEKiAHkWDTg.jpg"></icon><desc>Playboy Ivan (Theo James) hopt van het ene highsocietyfeest naar het andere, waar hij zijn extreem rijke gastheren van waardevolle kunst berooft. Elyse (Emily Ratajkowski) begeeft zich in hetzelfde wereldje en verrijkt zich door de mensen die ze daar ontmoet op te lichten. De twee blijken één ding gemeen hebben: ze zijn beiden een fortuin schuldig aan het keiharde en gewetenloze onderwereld kopstuk Dimitri. Ivan en Elyse zijn op elkaar aangewezen om van de gewelddadige crimineel af te komen en bedenken een gewaagd plan. Maar lukt het deze twee onbetrouwbare types om op elkaar vertrouwen?</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221125085000 +0000" stop="20221125110000 +0000" catchup-id="I8kjHUKagpgOZaGXIqncvJnHxaqxRjFJ65M_KCBt"><title>Monsters of Man</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/67quUU1XKVI7Y0mWgVon0A.jpg"></icon><desc>Een Amerikaanse wapenfabrikant wil een lucratief legercontract binnenhalen door in Azië een kamp van heroïnedealers schoon te vegen met intelligente robotten. Maar als blijkt dat een team van dokters getuige is van de slachtpartij, keren de moordmachines zich tegen deze nieuwe doelwitten in een meedogenloze overlevingsstrijd.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221125110000 +0000" stop="20221125125500 +0000" catchup-id="YHPL5GLLgpt-yCZxKJpm7klgTYpBzqjGTl96RZE5"><title>The Hitman's Bodyguard</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/heMdj-cab4mXYkocwllNLA.jpg"></icon><desc>Met zijn reputatie in duigen aanvaardt Michael Bryce een aanbod van Interpol om de internationale huurmoordenaar, Darius Kincaid, van Manchester naar Den Haag te begeleiden. De taak lijkt eenvoudig: Bryce moet Kincaid van punt A naar punt B vervoeren; desondanks is de reis naar Nederland lang en gevaarlijk, en Kincaid, die als enige het lef en voldoende hard bewijs heeft om te getuigen tegen een tirannieke Wit-Russische dictator, is een duidelijk doelwit. Het is ongetwijfeld een zware klus. Kan de lijfwacht van de huurmoordenaar de belangrijkste missie in zijn carrière uitvoeren?</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221125125500 +0000" stop="20221125150500 +0000" catchup-id="-CAGhWu3m9ycr9FFoRqeYhUpa9y8RUDPmA9xhaBk"><title>Spider-Man: Homecoming</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/g86C56CQdSBssDEGsPt3SA.jpg"></icon><desc>Peter Parker (Tom Holland) keert na zijn eerste superheldengevecht als Spider-Man terug naar zijn normale leven in Queens. Hij hoopt snel bij The Avengers gevraagd te worden door Tony Stark (Robert Downey Jr.), maar het telefoontje blijft uit. Peter wordt ongeduldig, denkt dat hij zichzelf als held moet bewijzen aan Tony Stark en gaat vervolgens zelf op zoek naar onrecht. Tijdens deze zoektocht komt hij al snel terecht bij een mysterieuze wapenhandel van ene Adrian Toomes (Michael Keaton).</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221125150500 +0000" stop="20221125163500 +0000" catchup-id="wqpzP5SBkRA0f_jFDUY5Lfh59zEuKlVwLEyJDgGH"><title>The Boy Behind the Door</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/3e89qy75UCcuYV_uI6lTLg.jpg"></icon><desc>De twaalfjarige Bobby Green komt terecht in een nachtmerrie wanneer hij en zijn beste vriend Kevin na school worden ontvoerd. Bobby weet te ontsnappen uit het afgelegen huis waar ze worden vastgehouden. Maar net wanneer hij hulp wil gaan halen, hoort hij de angstkreten van Kevin. Hij besluit om met gevaar voor eigen leven terug te gaan - je beste vriend laat je immers niet zitten. Er staat hen een angstaanjagende nacht te wachten.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221125163500 +0000" stop="20221125180500 +0000" catchup-id="IgqHZv1O-wGor6RB-pnLpkIhmKKbUR1C9yG3NOlW"><title>Shark Night</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/j93IHZXKIIS988seGyUSKA.jpg"></icon><desc>Als een groep vrienden vertrekt voor een vakantie op een prachtig eiland in de baai van Louisiana, is dit het begin van een regelrechte nachtmerrie. Het water dat hen omringt blijkt vol te zitten met levensgevaarlijke, bloeddorstige haaien, die het ene na het andere slachtoffer eisen. Terwijl de studenten pogingen doen om van het eiland af te komen, blijken niet alleen de haaien het op hen voorzien te hebben.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221125180500 +0000" stop="20221125200000 +0000" catchup-id="wHxZxwM_a2USQFsU9I-GxFyFfCpk0SBfdlNfXLxz"><title>Pizza Maffia</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/3V_DrqZ8jDbjrWIRDPDNQw.jpg"></icon><desc>De tiener Ibrahim en zijn onafscheidelijke neef Illias - beter bekend als Bram en Haas - zijn de twee snelste koeriers van Novara, de pizzeria van Brams vader. Elke avond racen ze op hun scooter door de stad en halen de bruutste stunts uit om als eerste bij de klant te zijn. Als de vader van Haas na een ruzie met zijn broer niet meer in Novara wil werken, opent hij zijn eigen pizzeria aan de overkant van het plein. In no time brandt er een hevige strijd los. Alles en iedereen wordt meegesleept in de pizzaoorlog. Ook de neven Bram en Haas komen tegenover elkaar te staan in deze strijd om leven, dood, trots en een heleboel pizza's.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221125200000 +0000" stop="20221125213000 +0000" catchup-id="eOwDPc5nMCtQMayWqnRZ2g-Rj-K-jlYzx8mo3yV1"><title>Countdown</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/3I81TTAOKTIEoeTeeb8ZJA.jpg"></icon><desc>Op een feestje daagt een stel tieners elkaar uit om Countdown op hun telefoons te installeren, een app waarmee je de exacte tijd ziet die je nog rest voordat je zal sterven. Wie aan het lot probeert te ontkomen, verbreekt de gebruikersovereenkomst en vindt alsnog de dood. Wanneer het vriendje van het eerste slachtoffer in het ziekenhuis belandt, wil de jonge verpleegster Quinn Harris (Elizabeth Lail) bewijzen dat de vervloekte app onzin is. Maar tot haar grote schrik blijkt de aangegeven sterftijd van de patiënt te kloppen. Zelf had ze amper drie dagen op de teller staan en daarmee begint er een dodelijke race tegen de klok.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221125213000 +0000" stop="20221125225500 +0000" catchup-id="N40A4wWYdSqYLqO7SCZbGT_HcU4_deUbb8TllmQg"><title>The Rental</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/EVUXrC-GxX127YakYFyINQ.jpg"></icon><desc>Twee jonge koppels trekken voor een weekendje naar een schijnbaar perfect huisje dat ze online hebben geboekt. Wat begint als een gezellig, feestelijk weekend slaat al snel om in een aaneenschakeling van sinistere gebeurtenissen. Stukje bij beetje komt het viertal tot het inzicht dat ze niet zo alleen zijn als eerder gedacht.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221125225500 +0000" stop="20221126003000 +0000" catchup-id="qP8sEkW74FO9xQHSvb-yReYdlACBauxF3ErBzV-w"><title>Held</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>Emma en Henry proberen hun wankelijke huwelijk te redden met een vakantie in een prachtige afgelegen woning, voorzien van allerlei technische snufjes. Als ze na de eerste nacht vermoeden dat er een indringer is geweest, besluiten ze weer te vertrekken maar blijken ze vast te zitten door het automatische beveiligingssysteem. Vanuit het huis klinkt een onheilspellende stem van iemand die hen met verborgen camera's in de gaten houdt en veel intieme details weet over hun relatie. De anonieme gijzelnemer begint het echtpaar te terroriseren. Emma en Henry moeten samenwerken om de waarheid te achterhalen en hun weg naar buiten te vinden.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221126003000 +0000" stop="20221126010000 +0000" catchup-id="-ApIqOGzPEqCM_N3rnLVClM3W6xYlKPmhOhVi3mG"><title>Steamy Stories 1</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221126010000 +0000" stop="20221126013500 +0000" catchup-id="qI71FBvLP1loUO_xZY9ccJfh5NgZm6bSSkyk_l4I"><title>Steamy Stories 2</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221126013500 +0000" stop="20221126020500 +0000" catchup-id="4yHE7UaDyp4oIY07C2wVzSjNC8PcNncrgRKUg5Dd"><title>Steamy Stories 3</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221126020500 +0000" stop="20221126032500 +0000" catchup-id="0lNPMgbbjhhP7qThltWa6I-UPJZAXHxbbR4g7gxG"><title>The Toll</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/TMKjKFHD8HSk8IgJyl8jTQ.jpg"></icon><desc>Cami landt na middernacht op een vliegveld en neemt een Uber naar de afgelegen woning van haar vader. Haar chauffeur Spencer blijkt niet erg sociaal begaafd. Cami voelt zich tijdens de rit steeds ongemakkelijker en tot haar schrik krijgen ze onderweg autopech. De twee stranden in een bos waar de normale wetten van tijd en plaats niet van toepassing lijken. De schimmen en visioenen die overal opduiken, hebben een lugubere boodschap. De enige manier om weg te komen, is door 'de tol' te betalen: slechts een kan overleven, de ander zal moeten sterven.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221126032500 +0000" stop="20221126053000 +0000" catchup-id="2i_aEL2hOVxKn1BwUH5N_nH6S3xfoL_u9tVuat24"><title>Riddick</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/DNccEZNFijXZnyZXQ63xAg.jpg"></icon><desc>Riddick (Vin Diesel) is verraden door zijn eigen volk en voor dood achtergelaten op een verlaten, door de zon verschroeide planeet. Er zit niets anders op dan op kracht te komen en de strijd aangaan met de buitenaardse roofdieren die hem belagen. Riddick kan alleen ontsnappen door een signaal uit te zenden dat al snel een groep premiejagers naar zijn planeet lokt. Het eerste schip dat landt zit vol met gewelddadige, dodelijke huurlingen en op het tweede schip bevindt zich iemand die een persoonlijker motief heeft om Riddick op te jagen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221126053000 +0000" stop="20221126071500 +0000" catchup-id="aTEOJpXd1ncYNfzlKJa_n0H9ihCS9u5RVUMRjW7T"><title>Crypto</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/JVRNxK7yHkgbT9Xsb71LYQ.jpg"></icon><desc>Martin is een van de meest veelbelovende jonge bankiers van Wall Street. Totdat hij ontdekt dat zijn eigen bank sjoemelt met witwassen van grote bedragen. Hij trekt aan de bel, maar wordt gedegradeerd en naar een ander filiaal gestuurd. Al snel merkt Martin dat die locatie niet toevallig gekozen is. Hij ontdekt een bende hightech criminelen die hier opereert, met banden met een gewelddadig misdaad syndicaat. Ingeseind door zijn eigen werkgevers, gaan de moordenaars achter Martin aan. Gevangen in een web van internetfraude, witwassen, chantage en moord moet hij doordringen tot het hart van de organisatie en de leider ontmaskeren.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221126071500 +0000" stop="20221126084000 +0000" catchup-id="ZtijCvYPC7jxs_nhsZaW4ZXu8G-FC4-TQfOaXEyw"><title>9/11</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/FgcidlKo8lLLOeNlpEz_IQ.jpg"></icon><desc>Wanneer een lift van het World Trade Center plots blokkeert, hebben de vijf inzittenden geen benul van het drama dat zich daarbuiten en boven hun hoofden aan het voltrekken is. De dame die de liften aanstuurt, vormt hun enige verbinding met de buitenwereld. Via de intercom probeert ze het bonte gezelschap in veiligheid te brengen... de datum is 11 september 2001.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221126084000 +0000" stop="20221126101000 +0000" catchup-id="3QcTqgZp4N9KeDl8gXujKxW33iPZL_GpGG5ECEjo"><title>Office Uprising</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/jRsJqDFfHPGQKX9iwVe_iw.jpg"></icon><desc>De luie Desmond vindt het leuker om uit te gaan met zijn vrienden dan te gaan werken bij zijn baas: een grote wapenfabrikant die net een energiedrank voor het leger heeft ontwikkeld. Volt was bedoeld om militairen om te vormen tot supersoldaten, maar niemand had voorzien dat het drankje je tevens verandert in een moorddadige psychopaat. Ook had niemand verwacht dat de werknemers een restpartij Volt zouden drinken. Nu zit Desmond vast in een wolkenkrabber vol met bloeddorstige moordenaars. Met een kleine groep van onaangetaste collega's moet hij zich een weg naar buiten proberen te vechten.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221126101000 +0000" stop="20221126115500 +0000" catchup-id="-B1fHhbKusB8P_MGKsXkVu12_ntcuOz8GYV_fanV"><title>Single White Female</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/tFqP5dzMNMG6opQ3qxnMtw.jpg"></icon><desc>Op een dag betrapt Allison Jones haar vriend Sam met een andere vrouw. Nadat ze hem het huis heeft uitgezet, plaatst ze een advertentie voor een nieuwe flatgenoot. Wanneer Hedy Carlson zich daarvoor aanbiedt, komt ze als geroepen. Beide vrouwen kunnen het uitstekend met elkaar vinden. Ze vullen elkaar, op bijna elk vlak, perfect aan. Maar dan begint Hedy Allie na te doen in alles wat ze doet en laat. Oorspronkelijk ziet Allie hier geen kwaad in, maar dan komt haar ex-vriendje Sam weer in haar leven.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221126115500 +0000" stop="20221126134500 +0000" catchup-id="eHmgBIfTKafdsThjVK05alq0KYVTPDLm7qeZXidD"><title>The Reckoning</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/zq8TFDzbzuYK1CYRcKFwzA.jpg"></icon><desc>Engeland, 1665. De pest waart door het land, de angst regeert en de brandstapels laaien hoog op. Omdat ze hem afwijst, beticht een landeigenaar een weduwe van hekserij. Een legendarische inquisiteur is vastbesloten om de jonge moeder tot bekentenissen te dwingen. Een ongelijke krachtmeting, tot de duivel zich in de strijd mengt.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221126134500 +0000" stop="20221126154000 +0000" catchup-id="lrS6WSd_lUTN9xTBIzOdRwOLoHTL31fYZWIWbPoY"><title>Logan Lucky</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/jexx79z_VVBJkC7DkAf9ag.jpg"></icon><desc>De broers Jimmy en Clyde Logan zijn van plan een overval te plegen tijdens een NASCAR-race op het racecircuit Charlotte Motor Speedway. Ze hebben daarvoor Joe Bang, een veroordeelde brandkaskraker nodig. De bende wordt aangevuld met hun zuster Mellie en Joes twee broers Sam en Fish. Jimmy werd voorheen ontslagen bij Charlotte Motor Speedway en wil zijn kennis gebruiken voor de inbraak. Clyde laat zich eerst opsluiten in de gevangenis om zo Joe te helpen ontsnappen. Zal het hen lukken?</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221126154000 +0000" stop="20221126173500 +0000" catchup-id="L4t7RpmciHyFYofcclWpOekhPOnoCgOwDs-7_CPq"><title>Olympus has Fallen</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/oZfDFcNdp1hXNocy8KzKlQ.jpg"></icon><desc>Ooit faalde Secret Service Agent Mike Banning (Gerard Butler) bij het beschermen van de presidentiële familie. Banning werkt na het ongelukkige voorval met name achter de schermen van het Witte Huis. Nu krijgt hij de kans om niet alleen zijn eer, maar ook de President van de Verenigde Staten (Aaron Eckhart) te redden. Op de dag dat Noord-Koreaanse commando’s het Witte Huis bezetten en de president en zijn staf gijzelen, blijkt dat echter de enige plek te zijn die hem de kans geeft om terug te slaan.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221126173500 +0000" stop="20221126200000 +0000" catchup-id="JKifPZoCtcQIYMmVEozS3QCpec5brTnVLGsY4b84"><title>Brimstone</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Dc_NXsZNzVqabYQDwonQxQ.jpg"></icon><desc>Regisseur Martin Koolhoven (Oorlogswinter) verwezenlijkt zijn droom met deze duistere westernthriller. Aan het einde van de negentiende eeuw is het leven in het wilde Amerikaanse westland hard en meedogenloos. In deze hardvochtige omgeving probeert de jonge moeder Liz (Dakota Fanning) haar mannetje te staan. Wanneer een wraakzuchtige en verraderlijke dominee (Guy Pearce) het op haar heeft voorzien, toont zij zich een echte overlever. Liz weigert het slachtoffer te worden van deze weerzinwekkende vijand en slaat met kracht terug om te vechten voor een beter leven. Het is tijd voor vergelding.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221126200000 +0000" stop="20221126214000 +0000" catchup-id="66_sSQ3CKPXR36wk_SAMKLOBYHdPJeEUx-ems178"><title>Oldboy</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ebV0FH0DdNuQdaGgtFHjDQ.jpg"></icon><desc>De succesvolle marketingmanager Joe (Josh Brolin) wordt op een kwade dag zonder enige aanleiding of reden in totale eenzaamheid gevangen gezet. Wanneer hij na twintig jaar wordt vrijgelaten, gaat Joe bezeten van wraak op een missie om erachter te komen waarom iemand hem dit vreselijke lot aan wilde doen. Al snel wordt echter duidelijk dat het sadistische spel waar hij zich in bevond nog lang niet voorbij is.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221126214000 +0000" stop="20221126233000 +0000" catchup-id="6u71Z0dlo_vh7ilgw3DJYcE98Gx-RjykF4iS2b6X"><title>The Road</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/SuJ7HQtk1ItWp6F3CBrs-g.jpg"></icon><desc>Een wereldwijde ramp heeft de aarde in puin en as gelegd. Er zijn slechts enkele overlevenden, de beschaving is verdwenen en er is een groot gebrek aan voedsel en water. Door dit vijandige landschap trekken een naamloze man (Viggo Mortensen) en zijn jonge zoon op zoek naar een veilig heenkomen. Ze proberen de kust te bereiken maar de weg daarheen is gevaarlijk. Barbaren en kannibalen liggen overal op de loer. In deze hel op aarde is slechts één lichtpuntje: de liefde tussen vader en kind.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221126233000 +0000" stop="20221127000500 +0000" catchup-id="h3tw5hwqQCh-YAy2Isw-wCoWjerHVmuDHpE851tq"><title>The Artist 1</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221127000500 +0000" stop="20221127004000 +0000" catchup-id="1bO1U6HMoj5k946txaUGyT7jkiqvJVfR4XzUuuQ5"><title>The Artist 2</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221127004000 +0000" stop="20221127011500 +0000" catchup-id="N4IQfVSL_1mJ3fppk-5Ma9GUdgUfUI17t9dVcJUz"><title>The Artist 3</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221127011500 +0000" stop="20221127033500 +0000" catchup-id="IDUUe8g0e6mvRXhtMDm989Sgdvr82TchiaV0sX8j"><title>Fucked &amp; Disorderly</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221127033500 +0000" stop="20221127053000 +0000" catchup-id="RfH9b5Xp4DEn55iFRDbIDjDH322qFBfBQUpRulxl"><title>The Pagan King</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uvRXEd6IAxIwbNUdJ4qGBA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221127053000 +0000" stop="20221127070000 +0000" catchup-id="PQFYEOVGt69iNwFN6ikjs1RTYlb5_ruJTfk3RR05"><title>Wake Up</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Sl5evKDRKse0hNUvKZ-QqQ.jpg"></icon><desc>Op een rustige avond glijdt een auto van de weg af en in een ravijn. De bestuurder wordt wakker in het ziekenhuis. Hij weet niet meer wie hij is of wat er is gebeurd. Zijn verpleegster, Diana, noemt hem John Doe. Plotseling komt de politie binnenvallen en arresteert hem voor een reeks brute moorden. Diana gelooft geen woord van deze beschuldigingen en helpt hem te ontsnappen. De twee voortvluchtigen gaan op pad om John Doe's onschuld te bewijzen. Maar de zachtaardige Diana ontdekt al snel de schokkende waarheid achter John Doe's identiteit.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221127070000 +0000" stop="20221127083000 +0000" catchup-id="G91G6E4OYZpQmvr3mp4w6VGM-jBmXesSNAcF8tZV"><title>Alone</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/RowosZ0TgD7myjkIKyWP7w.jpg"></icon><desc>De wereld valt ten prooi aan een gruwelijke pandemie die van mensen monsters maakt. Screamers. Radeloos na wekenlang isolement, besluit Aidan er een eind aan te maken. Dan ontdekt hij een lotgenote, Eva, aan de overkant van het gebouw. Ze maken een plan om samen te ontsnappen. Ook een oudere buur blijkt nog levend en wel. Een onverhoopte ommekeer. Of niet?</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221127083000 +0000" stop="20221127100000 +0000" catchup-id="-OwVmmTU2tV6BLB3U2RDCz6htB0n5_hpCZZWWPDa"><title>The Super</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/4J8tBfHBt81C_rcDbOkkLw.jpg"></icon><desc>Phil Lodge, een gescheiden ex-agent, wordt opzichter en komt met zijn twee dochters wonen en werken in een gigantisch complex in het centrum van Manhattan. Het is een doolhof van kelders, zijvleugels, torens en talloze verdiepingen met appartementen. Wanneer Phil merkt dat er steeds meer bewoners op mysterieuze wijze verdwijnen, gaat hij op onderzoek uit. Maar hij wordt hevig tegengewerkt door de creepy klusjesman Walter (Val Kilmer) die zich steeds verdachter gaat gedragen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221127100000 +0000" stop="20221127114500 +0000" catchup-id="qvExPQEThRnUOiKbZgvSsoU7OnzspADmVykukAcz"><title>Leaves of Grass</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/6xzGd_swOkGT4LynlHDsnQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221127114500 +0000" stop="20221127131500 +0000" catchup-id="CYTqO7YY0gjN-NPLchgbtD3P1gakW9BkRIzz_Qu8"><title>Unfinished Business</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Lbj23ro9vTQBEG4xsUelgQ.jpg"></icon><desc>Zakenman Dan Trunkman (Vince Vaughn) is het zat om tweede viool te spelen voor zijn irritante baas (Sienna Miller) en vormt zijn eigen concurrerende bedrijf. Hij neemt een gepensioneerde medewerker (Tom Wilkinson) en een dwaze verkoopaanvrager (Dave Franco) met zich mee. Na anderhalf jaar worstelen is er een veelbelovende deal in zicht, maar die wordt weggekaapt door de ex-baas van Dan. Vastbesloten om de deal te redden, vliegen Dan en zijn twee medewerkers naar Duitsland, waar een reeks onverwachte en soms schandalige obstakels wacht.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221127131500 +0000" stop="20221127145500 +0000" catchup-id="QaaguGtEBKO5FfZRTpvOmiLjIwKiGECsBg_Ti2Km"><title>Back Roads</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/y-oLJeEpmy8iUOQi_DrPDw.jpg"></icon><desc>Harley zorgt voor zijn drie jongere zusjes. Moeder zit in de gevangenis omdat ze hun vader heeft vermoord. Harley doet wat hij kan om het gezin een goed leven te bieden maar hij heeft z’n eigen donkere geheimen. Hij leeft zijn frustraties uit met geheime gewelddadige uitstapjes en een heftige seksuele relatie met een oudere, getrouwde buurvrouw. Z'n escapades gaan richting dodelijk en Harley’s verschillende dubbellevens lopen steeds mee door elkaar. Hij wordt een tikkende tijdbom en iedereen in zijn omgeving is in levensgevaar.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221127145500 +0000" stop="20221127162000 +0000" catchup-id="CfoFlASNTAVYkIdqTL-YsK92_uRjNnlV1CoCd6N_"><title>Mary</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/NH8HlyiasXdpAn7TGE0rhQ.jpg"></icon><desc>David (Gary Oldman) is een kapitein die met zichzelf worstelt en hij wil een beter leven voor hem, zijn vrouw Sarah (Emily Mortimer) en zijn dochters opbouwen. Op een veiling ziet hij een oude boot met de naam 'Mary' erop en in een impulsieve bui besluit hij de boot te kopen. Kort nadat David en zijn gezin en twee vrienden met de boot op reis zijn gegaan, krijgen zij te maken met steeds meer vreemde en angstaanjagende gebeurtenissen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221127162000 +0000" stop="20221127180500 +0000" catchup-id="6BOXCKFrzbafS2cK7WY7o24x5DhqYIS7aSWf-BXa"><title>Get Shorty</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/gkBoHsUCVQQLYQ1qkxg-Pg.jpg"></icon><desc>Wanneer gangster Chili Palmer (John Travolta) vanuit Miami naar Los Angeles reist om een schuld te innen bij een tweederangs regisseur (Gene Hackman), laat hij zich inpakken door de hippe filmbusiness. Palmer ontdekt dat de regels in Hollywood maar bar weinig verschillen van de wetten in criminele onderwereld: hij regelt een filmster, versiert een B-filmdiva en krijgt zelfs plaatsen gereseveerd in de hipste restaurants van de stad. Kortom, alles loopt gesmeerd. Tot zijn vroegere vriendjes, de maffiosi, hem opnieuw weten te vinden.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221127180500 +0000" stop="20221127200000 +0000" catchup-id="BTaU7Wme9aF0EUo8OHvAQ77SIU-6i_AqT0N0dylX"><title>Be Cool</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/MNSWB4NFgExzFkf1t-1KnA.jpg"></icon><desc>Als Chili Palmer (John Travolta) besluit zijn geluk te beproeven in de muziekindustrie papt hij daarvoor aan de verleidelijke weduwe (Uma Thurman) van een onlangs vermoorde platenbaas, kaapt een bloedhete zangeres weg bij de concurrent en ontdekt dat er achter de mooie schermen van de muziekbizz heel wat valse tonen geblazen worden. Het is de kunst cool te blijven en niet al te veel uit de toon te vallen. Laat dat maar aan Chili Palmer over!</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221127200000 +0000" stop="20221127213500 +0000" catchup-id="OSJGnl3rNE8y6qpYVoR9vx0MNV0ji8fMfF6BfUIi"><title>Werewolves Within</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/CthsiEkernItkWQq6Hd1DA.jpg"></icon><desc>Pete woont met zijn sterk gelovige vrouw Trish in een dorpje in Vermont. Hun woonplek wordt door een sneeuwstorm geteisterd die het hele dorp isoleert. De onderliggende rancune tussen de inwoners wordt blootgelegd wanneer een onbekend wezen jacht maakt op de dorpelingen. Wanneer de lichamen zich opstapelen, wordt duidelijk dat de moordenaar dichterbij staat dan verwacht.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221127213500 +0000" stop="20221127232000 +0000" catchup-id="00vOA3fF_NCFqNGDKbWRAT_THTOuaxP0oYWfXA4m"><title>Prooi</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/JhoAgaYeP43Ii_rwE1Z3iw.jpg"></icon><desc>Na de vondst van een gruwelijk vermoord boerengezin net buiten Amsterdam, tast de politie in het duister over de mogelijke dader. Lizzy, een dierenarts van Artis, denkt echter te weten wat de bloederige verminkingen kan hebben aangericht: een forse, agressieve leeuw. Ze stuit vooral op ongeloof en er is een tweede bloedbad nodig voordat de autoriteiten instemmen met het rigoureuze plan van een Engelse leeuwenjager om het monster te pakken te krijgen. De jacht is geopend.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221127232000 +0000" stop="20221127235000 +0000" catchup-id="BogiNuqB0o5IM0WbJrUkK7EH9Dpaoa_V-10B23v0"><title>A Touch of Lust 1</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221127235000 +0000" stop="20221128002000 +0000" catchup-id="OwTVKegOr73hpdRwQTHl-wo6xe8u3Do25U2gg4g6"><title>A Touch of Lust 2</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221128002000 +0000" stop="20221128005500 +0000" catchup-id="HiQKpYOYDfRDsyuzNbo6pPxxe0FLB2C5qNJiuWHq"><title>Escort N5 Part 3</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221128005500 +0000" stop="20221128030500 +0000" catchup-id="-xx4u-9Gyg_St_hOgSKZnsQzawxn_raKMhVA-HSZ"><title>Dani Daniels Girl Perversions</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221128030500 +0000" stop="20221128053000 +0000" catchup-id="gdkbIpObxejJPYOFCmrahTtpIAn0kCfvrrPqVyb4"><title>Das Boot</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/q6THDrG10e0taZJf7uBLRg.jpg"></icon><desc>Najaar 1941. Aan de Franse kust drinken vijftig Duitse militairen drinken zich zat in een nachtclub, voordat ze aan boord gaan van de U-96, een van de beroemdste Duitse onderzeeërs. Hun missie is om zo veel mogelijk vijandelijke schepen tot zinken te brengen in de Atlantische Oceaan. Naarmate de dagen in de claustrofobische duikboot vorderen, neemt de verveling en de vervuiling onder de bemanning drastisch toe. Wanneer echter na lange tijd de vijand in zicht komt, slaat de sfeer al snel om in doodsangst en een hevige heimwee naar de thuishaven.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221128053000 +0000" stop="20221128071000 +0000" catchup-id="Ee28ZfNOKWGCRtdrlKeTOBf_XxmXQTk5OvDyZru9"><title>The Expendables 2</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/6r0v33dMZOrmqh0o_xQ3Zw.jpg"></icon><desc>De louche CIA agent Church (Bruce Willis) stuurt de Expendables, een groep huurlingen, opnieuw op een gevaarlijke missie. De groep moet een vermist pakketje zien terug te krijgen bij het agentschap. Het pakketje is echter in Gazak, een door oorlog verscheurd Oost-Europees land. De missie loopt in het honderd wanneer blijkt dat een andere groep huurlingen, de Sangunaires, dezelfde opdracht probeert uit te voeren.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221128071000 +0000" stop="20221128085000 +0000" catchup-id="mHVlzYS88nNN_S2LIbiD__M925a9CaqDl6BEOa29"><title>Brothers in Arms</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/EdJn3qlpTK7MA_05-BUlWQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221128085000 +0000" stop="20221128105500 +0000" catchup-id="KVvMi8MkakN9x0aNbHf9irn8ldKT6P914uw9862j"><title>Riddick</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/DNccEZNFijXZnyZXQ63xAg.jpg"></icon><desc>Riddick (Vin Diesel) is verraden door zijn eigen volk en voor dood achtergelaten op een verlaten, door de zon verschroeide planeet. Er zit niets anders op dan op kracht te komen en de strijd aangaan met de buitenaardse roofdieren die hem belagen. Riddick kan alleen ontsnappen door een signaal uit te zenden dat al snel een groep premiejagers naar zijn planeet lokt. Het eerste schip dat landt zit vol met gewelddadige, dodelijke huurlingen en op het tweede schip bevindt zich iemand die een persoonlijker motief heeft om Riddick op te jagen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221128105500 +0000" stop="20221128123000 +0000" catchup-id="yQkJnUGEO2MwTk614luUxkwb_CHYgC81lS8nGbZH"><title>Fargo</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/xktr26kEZFRQJ3iuO2vvLQ.jpg"></icon><desc>Autoverkoper Jerry Lundegaard (William H. Macy), woonachtig in het ijskoude stadje Fargo in Minnesota, heeft een plan om uit de schulden te komen. Hij laat zijn vrouw ontvoeren door twee schurken (Steve Buscemi en Peter Stormare) om vervolgens aan zijn rijke schoonvader een flink bedrag aan losgeld te vragen. Het zou een eenvoudige klus moeten worden, ware het niet dat de criminelen direct na hun aankomst in Fargo drie inwoners koudmaken. De hoogzwangere politie-agente Marge Gunderson (Frances McDormand) wordt belast met het moordonderzoek en laat zich niet hinderen door haar gebrek aan ervaring met grote misdrijven.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221128123000 +0000" stop="20221128140000 +0000" catchup-id="ypRu8xSk9dcZzZAG801CFlL9kdSs5giQqYrZnCmv"><title>Rundfunk: Jachterwachter</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/7SsNG2TmhPieuqZ3ZUDZvw.jpg"></icon><desc>De keihard werkende Wachtopzichter (Yannick van de Velde) runt zonder hulp camping HIVO. De komst van de uitgeleefde ex-wereldster Ronnie Bosboom Jr. (Tom van Kalmthout) lijkt een zegen, maar wanneer hij op de vlucht blijkt voor gevaarlijke criminelen, moet het duo er alles aan doen om de camping te redden. En dat dan allemaal heel grappig.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221128140000 +0000" stop="20221128155500 +0000" catchup-id="YF79iuo0qYUOIdLzFCJv_PYTroGStlO1J00VIBeG"><title>Kick-Ass</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/EcjIU8vnh2PTJcH9NmbMDw.jpg"></icon><desc>Dave is een sul op de middelbare school, heeft weinig vrienden, leeft alleen met zijn vader en is een enorme fan van stripboeken. Op een dag besluit hij dat hij een superheld wil worden, net als in één van zijn stripboeken. Probleem is echter dat hij geen superkrachten heeft en gedoemd lijkt om te mislukken. Zijn zelfgemaakte pak en bravoure kunnen daarom niet voorkomen dat hij in zijn eerste confrontaties met echte criminelen een flink pak slaag krijgt. Op zijn pad ontmoet hij echter enkele bijzondere medestanders.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221128155500 +0000" stop="20221128180500 +0000" catchup-id="PFjcISTECJPr10FNvhUo8od2ra-iNEO8dZ-iJ1ZJ"><title>Spider-Man: Homecoming</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/g86C56CQdSBssDEGsPt3SA.jpg"></icon><desc>Peter Parker (Tom Holland) keert na zijn eerste superheldengevecht als Spider-Man terug naar zijn normale leven in Queens. Hij hoopt snel bij The Avengers gevraagd te worden door Tony Stark (Robert Downey Jr.), maar het telefoontje blijft uit. Peter wordt ongeduldig, denkt dat hij zichzelf als held moet bewijzen aan Tony Stark en gaat vervolgens zelf op zoek naar onrecht. Tijdens deze zoektocht komt hij al snel terecht bij een mysterieuze wapenhandel van ene Adrian Toomes (Michael Keaton).</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221128180500 +0000" stop="20221128200000 +0000" catchup-id="RdHRv0OTc8qBr8IxdEIh-e2chFk02-krxyNVl4wL"><title>The Hitman's Bodyguard</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/heMdj-cab4mXYkocwllNLA.jpg"></icon><desc>Met zijn reputatie in duigen aanvaardt Michael Bryce een aanbod van Interpol om de internationale huurmoordenaar, Darius Kincaid, van Manchester naar Den Haag te begeleiden. De taak lijkt eenvoudig: Bryce moet Kincaid van punt A naar punt B vervoeren; desondanks is de reis naar Nederland lang en gevaarlijk, en Kincaid, die als enige het lef en voldoende hard bewijs heeft om te getuigen tegen een tirannieke Wit-Russische dictator, is een duidelijk doelwit. Het is ongetwijfeld een zware klus. Kan de lijfwacht van de huurmoordenaar de belangrijkste missie in zijn carrière uitvoeren?</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221128200000 +0000" stop="20221128212500 +0000" catchup-id="EMarpe5OS5NTj7KNMd6mTEQV8tWInHMV-5xHxgkx"><title>Notorius Nick</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/NyoEvGE_wUvDHq6ZT1gIEg.jpg"></icon><desc>Omdat Nick Newell geboren wordt met anderhalve arm, werd hij van jongs af aan gepest en gedwongen zich te verdedigen tegen bullebakken en pestkoppen. Gesteund door zijn alleenstaande moeder Stacey, zijn beste vriend Abi en zijn coach Alex weet hij het te schoppen tot MMA-kooivechter. Maar hij heeft moeite om tegenstanders te vinden. Kooivechters vinden geen eer te behalen aan een gevecht met Nick. Door keihard te blijven trainen en vol te houden met ongekend doorzettingsvermogen, krijgt Nick eindelijk zijn kans. En als hij eenmaal in de kooi staat ziet de hele wereld dat hij harder, sterker en succesvoller is dan zijn tegenstanders.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221128212500 +0000" stop="20221128231000 +0000" catchup-id="02I4gHW8vxCNjHd7iWjv0RguKBlUMfbOLxxSqhEi"><title>Misery</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/g2goQSWqa4EAlOhhCNTwUQ.jpg"></icon><desc>Romanschrijver Paul Sheldon (James Caan) kan zich de verblindende sneeuwstorm, die zijn auto tollend van de weg af bracht, niet herinneren. Ook kan hij zich niet herinneren dat hij door aandacht en liefdevolle verpleging weer bij bewustzijn is gebracht. Het enige dat hij zich herinnert, is dat hij wakker werd in het huis van Annie (Kathy Bates). Deze voormalige verpleegster verandert echter van een reddende engel in een maniakale fan, die zich heeft voorgenomen om haar favoriete schrijver de rest van zijn leven als persoonlijke gevangene te houden.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221128231000 +0000" stop="20221129004000 +0000" catchup-id="9xjkXnxLQgniuDKbPQbF1fQz0rN9FJ6O4y8EqoIj"><title>Jungelicious</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221129004000 +0000" stop="20221129022000 +0000" catchup-id="ldXTYd4qnQuq4u_zIFlVcFZ5bRmwiynxkKHqx9sT"><title>Trophy Wives</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221129022000 +0000" stop="20221129035500 +0000" catchup-id="BXxzVl1Dzflx3ck_DTTRMUgZLvxg4-SOfxjJDAMm"><title>Dread</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/vIjKGKr_Q3t6Wtip-3Nucg.jpg"></icon><desc>Stephen Grace is een student aan de filmacademie. Op een dag ontmoet hij de mysterieuze Quaid (Shaun Evans), die een obsessie heeft voor angst. Deze weet Stephen ervan te overtuigen om samen met hem en hun klasgenoot Cheryl de diepste angsten van hun medestudenten vast te leggen. Maar al snel wordt het duidelijk dat Quaid een groot geheim uit het verleden met zich meedraagt. Zijn experimenten gaan steeds verder, waardoor de levens van Stephen en Cheryl veranderen in hun ergste nachtmerrie.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221129035500 +0000" stop="20221129053000 +0000" catchup-id="mEhP96lRLdnDpVo62ANdXfeMJpENTbs0xoAApGrk"><title>The Outsider</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Zd4fK7WP010itWtnHlVeuQ.jpg"></icon><desc>Wanneer de Britse militair Lex Walker het schokkende bericht krijgt dat zijn dochter dood is aangetroffen in Los Angeles, blijkt bij aankomst dat het lichaam van iemand anders is. Met grof geweld begint Lex een zoektocht naar zijn dochter. Het spoor leidt naar keiharde criminelen en hij heeft al zijn militaire training nodig om in de wereld van maffia en moordenaars te overleven en zijn dochter te redden uit de klauwen van haar wrede ontvoerder. Tegelijkertijd moet hij de politie zien te ontlopen, die achter hem aanzit vanwege het grote aantal lijken van zware criminelen dat gevonden wordt sinds Lex in LA is aangekomen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221129053000 +0000" stop="20221129071000 +0000" catchup-id="bvmzZIsyj4xQzH5Eos1jM2xrAuHds8VqNqyinbHR"><title>Stephen King's A Good Marriage</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/dqwW6aFWpFHPrIKMP9tALg.jpg"></icon><desc>Darcy en Bob (Joan Allen en Anthony LaPaglia) zijn meer dan twintig jaar getrouwd. Tijdens een van Bobs frequente zakenreizen gaat Darcy in de garage op zoek naar nieuwe batterijen. Hier stuit ze op een weerzinwekkend geheim van haar man, waar ze in al die jaren huwelijk nooit een flauw vermoeden van gehad heeft. De gruwelijke ontdekking is de start van een intens zenuwslopende en levensgevaarlijke periode in haar 'goede huwelijk'.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221129071000 +0000" stop="20221129084000 +0000" catchup-id="qB2kVmUyhK7rgNc4OEbqWrWLVcH8uCGlfiHsginS"><title>Backcountry</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/pCfDQaN60gjtr9kD1Pp9yw.jpg"></icon><desc>Alex is een doorgewinterde kampeerder maar Jenn is dat niet. Na veel overtuigingskracht stemt ze er eindelijk mee in om haar mee te nemen naar een van zijn favoriete plekken, het afgelegen Blackfoot Trail. Na drie dagen raken ze van het pad af en zijn ze hopeloos verloren. Zonder voedsel of water hebben ze moeite om hun weg terug te vinden. Als ze zich realiseren dat ze het berengebied zijn binnengedrongen, stijgt het gevaar naar een heel nieuw niveau.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221129084000 +0000" stop="20221129101000 +0000" catchup-id="9yP1unuRF6Xft2QTvuDwplF4frdZZC7hyEdot1M-"><title>The Unfamiliar</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ZaRlXkjf8ET7o7gaYg5sHg.jpg"></icon><desc>Na haar terugkeer van de oorlog, wordt de Britse legerdokter Elizabeth 'Izzy' Cormack geplaagd door paranormale hallucinaties. Lijdt ze aan een posttraumatische stressstoornis? Is het huis behekst? Of is er iets anders aan de hand? Haar man Ethan stelt een familievakantie op Hawaï voor. Om haar gezin te redden, laat ze zich meezuigen in een ijzingwekkende mythologische onderwereld.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221129101000 +0000" stop="20221129120500 +0000" catchup-id="vUXCCJrMAEbeOze_O00vZWgvpgQgIF_wGM_3cyl4"><title>The Box</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/mfzRZFqbzCdd5x7PCUUgaw.jpg"></icon><desc>1976. Norma Lewis (Cameron Diaz) is lerares. Haar man Arthur (James Marsden) werkt bij NASA. Hun leven verloopt rustig en voorspelbaar, totdat op een dag een mysterieuze man voor de deur staat die Norma een doosje overhandigt met een drukknop. Het doosje komt met een luguber voorstel: wie op de knop drukt krijgt 1 miljoen dollar, maar dan zal er ook ergens ter wereld een onbekend iemand gedood worden. Norma en Arthur krijgen 24 uur de tijd om te beslissen, een duivels dilemma.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221129120500 +0000" stop="20221129135000 +0000" catchup-id="qg90HfvKCWhzTSL2RubA-tI6TlnHJXfIlf-AuMkK"><title>The Secret</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/j3R67fzWeG-yMzaVOzjoXw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221129135000 +0000" stop="20221129152000 +0000" catchup-id="1XRA2EZUHgDZXuf4vUV-U6nED0MhASTlRlAE8FRl"><title>Spree</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/whV4PyRaFjJcwFAHtzvHng.jpg"></icon><desc>In deze hilarische satire op onze 'lust for likes' beraamt ridesharechauffeur Kurt Kunkle (Joe Keery, 'Stranger Things') een duivels plan om zoveel mogelijk volgers te verzamelen. Met camera's in zijn wagen livestreamt hij de steeds gruwelijker moorden op zijn nietsvermoedende passagiers. Kan Jessie Adams, de stand-upkomiek die hij stalkt, de waanzin stoppen?</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221129152000 +0000" stop="20221129164500 +0000" catchup-id="rMpzlG9ghFWQh5_gcq6_j8haylRvy1OWwHUOgYJ3"><title>The Wolf of Snow Hollow</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/_bGKtzwHycCDpmETPDvL7Q.jpg"></icon><desc>Sheriff John Marshall uit Snow Hollow worstelt met zijn mislukte huwelijk, een rebelse dochter en een ongemotiveerd team. Wanneer het kleine stadje bij volle maan wordt opgeschrikt door de brute moord op een toeriste, lijken de sporen te wijzen op een wolf. John behandelt de zaak als een 'gewone' moord en probeert samen met zijn vader, sheriff Hadley (Robert Forster), en zijn collega Julia te gemoederen te sussen. Maar al snel gaat het gerucht dat er een weerwold actief is in Snow Hollow. John wordt compleet opgeslokt door de jacht op de moordenaar en moet zichzelf er steeds vaker aan herinneren dat weerwolven niet bestaan...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221129164500 +0000" stop="20221129181500 +0000" catchup-id="bWfA9wtaNDwZxJnsRH8vPS3epkE4Mp-rxAnOwsRa"><title>You Were Never Really Here</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/6ZbS6kqZZS7jtiscaIsVUQ.jpg"></icon><desc>Joe (Joaquin Phoenix) is een getraumatiseerde oorlogsveteraan die als een schaduw door het leven gaat. In dienst van een bevriende privédetective krijgt hij de opdracht om de vermiste minderjarige dochter van een bekende politicus op te sporen. Wanneer hij haar redt uit een bordeel in Manhattan raakt hij echter verstrikt in een wereld van corruptie en wraak en roept hij een golf van extreem geweld op zich af.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221129181500 +0000" stop="20221129200000 +0000" catchup-id="fEc5dqs68x_V8l2ypmAce1ChFdSCZyCvIdpGuS9L"><title>Wind River</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/RrOGn7avKPNZ31TlP0XtiQ.jpg"></icon><desc>Ergens in het desolate reservaat Boulder Flats in de Amerikaanse staat Wyoming, vindt de ervaren speurder en jager Cory Lambert (Jeremy Renner) het bevroren lijk van een tiener ontdekt. Hij besluit samen te werken met de onervaren FBI-agent Jane Banner (Elizabeth Olsen) en de Tribal politie-officier Ben Shayo (Graham Greene) om te ontdekken wat er gebeurd is en de verantwoordelijken voor de gruwelijke misdaad op te sporen. Hoe dieper Cory, Jane en Ben in het onderzoek duiken hoe meer ze hun eigen levens op het spel zetten.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221129200000 +0000" stop="20221129213000 +0000" catchup-id="Oi7ADPFiWKQ8alCVCkSEk6fH5ZEkdjzQ9YtoZYY7"><title>Monster Party</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/CUkeKkm_lOVxtUNGmqm5Cg.jpg"></icon><desc>Drie jonge dieven infiltreren in een gigantisch landhuis, waar een luxueus feest wordt gegeven voor een groep extreem rijke jet-setters. Maar hun hebzucht slaat al snel om in doodsangst, wanneer blijkt dat het gaat om een bijeenkomst van seriemoordenaars. Het aantal lijken loopt op en het drietal moet vechten op leven en dood om te ontsnappen, of gruwelijk aan hun einde komen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221129213000 +0000" stop="20221129232000 +0000" catchup-id="sSAWsFx5UfEmqLKTSBHLFlweuiRNxmfETQq6RbjP"><title>Sinister</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/DqUq3EzVkaA677PIgsqslw.jpg"></icon><desc>Tien jaar geleden schreef misdaadauteur Ellison Oswald (Ethan Hawke) een bestseller over een beruchte moord. In zijn zoektocht naar inspiratie voor een tweede commerciële succes, verhuist hij met z'n familie naar een huis waar de vorige bewoners bruut om het leven zijn gekomen en een kind vermist raakte. In de woning ontdekt Ellison een doos met angstaanjagende 8mm amateurfilmpjes. Hij realiseert zich niet dat hij hiermee deuren heeft geopend die beter gesloten konden blijven.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221129232000 +0000" stop="20221130012000 +0000" catchup-id="VwW-zOttIzfFEhbXRG8yc71dXZHnFFV_CtSFMccU"><title>Get Wet</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/_ZQALUqzz_NJN0KE8vdfcA.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221130012000 +0000" stop="20221130030500 +0000" catchup-id="O1XVt5mtNg5RNL4VjdBf8oNvxqlnBwoBsiDrMC62"><title>Drained to Perfection</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Oez5S1mtwhWzDZy_T1RSXg.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221130030500 +0000" stop="20221130033500 +0000" catchup-id="dzYx7h_8aNc3_Kfd_Ks1dNoQEfrysTmYRJMSJSJt"><title>Hollywood's Best Film Directors : Bryan Singer</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/TeCbHWzLiJ9NaOGagZ_WJA.jpg"></icon><desc>Met The Usual Suspects uit 1995, zijn tweede film, brak regisseur Bryan Singer door, om zich vijf jaar later te commiteren aan de X-Men films - een ommekeer voor het superheldengenre. In 2018 regisseerde hij de hitfilm Bohemian Rhapsody.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221130033500 +0000" stop="20221130053000 +0000" catchup-id="e90X_l-JvsYRDaQm0SGeijs_fpTDdxAalWHRFjfM"><title>Let Me In</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/njd9w_1-cwA8aqBmKtE_oA.jpg"></icon><desc>New Mexico, begin jaren tachtig. De twaalfjarige Owen is een eenzame jongen die op school wordt gepest door drie klasgenoten. Thuis koestert hij zijn wraakgevoelens. Op een avond treft hij bij de speeltoestellen voor hun gebouw de twaalfjarige Abby. Het meisje is pas in de buurt is komen wonen, samen met haar vader. De twee raken bevriend en Abby spoort Owen aan om voor zichzelf op te komen. Owen kan echter niet vermoeden welk duister geheim Abby met zich meedraagt.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221130053000 +0000" stop="20221130071000 +0000" catchup-id="xjLFvPmO8ucoGKVkfHgailQrcy-WGbD4RZlRPFQp"><title>Blame</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/DLsAvoQnoNNLkO1FiI-ofg.jpg"></icon><desc>De mooie maar onstabiele student Abigail heeft een taboe-relatie met haar leraar Jeremy. Dit valt bij haar klasgenoot Melissa op, die barst van de jaloezie. Melissa is het populaire meisje op school, de aanvoerder van de cheerleaders, met een klein leger van bewonderaars die haar volgen. Beetje bij beetje raakt ze volledig geobsedeerd en wil ze niets liever dan Abigail's leven ellendig maken. Wat begon met vrij onschuldige pesterijen liep volledig uit de hand: Chantage, stalken, geweld. Maar Melissa ontdekt dat Abigail zelf een duister geheim heeft en niet bang is om genadeloos alles te doen om te krijgen wat ze wil.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221130071000 +0000" stop="20221130084000 +0000" catchup-id="_lmGFWqsBQKVFKwkojCZIy6zB8fCZ9Q7wj-e7EIV"><title>ABCs of Superheroes</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/HGvcdxTDAXxmOLMFWyREjQ.jpg"></icon><desc>Het ABC van Superhelden brengt je niet minder dan zesentwintig van de meest heroïsche en waanzinnige helden en schurken aller tijden. Van de Almachtige Aap tot de fantastische Zee-Mannen, deze actiekomedie je lachen en schreeuwen om meer. De ultieme ervaring als het gaat om Superkrachten!</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221130084000 +0000" stop="20221130101500 +0000" catchup-id="YIDesvFkrrFVzfBVVZ9vXnIA0cBkqF6_2jso7gAI"><title>The Humanity Bureau</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/vA48IEXvKN6_XNTTlpdOrA.jpg"></icon><desc>In een grotendeels opgedroogde wereld, bepaalt het Bureau voor de Mensheid met koude precisie of burgers van waarde zijn voor de samenleving. Noah werkt voor het Bureau om burgers te deporteren die van onvoldoende waarde geacht worden. Enkele collega's die jaloers zijn op zijn succes, zetten een valstrik op voor hem. Hij krijgt het bevel om een jonge moeder en haar zoontje te deporteren. Noah besluit hen echter te helpen en ontdekt een gruwelijk geheim binnen het Bureau. Hij moet al zijn kennis en gevechtservaring gebruiken om zijn leven en dat van Rachel en Lucas te redden.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221130101500 +0000" stop="20221130115000 +0000" catchup-id="J89A9MHdLOFJcBYO0UHazVV8c5Xt5T6cU0Xf9O58"><title>Nekrotronic</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/TuqOAX4Ll4_y0TUpvjf33g.jpg"></icon><desc>De onfortuinlijke reinigingsmedewerker Howard North raakt betrokken bij een wereldwijd conflict tussen twee Nekromancers - de keiharde demonenjagers Molly en Torquel - en de duivelse Finnegan (Monica Bellucci) die het internet heeft geïnfiltreerd om de zielen van miljoenen mensen, verslaafd aan hun mobieltjes, te verslinden. Wanneer Howard achter de waarheid van Finnegans verleden komt, sluit hij zich aan bij Molly en Torquel om de plannen van de gevaarlijke demon te dwarsbomen. Hij ontdekt dat hij de ultieme Nekromancer is. De enige die de kracht heeft om de wereld te redden.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221130115000 +0000" stop="20221130131500 +0000" catchup-id="SmqGE7cKn2ZvvHmy0KLCzsv8IghlyeAjwGRT8R98"><title>Shadow in the Cloud</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/4tboi9lFJ6oEixm841HpDg.jpg"></icon><desc>Badass-chick Maude (Chloë Grace Moretz) bluft zich tijdens een geheime missie een bommenwerper in tijdens de Tweede Wereldoorlog. Als enige vrouw moet ze zich niet alleen verweren tegen de achterdochtige en seksistische bemanning, maar ook tegen een mysterieuze vijand. Is het de Japanse vloot of een duister wezen? En wat wordt er vervoerd in het ruim? Het duurt niet lang voor de hel losbreekt en Maude alles moet doen om te overleven.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221130131500 +0000" stop="20221130144000 +0000" catchup-id="ILk_cDmJU4d9UPQk-0-aMTTMRSdyy7vSJEeuXSEj"><title>Acts of Vengeance</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/77W5nbVGlHQTi8TlOVkjSg.jpg"></icon><desc>Hoewel Frank Valera veel om zijn vrouw en dochter geeft, heeft hij weinig tijd voor ze vanwege zijn baan als advocaat. Op een avond mist hij de talentenshow van zijn dochter. Later krijgt Frank opeens van de politie te horen dat zijn familie dood is teruggevonden langs de weg. Niemand weet wie erachter zit. Frank stort helemaal in elkaar en probeert zijn verdriet weg te drinken. Maar dan raakt hij geïnspireerd om wraak te nemen en legt een eed van stilte af.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221130144000 +0000" stop="20221130161500 +0000" catchup-id="dZbwhDWH8CBpzxw6IBnvGT7jgz-PFEw-EG76UlfQ"><title>Skyfire</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/9wFRIlVq0RAtFDFi8GCWCw.jpg"></icon><desc>Hoewel een geologe voorspelt dat een sluimerende vulkaan - de trekpleister van een Chinees vakantiepark - op uitbarsten staat, weigeren overheid en zakenlui de bezoekers van het resort te evacueren. Als het eiland plots bedolven wordt onder vuurballen en lavastromen, ontbrandt letterlijk en figuurlijk een race tegen de tijd om iedereen te redden.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221130161500 +0000" stop="20221130180500 +0000" catchup-id="spDyvrmd-H3xXw87tl13j9c-84_nEvqWZ8ebv1ot"><title>Entrapment</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Hzh7nygW1Guo7vvJ_WCN4g.jpg"></icon><desc>De legendarische en beruchte meesterdief Mac MacDougal reist de hele wereld af met de doelstelling zoveel mogelijk kunstwerken te stelen. Hij verkeert dus in de beste kringen en logeert in de duurste hotels. Kortom: overal waar geld is vind je Mac. Een undercover verzekeringsagente, Gin Baker, heeft hem echter in de smiezen en doet zich bij Mac voor als een meesterdievegge. Zij plannen hun superdiefstal op de vooravond van het nieuwe millennium. Op het moment dat de wederzijdse aantrekkingskracht groeit maar ook het wantrouwen, neemt het verhaal een compleet ander wending...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221130180500 +0000" stop="20221130200000 +0000" catchup-id="T_xOx0lN_hBOTAE4__4pAK0ikym972Xscke_dW7P"><title>The Vanished</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/nlMwbBQfDruWPfLbuZv2iQ.jpg"></icon><desc>Wat een leuke campervakantie aan een idyllisch meertje moest worden, ontaardt in een nachtmerrie wanneer het dochtertje van Paul en Wendy (Thomas Jane en Anne Heche) plots spoorloos verdwijnt. Hoewel de lokale sheriff (Jason Patric) zijn best doet, kan hij geen spoor van het meisje vinden. Paul en Wendy vermoeden kwade opzet en nemen het recht in eigen hand. Met alle gevolgen van dien.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221130200000 +0000" stop="20221130212500 +0000" catchup-id="893gXjXKIFKxn1RSfQ36Dl96ceLnaJMIXmlhpQpW"><title>The Row</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/qGTGV-7MfNwRdOt_UrB0mg.jpg"></icon><desc>Een seriemoordenaar heeft het gemunt op de meisjes op de campus. Nieuwkomer Riley raakt verwikkelt in een sinister complot met een duister geheim bij het dispuut waar ze lid van is. Ondertussen onderzoekt haar vader, rechercheur Cole, de zaak. Hij moet proberen de identiteit van de moordenaar te onthullen voordat het te laat is en Riley het volgende slachtoffer wordt.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221130212500 +0000" stop="20221130230500 +0000" catchup-id="Hq0bzOXADU2zJVYeVIiva_yvxMWHT7HA6ya7Ufy_"><title>Line of Duty</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/E26SQv3s9hp-FwKnDy4GlA.jpg"></icon><desc>Wanneer politieagent Frank Penny (Aaron Eckhart) tegen alle bevelen in een achtervolging inzet, schiet hij de kidnapper dood die de elfjarige dochter van de commissaris ergens heeft opgesloten. Frank moet alles op het spel zetten om het meisje te redden, maar om haar te vinden heeft hij de hulp nodig van vlogger Ava Brooks. Zij volgt Frank op de voet en zendt alles live uit op haar nieuwskanaal. Terwijl de stad toekijkt, beginnen Frank en Ava aan een race tegen de klok.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221130230500 +0000" stop="20221201010000 +0000" catchup-id="JcMsCaryQ2CjBbnnb28mooD4IwCUZjO9uk9Wy1Qp"><title>Love Triangle</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Z6m1DtdKS6YVmTE5RxWabg.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221201010000 +0000" stop="20221201023500 +0000" catchup-id="uoV_uNuuuojZheyayubx6gFNDOdnlK9Pc_JriK68"><title>Horny Housewives 4</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221201023500 +0000" stop="20221201053000 +0000" catchup-id="lXf2PpeUmI9k4Pe597FhdihbaD2pfvWZMKPGHwTC"><title>Atlantis Down</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/os8gxJh0kiLuJwS1NBNKGQ.jpg"></icon><desc>In 2025 is de ruimtevaart geprivatiseerd en de shuttle Atlantis is gedegradeerd tot een veredelde taxi tussen de ruimtestations. Wanneer de bemanning op een routinemissie wordt gestuurd, weten ze niet dat ze deel uitmaken van een experiment.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221201053000 +0000" stop="20221201072500 +0000" catchup-id="TcxvdjqHAnaKr3JeyxROLoPZ1JAaoAh9hxkyAZF1"><title>Be Cool</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/MNSWB4NFgExzFkf1t-1KnA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221201072500 +0000" stop="20221201091000 +0000" catchup-id="-RW_5MVt_diBQn-lUOfK4klVne3q2QXBkBp-4rDP"><title>Above Suspicion</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/a4JEr4FgrD6WDR4ThOTiSA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221201091000 +0000" stop="20221201105500 +0000" catchup-id="8Vcrw1mnO88SKI9yKEpIpAA5_ioOr4spr2IMBJq7"><title>7 Days in Entebbe</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8tVKrgvQ5lPYajc9yt9umQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221201105500 +0000" stop="20221201123500 +0000" catchup-id="gKa1m51anVVxboJsj670beAm3F8WoX92WZy5HCWZ"><title>De Dick Maas Methode</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/tXjvRvASDzoIVIyzeO2qNA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221201123500 +0000" stop="20221201142000 +0000" catchup-id="ysN32ODYrrDMqCjUxhQGT-v4eAjf3NTjVT4oi5cT"><title>Prooi</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/JhoAgaYeP43Ii_rwE1Z3iw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221201142000 +0000" stop="20221201161000 +0000" catchup-id="1pCzctkxRg_l7YG3lqJCzLRD6Uc7DhLH2OfXEqwU"><title>Captive State</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ypvs5qEj0JLJkOLLjAlSNA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221201161000 +0000" stop="20221201181500 +0000" catchup-id="-H_Dx35K6Pf0-d9-ZMoTDPhgQ2VlE9kXuj-2BzIn"><title>Thelma &amp; Louise</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/6Zvg284OiQm_DQVpfENJsw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221201181500 +0000" stop="20221201200000 +0000" catchup-id="3s0Te5YeOUSP4hjOO2RETxmDjupIefzCsx3Z7-Yl"><title>Misery</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/g2goQSWqa4EAlOhhCNTwUQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221201200000 +0000" stop="20221201213000 +0000" catchup-id="IPRDifNExzD9lf0E7Y5zWaPmiv9YUZOmDEG-KN26"><title>The Men Who Stare at Goats</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/NSv4UTzDWsPXzsfkXMnF2g.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221201213000 +0000" stop="20221201231500 +0000" catchup-id="o4G6abJTHsV6-vfV3wWitieYR6VZu0OClRFIZpND"><title>Sanctum</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/7cgZe0wO7MYL8sI2co0iJg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221201231500 +0000" stop="20221201234500 +0000" catchup-id="yw9QjSDgMdxZZG20dOU-va-cFnubFrSfpheQAk8U"><title>Delicate But Raw 1</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221201234500 +0000" stop="20221202001000 +0000" catchup-id="Mf1xRd7QBVo0GFJ9D_SwLzU_H-VUJjSTF-QFL5Gp"><title>Delicate But Raw 3</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221202001000 +0000" stop="20221202004000 +0000" catchup-id="bxBGWDSL9kISg2yjTb49QUMAJf3eIsfGJ3X_cNIA"><title>Wet! 3</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221202004000 +0000" stop="20221202022500 +0000" catchup-id="tEt9scX_eFODrjy3LKtkbvwc1lWI-bVn7AlShZs4"><title>Sex Overdose</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/35y4b8lcZo3GvY5Ck_jDmg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221202022500 +0000" stop="20221202035500 +0000" catchup-id="B5w74dBKxcPEYw4RAAgDLPqkwnOXCj9MYw14znpK"><title>The Recall</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/mbqIeKtAdbs_jcCPM8gt2A.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221202035500 +0000" stop="20221202053000 +0000" catchup-id="RuJ6L7LIIGySS9Hy6Xb4Q6QDViu0LjR7v_SIyH6r"><title>The Last Survivors</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/fOqdxpBl9XeMOOzwJhA9uA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221202053000 +0000" stop="20221202065500 +0000" catchup-id="9pkkLDJGR-ptlOfy0WuL-D3u_GxqYVWkK1dTB65Q"><title>Paydirt</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/YRJaz0qNloCk6yUI3Wsp7g.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221202065500 +0000" stop="20221202083500 +0000" catchup-id="wVANrTGOHt3pX1yf-jcU4Hcw8aRRSOldICsU2E9B"><title>Line of Duty</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/E26SQv3s9hp-FwKnDy4GlA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221202083500 +0000" stop="20221202102000 +0000" catchup-id="UWmYshlkTvF-ad2LUhFrjNMgyHYa2ZXHlFFMkp2Z"><title>The Stylist</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/k1GJyKURExnz2ysPU0B3MQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221202102000 +0000" stop="20221202120500 +0000" catchup-id="IMwT3yUPuHXuM32Z4BaWxgK31BVxIuAx7gIpb_YE"><title>Our Kind of Traitor</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/qGFO3YhZkphzpzJjkwczaw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221202120500 +0000" stop="20221202134000 +0000" catchup-id="nwJhCv7G1bbyCn0eo8nNZqBb0OEgbdRjxmsmMADM"><title>Cagefighter</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/EnBZMIfF8QWYW1CYcV5mrA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221202134000 +0000" stop="20221202151500 +0000" catchup-id="uo6mZiYSXGhPIH9eJJOx5Im7_eJNM7NJ8mh9IgHR"><title>Honest Thief</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/VO1SDN-TCwZSl4lAnxvgaA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221202151500 +0000" stop="20221202170000 +0000" catchup-id="EfwHYLzUa6rL1vGTTi5Lv2JAVCf0_ES-t2kYnjeM"><title>The Postcard Killings</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/dzP-YTiaZIv6YXt9RF0XJA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221202170000 +0000" stop="20221202183000 +0000" catchup-id="nEKF31ZNQ7eVhF38PmlToykh47MUkNjswq56NLvg"><title>The Night Clerk</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/gCFtXZz56-5gzqmlyodFjA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221202183000 +0000" stop="20221202200000 +0000" catchup-id="k80u851f-pMKVf2bm4fUXduz1dXfhmv3kgoC-RN9"><title>One for the Money</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/B1NDjuSwN9239S6d-1Cdow.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221202200000 +0000" stop="20221202213500 +0000" catchup-id="Shhq3oRnNAUAsjQRFL3i9agOgCAdEeO-XEIU7jma"><title>Becoming</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/1f9rctvAQtgvMK7kBlw4dw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221202213500 +0000" stop="20221202230500 +0000" catchup-id="9jI0ciEE9Duc9lkywZ254UVrBjcw_lf2TmdQVG-r"><title>Redacted</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Y_S6C6cYea_qjdgkhAcgFQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221202230500 +0000" stop="20221203005000 +0000" catchup-id="NieOKCPDP9bercPAnKRdgRjTAajA7jRkBUzjqdnd"><title>Femd</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221203005000 +0000" stop="20221203031000 +0000" catchup-id="ggYKp5sta8xz38l6imgZQxo3yLkPIg7iOxavdWXy"><title>The Cult</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221203031000 +0000" stop="20221203034000 +0000" catchup-id="D-J17wfnEfkmdVSi7blVwUfT7_bNY4dYtbEx5ZaN"><title>Hollywood's Best Film Directors : Jan de Bont</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/3QAKXAjmhSk_LNzhbujnzA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221203034000 +0000" stop="20221203053000 +0000" catchup-id="D2bqK8mZb9a1spNqfe99fIL9jx4qIqaFAUPgSSSN"><title>Boarding School</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/GGFYxCVt7vuAT94hbbs7cQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221203053000 +0000" stop="20221203071000 +0000" catchup-id="6vJvMKZ1RPU3pDs6MnfPuhaxO1x6ajuHGOKSyLdZ"><title>Drag Me to Hell</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/t3yURwUFyZohivD-pJvkAw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221203071000 +0000" stop="20221203090000 +0000" catchup-id="hrrH530ybnd1qgN76vRhlD_fS3FZ9K9pLq9nsM75"><title>Inheritance</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/jRkBrWiqbEGESNtT_rfGqw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221203090000 +0000" stop="20221203104500 +0000" catchup-id="NTmjivksMpHGHFiqQ3TS8uyfyOpOECbEIqIPj8A9"><title>Get Shorty</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/gkBoHsUCVQQLYQ1qkxg-Pg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221203104500 +0000" stop="20221203130500 +0000" catchup-id="xhzp6o435spsKZB9q87p5MU7CcQ59281L64cORob"><title>The Lost City of Z</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/KXKXxuCM9FdkbaTRaiOY_Q.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221203130500 +0000" stop="20221203151500 +0000" catchup-id="kVt3ZmfsiyC5PY-IaJqXXHJ6Q9oj8SRCsopJIepI"><title>Monsters of Man</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/67quUU1XKVI7Y0mWgVon0A.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221203151500 +0000" stop="20221203164500 +0000" catchup-id="W-NGmNekeHDjRBxTCJKWcBSurrqWfnGGR_fPqdOg"><title>Pixie</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ErvdERJ9_W_4hbmMLQL_Mg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221203164500 +0000" stop="20221203181000 +0000" catchup-id="0A9B1Ql6u15XM38H0Fhbj0c7-WqREYiG69oQYZzb"><title>Awoken</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/oQl5FzVqqDUo9JqfPsxg7A.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221203181000 +0000" stop="20221203200000 +0000" catchup-id="hqdR7H6LVYqcSEdxvmJq_rMedDbJ5GnH4EHn09w_"><title>Knight and Day</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ZPBgXZ4xraUVxYPVTyCcKQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221203200000 +0000" stop="20221203214500 +0000" catchup-id="nxWR08HVo8boeUqStDveNZ7W7XHxM7F-WNCdxyDp"><title>Legacy of Lies</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/bQ92LTcOZzQZlaXgdRu7dw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme>