<programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221120001500 +0000" stop="20221120023500 +0000" catchup-id="rCVZ9PbRC7wuTKbpr8-T8ej6PF6EcWgY5bUDpus8"><title>Detroit</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/TKgw6tw6FITIyODd_Gk2iQ.jpg"></icon><desc>In de zomer van 1967 houden de hevige 12th Street-rellen Detroit in hun greep. Tijdens één van de grootste en meest dodelijke volksopstanden uit de geschiedenis komen 43 mensen om, raken 189 mensen gewond en worden maar liefst 7200 mensen gearresteerd. Tweevoudig Oscarwinnaar Kathryn Bigelow brengt deze gebeurtenissen op indrukwekkende manier in beeld.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221120023500 +0000" stop="20221120040000 +0000" catchup-id="-bArvdgYCsZS5JrPWD_VntrdFkxfxufzNU2ZY6wT"><title>Mary</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/NH8HlyiasXdpAn7TGE0rhQ.jpg"></icon><desc>David (Gary Oldman) is een kapitein die met zichzelf worstelt en hij wil een beter leven voor hem, zijn vrouw Sarah (Emily Mortimer) en zijn dochters opbouwen. Op een veiling ziet hij een oude boot met de naam 'Mary' erop en in een impulsieve bui besluit hij de boot te kopen. Kort nadat David en zijn gezin en twee vrienden met de boot op reis zijn gegaan, krijgen zij te maken met steeds meer vreemde en angstaanjagende gebeurtenissen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221120040000 +0000" stop="20221120053000 +0000" catchup-id="dXocdoXl5lrJWdvNwAmE078iEbHARtTVXONy5nIt"><title>Spree</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/whV4PyRaFjJcwFAHtzvHng.jpg"></icon><desc>In deze hilarische satire op onze 'lust for likes' beraamt ridesharechauffeur Kurt Kunkle (Joe Keery, 'Stranger Things') een duivels plan om zoveel mogelijk volgers te verzamelen. Met camera's in zijn wagen livestreamt hij de steeds gruwelijker moorden op zijn nietsvermoedende passagiers. Kan Jessie Adams, de stand-upkomiek die hij stalkt, de waanzin stoppen?</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221120053000 +0000" stop="20221120073000 +0000" catchup-id="p_GH-2WyjjCvzQZmE7o853US0n1PbNdh7w3TVNxy"><title>The Reader</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Dpay1_dmRP1hRpCgHTb9BQ.jpg"></icon><desc>In Duitsland, vlak na de Tweede Wereldoorlog, begint de vijftienjarige Michael een gepassioneerde maar heimelijke affaire met de veel oudere Hanna (Kate Winslet). Hun relatie wordt intenser wanneer ze hun gezamenlijke liefde voor boeken ontdekken. Elke avond leest Michael zijn geliefde Hanna voor uit grote werken. Ondanks hun innige band is Hanna op een dag spoorloos verdwenen en pas jaren later komt Michael (Ralph Fiennes) haar opnieuw tegen, wanneer hij als rechtenstudent een proces tegen oorlogscriminelen bijwoont. Hanna is een van de beklaagden en Michael ontdekt een diep geheim over de vrouw die hij ooit liefhad.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221120073000 +0000" stop="20221120091000 +0000" catchup-id="w5E1KIRteM7ecSt725OmS4CiML-0cL2ke2QIUuTg"><title>Hope Springs</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/8Rjh9fJo_sSQIA88XlsyZA.jpg"></icon><desc>Dertig jaar huwelijk heeft de middelbare Maeve (Meryl Streep) doen besluiten om de dingen iets krachtiger aan te pakken, met name op relatiegebied. Als ze hoort van een beroemde relatiegoeroe (Steve Carell) in het plaatsje 'Great Hope Springs', moet ze haar sceptische man (Tommy Lee Jones) op een vliegtuig zien te krijgen voor een intensieve week van huwelijk en sekstherapie. Dit zorgt voor verrassende en komische openbaringen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221120091000 +0000" stop="20221120104500 +0000" catchup-id="DgfU-v8frb0mmkGQ70dWf5eMA5Q_wrsz0YLKx05p"><title>Walk of Shame</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/6GOkPngPKuLRjsHKnfonpg.jpg"></icon><desc>Verslaggeefster Meghan (Elizabeth Banks) mag geen auditie doen om de nieuwe vaste nieuwslezeres te worden. Om haar op te fleuren nemen haar vriendinnen haar mee op een avond stappen. De volgende ochtend wordt ze na een onenightstand wakker zonder geld, zonder auto en met een lege telefoon. Het enige berichtje dat ze nog krijgt is van haar baas: als ze nu naar de studio komt kan ze alsnog de felbegeerde baan krijgen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221120104500 +0000" stop="20221120122000 +0000" catchup-id="yFLU_oejZrk8Hq63YuXQDSoljHVBTC4UkdPVWp6J"><title>When Harry Met Sally...</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/4lqmPZ6i5KYwke_o07TRxg.jpg"></icon><desc>Harry (Billy Crystal) ontmoet Sally (Meg Ryan) nadat ze allebei zijn afgestudeerd aan de universiteit van Chicago en zij hem een ritje naar New York aanbiedt. Hun onderwerp van gesprek: kan er een oprechte vriendschap tussen een man en een vrouw ontstaan, zonder dat seks in de weg komt? Elf jaar en vele ontmoetingen later hebben zij het antwoord nog steeds niet gevonden. Zullen deze twee vrienden ooit accepteren dat ze voor elkaar gemaakt zijn, of zullen ze steeds blijven ontkennen dat ze tot elkaar aangetrokken waren vanaf het moment dat ze elkaar voor het eerst zagen?</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221120122000 +0000" stop="20221120142500 +0000" catchup-id="5l1Lal5gTJO3syi_wxde3mSto6JUnX0U-_0evtar"><title>The People vs. Larry Flynt</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/nPdfynndn5ihOVMiOD2_nQ.jpg"></icon><desc>De stripclub-eigenaar Larry Flynt creëert samen met zijn vrouw Althea een porno-magazine dat de taboes van de maatschappij probeert te doorbreken. &quot;Hustler&quot; brengt de Flynts niet alleen miljoenen aan winst, maar ook de woede van vele &quot;fatsoenlijke&quot; mensen. Diverse aanklachten zorgen ervoor dat Flynt heel wat uurtjes in de rechtszaal doorbrengt. Ondertussen raakt Flynt, na een poging tot moord op hem, verlamd, en krijgt hij te maken met drugsverslaving, geestelijke ziekten en de slechter wordende gezondheid van Althea.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221120142500 +0000" stop="20221120161000 +0000" catchup-id="f5UOjqWNixcW4lpYSthVKGYwzBYR1Y4MG7AUazwd"><title>Nova Zembla</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/nSVZoCNvXBEi-5VJQm74EA.jpg"></icon><desc>Nova Zembla vertelt het legendarische, waargebeurde verhaal van de avontuurlijke ontdekkingsmissie van Willem Barentsz, dat destijds is opgetekend door het jonge bemanningslid Gerrit de Veer. In het 16e eeuwse Amsterdam waarin de scheepsbemanning wordt samengesteld is Gerrit de Veer assistent van de bekende dominee Petrus Plancius en bovendien verliefd op diens mooie dochter Catharina. Als grote initiator van de ontdekkingsreis besluit Plancius heimelijk om de bleue Gerrit mee te sturen op de expeditie van Barentsz en Heemskerck om te bewijzen de liefde van zijn dochter waard te zijn.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221120161000 +0000" stop="20221120174500 +0000" catchup-id="Tjsn6xje-ZCOWTgO0XmwBgDwDdqY5KXZeghR8V-z"><title>Honest Thief</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/VO1SDN-TCwZSl4lAnxvgaA.jpg"></icon><desc>Tom (Liam Neeson) is een beruchte bankovervaller én een hopeloze romanticus. Hij wil niet dat zijn relatie met Annie (Kate Walsh) op leugens is gebaseerd en besluit zichzelf aan te geven. Maar als hij de FBI belt om te bekennen en een deal te bepleiten wordt hij vierkant uitgelachen. Na wat aandringen gaan de jonge agenten Nivens (Jai Courtney) en Hall (Anthony Ramos) op onderzoek uit en ontdekken dat Tom de waarheid spreekt! Zij zien Toms gestolen geld echter als hun eigen ticket naar rijkdom. Dit is het begin van een bizar kat-en-muisspel, waarbij het nog maar de vraag is wie de echte dieven zijn.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221120174500 +0000" stop="20221120193000 +0000" catchup-id="ptfJ094_YypWynr7PfMNgp17vJoibLXsS1saVZHY"><title>The Children Act</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/mL9depRcU-9piZRB9VKUww.jpg"></icon><desc>Rechter Fiona Maye (Emma Thompson) staat bekend om haar weloverwogen uitspraken binnen het complexe familierecht. Wanneer haar huwelijk met Jack (Stanley Tucci) lijkt te bezwijken onder haar toewijding voor het vak stort Fiona zich op een ingewikkelde zaak. De zeventienjarige Adam (Fionn Whitehead) heeft leukemie en zal zonder een bloedtransfusie niet lang meer leven. Vanwege zijn geloof als Jehovah's getuige weigert Adam de noodzakelijke medische hulp te accepteren. Fiona moet besluiten of hij te jong is om zelf over leven en dood te beslissen of dat het recht op vrije wil toch zwaarder weegt.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221120193000 +0000" stop="20221120211500 +0000" catchup-id="y-M_VLw0U8PLaZiqxVGeCuNr8yUK2Gsca6zkZF5H"><title>Effacer l'historique</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Dr9tkHL8dvNz3uLzTlAdDQ.jpg"></icon><desc>In een woonwijk worden drie buren geconfronteerd met de invloed van social media op hun leven. Marie wordt gechanteerd met een sekstape, Bertrands dochter wordt via Facebook op school gepest en Uber-chauffeur Christine is van slag omdat haar klanten weigeren om positieve recensies achter te laten. Samen besluiten ze de strijd aan te gaan tegen de internetgiganten.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221120211500 +0000" stop="20221120230500 +0000" catchup-id="cNrGShevmcofVIUCUC1Zou49Fg9MD2CAnVpkPA5a"><title>Give Me Liberty</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/KSdnSHiXtJ7EZwriYTqz0g.jpg"></icon><desc>Vic werkt als chauffeur bij een transportbedrijf voor gehandicapten in Milwaukee. Hij heeft een drukke dag voor de boeg en loopt al snel achter op schema, omdat de stad door protesten overhoop ligt. Toch lukt het zijn opa om de loyale Vic over te halen van zijn route af te wijken en hem tussendoor samen met een groep bejaarde Russen naar een begrafenis te brengen. Als zijn vaste passagier Tracy vervolgens instapt, is de chaos echt compleet.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221120230500 +0000" stop="20221121003500 +0000" catchup-id="ZF3mEY8Yl0LEW1QCiRNSKkf8K3-xUsUuv-zyqA71"><title>The Unfamiliar</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ZaRlXkjf8ET7o7gaYg5sHg.jpg"></icon><desc>Na haar terugkeer van de oorlog, wordt de Britse legerdokter Elizabeth 'Izzy' Cormack geplaagd door paranormale hallucinaties. Lijdt ze aan een posttraumatische stressstoornis? Is het huis behekst? Of is er iets anders aan de hand? Haar man Ethan stelt een familievakantie op Hawaï voor. Om haar gezin te redden, laat ze zich meezuigen in een ijzingwekkende mythologische onderwereld.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221121003500 +0000" stop="20221121020500 +0000" catchup-id="Os3wIw08PeW5PB-f8nnyv_mneSgqE988JMtWaL_F"><title>You Were Never Really Here</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/6ZbS6kqZZS7jtiscaIsVUQ.jpg"></icon><desc>Joe (Joaquin Phoenix) is een getraumatiseerde oorlogsveteraan die als een schaduw door het leven gaat. In dienst van een bevriende privédetective krijgt hij de opdracht om de vermiste minderjarige dochter van een bekende politicus op te sporen. Wanneer hij haar redt uit een bordeel in Manhattan raakt hij echter verstrikt in een wereld van corruptie en wraak en roept hij een golf van extreem geweld op zich af.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221121020500 +0000" stop="20221121035500 +0000" catchup-id="GFU-LNQLJcQ2vm4qEqXqI40M82CHVodyLmlzkIoR"><title>Captive State</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ypvs5qEj0JLJkOLLjAlSNA.jpg"></icon><desc>Het is bijna een decennium geleden dat een buitenaardse kracht het gebied rondom Chicago heeft bezet. Mensen worden in een totalitair regime gevangen gehouden en getrackt aan de hand van een gps die bij iedere inwoner is ingebracht. Wanneer een groep verzetsstrijders de macht stukje bij beetje probeert terug te winnen, lijkt dit in eerste instantie een onmogelijke missie waarbij elke beweging wordt gecontroleerd door de autoriteiten die meekijken.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221121035500 +0000" stop="20221121053000 +0000" catchup-id="ysPb8-Nj5R_S46d6GYBqVrKZCHzmHbn_q8QibEjc"><title>Alone</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/8BNScYxQm05k7mL_oXUilQ.jpg"></icon><desc>In een poging met het verlies van haar echtgenoot om te gaan trekt Jessica zich een tijdje terug uit de stad. Haar wordt echter geen rust gegund als ze door een ontvoerder naar een blokhut wordt gebracht. Wanneer ze weet te ontsnappen komt ze in de wildernis terecht die nog gevaarlijker blijkt dan haar achtervolging.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221121053000 +0000" stop="20221121075500 +0000" catchup-id="h3eivI9U0Jwl9SmR5OiEnslu5zm6bJovWv1xyo8N"><title>Mr. Turner</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/mJKr83VrYzNe58pFS2l5Rw.jpg"></icon><desc>De excentrieke 19e-eeuwse Britse kunstenaar J.M.W. Turner wordt diep geraakt door de dood van zijn vader. Hij begint een relatie met de weduwe Sophia Booth, die een pension runt aan de zee. Af en toe wordt hij lastig gevallen door Sarah Danby, een ex-geliefde bij wie hij twee buitenechtelijke dochters heeft. Turner verblijft in aristocratische landhuizen, maakt reizen, bezoekt bordelen, is een populair maar tegendraads lid van de Royal Academy of Arts, laat zichzelf aan een scheepsmast vastbinden om een sneeuwstorm te kunnen schilderen en wordt zowel gevierd als verguisd door het grote publiek en de culturele elite.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221121075500 +0000" stop="20221121100000 +0000" catchup-id="wBZuMxPfaLU7zdYsEDBgI_Iy82yqbNU_ZeHZBYYz"><title>Madre</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Wbk-us2wSlsNJUXU2rqLAQ.jpg"></icon><desc>Tien jaar zijn verstreken sinds de Spaanse Elena haar destijds zesjarige zoon Iván voor het laatst sprak. Een verontrustend telefoontje van haar verdwaalde kind, helemaal alleen op een strand op zoek naar zijn vader. Sindsdien woont Elena op de plek waar Iván toen was, aan de Franse kust. Ze runt er een strandtent en het lijkt of ze haar leven heeft opgepakt. Ze kijkt eindelijk weer vooruit. Tot ze op een dag de Franse tiener Jean tegenkomt die haar sterk doet denken aan haar zoon.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221121100000 +0000" stop="20221121113500 +0000" catchup-id="njE4oF6SZHZkC6MGVM8r2o7fLcZoVSblNughIQE9"><title>Walking on Sunshine</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/egJkZlL0Df33ZVd2hwW9Kw.jpg"></icon><desc>Op uitnodiging van haar zus vliegt de Britse Taylor naar de zonovergoten Italiaanse kust waar ze ooit een heerlijke vakantie had. Op het strand ontmoet ze gelijk haar vrienden van toen, waaronder Elena die nog altijd gelukkig is met haar vakantievriendje. Zou Taylor haar eigen vakantieliefde Raf (nog terugzien? Lang hoeft ze niet naar hem te zoeken, want zuslief Maddie stelt Raf aan haar voor als... haar verloofde! In blinde paniek doet Taylor net of ze hem niet kent. Maar als de hele vriendenclub een week lang de bruiloft moet voorbereiden, komen alle romantische kriebels natuurlijk onherroepelijk terug!</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221121113500 +0000" stop="20221121125000 +0000" catchup-id="Ger6FYi0sMizt1jYePrsxsooEPBfXlXJHhpywQEz"><title>Yes, God, Yes</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/L7QerCh01o3WpBiaGMY8RA.jpg"></icon><desc>De Amerikaanse Midwest, begin 2000. Wanneer katholieke tiener Alice (Natalia Dyer, 'Stranger Things') toevallig de geneugten van de zelfbevrediging ontdekt, schrijft ze zich in voor een retraite die haar van die duivelse ziekte af moet helpen. Maar ze valt als een blok voor de spetter van het kamp en ontdekt dat de heiligste boontjes vaak de hypocrietste zijn.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221121125000 +0000" stop="20221121142000 +0000" catchup-id="1obZnRSXuq9_zEhhmlnuVAu_Bzn8-n88WIOGUocz"><title>Looks that Kill</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/-JMAh_-m9EbR9JW-aVIeRA.jpg"></icon><desc>De zestienjarige Max (Brandon Flynn) is geboren met een bijzondere afwijking: zijn gezicht is zo mooi, dat iedereen letterlijk dood neervalt bij het zien van zoveel schoonheid. Daarom moet hij overal en altijd zijn gezicht verbergen achter een verband en een zonnebril. Zijn beste vriend Dan probeert hem te koppelen aan een meisje, maar wanneer de eerste date uitloopt op een mislukking, ziet Max het niet meer zitten. Juist wanneer hij van plan is van een brug te springen, ontmoet hij de aantrekkelijke Alex, die net als hij blijkt te kampen met een eigenaardige aangeboren afwijking.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221121142000 +0000" stop="20221121155500 +0000" catchup-id="kvoBYGbO2MXd8bp8gtckxc-JdH_pjg4AUd2SO8Sg"><title>Love Type D</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/aNy8UkKLEkHe0_dgfIcK8g.jpg"></icon><desc>Nadat de 27-jarige Frankie Browne weer eens aan de kant is gezet door een nieuwe lover - die nota bene de boodschap liet overbrengen door diens twaalfjarige broertje Wilbur - ontdekt ze dat het genetisch bepaald is of je behoort tot degenen die dumpen of degenen die gedumpt worden. Frankie weet dat ze in de tweede categorie thuishoort: iedere man met wie ze een relatie begint zal haar uiteindelijk laten vallen. De hoogbegaafde Wilbur ontwikkelt een theorie waarmee Frankie zou kunnen ontsnappen aan haar lot. Dit leidt tot een onverwachte en komische rondreis langs Frankies voormalige vriendjes.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221121155500 +0000" stop="20221121172500 +0000" catchup-id="SCYEbE9cEe2hzg6WkzETTHZjw1Zvm0dNZNrPE2KN"><title>Bedazzled</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/qgEwE1vtcR2QlDK7K6qIHw.jpg"></icon><desc>Elliot Richards is niet populair, zijn sociale leven is onbestaand, zijn beroep als technisch adviseur stelt niet veel voor en hij koestert bovendien een onbeantwoorde liefde voor zijn collega Alison Gardner. Dan ontmoet hij een bloedmooie vrouw die beweert de duivel te zijn. Ze doet Elliot een voorstel. In ruil voor zijn ziel mag Elliot zeven wensen naar keuze maken. Aanvankelijk is Elliot zielsgelukkig maar na een paar wensen begint hij toch te twijfelen of al die wensen hem wel verder kunnen helpen in het leven. Dan lijkt het te laat om zijn ziel nog terug te krijgen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221121172500 +0000" stop="20221121193000 +0000" catchup-id="pSrWCnfogS2DZFAogsmh6jDQ4GOlDMzLiptB8fib"><title>Thelma &amp; Louise</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/6Zvg284OiQm_DQVpfENJsw.jpg"></icon><desc>Thelma (Geena Davis) is een verveelde jonge huisvrouw. De tien jaar oudere Louise (Susan Sarandon) werkt als serveerster in een diner. Thelma's echtgenoot Darryl ziet zijn vrouw het liefst achter het aanrecht staan, terwijl Louise's vriend altijd van huis is als muzikant. Om de sleur te doorbreken trekken de twee vriendinnen er een paar dagen op uit in een Ford Thunderbird 1966 cabriolet. Hun ontspannen uitje neemt een criminele wending wanneer Louise de dronken man neerschiet die Thelma probeerde te verkrachten. En zo verandert hun road trip door de VS in een vlucht naar Mexico, op de hielen gezeten door de Amerikaanse politie.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221121193000 +0000" stop="20221121211500 +0000" catchup-id="h6nrtQnxOsB_iUxFz8L3-0GFDowRTwSmU1iverQ6"><title>Fahim</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/LrnY9qlgTrEi1KE9Tt9Q4Q.jpg"></icon><desc>Wanneer de jonge Fahim en zijn vader hun geboorteland Bangladesh moeten ontvluchten en arriveren in Parijs, begint voor hen een nieuwe strijd. Terwijl ze wachten op de goedkeuring van hun politiek asielaanvraag, staan ze onder constante dreiging van uitzetting. Dan leert Fahim de schaakmeester Sylvain kennen, die hem onder zijn hoede neemt. Juist wanneer het nationale kampioenschap schaken begint, lijkt Fahim het land te moeten verlaten. Voor hem is er maar één uitweg: kampioen van Frankrijk worden. Gebaseerd op een waargebeurd verhaal.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221121211500 +0000" stop="20221121225000 +0000" catchup-id="p-D64Ga8EkhmlsBW23kueImHCgWwVIZ7eQXiA_Ih"><title>Killing Them Softly</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/0PpG3sNCEY1Tlgy7BzA6SA.jpg"></icon><desc>De werkloze junkies Frankie en Russell weten duidelijk niet waar ze aan beginnen wanneer ze in New Orleans een overval plegen tijdens een illegale pokerwedstrijd van de maffia. Want wie er met een shotgun de geheime gokhal van Markie Trattman binnenloopt, krijgt gegarandeerd Jackie Cogan (Brad Pitt) achter zich aan. De enige kans die de twee sukkels hebben is dat de door Cogan ingevlogen huurmoordenaar Mickey te druk is met drank en hoeren om op tijd in actie te komen. Als Cogan te horen krijgt dat de bazen achter zijn contactpersoon ongeduldig worden, besluit hij met frisse tegenzin zelf in te grijpen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221121225000 +0000" stop="20221122001500 +0000" catchup-id="z3v9A9_DJPaODjw9fcz7-LAkH_ve2tq4Bcnt5Xkf"><title>The Reckoning</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ewt5FXwwLsAs3M9mSz8Fvg.jpg"></icon><desc>Rechercheurs Robbie Green en Jane Lambert doen onderzoek naar de moord op Robbies voormalige partner. Op diens lichaam vinden ze videomateriaal van twee tieners, Rachel en AJ, die met hun eigen onderzoek bezig zijn: Rachel heeft ontdekt dat haar verongelukte zus betrokken was bij een ingewikkelde zaak van corruptie en zware criminaliteit. Het stel filmt alles. Telkens wanneer Robbie en Jane weer een slachtoffer vinden, zijn er ook weer een nieuwe beelden. Met iedere video ontdekken de rechercheurs steeds meer over de gewelddadige wraaktocht van de tieners en de beerput van corruptie en moord.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221122001500 +0000" stop="20221122015500 +0000" catchup-id="2LS9Z_ls3FZwtPc3ViaYEAYxDvfkc9UuNQNSyvtN"><title>Boss Level</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/_AlJHKaLs-47xsTLdvm7fA.jpg"></icon><desc>Roy Pulver (Frank Grillo) is een gepensioneerde special forces veteraan die overlijdt. Hij wordt echter de volgende dag weer wakker en komt erachter dat hij vast zit in een eindeloze tijdslus. Terwijl huurmoordenaars achter hem aanzitten moet hij uit zien te vogelen wie er verantwoordelijk is voor dit fenomeen. En wat hij moet doen om heelhuids de volgende dag te halen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221122015500 +0000" stop="20221122033500 +0000" catchup-id="gIcydzHsOEt1lgUlLijyG0vKo5sHXzqf1KVKLndI"><title>Daniel Isn't Real</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/JSzmhuQwECorfjjVgZbVMg.jpg"></icon><desc>Nadat hij als achtjarige jongen getuige is van een gruwelijk bloedbad, creëert Luke zijn denkbeeldige vriendje Daniel, die hem een emotionele uitlaatklep bezorgt. Maar Daniel wordt steeds reëler in Lukes gedachten en haalt hem over een streek uit te halen met vreselijke gevolgen. Luke wordt gedwongen afscheid te nemen van Daniel. Twaalf jaar later, wanneer Luke op de universiteit zit, krijgt hij het advies om zijn denkbeeldige vriendje terug te roepen en zo zijn problemen het hoofd te bieden. De charmante Daniel is alles wat Luke niet is en sleurt hem steeds verder mee in een buitensporig leven van seks, drank, drugs en geweld.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221122033500 +0000" stop="20221122053000 +0000" catchup-id="dy2w2Vbu52o_xuSfuo61PgP2wYbRiUw6butcfY3_"><title>Let Me In</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/njd9w_1-cwA8aqBmKtE_oA.jpg"></icon><desc>New Mexico, begin jaren tachtig. De twaalfjarige Owen is een eenzame jongen die op school wordt gepest door drie klasgenoten. Thuis koestert hij zijn wraakgevoelens. Op een avond treft hij bij de speeltoestellen voor hun gebouw de twaalfjarige Abby. Het meisje is pas in de buurt is komen wonen, samen met haar vader. De twee raken bevriend en Abby spoort Owen aan om voor zichzelf op te komen. Owen kan echter niet vermoeden welk duister geheim Abby met zich meedraagt.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221122053000 +0000" stop="20221122065000 +0000" catchup-id="b3q6K-M313yK-WdRjglYdiYkBzHNQXTKUpgdSiZv"><title>Carnage</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/n3vMujcWbr4bMdDjUvZ29g.jpg"></icon><desc>De ouders van Bruno en Ferdinand, twee elfjarige jongens, komen op een avond samen om een uit de hand gelopen ruzie tussen de twee vrienden op een volwassen manier op te lossen. Bruno zou Ferdinand met een stok twee tanden uit de mond hebben geslagen. Maar hoeveel beschaafder zijn hun ouders eigenlijk? De schone schijn aan de oppervlakte vervliegt al snel. Naarmate de avond vordert loopt het gesprek uit de hand en ontstaat er grote chaos met verhitte discussies, prijsgegeven geheimen, ongepast gedrag en hilarische voorvallen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221122065000 +0000" stop="20221122083500 +0000" catchup-id="K8JspvkrFa2dnRFBq3sFBm0GbhaeEY1VE9yP2Bfx"><title>A Fish Called Wanda</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/0wrVal1Fy6e3qCJWd__jXQ.jpg"></icon><desc>De doortrapte Wanda (Jamie Lee Curtis) en de driftige Otto (Kevin Kline) zijn twee Amerikaanse dieven die een diamantroof in Engeland plegen en hierbij hun twee Britse medeplichtigen bedriegen. Ze laten bendeleider George oppakken door de politie, maar weten niet dat hij de buit al op een geheime plaats heeft verstopt. Om erachter te komen waar George de diamanten verborg, papt Wanda aan met zijn advocaat Archie Leach (John Cleese). De beschaafde Archie valt al snel voor de charmes van de sexy Wanda en heeft niet door dat hij slechts een speelbal is in haar sluwe plannetje.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221122083500 +0000" stop="20221122102000 +0000" catchup-id="92sUIwOplkbPSfW--T8uM6MwCV3iEinUMGs5tEoV"><title>Flag Day</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/326W2HvjTHEBjsCcy6G4Pw.jpg"></icon><desc>Journaliste Jennifer Vogel (Dylan Penn) worstelt al haar hele leven met de duistere erfenis van haar vader John (Sean Penn): enerzijds een liefhebbende en charismatische man, anderzijds een meedogenloze oplichter. John gelooft dat de wereld corrupt is en dat je daarom ook corrupt moet zijn om goed voor jezelf en je familie te kunnen zorgen. Hij liegt, bedriegt en gaat over lijken om uiteindelijk 20 miljoen dollar te verdoezelen. Nu Jennifer volwassen is, heeft zij geen idee wat er van John is geworden.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221122102000 +0000" stop="20221122123500 +0000" catchup-id="jZ-ocCulIPFLAa-_ffz4pKtqaO9yjpaMfhFEpip7"><title>Another Year</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/SMCb769jP_ig0FpczqQuWQ.jpg"></icon><desc>Gerri en haar man Tom wonen in een rustige Londense buitenwijk. Ze zijn gezond, gelukkig en liefdevol getrouwd, maar weten heel goed dat veel mensen minder fortuinlijk zijn. Zoals Gerri's collega Mary die zichzelf voortdurend aanpraat dat ze niet gebukt gaat onder haar desastreuze liefdesleven. Ook ontgaat het hen niet dat hun dertigjare zoon Joe nog steeds single is. Of dat Toms jeugdvriend Ken in zijn eenzaamheid volledig vergeet voor zichzelf te zorgen. Gerri en Tom bieden graag een luisterend oor en warme huiselijkheid, maar moeten erkennen dat hun hulp en vriendschap ook grenzen heeft.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221122123500 +0000" stop="20221122140500 +0000" catchup-id="_eAFCQJNvMUr68AmKt2DS3sHXaTirO0CmSO0Qj3B"><title>The Big Wedding</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/TSrABkpkEYfYUUhKy8kMuA.jpg"></icon><desc>Don en Ellie (Robert De Niro en Diane Keaton) waren ooit getrouwd. Ze kregen twee kinderen (Topher Grace en Katherine Heigl) en adopteerden de Colombiaanse Alejandro (Ben Barnes), maar hun huwelijk hield uiteindelijk geen stand. Alejandro heeft zijn biologische moeder nooit verteld dat zijn pleegouders zijn gescheiden en dat is een probleem wanneer deze strenggelovige vrouw te gast is op zijn huwelijk met Missy (Amanda Seyfried). Hij vraagt Don en Ellie om tijdens het feest net te doen alsof ze nog steeds bij elkaar zijn. Maar dat blijkt niet zo eenvoudig.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221122140500 +0000" stop="20221122160000 +0000" catchup-id="0zxiSwXWngq9DTVVJWNIV-EF7TtS0AmsC9bOvQts"><title>Mona Lisa Smile</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/d2KK2dpjWqQqiqbtywvKRg.jpg"></icon><desc>In de herfst van 1953 trekt de ambitieuze lerares Katherine Watson naar het Wellesley College, een van de meest prestigieuze meisjesscholen van de Verenigde Staten. Ze zal er kunstgeschiedenis gaan doceren. De aanpassing aan haar nieuwe omgeving verloopt echter moeizaam. Haar liefde voor moderne kunst en haar uitgesproken mening over de rol van de vrouw in de samenleving worden allesbehalve gewaardeerd door haar conservatieve collega's. Zelfs bij haar leerlingen vindt Katherine niet altijd bijval. Maar de jonge lerares volhardt in haar idealen en spoort de meisjes aan om verder te gaan studeren in plaats van meteen te trouwen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221122160000 +0000" stop="20221122173500 +0000" catchup-id="u82pMcOzL9EZIgqSGC9tEephVCPbJ76tHz8vXrGB"><title>What Happens in Vegas</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/gnwcc4JVrT2jQ6TkEFCJHw.jpg"></icon><desc>Tijdens een wilde vakantie in Las Vegas komen carrièrevrouw Joy McNally (Cameron Diaz) en playboy Jack Fuller (Ashton Kutcher) tot het besef dat ze met elkaar zijn getrouwd na een behoorlijke dronken nacht. Vervolgens winnen ze een jackpot, maar beiden willen het niet delen. Een rechter bevriest het prijzengeld en weigert het huwelijk nietig te verklaren, dus moeten Joy en Jack proberen hun geïmproviseerde huwelijk te laten werken.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221122173500 +0000" stop="20221122193000 +0000" catchup-id="rdDnmPyBDj1gJmZJ3zytuw3Rn29T4OHwn7ye_S6C"><title>The Internship</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/AIbe1N4pQetjXlHkxLgUvw.jpg"></icon><desc>Billy en Nick zijn twee verkopers van wie de loopbaan gekelderd is door de digitale wereld. In een poging te bewijzen dat ze nog mee kunnen met hun tijd weten ze zich aan te melden voor een felbegeerde stage bij Google, samen met een bataljon briljante studenten. Maar het verkrijgen van toegang tot deze utopie is slechts het begin. Nu moeten ze de strijd aangaan met de grootste genieën van de wereld.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221122193000 +0000" stop="20221122223500 +0000" catchup-id="rx_f4CRO_2ykIc9cdvMY-F7AGoFs7IIutjGbRnu-"><title>JFK: Het verhaal dat nooit ophoudt</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/kvOUrgYooJcdBDnCxlEEQQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221122223500 +0000" stop="20221123001000 +0000" catchup-id="1OxSUj_dx7-i3Fkcpo9WPOaFSqgKEhoR0xDsr3SD"><title>Held</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/h94LomN0YS2D1qg9di-sTw.jpg"></icon><desc>Emma en Henry proberen hun wankelijke huwelijk te redden met een vakantie in een prachtige afgelegen woning, voorzien van allerlei technische snufjes. Als ze na de eerste nacht vermoeden dat er een indringer is geweest, besluiten ze weer te vertrekken maar blijken ze vast te zitten door het automatische beveiligingssysteem. Vanuit het huis klinkt een onheilspellende stem van iemand die hen met verborgen camera's in de gaten houdt en veel intieme details weet over hun relatie. De anonieme gijzelnemer begint het echtpaar te terroriseren. Emma en Henry moeten samenwerken om de waarheid te achterhalen en hun weg naar buiten te vinden.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221123001000 +0000" stop="20221123022000 +0000" catchup-id="7gjt4w-POsDhsaDUEPQetCOEQl3IKD8duXs_vtaF"><title>The Perfect Patient</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/sD49JqswhNckQUs1UA15KQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221123022000 +0000" stop="20221123040000 +0000" catchup-id="GSB2JvIv5LLE3zzsDiKBJFPX2v6FpZGUddPi9TRD"><title>Lying and Stealing</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/15VJiAqxEtFVEKiAHkWDTg.jpg"></icon><desc>Playboy Ivan (Theo James) hopt van het ene highsocietyfeest naar het andere, waar hij zijn extreem rijke gastheren van waardevolle kunst berooft. Elyse (Emily Ratajkowski) begeeft zich in hetzelfde wereldje en verrijkt zich door de mensen die ze daar ontmoet op te lichten. De twee blijken één ding gemeen hebben: ze zijn beiden een fortuin schuldig aan het keiharde en gewetenloze onderwereld kopstuk Dimitri. Ivan en Elyse zijn op elkaar aangewezen om van de gewelddadige crimineel af te komen en bedenken een gewaagd plan. Maar lukt het deze twee onbetrouwbare types om op elkaar vertrouwen?</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221123040000 +0000" stop="20221123053000 +0000" catchup-id="vrjBVqjwJI3ZB6PSYr5gTmEmEZg98dEyfFeNCvyJ"><title>Behemoth</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/FnDwSzeC810j9bMMGUT_Tg.jpg"></icon><desc>Wanneer zijn dochtertje ziek wordt, vermoedt Joshua Riverton dat de chemiereus waarvoor hij werkt, verantwoordelijk is. Zijn mentale voorgeschiedenis wordt echter tegen hem uitgespeeld. Als hij verhaal wil halen bij zijn oude baas, loopt de situatie uit de hand. Het leven van de klokkenluider verandert in een hel. Letterlijk.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221123053000 +0000" stop="20221123070000 +0000" catchup-id="NTx1fvMOyU7dQcVFR67LUtuGkuncTfk5T7GN_FCr"><title>Quality Time</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/QYv-h2uV_FqL9w9pukgOoA.jpg"></icon><desc>Vijf korte verhalen over dertigjarige mannen en hun problemen met het leven. Koen gaat naar een familiereünie waar hij misselijk wordt. Stefaan is een amateurfotograaf die herinneringen ophaalt. Kjell heeft een laag gevoel van eigenwaarde. Karel werd als kind door aliens ontvoerd en keert terug naar aarde als mutant. Tenslotte is er Jef die er alles aan doet om in de smaak te vallen bij zijn schoonfamilie.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221123070000 +0000" stop="20221123084000 +0000" catchup-id="fPxuXlS9n2wTxNxPfvtM8kEpPnNgfHhw59Fvp3Hf"><title>The War Below</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/TbwWz4YSOjF274ltTZnomQ.jpg"></icon><desc>Messines Ridge, nabij Ieper, 1917. Om de patstelling aan het Westelijke Front te doorbreken, graven Britse mijnwerkers tunnels tot onder de Duitse linies, vaak met de blote handen om geen enkel geluid te maken, want de vijand luistert - en graaft - mee. De levensgevaarlijke missie van deze anonieme helden wordt een kantelmoment uit de geschiedenis.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221123084000 +0000" stop="20221123101000 +0000" catchup-id="ORJ1UxByQLiLLzrjc4ALTDxx6cVzKEmJq-FIJpWt"><title>Undine</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Qeg4JosnnLpi_uL1qdEg8g.jpg"></icon><desc>&quot;Als je weggaat, moet je dood.&quot; Met deze woorden laat de schijnbaar onbewogen Undine Johannes achter op een Berlijns terras, net nadat hij gezegd heeft niet met haar verder te willen. Undine is historica en gids, gespecialiseerd in de stadsontwikkeling van Berlijn en ze gaat naar haar werk. Tijdens haar volgende pauze valt ze halsoverkop voor beroepsduiker Christoph, als ze samen door een merkwaardig ongeluk doorweekt tussen de scherven en vissen van een uit elkaar gespat aquarium belanden. Voor hen beiden gaat een nieuwe wereld open, vol liefde en vertrouwen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221123101000 +0000" stop="20221123112500 +0000" catchup-id="utoO__dkMlMlfIqV6CafJ_tefVh6i0fMOEL9fT47"><title>10 Things We Should Do Before We Break Up</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/DoQhfNg6Bt1hdHyt4MR9EA.jpg"></icon><desc>Op de avond dat de alleenstaande moeder Abigail (Christina Ricci) in een bar Ben (Hamish Linklater) ontmoet, komen ze allebei met een lijst met dingen die ze moeten doen mochten ze ooit uit elkaar gaan, wetende dat ze nooit een relatie zullen aangaan. Maar als de grap verandert in een onenightstand, met als gevolg dat Abigail zwanger raakt, wordt het een stuk ingewikkelder. Het onwaarschijnlijke paar probeert er vervolgens toch iets van te maken.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221123112500 +0000" stop="20221123125500 +0000" catchup-id="Drn8OT9HwtxuyPgAVPzgdxey_DphUKSgsau2rL1A"><title>Cruise</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/SJoB-gw7wJi7fGIs49kA2g.jpg"></icon><desc>In het New York van de jaren tachtig, draait het leven van de Italiaans-Amerikaanse Gio helemaal om auto's. Zijn eigen supersnelle auto, die hem de koning maakte van het illegale straatracecircuit, en de auto's van anderen waarin hij samen met zijn vriend Tony inbreekt. Wanneer Gio de adembenemende Jessica ontmoet, wordt hij halsoverkop verliefd. Gio's criminele kant maakt Jessica zo enthousiast, dat ze hem ervan blijft overtuigen om grotere en gevaarlijkere misdaden te plegen. Wanneer ze echter een auto stelen die een grote hoeveelheid cocaïne bevat, komt de keerzijde van hun criminele romantiek hard aan.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221123125500 +0000" stop="20221123144500 +0000" catchup-id="TFmUtcbn0DPCQ3LRdoy-5tnIhsGaH4mB2ogXG8KM"><title>Kenau</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/d_WKgeoCNDzGrHAxYq7KBQ.jpg"></icon><desc>Haarlem, december 1572. Terwijl het leger van Alva de Hollandse opstand met harde hand de kop indrukt, runt weduwe Kenau Hasselaer (Monic Hendrickx) haar scheepswerf alsof het geen oorlog is. Pas als haar jongste dochter in Spaansgezinde handen valt, kan ze niet langer afzijdig blijven en trekt ze samen met de vrouwen van Haarlem ten strijde. Legerkapitein Ripperda (Barry Atsma) ziet in dat hij de hulp van de moedige vrouwen niet kan afslaan. Alleen Kathelijne (Sallie Harmsen), de overgebleven dochter van Kenau, wordt buiten het vrouwenleger gehouden. Vertrouwt Kenau haar niet of heeft ze een andere reden?</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221123144500 +0000" stop="20221123162500 +0000" catchup-id="VpCtVwa0j42K4brL92rqB4xzO3LHC_toL7KJgMJK"><title>Back Roads</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/y-oLJeEpmy8iUOQi_DrPDw.jpg"></icon><desc>Harley zorgt voor zijn drie jongere zusjes. Moeder zit in de gevangenis omdat ze hun vader heeft vermoord. Harley doet wat hij kan om het gezin een goed leven te bieden maar hij heeft z’n eigen donkere geheimen. Hij leeft zijn frustraties uit met geheime gewelddadige uitstapjes en een heftige seksuele relatie met een oudere, getrouwde buurvrouw. Z'n escapades gaan richting dodelijk en Harley’s verschillende dubbellevens lopen steeds mee door elkaar. Hij wordt een tikkende tijdbom en iedereen in zijn omgeving is in levensgevaar.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221123162500 +0000" stop="20221123175500 +0000" catchup-id="saEZ9zvqm07vzaBxuwZs72XlIF0RfI_Zp8mlpT3G"><title>The Night Clerk</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/gCFtXZz56-5gzqmlyodFjA.jpg"></icon><desc>Bart is een uiterst intelligente, maar wereldvreemde jongen. Hij werkt als nachtportier in een hotel. Hij gebruikt het beveiligingssysteem om de gasten te begluren. Zo ontdekt hij een ingewikkelde seksuele driehoeksverhouding die zich afspeelt in het hotel. Twee sexy vrouwen en één egocentrische, gewelddadige man ontmoeten elkaar heimelijk in het hotel. Wanneer één van de twee vrouwen vermoord wordt gevonden in de hotelkamer, weet Bart veel meer dan hij zegt. Is hij werkelijk zo onschuldig als hij doet voorkomen? Of schuilt er een veel duisterder geheim achter zijn onheilspellende zwijgen?</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221123175500 +0000" stop="20221123193000 +0000" catchup-id="8_7HTqSm_L68VI3FHoa_f8bUk3UxneQ7kW8Z8DXd"><title>Deux jours, une nuit</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/4LIBB5qF-N8a6BTxLvy5JQ.jpg"></icon><desc>Sandra (Marion Cotillard) is herstellende van een depressie en wil graag weer aan het werk, maar haar baan staat op de tocht. De enige manier waarop ze deze kan houden is wanneer ze haar collega's ervan weet te overtuigen hun bonus af te staan. Ze heeft een weekend de tijd om dit voor elkaar te krijgen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221123193000 +0000" stop="20221123210000 +0000" catchup-id="VvrUbp0_x_pxPWeuECFibR53HK4TE5yXvwucETiu"><title>Het diner</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/f8yUDW943SOMGgUWU9vg7g.jpg"></icon><desc>De broers Lohman - Serge (Daan Schuurmans), een politicus in de race voor het premierschap en Paul (Jacob Derwig), een mislukte geschiedenisleraar maar nu huisman - gaan uit eten met hun vrouwen Babette en Claire (Kim van Kooten en Thekla Reuten). Er wordt over koetjes en kalfjes gepraat, maar tegelijkertijd heerst er een duidelijke spanning. Ze vermijden het onderwerp waarvoor ze eigenlijk zijn samengekomen: hun kinderen. Die hebben iets verschrikkelijks op hun geweten wat hun toekomst kan verwoesten. Maar wie weet wat en hoe ver ga je als ouder om je kind te beschermen?</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221123210000 +0000" stop="20221123231000 +0000" catchup-id="RwRfKPSfs6eHKi7eQTQ8Q_U0C4kg892k-NiztE6s"><title>The Fifth Estate</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Kd09cx_eBdSyaaYy-6qutQ.jpg"></icon><desc>The Fifth Estate vertelt het verhaal van Julian Assange (Benedict Cumberbatch) en zijn compagnon Daniel Domscheit-Berg (Daniel Brühl) in de vroege, onstuimige dagen van de oprichting van Wikileaks. De controversiële organisatie veranderde de geschiedenis door duizenden geheime documenten op internet te publiceren. Het succes van de website zorgde ervoor dat ze op slag beroemd werden en veranderde de informatiestroom naar nieuwsmedia in de wereld en in het algemeen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221123231000 +0000" stop="20221124005500 +0000" catchup-id="GgRHP3r4GoZrzrOnwZBjyrERCC1h7v2ODJivwJQ2"><title>Nothing But the Truth</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/1sxQXUVLe2oG_vrbhVDoIQ.jpg"></icon><desc>Wanneer politiek verslaggever Rachel Armstrong (Kate Beckinsale) een artikel schrijft over een mislukte militaire operatie en daarbij de naam van een betrokken CIA-agent onthult, raakt niet alleen haar eigen leven maar ook dat van de mensen in haar omgeving volledig ontwricht. Rachel weigert toe te geven aan de intimidatie en bedreigingen ten koste van de persvrijheid. Maar hoeveel is ze bereid op te geven voor haar journalistieke ambitie, waarvan ook onschuldigen het slachtoffer worden? Het verschil tussen goed en kwaad wordt steeds onduidelijker naarmate de beerput van leugens, corruptie en moord steeds verder wordt opengetrokken.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221124005500 +0000" stop="20221124034500 +0000" catchup-id="MFC1nGzAN5aT14VddQJx78PPfaqrGeUUS4jv5iF1"><title>Cloud Atlas</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/MdI19qmk7oiHXK09Drh-dg.jpg"></icon><desc>Cloud Atlas vertelt zes verhalen die zich in verschillende tijden en op verschillende plaatsen afspelen en onlosmakelijk met elkaar verbonden zijn. Het eerste verhaal speelt zich rond 1850 af, terwijl het laatste verhaal zich honderden jaren in de toekomst afspeelt. Het is een episch verhaal van menselijkheid waarin de acties en de gevolgen van onze levens impact hebben op een ander door middel van het verleden, het heden en de toekomst wanneer één ziel omgevormd wordt van een moordenaar tot een verlosser en één enkele daad van vriendelijkheid ervoor zorgt dat eeuwen later een revolutie ontketend wordt.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221124034500 +0000" stop="20221124053000 +0000" catchup-id="hvIVzw0vQHPhBRmM7zsi_1JVK6Lo3qqXaTIY894F"><title>The Stylist</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/k1GJyKURExnz2ysPU0B3MQ.jpg"></icon><desc>Iedereen droomt er wel eens van om iemand anders te zijn. Maar voor de eenzame styliste Claire verandert die droom in een obsessie en vervolgens in een ware nachtmerrie. Als kapster met een luisterend oor, verliest ze zich regelmatig in het leven van haar klanten. En wanneer het juiste slachtoffer in haar stoel zit, beëindigt Claire dat leven met een gruwelijk souvenir van haar prooi. Claires solitaire bestaan, haar punctuele methode en haar bloedstollende geheimen worden overhoop gehaald wanneer ze wordt gevraagd om het haar te doen van de succesvolle en sociale Olivia, die op het punt staat om te trouwen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221124053000 +0000" stop="20221124071000 +0000" catchup-id="mL9vNsbUMivQssxTH8xi9TFWSsYkDn1mcCKCCUtX"><title>Zack &amp; Miri Make a Porno</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/uRnfFJMu4kZAl5Dpq-jYYg.jpg"></icon><desc>Zack (Seth Rogen) en Miri (Elizabeth Banks) zijn twee vrienden met flinke geldproblemen. Op een dag komen ze echter tot een plan om deze geldproblemen tot het verleden te laten behoren; ze gaan een pornofilm maken. Maar zodra het duo begint met filmen, komen ze tot de ontdekking dat ze toch meer voor elkaar voelen dan ze in eerste instantie dachten.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221124071000 +0000" stop="20221124084500 +0000" catchup-id="BbRntIr7LdEBG90uzYcZINX-mRKUGDDUCS1Il3ad"><title>Kidnap</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/KsqPt9d6Y3-dN9W1zfk2sA.jpg"></icon><desc>Karla McCoy (Halle Barry) besluit de middag met haar zoontje Frankie in een speeltuin door te brengen. Wat een leuk uitje had moeten worden, loopt echter uit op een levensgevaarlijk kat en muis spel. Als Karla haar zoontje even uit het oog verliest, wordt Frankie op brutale wijze ontvoerd. Karla ziet nog net dat hij een auto in wordt gesleurd, maar kan de ontvoerders niet meer stoppen. Ze neemt het heft in eigen handen en gaat tot het absolute uiterste om haar zoontje terug te krijgen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221124084500 +0000" stop="20221124101500 +0000" catchup-id="e-24YAvtgk8a-tHej3PluWmN6jr0ADdsFBBjUmwq"><title>Bride Wars</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/H1JG7pulHyR1rUQZ3nhLwA.jpg"></icon><desc>Liv en Emma zijn al van kind af aan beste vriendinnen en ze hebben hun bruiloft tot in de kleinste details gepland. Bovenaan hun wenslijstje staat: een ceremonie op de ultieme bruiloftlocatie, het Plaza Hotel. Nu ze 26 zijn, staan ze allebei op het punt te gaan trouwen. Hun droom gaat eindelijk uitkomen en ze zullen nog lang en gelukkig leven. Een foutje van de weddingplanner zorgt echter voor een probleem; ze trouwen nu op dezelfde dag. Liv, Emma en hun levenslange vriendschap ondergaan de ultieme test. Liv neemt geen genoegen met een bruiloft die minder dan perfect is en Emma ontdekt haar innerlijke 'helse bruid'.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221124101500 +0000" stop="20221124120000 +0000" catchup-id="dZ9SQqPkzk1EuDj4k_iwuY68oDKQSulKvK2SCwTo"><title>Miss</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/rmQDQzKzmiLKzTBaxH9TOQ.jpg"></icon><desc>Als kind wilde Alex niets liever dan Miss Frankrijk worden. Een onverwachte ontmoeting wakkert zijn droom weer aan en hij besluit - zijn gender verborgen houdend – als Alexandra mee te doen aan de wedstrijd. Met hulp van zijn gekozen familie probeert Alex de titel, zijn vrouwelijkheid en boven alles zijn identiteit te veroveren.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221124120000 +0000" stop="20221124134500 +0000" catchup-id="Emqe053rtDba801YZVyRkpp_SwfLrg4ejQ4nOcmx"><title>Get Shorty</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/gkBoHsUCVQQLYQ1qkxg-Pg.jpg"></icon><desc>Wanneer gangster Chili Palmer (John Travolta) vanuit Miami naar Los Angeles reist om een schuld te innen bij een tweederangs regisseur (Gene Hackman), laat hij zich inpakken door de hippe filmbusiness. Palmer ontdekt dat de regels in Hollywood maar bar weinig verschillen van de wetten in criminele onderwereld: hij regelt een filmster, versiert een B-filmdiva en krijgt zelfs plaatsen gereseveerd in de hipste restaurants van de stad. Kortom, alles loopt gesmeerd. Tot zijn vroegere vriendjes, de maffiosi, hem opnieuw weten te vinden.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221124134500 +0000" stop="20221124154000 +0000" catchup-id="x2PIZr6wTX4aONecWD_MLKIj2SrD6NU5sYMHPvES"><title>Be Cool</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/MNSWB4NFgExzFkf1t-1KnA.jpg"></icon><desc>Als Chili Palmer (John Travolta) besluit zijn geluk te beproeven in de muziekindustrie papt hij daarvoor aan de verleidelijke weduwe (Uma Thurman) van een onlangs vermoorde platenbaas, kaapt een bloedhete zangeres weg bij de concurrent en ontdekt dat er achter de mooie schermen van de muziekbizz heel wat valse tonen geblazen worden. Het is de kunst cool te blijven en niet al te veel uit de toon te vallen. Laat dat maar aan Chili Palmer over!</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221124154000 +0000" stop="20221124172500 +0000" catchup-id="V59QWr2eLWAmtbP93AYoyqi9ilHV1UgorQWejuyP"><title>Where'd You Go, Bernadette</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/nJSbaOluGVUeqB00cL4ocQ.jpg"></icon><desc>Bernadette Fox (Cate Blanchett) is een getalenteerde architect. Wanneer een project in LA een grote tegenslag voor haar wordt, besluit ze samen met haar man naar Seattle te verhuizen. Ze krijgen een dochter, maar verder sluit Bernadette zich voor andere mensen af. Volledig in haar eigen bubbel probeert ze een reis voor haar dochter naar Antartica te organiseren, met hulp van haar digitale assistent Manjula. Wanneer blijkt dat haar enige contactpersoon in de buitenwereld een criminele organisatie blijkt te zijn, vlucht Bernadette. Haar man en dochter gaan op reis om hun haar terug te vinden, wat hen op bijzondere plekken brengt.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221124172500 +0000" stop="20221124193000 +0000" catchup-id="ZcJltRNX0Rd4_WF7QANPB9g9FnV6BS3bTEE6tShI"><title>Heartbreakers</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Pygku0SNWekMOEHeYbe5JA.jpg"></icon><desc>Max en Page vormen als moeder en dochter een team: Max verleidt rijke mannen zodat ze met haar trouwen, en vervolgens verleidt Page ze, zodat Max weer van de man kan scheiden, met een flinke deel van de &quot;buit&quot; uit de scheiding. Als ze in geldproblemen komen besluiten ze nog één laatste klus te doen: de oude, rijke William B. Tensy. Het gaat echter allemaal niet zoals ze gehoopt hadden.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221124193000 +0000" stop="20221124210000 +0000" catchup-id="ViyWensuDTxDMFp-T8L68yr53xrBSNoHCRvAgEop"><title>The Men Who Stare at Goats</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/NSv4UTzDWsPXzsfkXMnF2g.jpg"></icon><desc>Bob Wilton (Ewan McGregor) is een in Irak gestationeerde reporter die op zoek is naar een goed verhaal. Hij ontmoet Lyn Cassady (George Clooney), die beweert een voormalig paranormaal soldaat te zijn. Hij vertelt over een speciale afdeling van het Amerikaanse leger die zich bezighoudt met het ontwikkelen van paranormale strijdkrachten. Samen gaan ze op zoek naar het hoofdkwartier, waar ze de oprichter (Jeff Bridges) en de afdelingschef (Kevin Spacey) ontmoeten.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221124210000 +0000" stop="20221124223000 +0000" catchup-id="CCSVqa1mm-8kSAJ3vBMaprcZ_e_R8VShCR3ZOsuj"><title>The Last Mark</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Lh05gVvb9kRKr7ghKdbbEw.jpg"></icon><desc>Huurmoordenaar Keele moet een jonge vrouw omleggen die getuige was van een criminele afrekening door hem en zijn partner Palmer. De zaak wordt ingewikkeld wanneer hij het vermoeden krijgt dat deze Peyton zijn eigen dochter zou kunnen zijn. Keele wil zeker zijn van zijn zaak. Hij besluit Peyton te ontvoeren om de uitslag van de vaderschapstest af te kunnen wachten terwijl hij haar beschermt tegen de maniakale Palmer.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221124223000 +0000" stop="20221125000500 +0000" catchup-id="WHXDj7hUU9tlAgca8MvI_0XsPpUj2oQFHK6BmeTE"><title>The Call</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/gAaKeG-LDDon1MnO5EXgnA.jpg"></icon><desc>In de herfst van 1987 drijven de pesterijen van vier tieners de oude Edith (Lin 'Insidious' Shaye) tot een wanhoopsdaad. Bizar genoeg staan de pestkoppen in het testament van de sinistere vrouw. Haar echtgenoot Edward (Tobin 'Saw' Bell) legt uit dat Lin een telefoon letterlijk in haar graf heeft meegenomen. Wie durft te bellen en een minuut aan de lijn blijft, erft een fortuin. Een voor een draaien ze het nummer van hun eigen hel.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221125000500 +0000" stop="20221125014000 +0000" catchup-id="HlNd6w2WIS9sJZhG5ZlLCdf7bP3w4jHRY2wvD9LD"><title>Triggered</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/kXbk54ByTSR_OJbrGnUHKA.jpg"></icon><desc>Een groep studiegenoten maakt een reünie-trip in de wildernis. Ze dragen een donker geheim met zich mee en er is enorm veel onderlinge haat en afgunst. Hun verleden achterhaalt hen wanneer een ex-leraar de groep drogeert en iedereen wakker word met een aflopend tijdbomvest om hun lichaam gemonteerd. Dan begint een strijd om de resterende minuten van elkaar te roven.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221125014000 +0000" stop="20221125034500 +0000" catchup-id="G37zJO5O1WLU08o2WRMPGsanOOyLf7o9zAK5UnJw"><title>Fall of a Kingdom</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/yvXsr4GiOF1mwtDyEJa-OA.jpg"></icon><desc>Aan de uitdijende grenzen van het Mongoolse rijk wordt een heidense bergstam bedreigd door de hordes van Burunda Khan. Ivan en Maksim, zonen van de dorpsoudste, vragen om hulp bij Tugar Volk, een christelijk edelman. Maar Maksim valt voor diens dochter Myroslava, en de geliefden komen voor een verscheurende keuze te staan: vluchten of het ultieme offer brengen om hun volk te redden.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221125034500 +0000" stop="20221125053000 +0000" catchup-id="kvRdfMKFTGcMEdfWxsWm1-tSEUj5gw_kUKn5UDNF"><title>American Sicario</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/0Z47fUIye0NSITm7-izyYw.jpg"></icon><desc>Erik Vasquez alias 'Barbie' is een Mexicaans-Amerikaanse gangster die ervan droomt de meest gevreesde kartelbaas van Mexico te worden. Zo begaan hij is met zijn familie, zo genadeloos is hij voor zijn vijanden en rivalen. Maar wanneer hij in het nauw gedreven wordt en in zee gaat met de DEA, ontketent hij een bloedige bendeoorlog.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221125053000 +0000" stop="20221125070500 +0000" catchup-id="2ijMhtfhNdAu0khV3WGZd2dzT8S3p0cgZkheTKjn"><title>Police</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/CAA7s1TGcK0dte29585KrA.jpg"></icon><desc>De Parijse agenten Aristide en Virginie delen niet alleen een heimelijke liefdesaffaire. Samen met hun collega Erik moeten ze een asielzoeker wegbrengen naar het vliegveld, opdat hij kan worden uitgezet naar Tadsjikistan. Hun persoonlijke beslommeringen thuis en de terugkerende menselijke misère waar ze dagelijks mee te maken hebben in hun politiewerk maken de sfeer in de auto soms behoorlijk gespannen. Wanneer Virginie tot het besef komt dat ze het leven van de asielzoeker in gevaar brengen door hem terug te sturen, neemt ze Aristide en Erik mee in haar dilemma.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221125070500 +0000" stop="20221125084500 +0000" catchup-id="ZJ5_OSRV6PvgRZuOmNeGWe9X_SnfVEFtwLNrqPoI"><title>De Ontsnapping</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/x2x1zcG2KQBaTjmgYOQ64A.jpg"></icon><desc>Julia heeft een goede baan, woont in een nieuwbouwhuis en heeft twee kinderen met de zorgzame Paul. Maar in de keukenla liggen antidepressiva. Ze had zich haar leven zo anders voorgesteld toen ze jong was en erover fantaseerde met haar broertje Jimmy. Hun tragische afscheid was twintig jaar geleden, maar knaagt nog altijd aan haar. Na een ruzie met Paul besluit Julia het roer radicaal om te gooien. Ze vertrekt naar de Portugese Algarve. Ze maakt nieuwe vrienden en meet zich een nieuw uiterlijk aan. Als ze de mysterieuze gigolo Romeo leert kennen, komt Julia's verleden dichterbij dan ooit.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221125084500 +0000" stop="20221125102500 +0000" catchup-id="0dkizEpPAJ0HDFSQ824rFJzY2juxkrJqS4K5szdk"><title>An Acceptable Loss</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/83ucVc1VzKFEaSgAoHJPvA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221125102500 +0000" stop="20221125120500 +0000" catchup-id="RBvacmKvg13cmAZMtf6iv4REZscLBxGw8M1fiyo3"><title>Land of Mine</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Q5OwThg4_JTPeCTI_LW5fA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221125120500 +0000" stop="20221125134000 +0000" catchup-id="aOsJRfDVU4qvQw6xuRKbcrg_emlsj7REEnFpbCr-"><title>Vicky Cristina Barcelona</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/0qw5oHq6M5qBzkZXFhzV1Q.jpg"></icon><desc>Vicky (Rebecca Hall) en Cristina (Scarlett Johansson) zijn twee hartsvriendinnen met tegengestelde karakters. Bij Vicky, die verloofd is, overheerst de rede, terwijl Cristina zich laat leiden door haar gevoelens en voortdurend op zoek is naar nieuwe passies en seksuele ervaringen. Tijdens een zomer in Barcelona ontmoeten ze in een kunstgalerij een Spaanse schilder. Juan Antonio (Javier Bardem) is knap, sensueel en verleidelijk en doet hen een nogal ongewoon voorstel. Maar die nieuwe vriendschap valt niet in de smaak van Juan Antonio's ex-vriendin (Penélope Cruz).</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221125134000 +0000" stop="20221125152500 +0000" catchup-id="VwOHDQ_ZGHkzQloKQSMQzANRUzZ9oFPLz5HsMbVI"><title>7 Days in Entebbe</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/8tVKrgvQ5lPYajc9yt9umQ.jpg"></icon><desc>Rosamund Pike en Daniel Brühl schitteren in dit waargebeurde verhaal over de meest gedurfde reddingsmissie in de geschiedenis. In 1976 wordt op Entebbe International Airport in Oeganda een vliegtuig zeven dagen lang gekaapt door Duitse en Palestijnse terroristen. Om de gegijzelde passagiers te bevrijden, voert het Israëlische leger in de nacht van 3 op 4 juli 1976 de gewaagde Operatie Entebbe uit. Hierbij komen in totaal 56 mensen om, onder wie zeven kapers en de broer van de huidige Israëlische president Benjamin Netanyahu.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221125152500 +0000" stop="20221125174000 +0000" catchup-id="-jE3CYO7rwDBXMpd537OxJPVxpVwhFRyZzBXxepe"><title>Stillwater</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/iF_nFJds9o2ZzrzzPo-_ag.jpg"></icon><desc>De Amerikaan Bill Baker (Matt Damon) reist vanuit Oklahoma naar Marseille om zijn dochter in de gevangenis te bezoeken. Ze zit vast voor een moord die ze beweert niet te hebben gepleegd. In zijn missie om zijn dochter vrij te krijgen wordt Bill geconfronteerd met de taalbarrières en de cultuurverschillen en wordt hij tegengewerkt door de Franse autoriteiten. Hij blijft volharden om de onschuld van zijn dochter te bewijzen en besluit om in Frankrijk te blijven en alles op alles te zetten om de echte moordenaar te vinden.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221125174000 +0000" stop="20221125193000 +0000" catchup-id="EntZF2QGI3vBQ0VYCt07HKw3M-ANHOKtAFyJudY2"><title>Normandie Nue</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/NFQBkIqn9OaObLp5FqCeNA.jpg"></icon><desc>In Mêle-sur-Sarthe, een klein dorp in Normandië, worden de veehouders geteisterd door de crisis: de prijs van het vlees daalt fors, de melk wordt met verlies verkocht en de veehouders zitten in zak en as. Burgemeester Georges Balbuzard wil zich echter niet laten kennen en zal er alles aan doen om zijn dorp te redden. Het toeval wil dat Blake Newman, een bekende conceptfotograaf die grote menigten naakt fotografeert, op doortocht is in de streek. Balbuzard is ervan overtuigd dat deze man het dorp kan redden. Wat zou er gebeuren als Newman driehonderd Normandiërs naakt zou fotograferen op het Champ Chollet?</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221125193000 +0000" stop="20221125210500 +0000" catchup-id="E1RgGmOrHjo8pLEUz5qvmi7MzeM4o3PiUjb08PxZ"><title>Becoming</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/1f9rctvAQtgvMK7kBlw4dw.jpg"></icon><desc>Alex en Lisa (Toby Kebbell en Penelope Mitchell) zijn verloofd. Om dit te vieren maken ze een roadtrip. Onderweg stoppen ze bij een oude maat van Alex. Vanaf dat moment verandert Alex. Beetje bij beetje wordt hij onredelijker, gewelddadiger en uiteindelijk volkomen psychopathisch. Lisa ontdekt dat een kwaadaardig wezen bezit heeft genomen van zijn geest en opent de jacht om haar verloofde te redden.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221125210500 +0000" stop="20221125224500 +0000" catchup-id="jOsCFv3FRVpd5mkDHxvmykgnsv8f66t6qYAfXwyt"><title>Blackbird</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/mRWj_jyU4WEvm8hf2uzErA.jpg"></icon><desc>Lily (Susan Sarandon) is terminaal ziek. Na haar opties te hebben overwogen, besluit zij haar leven te willen beëindigen. Ze vraagt haar familie om nog eenmaal bijeen te komen in haar landhuis voor een afscheid. Aanvankelijk hebben de familieleden aanvaard dat hun moeder wenst te sterven voordat haar ziekte erger wordt. Maar al snel komt een onopgelost conflict bovendrijven tussen Lily's twee volwassen dochters, Jennifer (Kate Winslet) en Anna (Mia Wasikowska).</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221125224500 +0000" stop="20221126013000 +0000" catchup-id="BEbT1yZn5-p0pQfYIYWMqpNWb2qOuGQ_aax9fuNm"><title>American Honey</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/58IWs8TMJaery8pAOmsCUQ.jpg"></icon><desc>De achttienjarige Star (Sasha Lane) sluit zich aan bij een stel avontuurlijke jongeren die huis aan huis tijdschriften verkopen. De bonte groep wordt geleid door Krystal (Riley Keough) en doorkruist rebellerend en feestend de Amerikaanse Midwest in een busje. Onderweg valt Star voor de charmes van haar opstandige collega Jake (Shia LaBeouf).</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221126013000 +0000" stop="20221126033000 +0000" catchup-id="Uzh-XC0_EKIyrHuxDZGEviAkgMrsFbIx1dOIZZZR"><title>The Outpost</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/jv8wfG6h6UjvCtDB3vOxtg.jpg"></icon><desc>In 2009 werden 53 Amerikaanse soldaten in Afghanistan gestationeerd om 'Keating', de meest gevaarlijke buitenpost ter wereld, te verdedigen. Onder constante dreiging van de Taliban ondersteunen de militairen de lokale bevolking bij maatschappelijke projecten. Als de Taliban ontdekt dat de basis gesloten wordt, willen ze nog een laatste statement maken. Met honderden strijders wordt Keating onverwachts aangevallen en moet de kleine groep Amerikaanse soldaten zichzelf zien te redden.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221126033000 +0000" stop="20221126053000 +0000" catchup-id="rk2xCWdkGYocnsDFM4b7kUWtLBkndtiQ3PFcuLpU"><title>The Black Dahlia</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/6Fmk3ZufPjOlOOXzS_69pA.jpg"></icon><desc>Een jonge politieagent die net om de hoek komt kijken, ontdekt met zijn team uiteengereten vrouwelijke lichamen in Los Angeles. Het betreft hier actrices die op een auditie afkwamen, maar daar door een drietal mannen werden afgeslacht. De moordzaak vertoont vergelijkingen met de onopgeloste Zwarte Dahlia moordzaak uit 1947. De moordenaars schijnen het lugubere bloedbad van het Hollywoodsterretje Betty Short, ook bekend als De Black Dahlia, na te bootsen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221126053000 +0000" stop="20221126060000 +0000" catchup-id="vIfAs_4QpTV8qoYJywzLRmaTTxy4p35D2yZCuGRO"><title>Hollywood's Best Film Directors : Bryan Singer</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/g-7owLp6dyVCAdA1iHRJag.jpg"></icon><desc>Met The Usual Suspects uit 1995, zijn tweede film, brak regisseur Bryan Singer door, om zich vijf jaar later te commiteren aan de X-Men films - een ommekeer voor het superheldengenre. In 2018 regisseerde hij de hitfilm Bohemian Rhapsody.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221126060000 +0000" stop="20221126073000 +0000" catchup-id="FKlNjHAH3KR6BplzEeGraF-cL2svA4-2L2RIU2GC"><title>Bella Donna's</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/eI1aWxtZb0o7sJbu10GWJQ.jpg"></icon><desc>Drie beste vriendinnen Amy (Kiki van Deursen), Jasmijn (Carolien Spoor) en Sasha (Eva Laurenssen) besluiten na het overlijden van hun hartsvriendin Bella om haar bucketlist te voltooien. Maar dat is makkelijker gezegd dan gedaan. De drie vrouwen komen erachter dat iets als parachutespringen, illegaal straatracen en een Brazilian wax niets is vergeleken bij opdracht #3 op de lijst; het vinden van ware liefde...</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221126073000 +0000" stop="20221126090000 +0000" catchup-id="nhwezVmChZkR4CUMolKSkZ3xRpeY1DjjnD7YhIQy"><title>The Runner</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/SbYqjId6MXmamWB5f2F95Q.jpg"></icon><desc>Colin Pryce (Nicolas Cage) is een politicus met grootse idealen maar niet zonder persoonlijke zwaktes. Na het grootschalige olielek van BP in 2010 en een seksschandaal op zijn eigen naam is Colin gedwongen zijn chaotische leven onder de loep te nemen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221126090000 +0000" stop="20221126102500 +0000" catchup-id="VKnfQFle8jhnvkEGhsTFRDO7csyUg0gN8QELUedD"><title>Cowboys</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/XkaFwVa0H4uQcYVEmoYKGA.jpg"></icon><desc>Samen met zijn zoon Joe, maakt Troy (Steve Zahn) een trektocht door het ruige Montana. De twee zijn op de vlucht en hopen de Canadese grens te halen door zo min mogelijk op te vallen. Een buitenbeentje binnen de lokale politie, Faith (Ann Dowd), zit achter hen aan. Als Faith dieper in de zaak duikt, ontdekt ze dat deze vermeende ontvoering anders in elkaar steekt dan ze denkt. Joe is een transgender en zijn vader Troy heeft het kind gekidnapt om het te beschermen tegen de intolerante moeder (Jillian Bell). Troy kampt echter met psychische problemen en ontbeert in de wildernis de broodnodige medicatie.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221126102500 +0000" stop="20221126122000 +0000" catchup-id="X8qO8UgUI6pngW09n590yncicuASrFWlaFEWo0ai"><title>Lion</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/tqQE4iOsxjOejVZfT1ohWw.jpg"></icon><desc>Als vijfjarig jongetje komt Saroo Brierly per ongeluk terecht op een trein die hem duizenden kilometers door India voert, ver weg van zijn thuis en familie. Vanuit een weeshuis in Calcutta wordt hij geadopteerd door een Australisch echtpaar. Vijfentwintig jaar later zoekt Saroo (Dev Patel) naar de plek waar hij ooit zijn familie kwijtraakte. Slechts gewapend met Google Earth en zijn vroegste jeugdherinneringen bekijkt hij elke avond de spoorlijnen die naar Calcutta leiden, hopend op een aanknopingspunt.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221126122000 +0000" stop="20221126135000 +0000" catchup-id="eFQsyXoDVkVkyvpwk8BIzxrBjF-6BX2SBnXL6Lq_"><title>Rundfunk: Jachterwachter</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/7SsNG2TmhPieuqZ3ZUDZvw.jpg"></icon><desc>De keihard werkende Wachtopzichter (Yannick van de Velde) runt zonder hulp camping HIVO. De komst van de uitgeleefde ex-wereldster Ronnie Bosboom Jr. (Tom van Kalmthout) lijkt een zegen, maar wanneer hij op de vlucht blijkt voor gevaarlijke criminelen, moet het duo er alles aan doen om de camping te redden. En dat dan allemaal heel grappig.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221126135000 +0000" stop="20221126153000 +0000" catchup-id="xX_BWUYsaO7GfLYmQFOp8NNo641WqYBjvJyyDBYN"><title>Finding Neverland</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/MHhJJ4rZcw5bSbbNtpPwYw.jpg"></icon><desc>In het Londen van 1904 ontmoet de ludieke toneelschrijver J.M. Barrie (Johnny Depp) tijdens een wandeling met zijn hond totaal onverwachts zijn nieuwe inspiratiebron: vier kinderen die zonder vader door het leven gaan. Hij raakt spelenderwijs erg goed bevriend met de vier jongens en hun zeer charmante moeder (Kate Winslet). Het leven van het gebroken gezin kent echter nog maar weinig plezier en bruist al niet meer sinds de dood van hun vader en echtgenoot. James laat de jongens op verrassende manieren zien dat alles mogelijk is en dat je met fantasie een fantastisch leuke eigen wereld kunt creëren.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221126153000 +0000" stop="20221126165000 +0000" catchup-id="GUI2AnCEwcTeZF151x4yvyHYrOV3olOqaymCcbsU"><title>The Sunlit Night</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/zbWjeDaL0ym8pjyu3ruvsw.jpg"></icon><desc>Frances (Jenny Slate) is een Amerikaanse kunstenares die na een break-up met haar geliefde besluit naar Noorwegen te vertrekken voor een kunstproject. Eenmaal in Noorwegen, kruist haar pad met Yasha (Alex Sharp), een Russische emigrant die in Noorwegen is om zijn vader te begraven. Yasha's vader heeft als laatste wens om als een echte Viking begraven te worden in Noorwegen. Frances is tijdens deze periode een grote steun voor Yasha. Daar, waar de zon nooit ondergaat, laten zij hun verleden achter zich en zien zij de toekomst tegemoet.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221126165000 +0000" stop="20221126180500 +0000" catchup-id="mR-2TuU2azBo9Zc68SGBKKcv7zAvziFUaJbbxdU6"><title>Petite Maman</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/5dABiIq0iB0StssuVQvlUQ.jpg"></icon><desc>Na het overlijden van haar oma verkent de achtjarige Nelly het huis en de omgeving waar haar moeder opgroeide. In het bos ontmoet ze een ander jong meisje. Langzamerhand wordt duidelijk dat ze het meisje kent, maar wie is ze? Nelly ontdekt dat haar moeder ook jong is geweest en dat helpt haar te begrijpen wie haar moeder is.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221126180500 +0000" stop="20221126193000 +0000" catchup-id="8RRY7_LKluoMZvSJeEmYTDn_-9pHN1v2hgQOec0c"><title>Pak Van M'n Hart</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/wGQHBYhJzpf6wEn9qbzSHw.jpg"></icon><desc>De broers Tom (Benja Bruijning) en Niek (Fedja van Huêt) runnen een kledingverhuurbedrijf en Sinterklaascentrale. Ze zijn net de voorbereidingen voor de feestmaand begonnen, als de aantrekkelijke Julia (Chantal Janzen) hun familiebedrijf binnenloopt met een aanbod dat alles verandert. Tom en Niek worden door deze klus geconfronteerd met de liefde, familiekwesties, tradities, zaken en vertrouwen. Daardoor komt er voor de broers in de feestmaand wel heel veel op het spel te staan...</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221126193000 +0000" stop="20221126210000 +0000" catchup-id="Yh3cwbmeICZhuNpKM5DqeBn66yxqE456ljlLeDJG"><title>Violet</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/h94LomN0YS2D1qg9di-sTw.jpg"></icon><desc>Violet Morton (Olivia Munn) heeft een succesvolle baan bij een filmstudio, maar laat zich iedere dag kleineren door een Stem (Justin Theroux) die ze in haar hoofd hoort. De Stem zegt Violet dat iedereen op haar neerkijkt, hij maakt haar enorm onzeker en stuurt al haar beslissingen aan. Totdat Violet tot het inzicht komt dat ze zich telkens opnieuw laat leiden door angst. Ze begint zich tegen de Stem te keren en beseft dat ze alles over een andere boeg moet gooien om tot haar ware zelf te komen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221126210000 +0000" stop="20221126225000 +0000" catchup-id="ksYNz6TpaPy1GLFNKiSzxrfJnDjwnc4iaw6c5Ho5"><title>The Card Counter</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/0AzcvqQEENOBrtl17jft6w.jpg"></icon><desc>Ex-militair William Tell (Oscar Isaac) worstelt met zijn geweten sinds zijn dienst in Irak. Na een tijd in de gevangenis te hebben gezeten, vindt hij zichzelf opnieuw uit als professioneel gokker in het pokercircuit. Tijdens een presentatie van majoor Gordo (Willem Dafoe) wordt William benaderd door Cirk (Tye Sheridan), een getroebleerde jongeman. William neemt Cirk mee op reis langs verschillende casino's om hem op het rechte pad te houden. Dit blijkt steeds moeilijker te worden, omdat ook William wordt achtervolgd door de keuzes die hij heeft gemaakt. Zijn enige oplossing lijkt om met geweld te strijden tegen zijn eigen verleden.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221126225000 +0000" stop="20221127014500 +0000" catchup-id="lwA-cCz_tMi69YDknNq6gj9XX-6G3_if1SvPAZnz"><title>The Wolf of Wall Street</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/DtjEh5eVoQ1xgh50dh7w4w.jpg"></icon><desc>Eind jaren 80. Jordan Belfort (Leonardo DiCaprio) is een aan drugs, drank en seks verslaafde effectenmakelaar, die door fraude multimiljonair wordt. De voormalige meubelhandelaar Donnie Azoff (Jonah Hill) is hierbij zijn zakenpartner. Samen smijten ze enorme sommen geld over de balk met hun excessieve levensstijl vol drugs en feesten. Belfort ziet zijn carrière ten onder gaan door aanklachten wegens fraude, waarbij corruptie op Wall Street en invloed van de maffia de grootste rol spelen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221127014500 +0000" stop="20221127035000 +0000" catchup-id="Lcba47YqJ0OU8J8jLx9RnYw5ubWToAwgFtC9QWL5"><title>American Night</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Y8eOwIXAKybd3hvZmPz3kA.jpg"></icon><desc>De 'Pink Marilyn', een legendarisch en verloren gewaand kunstwerk van Andy Warhol, vormt de inzet van een harde en bloedige strijd tussen ex-vervalser annex art dealer John Kaplan (Jonathan Rhys Meyers) en Michael Rubino (Emile Hirsch), een maffiabaas met artistieke neigingen en een groot talent voor bloedvergieten. Er volgt een verhaal vol intriges, plotwendingen en ultraviolence.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221127035000 +0000" stop="20221127053000 +0000" catchup-id="HJEuU5bA8Pi_BBVHVRhUQ-a8KeAGAT0kGLCLiQk9"><title>John Wick</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/y5znQBY8eFX16uTFoyno3A.jpg"></icon><desc>John Wick (Keanu Reeves) is een levende legende door zijn kwaliteiten als huurmoordenaar voor de Russische maffia. De mysterieuze eenling heeft zijn verleden afgezworen en wil niets liever dan in alle rust genieten van zijn luxe leven in New York. Totdat alles wat hem lief is, wordt afgenomen door een groep gewelddadige gangsters. Er rest John Wick nog maar een ding: wraak.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221127053000 +0000" stop="20221127070000 +0000" catchup-id="db8aUMxoMwHOWoWn4g_uYEj3IusGja-bfxyob5-p"><title>She's Funny That Way</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ktI8QomZFR10S1ltV5QAzA.jpg"></icon><desc>Het gedoe begint als Broadway-regisseur Arnold (Owen Wilson) de nacht doorbrengt met Izzy (Imogen Poots). De jonge prostituee wil dolgraag actrice worden en Arnold besluit Izzy fors te betalen om haar op weg te helpen. Het gevolg is een en al verwarring, jaloezie, onbegrip en andere kolderieke situaties. Met Jennifer Aniston als Izzy's gefrustreerde therapeute, Will Forte als haar vriend én toneelschrijver en Kathryn Hahn als Arnold's vrouw. En acteur Rhys Ifans bemoeit zich er ook graag mee. Naarmate het aantal ontmoetingen en geheimen elkaar in rap tempo opvolgen, loopt de hachelijke situatie compleet uit de hand.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221127070000 +0000" stop="20221127090000 +0000" catchup-id="7zOAXqAlfWoke5hsg0DZax_g5PKGShWh9vRALTrW"><title>The Hundred-Foot Journey</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/wuXnuSVvVc0rPGM0HawR8A.jpg"></icon><desc>De familie Kadam verhuist met grootse plannen van India naar het pittoreske Saint-Antonin-Noble-Val in Zuid-Frankrijk om daar een Indiaas restaurant te openen. Het rustig openen van het restaurant zit er echter niet in. De kille eigenaresse van het klassieke Franse restaurant Le Saule Pleureur, Madame Mallory (Helen Mirren), protesteert hevig tegen de opening, wat escaleert in een flinke vete tussen de twee vestigingen. Wanneer zoon Hassan Kadam zijn passie voor de Franse haute cuisine ontdekt en valt voor sous-chef Marguerite, probeert hij te bemiddelen en de twee uiteenlopende culturen nader tot elkaar te brengen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221127090000 +0000" stop="20221127105000 +0000" catchup-id="3gutIlW-kVVY7FPN7tIuhjVhDTNlhAUGGv7GJ2_O"><title>Confessions of a Dangerous Mind</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/3h-Th20puNPtRUXPXdtISg.jpg"></icon><desc>In de jaren zestig en zeventig oogst producent en presentator Chuck Barris (Sam Rockwell) veel succes in een steeds groter wordende televisiewereld en heeft hij de liefde van zijn leven gevonden in Penny (Drew Barrymore). Op een dag wordt hij echter benaderd door de mysterieuze Jim (George Clooney) die een geheim agent blijkt te zijn en met een onverwacht voorstel komt: Chucks hoedanigheid als tv-presentator is een goede dekmantel om als huurmoordenaar te worden gerekruteerd door de CIA. Dit is het begin van een merkwaardig dubbelleven, die op den duur allebei in gevaar komen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221127105000 +0000" stop="20221127122000 +0000" catchup-id="0Di6x4M0LzpjaAOFA6zU2z5lsrdRwFxiDmoPWndP"><title>Just Getting Started</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/fnxbGh2L0wasAU00lDxCJA.jpg"></icon><desc>Duke Driver (Morgan Freeman) is de manager van het luxe Villa Capri in Palm Springs. Hij heeft dan wel een mysterieus verleden als advocaat voor de maffia, maar zorgt ervoor dat een bezoek aan zijn vakantieoord één groot feest is. Totdat de charmante voormalige FBI-agent Leo (Tommy Lee Jones) in Villa Capri verschijnt. Dit betekent de start van een strijd om wie dé man van het resort is en om de gevoelens van de pas gearriveerde Suzie (Rene Russo). Wanneer er plotseling iemand opduikt uit het verleden van Duke, besluiten de rivalen hun verschillen opzij te zetten en samen te werken om de toekomst van Villa Capri te redden.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221127122000 +0000" stop="20221127141000 +0000" catchup-id="eoDHgHlYHkwHWA9wl-FT6f-AbEAxXYSGaSab0K_R"><title>Haar naam was Sarah</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/9kU-tBS30TG3I9wkwHieMg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221127141000 +0000" stop="20221127155000 +0000" catchup-id="WYLdtmAhjEI3hO2eHzO7aWlDi423gmVvqHAnDaRY"><title>Sleeping with Other People</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/JOq_a6654M7WOTj2zLohEw.jpg"></icon><desc>Jaren nadat ze elkaar als studenten ontmaagden, komen Lainey (Alison Brie) en Jake (Jason Sudeikis) elkaar weer tegen bij een praatgroep voor seksverslaafden in New York. De vonk is er nog, maar ze willen niet weer in de fout gaan. Tragisch mislukte romances hebben geleid tot eindeloos vreemdgaan, dus besluiten ze hun vriendschap platonisch te houden om samen te herstellen van alle liefdesmisère. En hoe help je een goede vriend beter dan met een cursus zelfbevrediging? Kan liefde ook opbloeien terwijl je met andere mensen naar bed gaat?</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221127155000 +0000" stop="20221127172000 +0000" catchup-id="wngmZzfAKYvZ8VarVVcnKT8IEc4ROR5t8gXqGkn6"><title>Horrible Histories: Rotten Romans</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Ri9bk2hbqwNfDYTm0Ha15A.jpg"></icon><desc>Atti is een Romeinse tiener met veel hersens maar heel weinig spierkracht. Als een van zijn slimme plannetjes kwaad bloed zet bij keizer Nero, moet Atti voor straf mee met het leger. Hij komt terecht in een koud en nat Brittannië, waar de plaatselijke bevolking in opstand komt. En zo ontmoet hij Orla, een strijdlustig Keltisch tienermeisje dat zichzelf wil bewijzen als waardevolle vechter. De vraag is hoe lang deze vriendschap stand kan houden, als Atti ontdekt dat keizer Nero bereid is ten strijde te trekken tegen de opstandelingen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221127172000 +0000" stop="20221127193000 +0000" catchup-id="pidjpJat_dQQA3mXWEaavfg4Slt9UP5hFhSKdRto"><title>The Man Who Killed Don Quixote</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/zKhEEhy8djTueLjg87zTUQ.jpg"></icon><desc>Ooit was Toby (Adam Driver) een ambitieuze, idealistische student die in een Spaans dorpje zijn afstudeerproject 'Don Quixote' regisseerde. Vandaag is hij een gevierde, maar verwaande filmmaker. Wanneer hij na vele jaren terugkeert naar Spanje, ontmoet hij de oude man die ooit de rol van Don Quixote speelde. Maar de acteur waant zich nog steeds de man van La Mancha en ziet in Toby zijn trouwe volgeling Sancho Panza. Het duo begint aan een bizarre tocht en langzaam wordt Toby meegezogen in een wereld van illusie waarin hij dromen en realiteit niet meer van elkaar kan onderscheiden.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221127193000 +0000" stop="20221127211500 +0000" catchup-id="7VOzoSW2RL_aZp5_C221f5OSOb8cFBu4KMeS8abV"><title>Eiffel</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/LxjAP8dGjMmJIEzVYN6bPQ.jpg"></icon><desc>Na het succesvol afronden van de bouw aan het Vrijheidsbeeld ligt de wereld aan de voeten van ingenieur Gustave Eiffel. De Franse overheid vraagt hem om een spectaculair nieuw ontwerp te maken voor de Wereldtentoonstelling van 1889 in Parijs. Eiffel houdt zich echter liever bezig met een ander project. Alles verandert wanneer zijn pad kruist met de grote liefde uit zijn verleden. De lang verloren en verboden passie tussen de twee inspireert Gustave om zijn wereldberoemde Eiffeltoren te ontwerpen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221127211500 +0000" stop="20221127224500 +0000" catchup-id="_nrwV86lsPzcJXgHJsxD5L-_ItM_50VaH6Q8JVxI"><title>Qui m'aime me suive!</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ShCIanEceqj6ksx_2pdOPg.jpg"></icon><desc>De gepensioneerde Gilbert en Simone wonen in een dorpje in Zuid-Frankrijk en ervaren nogal wat ergernissen in hun huwelijk. Het constante cynisme van haar echtgenoot, hun geldtekort, maar ook het plotselinge vertrek van haar buurman en geheime minnaar Étienne, zorgen ervoor dat Simone ervoor kiest om haar man te verlaten. Maar dan besluit Gilbert hij tot alles bereid is om zijn echtgenote en grote liefde voor zich terug te winnen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221127224500 +0000" stop="20221128004000 +0000" catchup-id="Vd-sUe8o4vA0A7GIp2FBneFPVri9k96bPacj584_"><title>Riders of Justice</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/SbetrWtA3TzytELT5GRv0A.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221128004000 +0000" stop="20221128023000 +0000" catchup-id="at9AZ65IPnHepJvxT8M7LK-zLDRT3MfQ0cTTxptQ"><title>Street Kings</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/RxZE5M2pJVjxG9IMJEHLcw.jpg"></icon><desc>Tom Ludlow (Keanu Reeves) is de beste undercover-recherceur van een gespecialiseerde eenheid binnen de politie van Los Angeles. Gedesillusioneerd door de dood van zijn vrouw, houdt Ludlow er een ruwe en onorthodoxe handelswijze op na. Zijn chef Jack Wander (Forest Whitaker) houdt hem altijd de hand boven het hoofd, maar kan niet voorkomen dat Interne Zaken het op Ludlow heeft voorzien. Helemaal wanneer een ex-partner om het leven komt tijdens een overval in Ludlows bijzijn. Ludlow staat alleen in zijn strijd tegen het corrupte politiesysteem om zijn onschuld te bewijzen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221128023000 +0000" stop="20221128040000 +0000" catchup-id="Ga4O21NPPZxEKCn9e3p0OARUtvbGfHM2cWn9vjXR"><title>The Boy Behind the Door</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/3e89qy75UCcuYV_uI6lTLg.jpg"></icon><desc>De twaalfjarige Bobby Green komt terecht in een nachtmerrie wanneer hij en zijn beste vriend Kevin na school worden ontvoerd. Bobby weet te ontsnappen uit het afgelegen huis waar ze worden vastgehouden. Maar net wanneer hij hulp wil gaan halen, hoort hij de angstkreten van Kevin. Hij besluit om met gevaar voor eigen leven terug te gaan - je beste vriend laat je immers niet zitten. Er staat hen een angstaanjagende nacht te wachten.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221128040000 +0000" stop="20221128053000 +0000" catchup-id="LJXfYfDxJKGIPKuH5hipg_cgiH-A-WpUQnp0alLv"><title>Pixie</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ErvdERJ9_W_4hbmMLQL_Mg.jpg"></icon><desc>Pixie is een charmante meid uit een beruchte misdaadfamilie, wier moeder werd vermoord door de bende van Father McGrath. Ze wil haar moeders dood wreken door een fortuin aan drugsgeld van de moordenaars achterover te drukken en voor altijd te verdwijnen naar het buitenland. Maar al haar plannen worden per ongeluk gedwarsboomd door twee kroegtijgers, Frank en Harland. Pixie windt de twee in no time om haar vingers en voor ze het beseffen zitten Frank en Harland in haar klassieke Mercedes, met een lijk in de kofferbak en een tas vol cocaïne op de achterbank, achtervolgd door moorddadige priesters, huurmoordenaars en politie.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221128053000 +0000" stop="20221128070500 +0000" catchup-id="gi32ewmYwerYF1204oL3a1NzZjjKRdo2hLQ-Ek7R"><title>The Devil Has A Name</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/jbudInWe_V9pPswchhenAA.jpg"></icon><desc>Met de moed der wanhoop bindt een landbouwer de strijd aan met de psychopathische oliebarones die systematisch zijn grond vergiftigt. De volledige oliebranche wil uiteraard verhinderen dat de rechtszaak een precedent schept en probeert hem koste wat kost het zwijgen op te leggen. Wint het grote geld? Of de kleine man?</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221128070500 +0000" stop="20221128084000 +0000" catchup-id="Zo5hioNy2bNjaL-QylHcr8B3UZ7-Z7zVo8SrSiq_"><title>Antoinette dans les Cévennes</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/TXP1ppNrTlS5SNmfL-vPfQ.jpg"></icon><desc>Antoinette Lapouge (Laure Calamy) is een schooljuf die uitkijkt naar de geplande romantische week met haar geheime minnaar Vladimir. Hij laat het echter plotseling afweten omdat zijn vrouw een wandelvakantie heeft geboekt in het nationaal park van de Cevennen in Zuid-Frankrijk. Antoinette denkt niet lang na en besluit haar geliefde achterna te reizen. Onvoorbereid op een wandeltocht gaan is echter niet zo verstandig, zeker niet als je vergezeld wordt door een koppige ezel. Maar de onderneming is wel aanleiding tot mooie ontmoetingen en lekker eten in de schitterende natuur.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221128084000 +0000" stop="20221128103000 +0000" catchup-id="QVryrWzMu0Pw6jktyPzDyc09Sp8al4h26Gnzn5zp"><title>At Eternity's Gate</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/7sW9jdTr8d-R1YS0Mvz6Mw.jpg"></icon><desc>Wanneer Vincent van Gogh (Willem Dafoe) in 1886 verhuist naar Parijs, met als doel door te breken als kunstenaar, leert hij een avant-gardistische groep kunstenaars kennen onder wie Paul Gauguin. Maar Van Gogh stuit alleen maar op nog meer onbegrip en afwijzingen en vertrekt uiteindelijk naar Arles in de hoop een nieuw bestaan te bouwen. In zijn zoektocht naar aanvaarding, verliest Van Gogh zich echter steeds verder in een wereld van ziekte en depressie.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221128103000 +0000" stop="20221128122000 +0000" catchup-id="-DDM7hRKTFUyg-SyAtRVJ1D_Kdolyi9iTpSTOwqK"><title>Komt een vrouw bij de dokter</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/2xSXgVn3skT2VLiGdcYunw.jpg"></icon><desc>Stijn (Barry Atsma) heeft een eigen zaak, een prachtige dochter en een mooie vrouw. Dat hij af en toe van andere vrouwen geniet hoeft zijn Carmen (Carice van Houten) niet te weten. Maar dan krijgt Carmen borstkanker en stort de wereld van Stijn in. Carmen en Stijn komen terecht in een rollercoaster van ziekenhuis in, ziekenhuis uit, chemokuren en bestraling. Maar hij is er voor haar, hoe vreselijk moeilijk dat ook is en tussen de chemo’s door doen ze of er niks aan de hand is.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221128122000 +0000" stop="20221128141500 +0000" catchup-id="Hv75fv9U8j-eFYQ8L53YZ57Jqf6DKpJsyoOzVQFC"><title>The Vanished</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/nlMwbBQfDruWPfLbuZv2iQ.jpg"></icon><desc>Wat een leuke campervakantie aan een idyllisch meertje moest worden, ontaardt in een nachtmerrie wanneer het dochtertje van Paul en Wendy (Thomas Jane en Anne Heche) plots spoorloos verdwijnt. Hoewel de lokale sheriff (Jason Patric) zijn best doet, kan hij geen spoor van het meisje vinden. Paul en Wendy vermoeden kwade opzet en nemen het recht in eigen hand. Met alle gevolgen van dien.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221128141500 +0000" stop="20221128161500 +0000" catchup-id="fxvnCVY1kP6unUbOTNiYMe7_iv4uZIGSQM0baq-d"><title>Tre Piani</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/gKGZ01cyGNT1LeA2UshcjQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221128161500 +0000" stop="20221128180500 +0000" catchup-id="ct6tD8Ve1hqP6TiCHPoCFkS1X8jXcocB4Oue7hGA"><title>Knight and Day</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ZPBgXZ4xraUVxYPVTyCcKQ.jpg"></icon><desc>June stapt op een vliegtuig en maakt een praatje met haar charmante en mysterieuze medepassagier, Roy. Daarna verandert alles: het vliegtuig stort neer in een maisveld. June heeft geen tijd om even op adem te komen, want al snel wordt ze over de hele wereld achtervolgd. Ze ontwijkt kogels in Boston, springt over daken in Oostenrijk en rent weg voor dolle stieren in Sevilla – en dat alles samen met Roy, een potentieel onstabiel en onbetrouwbaar maar zeer aantrekkelijke geheim agent. Voordat ze het weten vormen ze een onwaarschijnlijk team en bevinden ze zich in een gevaarlijk machtsspel met onverwachte wendingen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221128180500 +0000" stop="20221128193000 +0000" catchup-id="oTdf4qXxCSbXZrDqjj-fUKjs-8fxGFQn5kzxkiSL"><title>Zwaar verliefd!</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/isBHRTevZt12hsh0_sU1Xg.jpg"></icon><desc>De jonge, succesvolle dierenarts Isa (Barbara Sloesen) is een tikkeltje onzeker over haar lijf én de liefde. Ze wil lekkerder in haar vel zitten en besluit de Bossche bollen te laten staan en zichzelf naar de sportschool te slepen. Ruben (Jim Bakkum) is dé perfecte man. Knap, werkt met zijn handen en houdt zielsveel van zijn labrador Bo. Als Isa op een dag Bo redt van een chocoladevergiftiging, valt ze als een blok voor zijn baasje. En hij voor haar, maar dat durft ze niet te geloven. Na een peptalk van haar vriendinnen besluit Isa toch voor haar droomman te gaan. Maar is Ruben nog steeds geïnteresseerd?</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221128193000 +0000" stop="20221128205500 +0000" catchup-id="TYMq8KsXVGTr_bSxs2EegbaLYD2Hxtg1yxi1-BX9"><title>The Rental</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/EVUXrC-GxX127YakYFyINQ.jpg"></icon><desc>Twee jonge koppels trekken voor een weekendje naar een schijnbaar perfect huisje dat ze online hebben geboekt. Wat begint als een gezellig, feestelijk weekend slaat al snel om in een aaneenschakeling van sinistere gebeurtenissen. Stukje bij beetje komt het viertal tot het inzicht dat ze niet zo alleen zijn als eerder gedacht.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221128205500 +0000" stop="20221128225000 +0000" catchup-id="UdSdeu7QPFd0D8Vc0CW5VOqUdWiDnw7japARKhvS"><title>The Messenger</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/eLq9WUjxnV1cSP7uciIcdw.jpg"></icon><desc>Sergeant Will Montgomery (Ben Foster) is net teruggekeerd uit Irak en wordt geplaatst bij de gevreesde Casualty Notification Service, de militaire dienst die de familie van een gesneuvelde soldaat moet inlichten. Samen met de geroutineerde Tony Stone (Woody Harrelson), die hem de basisregels van het emotionele werk bijbrengt, moet hij langs de deuren. Moeders storten in, vaders worden razend, vriendinnen ontkennen, buren kijken toe. Zelf mogen zij geen emoties tonen. Tony heeft zijn manier gevonden om met het enorme leed dat zijn boodschap aanricht om te gaan. Will maakt een andere keuze, tegen alle regels en waarschuwingen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221128225000 +0000" stop="20221129002000 +0000" catchup-id="aNm1QFUtYPsjoRhVQzA-FMcB9j7hYKwngEZ501Sp"><title>Lions for Lambs</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Se-WVv_Kf1QULM3YUztuSw.jpg"></icon><desc>Een politicus (Tom Cruise) probeert zijn nieuwste wereldomvattende strategie te verkopen aan een journaliste (Meryl Streep). Een idealistische docent (Robert Redford) wil een van zijn beste studenten ervan te overtuigen een andere richting te kiezen in zijn leven. En tenslotte hebben twee studenten zich aangemeld bij het leger om al vechtend hun leven zinvoller te maken.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221129002000 +0000" stop="20221129021000 +0000" catchup-id="U247DvAOv5NuBSrU8ipVVXLa_HaVbCT1iWhdu2DL"><title>Inheritance</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/jRkBrWiqbEGESNtT_rfGqw.jpg"></icon><desc>Lauren is een vooraanstaand lid van een megarijke, machtige Amerikaanse familie. Wanneer haar vader overlijdt, laat hij haar één enkele sleutel na, die een bunker op het familielandgoed blijkt te openen. In de bunker vindt ze een onbekende man, geketend aan de muur. Hij heet Morgan en blijkt decennia lang gevangen gehouden te zijn door haar vader. Hij vertelt Lauren dingen over haar familie die Lauren nooit geweten heeft. Haar vader lijkt zijn rijkdom en macht verkregen te hebben met diefstal, corruptie en moord. Lauren staat voor een dilemma: Wat zijn de gevolgen als ze Morgan bevrijdt? Kan ze hem niet beter vast laten zitten?</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221129021000 +0000" stop="20221129035000 +0000" catchup-id="r63-CC80ZgcmVw5abIAuPVlhL-o_r9CR2PLf5dYk"><title>6:45</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/9JtcapX8hRMv9aPc7dHt4w.jpg"></icon><desc>Bobby doet een laatste romantische poging om de wankelende relatie met zijn vriendin Jules te redden tijdens een weekendje weg. Ze arriveren op het rustige eilandje Bog Grove, dat tot hun verbijstering vreemd genoeg verlaten lijkt. Bobby en Jules leren al snel over de dodelijke geschiedenis van het eilandje en komen vast te zitten in een tijdslus van terreur. Wat ze ook doen om het te vermijden, het stel wordt elke ochtend wakker om 6:45 door dezelfde nachtmerrieachtige reeks gebeurtenissen die ertoe leiden dat ze op wrede wijze worden vermoord. Een manier om te ontsnappen lijkt er niet te zijn.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221129035000 +0000" stop="20221129053000 +0000" catchup-id="vNvZ3J67raap2kYK4juzHoGgtCVMzp9SaIo8RMdJ"><title>Deadlock</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/6pamanf0dI0AhGPq2-Sm1Q.jpg"></icon><desc>Op wraak belust na de dood van zijn zoon, neemt de gezochte misdadiger Ron Whitlock (Bruce Willis) met zijn trawanten een stuwdam in. Ze gijzelen alle aanwezigen en dreigen de regio onder water te zetten. Eén gijzelaar, een voormalig US Ranger, ontsnapt en vecht terug. Gaandeweg ontdekt hij meer over Whitlocks motieven.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221129053000 +0000" stop="20221129071000 +0000" catchup-id="Gkt3WVMJUmKye2AibS2VS48ijYNljtVEbB8WcfMl"><title>Brothers in Arms</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/EdJn3qlpTK7MA_05-BUlWQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221129071000 +0000" stop="20221129090500 +0000" catchup-id="ppPZj6QKsjcrKtY7Hsri9mRxA88pa6uCdTpYN6Cj"><title>Daglicht</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/nKSy7KHSmfISc3GBNzHfDQ.jpg"></icon><desc>De ambitieuze advocate Iris moet schipperen in haar rol als alleenstaande moeder en strafpleiter in soms schemerige zaken. Als ze in het huis van haar moeder Ageeth logeert, stuit ze op een duister familiegeheim. Ze blijkt een broer te hebben waarvan het bestaan altijd zorgvuldig is verzwegen. De autistische Ray zit in een tbs-kliniek, veroordeeld voor de gruwelijke moord op zijn buurvrouw en haar dochtertje. Iris trekt zich het lot van haar broer aan, ook omdat ze veel overeenkomsten ziet tussen hem en haar zoontje Aron. Ze probeert haar broer vrij te pleiten, maar in haar zoektocht naar de waarheid ontdekt ze nog veel geheimen...</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221129090500 +0000" stop="20221129105000 +0000" catchup-id="s649bPIwTgRnYW1DWCixbx7A96fCWrYqxjdhLJkz"><title>The Company Men</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/MtW7EtagCckP6OAIo5zRlQ.jpg"></icon><desc>Bobby Walker heeft een goede baan, een nog beter salaris, een mooie vrouw en lieve kinderen. Maar na een reorganisatie staat hij samen met zijn collega's Phil en Gene op straat. Plotseling moeten de drie mannen hun rol als kostwinnaar, echtgenoot en vader herzien. Opeens zit Bobby aan tafel met carrièrecoaches, moet hij zijn geliefde auto verkopen en kan hij hun grote huis niet meer betalen. Bobby zet al zijn trots opzij om een baantje te accepteren bij zijn zwager, de zelfstandige aannemer Jack. Ondanks alle tegenslagen groeit het inzicht dat er meer is in het leven dan de golfbaan en het azen op de beste, grootste businessdeals.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221129105000 +0000" stop="20221129123500 +0000" catchup-id="RjanQMqj8C5mqpXCTDl705IQsSz2kKubrF3-5QR7"><title>Allemaal Familie</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/0VNPEQ_BjIYogtfk2a-tnA.jpg"></icon><desc>Bob en Greta de Jaegher zijn al veertig jaar gelukkig getrouwd en wat een vrolijk weekend had moeten worden, verandert al snel in iets heel onverwachts...</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221129123500 +0000" stop="20221129141000 +0000" catchup-id="bZZ3mrCqLodEmGu_zYoCz0XJErpSBss99dLhtgsS"><title>Pourris gâtés</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/4l1bl9zAFjUuAEy-xFCVnQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221129141000 +0000" stop="20221129155500 +0000" catchup-id="7syAhh1aqUJEb5La0G7WQmx5HB5PsCcqe0OEsY_3"><title>The Nest</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/_ieoDaQ1Oclw7IcyfiPkkw.jpg"></icon><desc>De aan een rolstoel gekluisterde Samuel woont met zijn moeder Elena in een afgelegen villa in het bos. Zijn leven lijkt idyllisch, maar ondanks dat het hem aan niets ontbreekt, is hij rusteloos. Wanneer er een jong dienstmeisje in de villa komt werken, betwijfelt Samuel meer en meer de strenge regels van zijn moeder en besluit de jongen dat hij de wereld buiten het landgoed wil leren kennen. Maar zo makkelijk zal Elena hem niet laten gaan.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221129155500 +0000" stop="20221129174000 +0000" catchup-id="fOuQkHLAFkk7uYMSsP63MIYW1guYzey4E4ioRpOt"><title>Girl</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/OWAgoAgJXezTLDu7TY_WXw.jpg"></icon><desc>Lara is vijftienjarig meisje uit België wier grootste droom is om carrière te maken als ballerina. Maar haar lichaam stribbelt tegen, want Lara is geboren als jongen. Echter, samen met haar vader en jonge broertje tracht ze de wereld te trotseren.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221129174000 +0000" stop="20221129193000 +0000" catchup-id="_d3Zm2P_HMW6ko2uk9j77ajSiJpk-nbfWFylUY34"><title>Florence Foster Jenkins</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/DMLL_fe8b3Ysb3u_CH-mhw.jpg"></icon><desc>Florence Foster Jenkins doet er alles aan om haar droom, een bevlogen zangeres worden, uit te laten komen. De stem die ze in haar hoofd hoort is prachtig, maar voor anderen klinkt haar gezang vreselijk vals. Haar echtgenoot en manager St. Clair Bayfield, een aristocratische Engelse acteur, is vastbesloten om zijn geliefde Florence tegen de waarheid te beschermen. Wanneer Florence besluit een openbaar concert in Carnegie Hall te geven, komt hij voor de grootste uitdaging van zijn leven te staan.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221129193000 +0000" stop="20221129210000 +0000" catchup-id="7SDxkCtq3bRj7EQf6omTV5xxj4MN4lYljq2Xw3NO"><title>Countdown</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/3I81TTAOKTIEoeTeeb8ZJA.jpg"></icon><desc>Op een feestje daagt een stel tieners elkaar uit om Countdown op hun telefoons te installeren, een app waarmee je de exacte tijd ziet die je nog rest voordat je zal sterven. Wie aan het lot probeert te ontkomen, verbreekt de gebruikersovereenkomst en vindt alsnog de dood. Wanneer het vriendje van het eerste slachtoffer in het ziekenhuis belandt, wil de jonge verpleegster Quinn Harris (Elizabeth Lail) bewijzen dat de vervloekte app onzin is. Maar tot haar grote schrik blijkt de aangegeven sterftijd van de patiënt te kloppen. Zelf had ze amper drie dagen op de teller staan en daarmee begint er een dodelijke race tegen de klok.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221129210000 +0000" stop="20221129230000 +0000" catchup-id="ex6EarnlQ9q4jzsdRAo4BTCIOAuO41HU1nt8vmUp"><title>Out of the Furnace</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/58MJC1KLu0-g4LJu8Cy1Bg.jpg"></icon><desc>Russell Baze leeft een eenvoudig bestaan als fabrieksarbeider met zijn vriendin Lena en zijn terminaal zieke vader. Wanneer jongere broer Rodney terugkeert van zijn militaire missie in Irak, lijkt de familie weer compleet. Tot de getraumatiseerde Rodney plots toetreedt tot een gevaarlijke criminele bende en vervolgens verdwijnt. Russell wendt zich tot de politie, maar agent Barnes zegt niets te kunnen doen. De misdaadorganisaties hebben zo hun eigen manier van gerechtigheid, verklaart hij. Er zit voor Russell niets anders op dan het recht in eigen handen te nemen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221129230000 +0000" stop="20221130003500 +0000" catchup-id="DAxfL_De-eDOjmA4IK2Py_lVgTsfpEAxuHzEp2yM"><title>Werewolves Within</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/CthsiEkernItkWQq6Hd1DA.jpg"></icon><desc>Pete woont met zijn sterk gelovige vrouw Trish in een dorpje in Vermont. Hun woonplek wordt door een sneeuwstorm geteisterd die het hele dorp isoleert. De onderliggende rancune tussen de inwoners wordt blootgelegd wanneer een onbekend wezen jacht maakt op de dorpelingen. Wanneer de lichamen zich opstapelen, wordt duidelijk dat de moordenaar dichterbij staat dan verwacht.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221130003500 +0000" stop="20221130020000 +0000" catchup-id="cYbG3YubGzlJsGOZd4f8OmtL56L9BcAIGkYsKKvJ"><title>Dreamkatcher</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/DO4YqltHnu8YVdthmOevDQ.jpg"></icon><desc>Tijdens een vakantie in de bergen hoopt Gail een beter contact te krijgen met haar stiefzoontje Josh. Nadat Gails verloofde voor zijn werk terug moet naar New York, maken zij en Josh kennis met een norse buurvrouw die een enorme verzameling droomvangers heeft. Josh, die na de dood van zijn moeder geplaagd wordt door nachtmerries, wil er graag eentje hebben. Omdat Gail daar niets van wil weten, steelt Josh een droomvanger die hij stiekem bij zijn bed hangt. Zijn nachtmerries stoppen prompt. Maar in plaats daarvan krijgt hij dromen waarin zijn overleden moeder hem opdracht geeft Gail te vermoorden.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221130020000 +0000" stop="20221130033500 +0000" catchup-id="rEfrEM8U77MJhq8asHaNQdHf96e_B28-1f8A9wdz"><title>The Boy</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/R3I49gOn1To-jkfd4BROGg.jpg"></icon><desc>De Amerikaanse Greta neemt een baan aan als nanny in een Engels landhuis om op de achtjarige Brahms te letten. Al snel ontdekt ze dat Brahms helemaal geen jongetje is, maar een levensechte porseleinen pop. Bij het vertrek van de 'ouders' krijgt ze een strikte lijst met regels voor de opvoeding van Brahms. Maar wanneer Greta deze regels begint te verwaarlozen, lijken er steeds meer vreemde dingen in het huis te gebeuren. Beetje bij beetje raakt Greta ervan overtuigd dat Brahms misschien toch geen gewone pop is.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221130033500 +0000" stop="20221130053000 +0000" catchup-id="8nHls_0AQ7CGnbheXotP_IyIkk6886cCbyuQLrdL"><title>Assassin's Creed</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Ux08TA2TZv1ORIzRqlP4Wg.jpg"></icon><desc>﻿﻿Dankzij een revolutionaire technologie die het beleven van genetische herinneringen mogelijk maakt, kan Callum Lynch (Michael Fassbender) in de huid kruipen van zijn voorvader Aguilar tijdens de 15e eeuw in Spanje. Callum ontdekt dat hij een afstammeling is van een mysterieus en geheim genootschap, de zogenaamde Assassins. Hij vergaart een grote hoeveelheid kennis en doet ongelofelijke vaardigheden op die hij kan gebruiken om het op te nemen tegen de onderdrukkende en krachtige Templar-organisatie in de tegenwoordige tijd.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221130053000 +0000" stop="20221130070500 +0000" catchup-id="NlqcknG7y5ftKQ8zYb8ZrbePcERkN1JCWt_rROF6"><title>Behaving Badly</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/9vWeacytaR6GD05clThoUQ.jpg"></icon><desc>Rick is smoorverliefd op Nina (Selena Gomez). Hij moet en zal verkering met haar krijgen en bedenkt een reeks wilde plannen om haar hart te veroveren. Maar alles wat hij probeert loopt enorm uit de hand en voor hij het weet krijgt hij het aan de stok met Nina's jaloerse ex-vriend, de oversekste moeder van z'n beste vriend, de zoon van een maffiabaas, een leger bloedmooie strippers, en de perverse rector van z'n school. Wanneer zijn pogingen om Nina te versieren ook nog de Mobiele Eenheid op de been brengt is de chaos helemaal compleet. En of dit alles hem ook maar één stap dichterbij zijn doel brengt is nog maar de vraag.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221130070500 +0000" stop="20221130083500 +0000" catchup-id="WVR7t_ccsW-rcSq2vkCq6i5IKRDsIyl1axFlsuWp"><title>Finding Steve McQueen</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/d16Wl_3eu9Z2xyvazWQnvw.jpg"></icon><desc>Een bende ervaren dieven plant de overval van 30 miljoen dollar. Harry Barber (Travis Fimmel), het groentje van de groep, is zonder twijfel de beste coureur die er is. Maar hij is ook blij met de spanning en het incidentele geweld dat komt kijken bij het leven van een bankovervaller. Het liefst schreeuwt Harry het van de daken en naarmate de planning vordert, wordt het steeds moeilijker om het stil te houden. Politiechef Howard Lambert zit al jaren achter de bende aan, maar ze blijven hem altijd een stap voor. Wanneer hij achter de plannen voor deze ultieme overval komt, denkt hij de groep eindelijk achter de tralies te krijgen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221130083500 +0000" stop="20221130100500 +0000" catchup-id="47531LEPxQWyJ80Uj4uqhzxEM_VtkZbLM8_XmU-s"><title>Miss Nobody</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/3UGDNzlSdmwqDG9jZUrfjw.jpg"></icon><desc>Wachtend op haar prins op het witte paard, werkt Sarah Jane McKinney (Leslie Bibb) als secretaresse voor een groot farmaceutisch bedrijf. Ze probeert tevergeefs hogerop te komen, totdat ze per ongeluk haar nieuwe baas vermoordt en diens positie krijgt aangeboden. Met deze eerste moord op haar geweten, begint Sarah Jane zich steeds verder naar boven te werken. Totdat er echt een prins op het witte paard voorbijkomt, in de vorm van een rechercheur.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221130100500 +0000" stop="20221130114500 +0000" catchup-id="xXRMR0yc9_2uv1T5WNW4v1xbcmRzqSNOYiXjvZ5F"><title>The Hidden Life of Trees</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/V0z4WBHixO_Et-ioBJN5qg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221130114500 +0000" stop="20221130132500 +0000" catchup-id="t2S5v5svFiS8QDIEo1y9bnzrSbLFoCfmNaMdrbtW"><title>Fête de famille</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/kvznk3ohtcIJK_Je91J2WQ.jpg"></icon><desc>Een familiereünie ter gelegenheid van de zeventigste verjaardag van de 'mater familias' verloopt anders dan verwacht. Andrea (Catherine Deneuve) heeft namelijk geen rekening gehouden met de komst van haar oudste dochter, Claire, die vier jaar eerder met de noorderzon is vertrokken. Ze wordt warm onthaald, maar Claire voelt zich door haar familie tekort gedaan en is vastbesloten te krijgen wat haar toekomt. Het duurt dan ook niet lang voor het feest ontaard in een chaos.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221130132500 +0000" stop="20221130144500 +0000" catchup-id="yWJab8y7RsROtlT_JCLIxeEFsm9ZLP4NwBy_P6V6"><title>Breaking &amp; Exiting</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/3ij61PI-ggxJnET8kPRHmg.jpg"></icon><desc>Harry (Milo Gibson) heeft een carrière als crimineel met een talent voor het inbreken in huizen. Door de verkoop van gestolen televisies en sieraden is hij in staat zijn huur te betalen. Nadat zijn partner in crime stopt, besluit Harry om alleen verder te gaan in de wetenschap dat hij niemand anders nodig heeft. Tot hij op een dag bij een nieuwe inbraak op Daisy stuit, een vrouw die net met een zelfmoordpoging bezig is. Hij besluit haar tegen zichzelf in bescherming te nemen. Voor beiden volgt een zoektocht naar zichzelf en de liefde.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221130144500 +0000" stop="20221130161000 +0000" catchup-id="2xV9LFzOyoajT5ETToLxkGb6XFT1nPC6Azp-l-mg"><title>Infinitely Polar Bear</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/HQtaEfhhu4K0-YuX8gus0g.jpg"></icon><desc>Cameron Stuart (Mark Ruffalo) is een vader met een bipolaire stoornis. Hij besluit de zorg van zijn twee dochters op zich te nemen zodat zijn vrouw Maggie haar studie kan afmaken in New York. Het huishouden runnen in combinatie met de zorg voor zijn dochters blijkt een hele opgave voor Cameron, maar zijn flamboyante en speelse levensstijl maakt hun gezinsleven tot een groot avontuur.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221130161000 +0000" stop="20221130173500 +0000" catchup-id="qgosCxwafK5qZO8zye7KddLi-e6-CrJq45Wg0jHM"><title>Playlist</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/c3ZgrDsVJQQFEt6_2Dm_tA.jpg"></icon><desc>Als Sophie te horen krijgt dat ze kan gaan werken bij een beroemde uitgeverij in Parijs is dat een flinke stap richting haar ultieme droom. Ze hoopt ooit haar eigen grafische illustraties gedrukt te zien, maar voor nu moet ze het doen met een baan op de publiciteitsafdeling. Het leven krijgt echter een andere wending als ze onverwachts zwanger raakt. Haar relatie loopt stuk en een carrière in de uitgeverswereld moet weer plaats maken voor haar oude baantje in de bediening. Is het leven in Parijs eigenlijk wel uit te houden onder deze omstandigheden?</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221130173500 +0000" stop="20221130193000 +0000" catchup-id="bWJnksf2ZpKekpedsNdTHkoTAlgykVs22oHXBFJy"><title>Take This Waltz</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/BV3NWtAs2B1_1TD4vnLTRw.jpg"></icon><desc>Je zal maar gelukkig getrouwd zijn, je leven goed op de rit hebben en dan opeens smoorverliefd worden op een nieuwe buurtgenoot. Wat doe je dan? Is het een tijdelijke bevlieging of blijkt die man eigenlijk je grote liefde te zijn? Dit is het dilemma van de 28-jarige Margot (Michelle Williams) die een veilige relatie heeft met Lou (Seth Rogen), maar zich sterk aangetrokken voelt tot de artistieke Daniel (Luke Kirby). Ze besluit haar intuïtie te volgen, wat resulteert in een hete en hitsige zomer. Margot leert zichzelf beter kennen, maar het blijft de vraag of ze de juiste keuze in haar leven maakt.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221130193000 +0000" stop="20221130212500 +0000" catchup-id="9R6FTCuzqjfVI2U7DDM1oRRbXYJz1kSqWk4wPu0m"><title>Pan's Labyrinth</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/EnXF66ZC2D9CgHgZoxkDgw.jpg"></icon><desc>In 1944, na de zege van Franco, verhuizen de 12-jarige Ofelia en haar zwangere moeder naar een landelijk gebied in Noord-Spanje, waar ze bij Ofelia's strenge en keiharde stiefvader Kapitein Vidal komen wonen. Met zijn leger vecht de meedogenloze Vidal tegen de rebellen die in de bossen leven. In deze barre omstandigheden vlucht Ofelia op een nacht in een fantasiewereld en ontmoet daar een mysterieuze faun. Deze vertelt haar dat ze eigenlijk een prinses is en dat ze zich kan bewijzen als ze drie belangrijke opdrachten uitvoert.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221130212500 +0000" stop="20221130225500 +0000" catchup-id="UB6QPScIw5FCslQWbxA2Xxu3xzlBtTkQaL1NUGbX"><title>Shark Night</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/j93IHZXKIIS988seGyUSKA.jpg"></icon><desc>Als een groep vrienden vertrekt voor een vakantie op een prachtig eiland in de baai van Louisiana, is dit het begin van een regelrechte nachtmerrie. Het water dat hen omringt blijkt vol te zitten met levensgevaarlijke, bloeddorstige haaien, die het ene na het andere slachtoffer eisen. Terwijl de studenten pogingen doen om van het eiland af te komen, blijken niet alleen de haaien het op hen voorzien te hebben.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221130225500 +0000" stop="20221201002000 +0000" catchup-id="snM6Dt4v0a43_I4ONGpjo9RZJ2nPRPlVvU5fZaUP"><title>Bloodthirsty</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/lRPqIvoGD3-AmSPNCdk7Bw.jpg"></icon><desc>Grey is een getalenteerde zangeres die door de beruchte producer Vaughn Daniels wordt uitgenodigd om te komen werken in zijn afgelegen studio in de bossen. Ze gaat op het aanbod in en neemt haar vriendin Charlie mee. De veganistische Grey heeft echter last van vreemde visioenen waarin ze een wolf is. Gaande weg krijgt ze een onverklaarbare en onverzadigbare honger naar vlees. Geeft Grey toe aan haar innerlijke weerwolf en de creatieve kracht die daarmee gepaard gaat of vecht haalt haar menselijkheid de bovenhand?</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221201002000 +0000" stop="20221201015500 +0000" catchup-id="CtUFXXIERTJqOzo4KhLA8S4xssalRuTbf-hQ5yNE"><title>Jakob's Wife</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/LooNVSuMYWY3dPyjLzwKmQ.jpg"></icon><desc>Gevangen in een huwelijk met een predikant, zoekt de Anne troost bij een oude vriend. Een flirt die uitmondt in een bizarre, bloederige inwijding. Herboren als vampier, komt Anne voor een verscheurende keuze te staan: een opwindend, onsterfelijk bestaan aan de zijde van The Master of de terminale treurnis als Jakobs vrouw.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221201015500 +0000" stop="20221201033000 +0000" catchup-id="9b7HLLIcIt5Avyu6snkDe2dw6n1AwqYIedb5WATV"><title>The Last Son</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/zC_CKsn5cM4yzsg16dfXmg.jpg"></icon><desc>Aan het einde van de negentiende eeuw, in het Wilde Westen van Sierra Nevada, gaat de outlaw Isaac LeMay (Sam Worthington) gebukt onder een vervloekte profetie: ooit zal hij vermoord worden door een van zijn eigen kinderen. Omdat hij niet weet wie hem uiteindelijk zal neerleggen, maakt hij jacht op al zijn nakomelingen. Zijn laatste nog levende zoon is de koelbloedige moordenaar Cal (Colson 'Machine Gun Kelly' Baker), die achterna wordt gezeten door sheriff Solomon (Thomas Jane) en diens premiejagers.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221201033000 +0000" stop="20221201053000 +0000" catchup-id="xXjMw59NHhg3Jfn0Fl-yTnYUXn8A7qwVamwafnnN"><title>Dead Man Walking</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/nT6T7UiqPiAq4IzPsJpr6A.jpg"></icon><desc>Zuster Helen Prejean (Susan Sarandon) uit New Orleans is de geestelijke raadsvrouw van Matthew Poncelet (Sean Penn), een ter dood veroordeelde moordenaar die op zijn executie wacht. Het is haar opdracht om de ziel van Matthew te redden. Maar als ze haar weg probeert te vinden in het duistere doolhof van zijn ziel, komt ze zoveel haat tegen dat ze zich afvraagt hoe ver verlossing moet gaan. Kan ze de naderende executie zo lang uitstellen dat ze Matthew kan verlossen of vindt ze een waarheid die het geloof, de basis van haar leven, op zijn grondvesten zal doen schudden?</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221201053000 +0000" stop="20221201071000 +0000" catchup-id="6qpAXcVJiuLwmXULH13bW7MFFC9EFz2UPZ38noJG"><title>Line of Duty</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/E26SQv3s9hp-FwKnDy4GlA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221201071000 +0000" stop="20221201090500 +0000" catchup-id="FNQ0S011_DX96diIOVQETP96PvxAxRNFer_rbpA6"><title>Never Gonna Snow Again</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/gH2Ft33Wuc_kokm-tZ2PsQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221201090500 +0000" stop="20221201104500 +0000" catchup-id="g061xt0HRxxdI7Wee1Gd9QUBt3t85gH9002LhDA8"><title>Back Roads</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/y-oLJeEpmy8iUOQi_DrPDw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221201104500 +0000" stop="20221201123000 +0000" catchup-id="1hZsSUtL8Ne-bDi7JG22mKeEgXZX0embMK9O-LmQ"><title>Miss</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/rmQDQzKzmiLKzTBaxH9TOQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221201123000 +0000" stop="20221201140500 +0000" catchup-id="JAqYifKUQ6plioT4oxT5z_Wmc5ofHExYqyHwYKeF"><title>Gagarine</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/cHIGz4k-fDS0PFX2cFILKA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221201140500 +0000" stop="20221201161000 +0000" catchup-id="wBv4ljZgDQpNklZb2ztEaBJ5ykjJ3bNMOf3WanpS"><title>Hope</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/NCvSM9XGiUwWJPaL_H2O4g.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221201161000 +0000" stop="20221201175000 +0000" catchup-id="uyEQEo1nIQHoDNGcHAfy4MhxlUldkccrEfve2ZPe"><title>The Farewell</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/61hAlGHBKBQX2v0MHShw5A.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221201175000 +0000" stop="20221201193000 +0000" catchup-id="4QefqB0fcvrM8V0uOUqRcRECqo4tsZ7BVnzUAZSO"><title>The Artist</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/iWFAj4p2f_h1A4EkszKOoA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221201193000 +0000" stop="20221201211000 +0000" catchup-id="2xvJK9A5lYqXjG3GA_XLBrsWh4K9s1Tpp5FSSNI2"><title>Shame</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/CzYe8cepfS7dAke4Q0OKXg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221201211000 +0000" stop="20221201224500 +0000" catchup-id="cTISrxgivsynl3XdInWO4dEkCUmAcOlbiCKf09Ck"><title>I Give It a Year</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/RV3iAvZDoumjwxsh9zGfbA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221201224500 +0000" stop="20221202005500 +0000" catchup-id="HRQSf2yBnxp9QD7WI1Y8Xk3KJdkHKsoXdOjHpFIC"><title>The Butler</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/d6fuK9CQmfGc77glVKyN_g.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221202005500 +0000" stop="20221202035000 +0000" catchup-id="LvSUN1hXDekSGZR_S20rqATlKbYEr8WuE8fCwlGL"><title>La vie d'Adèle</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/-yUML4SUDZ4Q4kdbfDJsPg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221202035000 +0000" stop="20221202053000 +0000" catchup-id="TcHowRXUhtimm3DaUxxGqbqLDCEUeIY6nP2jrgBL"><title>Daniel Isn't Real</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/JSzmhuQwECorfjjVgZbVMg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221202053000 +0000" stop="20221202072500 +0000" catchup-id="s02VZ3KX93lQyc1Z-OuP27DQe2okTG_p0fm754s2"><title>The Vanished</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/nlMwbBQfDruWPfLbuZv2iQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221202072500 +0000" stop="20221202091500 +0000" catchup-id="xTp6ZjM_2maqRdqPqPDJS4Zbx8NpKCdgfqai4wl2"><title>The Circle</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/rqRWcGir7VI56gKWkYx9zw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221202091500 +0000" stop="20221202111500 +0000" catchup-id="pc7j9KQSGFuzNNKTvhQB_G1KLfyf2lJJEf7_thjx"><title>Mr. &amp; Mrs. Smith</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/MXtzHrOvxxgsPdhgeMqf-A.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221202111500 +0000" stop="20221202132500 +0000" catchup-id="JduoTLWi9yOUg5G2vjS3QbX1DvF8y2dubHTZIlol"><title>Moneyball</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8rqMFL4UHrwbi92WSuIELQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221202132500 +0000" stop="20221202153500 +0000" catchup-id="2VNdPjlzW7zokoiO-Tb4owKhA1w5-i9rRnS5zZri"><title>The Man Who Killed Don Quixote</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/zKhEEhy8djTueLjg87zTUQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221202153500 +0000" stop="20221202175000 +0000" catchup-id="ksc-BLR4zHcCi-VF-oc-Fp2UQDDyJb152OhzG7eZ"><title>Annette</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/189tKfyJracb3ZhzHDobuA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221202175000 +0000" stop="20221202193000 +0000" catchup-id="4yQZ52F6TBCyowpKmHJrysIdbnBB2IhBvrY2AbRh"><title>Finding Neverland</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/MHhJJ4rZcw5bSbbNtpPwYw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221202193000 +0000" stop="20221202211000 +0000" catchup-id="aUjc288vvdbs6q2QKahpoS47IU7qAP0aXNDkrQiW"><title>My Spy</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/AE6JOaWFLyNmZUXF5m8p9g.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221202211000 +0000" stop="20221202224000 +0000" catchup-id="dUoFApZFGrBWJnQA6VOLuVa-02JkoaX750NUdvnb"><title>Sometimes Always Never</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8s2XoGHoJ8J4mgJFHmnSnA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221202224000 +0000" stop="20221203000500 +0000" catchup-id="HJAb36wQ1PTPZC_c74AW3c-EFJocCctw6Z3GFp53"><title>Notorius Nick</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/NyoEvGE_wUvDHq6ZT1gIEg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221203000500 +0000" stop="20221203015000 +0000" catchup-id="UcrOsTRKkuc8zm0JbdbSmxayA8jlLDMKWrcrRt01"><title>Dark Web: Cicada 3301</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/U0WHE_szsWt-VAk8cMk87w.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221203015000 +0000" stop="20221203035500 +0000" catchup-id="XShOeecshC1j68FCHDE6ZLwOD0tviWAe4VK7GLEk"><title>American Night</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Y8eOwIXAKybd3hvZmPz3kA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221203035500 +0000" stop="20221203053000 +0000" catchup-id="yse473LI8a7QoDmyLvqTWqpZveF_nXa5ydv9U1Se"><title>Triggered</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/kXbk54ByTSR_OJbrGnUHKA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221203053000 +0000" stop="20221203070000 +0000" catchup-id="XL8pLW1B2_nVugn_v0an8vXl0db7PmLwBQXfMdTT"><title>Bedazzled</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/qgEwE1vtcR2QlDK7K6qIHw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221203070000 +0000" stop="20221203084500 +0000" catchup-id="NcU1NLNX5bfHJunaHRw4-KHgTYOH1G41JVXFiI7H"><title>I Met a Girl</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/IBU2I4dikutw8gtN4zj9Fw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221203084500 +0000" stop="20221203104000 +0000" catchup-id="CDqgF_VvUmu6xuc6kC1eiQgnPty2yA_HxSYS8R8p"><title>The Box</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/mfzRZFqbzCdd5x7PCUUgaw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221203104000 +0000" stop="20221203121500 +0000" catchup-id="KD0sQXfma3cSM4Yqs3KOm7EMrpZ-pzVlbravFEIT"><title>Skyfire</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/9wFRIlVq0RAtFDFi8GCWCw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221203121500 +0000" stop="20221203142500 +0000" catchup-id="YSG5xLQp_AA77jujX0nH_x60hQ1VTT-B0i_SunCn"><title>Rain Man</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/o6sR9Znna8V-6yE-TNZt1w.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221203142500 +0000" stop="20221203160500 +0000" catchup-id="HA_OMt-V_phtK-nnv1E6QM-msVZ1FoBquBtAlPZm"><title>Hope Gap</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/-MgtFpB7vabOlDdt0a0Dgg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221203160500 +0000" stop="20221203174000 +0000" catchup-id="GzpTEClkcKFucN6z9kOI7vvAnB7BExIr2YNfaevZ"><title>When Harry Met Sally...</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/4lqmPZ6i5KYwke_o07TRxg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221203174000 +0000" stop="20221203193000 +0000" catchup-id="mRdFBw6rmI4FFp1TfXagwznLpNh-Fysvc2d6PUZm"><title>Een echte Vermeer</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/dd-LuJ0b7duSY73z66htfg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221203193000 +0000" stop="20221203210500 +0000" catchup-id="vhDV8_lVaIZ9j2iL_v9A6RP9SirxxQ2Nba7A4Ucg"><title>The Duke</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Lal7Aaw8Cpun7HS9NBV7Sw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221203210500 +0000" stop="20221203230000 +0000" catchup-id="zj7-jCa6oYe0YVSgs6lQW4AGCv0khlzqQ1ieFGt6"><title>Light of My Life</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/JBRs7PEiVcDwI_HrukGojg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme>