<programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221118234000 +0000" stop="20221119012000 +0000" catchup-id="TU4N6Y77ASDflC9un-RIeKOFR7H7oVkj6NUPW7Ht"><title>Sleeping with Other People</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/JOq_a6654M7WOTj2zLohEw.jpg"></icon><desc>Jaren nadat ze elkaar als studenten ontmaagden, komen Lainey (Alison Brie) en Jake (Jason Sudeikis) elkaar weer tegen bij een praatgroep voor seksverslaafden in New York. De vonk is er nog, maar ze willen niet weer in de fout gaan. Tragisch mislukte romances hebben geleid tot eindeloos vreemdgaan, dus besluiten ze hun vriendschap platonisch te houden om samen te herstellen van alle liefdesmisère. En hoe help je een goede vriend beter dan met een cursus zelfbevrediging? Kan liefde ook opbloeien terwijl je met andere mensen naar bed gaat?</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221119012000 +0000" stop="20221119025000 +0000" catchup-id="FCmUzrv-NgpGB1l9jOg9WPGKg5xkSqT0J4GASwpb"><title>The Big Ask</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/bAv-bHNoWXV3Azr1KdbHbw.jpg"></icon><desc>Andrew is wanhopig na de dood van zijn moeder en samen met zijn vriendin nodigt hij zijn beste vrienden uit in de woestijn voor een retraite van emotionele genezing. In werkelijkheid blijkt het een therapeutische orgie te zijn en zodra die absurde waarheid aan het licht komt, staat de onderling vriendschap op het spel.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221119025000 +0000" stop="20221119041500 +0000" catchup-id="TYOKVlZSitDLthKEqh2yvGXqm5y2_GvEbzI4trL6"><title>Galapagos: Hope for the Future</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/dhv5FcDlHk5yE0isBzJMLg.jpg"></icon><desc>De Galapagos, wereldwijd beroemd door Charles Darwin, die zijn baanbrekende theorieën baseerde op de uitzonderlijke natuur van de unieke eilandengroep in de Stille Oceaan bij Ecuador, wordt net als de rest van de wereld bedreigd door de verandering van het klimaat en invloeden van de mens. Deze film, vol schitterende beelden van ongerepte natuur en bijzondere diersoorten, belicht een nieuwe kant van de Galapagos, één waar mens en dier dicht bij elkaar staan. Het vertelt het hoopvolle verhaal van gepassioneerde onderzoekers die zich inzetten om dit bijzondere, maar kwetsbare ecosysteem toekomstbestendig te maken.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221119041500 +0000" stop="20221119060000 +0000" catchup-id="7aBYWZZrYzTXV5p_M8eP_GpVs6PGtVaDVEUStXTG"><title>Status Update</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/v4n16KFyNCaw7EBGwix1ag.jpg"></icon><desc>Na de scheiding van zijn ouders, verhuist de zeventienjarige scholier Kyle Moore vanuit Californië met zijn moeder mee naar New England. De skater Kyle kan niet goed aarden in zijn nieuwe sociale omgeving waar de stoere leden van het ijshockeyteam de dienst uitmaken. Maar zijn kansen keren wanneer hij na de reparatie van zijn mobiele telefoon beschikt over een magische app die alle status updates van zijn social media accounts werkelijkheid maakt.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221119060000 +0000" stop="20221119073000 +0000" catchup-id="RrnpQi0dAFtRNfVRa8Z03ittVlr5P8RlOMCp560S"><title>Monsterjagers</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/4oxqGMGmD1Z8t0hbzGtRzA.jpg"></icon><desc>Alex probeert zijn kleintje broertje Gavin te helpen om zijn angst voor monsters te overwinnen, door samen met zijn vrienden Dylan &amp; Phoenix &quot;&quot;De Monsterjagers&quot;&quot; op te richten... Met z'n drieën doen ze net alsof ze het monster gevangen nemen, terwijl ze eigenlijk de dingen aanpakken in de kamer van Gavin die geluid maken.. Het team wordt snel populair en krijgt al een heleboel klussen binnen.. Tot ze op een gegeven moment een echt enorm monster tegenkomen!</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221119073000 +0000" stop="20221119085500 +0000" catchup-id="_oiBqaUDR8OcFHxmB7AZBHTyXvKXIM7e2VwujPzp"><title>De Dolle Tweeling</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/_OyDJ51zeOMBWrhqSGUOLg.jpg"></icon><desc>Wanneer een onschuldige weddenschap van Hanni en Nanni eindigt in een wilde achtervolging door een chique warenhuis, wordt deze dolle tweeling beschuldigd van diefstal en van school gestuurd. Hanni en Nanni's ouders besluiten de meiden naar kostschool de Lindenhof te sturen. Daar begint een heel nieuw leven: terwijl de zachtmoedige Nanni al snel vrienden maakt, heeft de driftige Hanni meer problemen om zich aan te passen. Als het hockeyteam van Lindenhof het moet opnemen tegen het team van hun oude school, moeten Hanni en Nanni beslissen bij welk team hun loyaliteit ligt.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221119085500 +0000" stop="20221119102000 +0000" catchup-id="_3tssDe1ZpwVMVLxmMqBwHvUGpOhPZScywOUYkmg"><title>Op Zoek Naar de Yeti</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/l0R_DO2LrVpdY4OFJllFng.jpg"></icon><desc>Quebec, 1955. Nelly Maloye, een uitbundige en startende detective, kruist per ongeluk het pad van Simon Picard, een ambitieuze wetenschappelijk medewerker in de antropologie aan de plaatselijke universiteit. Gesteund door een filantroop gaan ze op een wild avontuur, vastbesloten om het bestaan van de Yeti te bewijzen. Om dit te bereiken vertrouwt Simon op een gecodeerd dagboek van een vermiste ontdekkingsreiziger. Het dagboek moet hen leiden naar het hol van het mythische schepsel.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221119102000 +0000" stop="20221119114500 +0000" catchup-id="ozFWUnZ7tsST5XrgkIVHwCiXVTcsc7HO4iXiPj4D"><title>De Piraten! Alle Buitenbeentjes Aan Dek</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/xFj1gmYNpaQsA9DbjcczMA.jpg"></icon><desc>De chaotische en bebaarde Piratenkapitein is de overheerser van de zee. Samen met zijn klunzige crew moet hij zijn grote droom waarmaken, namelijk de bittere rivalen Black Bellamy en Cutlass Liz verslaan om de grote prijs 'Piraat van het Jaar' te winnen. Het is een zoektocht die onze helden meeneemt van de oevers van het exotische Bloed Eiland tot de mistige straten van het Victoriaanse Londen. Onderweg vechten ze tegen een duivelse koningin en gaan in zee met een jonge, verstrooide wetenschapper, maar verliezen één ding waar de piraat het liefst van houdt nooit uit het oog: avontuur!</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221119114500 +0000" stop="20221119131000 +0000" catchup-id="KbiC-KPS2nMccvEND7EzCY1rAshuLVNrOel7kEC_"><title>De dolle tweeling 3</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/_7wj24zheRCeqVphOhh0CA.jpg"></icon><desc>De tweeling Hanni en Nanni en hun lerares Frans hebben een geheimzinnige figuur zien rondsluipen door de gangen van hun chique kostschool. Maar ze hebben geen tijd om een nader onderzoek in te stellen, want kort daarna arriveert er een bus vol Engelse scholieren voor een uitwisseling. De jongens worden meteen geronseld om mee te spelen in het toneelstuk 'Romeo en Julia', dat binnenkort op school zal worden opgevoerd. Maar de repetities lopen al gauw enorm uit de hand. Alleen al omdat Hanni en Nanni allebei stapelverliefd zijn op Clyde, de knappe 'Romeo' die zich niet realiseert dat hij met een tweeling te maken heeft.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221119131000 +0000" stop="20221119143500 +0000" catchup-id="RJ_oH1Rmtacgk9uZepU3LaBnd6codqMdbpzt4vg-"><title>Big Trip</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/mqkaI9kUsh9hQheLFOAFRg.jpg"></icon><desc>Een onhandige ooievaar bezorgt de schattige baby Panda op het verkeerde adres. Beer, Eland, Tijger en Konijn vangen baby Panda op en beginnen aan een spannende tocht vol hilarische momenten. Zal het hen lukken om baby Panda veilig thuis te brengen?</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221119143500 +0000" stop="20221119160000 +0000" catchup-id="pOsMYNad5jygBaQZ5gx5WikvpDdmgFTuFNV68U8R"><title>First Kiss</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Xuf0_F2ZCSPAQjR3FR9eyw.jpg"></icon><desc>Roos (Vajèn van den Bosch) gelooft niet in onenightstands en zoekt naar de ware liefde. Haar moeder Susan (Leontine Borsato) runt First Kiss, een klein, maar succesvol cosmeticabedrijf gespecialiseerd in lipstick. Hun grote concurrent is Couleur de Paris, een cosmeticabedrijf geleid door Jeanette (Caroline De Bruijn) en haar dochter Germaine. Jeanette is een meedogenloze zakenvrouw die First Kiss wil overnemen. Als Susan een overname weigert, zint Jeanette op wraak. Gelukkig leert Roos dat ondanks jaloezie en bedrog de ware liefde altijd overwint.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221119160000 +0000" stop="20221119174500 +0000" catchup-id="QiWB3ly8XekVcpBH5W-pMGhAsc3_L1rGd8z8aIBA"><title>Timboektoe</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/nk2PkoJ_mTvxpP2nTBShGg.jpg"></icon><desc>De ouders van Isa en haar oudere broer Kars gooien het roer om en beginnen een camping in Frankrijk. Isa en Kars hebben het gevoel naar Timboektoe te verhuizen en alles te verliezen. Lang klagen ze gelukkig niet, want al snel maken ze nieuwe vrienden. Maar terwijl nieuwe vriendschappen opbloeien, komt camping Timboektoe in de problemen. Niet ver bij hen vandaan is een andere camping geopend en de onsympathieke eigenaar probeert camping Timboektoe aan alle kanten te beschadigen. Het ziet het er zelfs nar uit dat de camping moet sluiten. Zal het Isa en Kars lukken om Timboektoe open te houden?</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221119174500 +0000" stop="20221119190000 +0000" catchup-id="lyI_oKV4fghTEj57MRvEF1PDv8a__cQc0FxLbFhs"><title>Petite Maman</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/5dABiIq0iB0StssuVQvlUQ.jpg"></icon><desc>Na het overlijden van haar oma verkent de achtjarige Nelly het huis en de omgeving waar haar moeder opgroeide. In het bos ontmoet ze een ander jong meisje. Langzamerhand wordt duidelijk dat ze het meisje kent, maar wie is ze? Nelly ontdekt dat haar moeder ook jong is geweest en dat helpt haar te begrijpen wie haar moeder is.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221119190000 +0000" stop="20221119204000 +0000" catchup-id="Ay3Hor7bxNNOvkr32eBm63vAuV68L-xoMNY0Y8jE"><title>Just My Luck</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/biz9MKD5LGUyFJVkCxqJ5g.jpg"></icon><desc>Ashley (Lindsay Lohan) is de gelukkigste vrouw van New York, waar ze een veelbelovende carrière en een leven vol glamour en romantiek heeft. Jake (Chris Pine) is de ongelukkigste man van de stad, getergd door voortdurende ongelukjes en gemiste kansen. Alles verandert voor Ashley en Jake als ze elkaar ontmoeten op een chic gemaskerd bal, waar ze elkaar zoenen en hun geluk op miraculeuze wijze verwisselen. Nu wordt Ashley's fantastische leven enorm zuur, terwijl Jake van het leven geniet. Maar Ashley is vastbesloten hem te vinden en haar geluk terug te stelen.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221119204000 +0000" stop="20221119225000 +0000" catchup-id="njp5zs8NMx6Qazz1EB9wKPiHK8vfKgdxK_rizwko"><title>Rain Man</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/o6sR9Znna8V-6yE-TNZt1w.jpg"></icon><desc>Na het overlijden van zijn vader, komt yuppie autoverkoper Charlie Babbitt (Tom Cruise) tot de ontdekking dat hij nog een broer heeft. De contactarme Raymond (Dustin Hoffman) is autistisch, maar heeft een fotografisch geheugen en is bovendien in staat om ingewikkelde wiskundige vraagstukken op te lossen. Raymond is de enige erfgenaam van de miljoenen die hun vader heeft achtergelaten. In een poging zijn deel van de erfenis op te eisen, ontvoert Charlie zijn broer uit diens verzorgingshuis en wil hem meenemen naar Los Angeles. Raymond weigert echter te vliegen, waarop de broers aan een lange road trip door Amerika beginnen.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221119225000 +0000" stop="20221120005000 +0000" catchup-id="U_amIGFsOkCChhCXTByELpDTfGnLyJ5PhOxi2m9p"><title>The Hundred-Foot Journey</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/wuXnuSVvVc0rPGM0HawR8A.jpg"></icon><desc>De familie Kadam verhuist met grootse plannen van India naar het pittoreske Saint-Antonin-Noble-Val in Zuid-Frankrijk om daar een Indiaas restaurant te openen. Het rustig openen van het restaurant zit er echter niet in. De kille eigenaresse van het klassieke Franse restaurant Le Saule Pleureur, Madame Mallory (Helen Mirren), protesteert hevig tegen de opening, wat escaleert in een flinke vete tussen de twee vestigingen. Wanneer zoon Hassan Kadam zijn passie voor de Franse haute cuisine ontdekt en valt voor sous-chef Marguerite, probeert hij te bemiddelen en de twee uiteenlopende culturen nader tot elkaar te brengen.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221120005000 +0000" stop="20221120022000 +0000" catchup-id="9YEs63PkxSI5FC0UHMu-THkC51wQl5-t8mHD4k5c"><title>Cruise</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/SJoB-gw7wJi7fGIs49kA2g.jpg"></icon><desc>In het New York van de jaren tachtig, draait het leven van de Italiaans-Amerikaanse Gio helemaal om auto's. Zijn eigen supersnelle auto, die hem de koning maakte van het illegale straatracecircuit, en de auto's van anderen waarin hij samen met zijn vriend Tony inbreekt. Wanneer Gio de adembenemende Jessica ontmoet, wordt hij halsoverkop verliefd. Gio's criminele kant maakt Jessica zo enthousiast, dat ze hem ervan blijft overtuigen om grotere en gevaarlijkere misdaden te plegen. Wanneer ze echter een auto stelen die een grote hoeveelheid cocaïne bevat, komt de keerzijde van hun criminele romantiek hard aan.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221120022000 +0000" stop="20221120042000 +0000" catchup-id="bhauqLkO-_YBKCwHuS5Korx71I7H3z2e1syaUuZ3"><title>Le grand bain</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ugbQyKCkOqdX7QoAszM2GA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221120042000 +0000" stop="20221120060000 +0000" catchup-id="p24f2Gu565nSOVi-nImbqBZOEaU1__uIuXk2BvQO"><title>Bewitched</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/N_Yzb4NwFf3wZMpXPJ0pCQ.jpg"></icon><desc>Jack Wyatt is een matige filmster die zijn carrière een nieuwe impuls wil geven, door Darren Stephens te spelen in een nieuwe reeks van de klassieke tv-serie Bewitched. Jack ontmoet de prachtige Isabel en vindt haar uitermate geschikt om zijn vrouw Samantha in de serie te spelen. Hij weet echter niet dat Isabel daadwerkelijk een echte heks is, wat haar natuurlijk zeer geschikt maakt voor de rol.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221120060000 +0000" stop="20221120074000 +0000" catchup-id="G-gUQ0oCDaN96va2zY4BsoZQvGWECkdYMEd_Ww3E"><title>De Schippers van de Kameleon</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Jxcf3b811GgDCzSkO9JDkg.jpg"></icon><desc>Hielke en Sietse zijn de tweeling van smid Klinkhamer. Hun dorp Lenten ligt aan een groot meer en de jongens kijken vaak verlangend naar alle mooie boten die er varen. Op een dag komt door de vaart achter het huis van de familie Klinkhamer een duwconvooi langs, waarvan de opduwboot het pal achter de smederij begeeft. De jongens mogen de oude boot hebben. Als ze vervolgens het leven van de dokter redden, nadat die met z'n auto in de sloot is beland, krijgen ze het autowrak van de dokter cadeau. De motor slopen de jongens eruit en monteren hem in hun boot. Nu alleen nog een naam voor hun nieuwe vaartuig...</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221120074000 +0000" stop="20221120090500 +0000" catchup-id="4ilbXM5zsTwkZoxL-OC7xwz_7SUM3GoySxPzUcSz"><title>Ainbo: Spirit of the Amazon</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Sj-ETVk4POi3YNGG63eMJg.jpg"></icon><desc>Ainbo is een meisje dat is opgegroeid in Candamo, een klein dorpje in de diepste jungle van de Amazone. Candamo wordt beschermd door de reuze schildpad Motelo Mama. Wanneer Ainbo op een dag ontdekt dat haar land wordt bedreigd door een eeuwenoude demon Yucurunu, roept ze de hulp in van Motelo Mama. Samen met haar twee knotsgekke Amazone gidsen Vaca en Dillo gaat Ainbo op avontuur, vastbesloten om haar land en het volk te redden voordat het te laat is.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221120090500 +0000" stop="20221120103500 +0000" catchup-id="TyST9gJ_kYDWuyRoQEKx6G5Z9vSiiY7cWrj2XLqq"><title>Vader met vier kinderen: Op de top</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/aA9CS5njZnBp-oY1BXRNkQ.jpg"></icon><desc>Iedereen is ergens bang voor, ook Vader. Hij lijdt aan een verschrikkelijk gevak van hoogtevrees. Wanneer hij een nieuwe baan aangeboden krijgt en het kantoor zich op de 27e verdieping bevindt, besluit het gezin om naar Noorwegen af te reizen om zijn fobie te genezen. Maar het zal snel duidelijk zijn dat Vaders fobie niet het enige obstakel is dat hen in de weg staat.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221120103500 +0000" stop="20221120120000 +0000" catchup-id="-BGiqgUgHrqXA1RhOs7BN4tu1Rno6HKfl0g2pmmj"><title>Pelle en Kas op zoek naar het gezonken schip</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/VhRMXrbnSSUFQl6Tb9l2uw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221120120000 +0000" stop="20221120133000 +0000" catchup-id="5bKZeTdf2kiB5TrY5vy2rM49UZhvTmu9MX-H22-j"><title>Monster Family</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/tJXp47dQVVoDJq-IpoF2pQ.jpg"></icon><desc>Het gaat niet zo goed met de familie Wensbot. De boekhandel van moeder Emma leidt alleen maar verlies, vader Frank is totaal overwerkt en uitgeput, dochter Fay heeft te kampen met de puberteit en zakt voor haar examens en zoon Max is hoogbegaafd en wordt daardoor op school gepest. Alsof dat nog niet erg genoeg was, worden de vier familieleden op een gekostumeerd feestje ook nog eens vervloekt door de heks Baba Yaga. Emma verandert in een vampier, Fay in een mummie, Max in een harige weerwolf en Frank in het monster van Frankenstein. In hun zoektocht naar de heks, komen ze oog in oog te staan met levensechte, gevaarlijke monsters.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221120133000 +0000" stop="20221120153000 +0000" catchup-id="czDucqE1yJYs-5a_8OWmTO9DzEarh0cuhGgQdff4"><title>Radeloos</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/1ww9CpT19Jm32oq5w4Ezrw.jpg"></icon><desc>Als Paco plotseling zijn vader verliest, staat zijn leven op zijn kop. Vooral omdat hij denkt dat het zijn schuld is. Paco klust niet meer aan zijn bus en zijn vriendin Floor laat hem keihard zitten. Zijn schuldgevoel wordt alleen maar groter, hierdoor raakt hij net zo in de problemen als zijn klasgenote Yara. Yara wil het liefst naar de kunstacademie, maar haar moeder pusht haar om model te worden. Yara voelt zich dik tussen de broodmagere modellen en doet er alles aan om dunner te worden en haar onzekerheid te verbergen. Kunnen Paco en Yara elkaar helpen en steun bij elkaar vinden?</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221120153000 +0000" stop="20221120170500 +0000" catchup-id="KakvSWubQpjpAkC_kzfhJsz-qIGYY7KsNeGqxbGl"><title>Seal Team</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/1t35n5If7Qnd04WyR7vbMw.jpg"></icon><desc>Nadat zijn beste vriend is omgekomen bij een haaienaanval, stelt de vastberaden zeehond Quinn het Seal Team samen, om het op te nemen tegen een bende haaien die de zee onveilig maken. Het enige probleem is dat dit vrolijke Seal team helemaal niet getraind is voor zo’n missie. Ze zoeken de hulp van de ervaren strijder Claggart, maar zelfs hij kan deze jongens niet in vorm krijgen. Slaagt het Seal Team er met een paar trucjes, een beetje intelligentie en heel veel moed in om als team de rust terug te brengen in de zee?</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221120170500 +0000" stop="20221120173500 +0000" catchup-id="Z61shF4G5f7FAY22oyOTR6HEetOGILTZhSGBHzTC"><title>Hollywood's Best Film Directors : Chris Columbus</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ESXSVt0C1HrdXdn3_VDuww.jpg"></icon><desc>De films van Chris Columbus kennen een veel grotere bekendheid dan de regisseur zelf: naast kerstklassieker Home Alone en de komedie Mrs. Doubtfire, regisseerde hij ook nog eens de eerste twee Harry Potter-films.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221120173500 +0000" stop="20221120190000 +0000" catchup-id="cmtpkO3Nc2gJcMiCzAAinoEjkVLIaNirTRTUv9-m"><title>De Emoji Film</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/EjkyiVkmKSj4kRdPqJjCow.jpg"></icon><desc>Aan de binnenkant van je smartphone ligt Textopolis, een levendige stad waar al je favoriete emoji's wonen. Ze hebben allemaal maar één gezichtsuitdrukking, behalve de uitbundige Gene. Vastbesloten om net als alle andere emoji's 'normaal' te worden, schakelt hij de hulp in van zijn handige beste vriend Hi-5 en de beruchte codekraker Hackie. Samen gaan ze langs de verschillende apps op zoek naar de Code waarmee ze Gene kunnen veranderen. Maar wanneer een groot gevaar de smartphone bedreigt, hangt het lot van alle emoji's af van deze drie onwaarschijnlijke vrienden die samen hun wereld moeten redden voordat deze voorgoed gewist wordt.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221120190000 +0000" stop="20221120203500 +0000" catchup-id="cBQMoCXzcOxRG7bS8Qo6y56c-ANfVEbxsvmSdbgP"><title>I Give It a Year</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/RV3iAvZDoumjwxsh9zGfbA.jpg"></icon><desc>Het huwelijk van Nat (Rose Byrne) en Josh (Rafe Spall) is een droom die uitkomt. Maar toch hebben de bruiloftsgasten en zélfs de priester er niet veel vertrouwen in dat het koppel voor altijd samen zal blijven. Wanneer Nat en Josh beiden gevoelens beginnen te krijgen voor iemand anders, weet het pasgetrouwde stelletje eigenlijk al genoeg. Toch willen ze beiden niet de eerste zijn die de bijl erbij neergooit. Met hun eenjarig jubileum op komst loopt de spanning hoog op. Zullen ze het halen?</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221120203500 +0000" stop="20221120221000 +0000" catchup-id="T0RnvA66yI7rD2EA4fvnS0eQ9SNjy5sQZ7viEMxz"><title>Vicky Cristina Barcelona</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/0qw5oHq6M5qBzkZXFhzV1Q.jpg"></icon><desc>Vicky (Rebecca Hall) en Cristina (Scarlett Johansson) zijn twee hartsvriendinnen met tegengestelde karakters. Bij Vicky, die verloofd is, overheerst de rede, terwijl Cristina zich laat leiden door haar gevoelens en voortdurend op zoek is naar nieuwe passies en seksuele ervaringen. Tijdens een zomer in Barcelona ontmoeten ze in een kunstgalerij een Spaanse schilder. Juan Antonio (Javier Bardem) is knap, sensueel en verleidelijk en doet hen een nogal ongewoon voorstel. Maar die nieuwe vriendschap valt niet in de smaak van Juan Antonio's ex-vriendin (Penélope Cruz).</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221120221000 +0000" stop="20221120233500 +0000" catchup-id="-RY12ZEVERQfqr7VaCoeAIe1K3x-Nh2NYdLY5XB7"><title>Playlist</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/c3ZgrDsVJQQFEt6_2Dm_tA.jpg"></icon><desc>Als Sophie te horen krijgt dat ze kan gaan werken bij een beroemde uitgeverij in Parijs is dat een flinke stap richting haar ultieme droom. Ze hoopt ooit haar eigen grafische illustraties gedrukt te zien, maar voor nu moet ze het doen met een baan op de publiciteitsafdeling. Het leven krijgt echter een andere wending als ze onverwachts zwanger raakt. Haar relatie loopt stuk en een carrière in de uitgeverswereld moet weer plaats maken voor haar oude baantje in de bediening. Is het leven in Parijs eigenlijk wel uit te houden onder deze omstandigheden?</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221120233500 +0000" stop="20221121010500 +0000" catchup-id="Cu0HS2WbV98P0jLZIbdZWc-kXrQhvlJ1_MrBrm4W"><title>Rifkin's Festival</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/9yiWUm9bdmrt-LJowJhRvA.jpg"></icon><desc>Wanneer filmrecensent Mort Rifkin zijn echtgenote, publiciteitsagent Sue, vergezelt naar het San Sebastian Film Festival in Spanje vermoedt hij dat haar fascinatie voor de jonge filmregisseur Philippe misschien wel iets verder gaat dan alleen die van werk. Terwijl Philippes film overladen wordt met overdadige lof, vindt Mort deze maar banaal en dwalen zijn gedachten af naar de filmklassiekers waar hij ooit les over gaf. De situatie zet het kwetsbare huwelijk tussen Mort en Sue onder druk. Mort vrolijkt wat op wanneer hij dokter Jo Rojas ontmoet, een gelijkgestemde ziel die lijdt onder haar huwelijk met een uitbundige schilder.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221121010500 +0000" stop="20221121031000 +0000" catchup-id="14rDQdWiUUsL5EJ03tDyeMrfO4kRzKRA6c583hIO"><title>Pinocchio</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/uqxNP-jeDAPrdwwkDBn4EQ.jpg"></icon><desc>Wanneer houtsnijder Geppetto (Roberto Benigni) uit een blok hout een pop maakt gebeurt er iets magisch. De pop begint te praten en kan lopen, rennen en eten zoals elke kleine jongen. Gepetto noemt hem Pinocchio en voedt hem op als zijn eigen zoon. Maar de brutale Pinocchio vindt het lastig om braaf te zijn. Hij is snel afgeleid en tuimelt van het ene ongeluk in het andere wanneer hij ten prooi valt aan twee oplichters in een wereld vol fantasierijke wezens. Zijn trouwe vriendin de fee probeert hem te laten inzien dat zijn grote droom, een echte jongen worden, alleen uit kan komen als Pinocchio zijn gedrag verandert.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221121031000 +0000" stop="20221121043000 +0000" catchup-id="FMi43CRrHmNm64AcLBAIgIAY4wxX8ondF39u36up"><title>Breaking &amp; Exiting</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/3ij61PI-ggxJnET8kPRHmg.jpg"></icon><desc>Harry (Milo Gibson) heeft een carrière als crimineel met een talent voor het inbreken in huizen. Door de verkoop van gestolen televisies en sieraden is hij in staat zijn huur te betalen. Nadat zijn partner in crime stopt, besluit Harry om alleen verder te gaan in de wetenschap dat hij niemand anders nodig heeft. Tot hij op een dag bij een nieuwe inbraak op Daisy stuit, een vrouw die net met een zelfmoordpoging bezig is. Hij besluit haar tegen zichzelf in bescherming te nemen. Voor beiden volgt een zoektocht naar zichzelf en de liefde.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221121043000 +0000" stop="20221121060000 +0000" catchup-id="XYehVUdQRGaFl4JKkXQX5yfEzd9WQA9wFBLqLdyf"><title>Big Daddy</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/TEPyqHgGE9jSStoakTTWzQ.jpg"></icon><desc>Sonny (Adam Sandler) is rommelig, ongedisciplineerd en onverantwoordelijk, met andere woorden: een groot kind. Zijn vriendin ziet een toekomst met hem niet meer zitten en vertrekt. De volgende ochtend staat er een jongetje van vijf voor de deur. Hij is de zoon van Sonny's gescheiden huisgenoot, maar die zit momenteel in China. Julian is opgegeven voor adoptie. Sonny besluit de jongen zelf op te voeden om te bewijzen dat hij wel degelijk verantwoordelijkheid kan dragen.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221121060000 +0000" stop="20221121073500 +0000" catchup-id="3WqMf4dLEKgABANhqS1IGvkxTJ-1LqxSslmWpz7i"><title>De Dolle Tweeling 4 - Meer dan Beste Vriendinnen</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/WztdV_YOI_8Z_2ve83WwlQ.jpg"></icon><desc>De tweeling Hanni en Nanni hebben absoluut geen zin om de rest van het jaar op een kostschool door te brengen. Het liefste blijven zij thuis met hun vader in Berlijn, maar dat mag niet van hun moeder. Daarom halen ze zo veel mogelijk kattenkwaad uit om van school gestuurd te worden. Nanni wordt op een gegeven moment vriendinnen met een leuk groepje meiden en ze krijgt een paard, Pegasus. Maar Hanni is nog steeds bezig met het uithalen van grapjes, zodat ze naar huis kunnen. Dit is de eerste keer dat de tweeling het niet met elkaar eens is en uit elkaar gaat. Zullen ze ooit nog samenkomen?</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221121073500 +0000" stop="20221121090000 +0000" catchup-id="lsv4XfkXv99o_B2PALMpd8SAw0xUOV120kujPgpz"><title>Fantastic Mr. Fox</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/-M_RJT2-SZlWjeRDs6l52w.jpg"></icon><desc>Meneer en mevrouw Vos (George Clooney en Meryl Streep) hebben een idyllisch leven samen met hun zoon Ash (Jason Schwartzman) en hun jonge neefje Kristofferson dat bij hen logeert. Na twaalf jaar te hebben genoten van een rustig familieleven, brengt het gezapige bestaan het wilde dier in meneer Vos naar boven. Hij haalt al gauw weer zijn oude streken uit als stiekeme kippendief. Hierdoor brengt hij niet alleen zijn geliefde gezinnetje, maar ook de gehele dierengemeenschap in gevaar.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221121090000 +0000" stop="20221121103000 +0000" catchup-id="dE_o9PipeZuoRxYGYW8_oD5D7X_iy4SmPDrmxuR4"><title>She's Funny That Way</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ktI8QomZFR10S1ltV5QAzA.jpg"></icon><desc>Het gedoe begint als Broadway-regisseur Arnold (Owen Wilson) de nacht doorbrengt met Izzy (Imogen Poots). De jonge prostituee wil dolgraag actrice worden en Arnold besluit Izzy fors te betalen om haar op weg te helpen. Het gevolg is een en al verwarring, jaloezie, onbegrip en andere kolderieke situaties. Met Jennifer Aniston als Izzy's gefrustreerde therapeute, Will Forte als haar vriend én toneelschrijver en Kathryn Hahn als Arnold's vrouw. En acteur Rhys Ifans bemoeit zich er ook graag mee. Naarmate het aantal ontmoetingen en geheimen elkaar in rap tempo opvolgen, loopt de hachelijke situatie compleet uit de hand.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221121103000 +0000" stop="20221121115500 +0000" catchup-id="naGOyU8pU8PQr6GQcQUeWtyN-Wydm751ROoomMUY"><title>Zwaar verliefd!</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/isBHRTevZt12hsh0_sU1Xg.jpg"></icon><desc>De jonge, succesvolle dierenarts Isa (Barbara Sloesen) is een tikkeltje onzeker over haar lijf én de liefde. Ze wil lekkerder in haar vel zitten en besluit de Bossche bollen te laten staan en zichzelf naar de sportschool te slepen. Ruben (Jim Bakkum) is dé perfecte man. Knap, werkt met zijn handen en houdt zielsveel van zijn labrador Bo. Als Isa op een dag Bo redt van een chocoladevergiftiging, valt ze als een blok voor zijn baasje. En hij voor haar, maar dat durft ze niet te geloven. Na een peptalk van haar vriendinnen besluit Isa toch voor haar droomman te gaan. Maar is Ruben nog steeds geïnteresseerd?</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221121115500 +0000" stop="20221121133500 +0000" catchup-id="eufp9cO_SQvOsUn0mD-DQ7uMeW3-5YveWnYOJ_Kp"><title>America's Sweethearts</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/wc-LZ_469qX_wG2YQlNJDw.jpg"></icon><desc>America's favoriete glamourkoppel Gwen (Catherine Zeta-Jones) en Eddie (John Cusack) gaat uit elkaar. Met de scheiding ontstaat er een groot probleem: ze moeten hun laatste gezamelijke film nog promoten. Wanneer de print van de film maar niet tevoorschijn komt verzint de uitgever van de film een verhaal over de reunie van de twee, terwijl de acteur eigenlijk verliefd is op de assistent van zijn vrouw, en de actrice ook al een nieuwe vriend heeft gevonden.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221121133500 +0000" stop="20221121150500 +0000" catchup-id="t2whVoNSktcCA7GmToR8Zro7PvUy0w1oxbuN0GBW"><title>Monster Family</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/tJXp47dQVVoDJq-IpoF2pQ.jpg"></icon><desc>Het gaat niet zo goed met de familie Wensbot. De boekhandel van moeder Emma leidt alleen maar verlies, vader Frank is totaal overwerkt en uitgeput, dochter Fay heeft te kampen met de puberteit en zakt voor haar examens en zoon Max is hoogbegaafd en wordt daardoor op school gepest. Alsof dat nog niet erg genoeg was, worden de vier familieleden op een gekostumeerd feestje ook nog eens vervloekt door de heks Baba Yaga. Emma verandert in een vampier, Fay in een mummie, Max in een harige weerwolf en Frank in het monster van Frankenstein. In hun zoektocht naar de heks, komen ze oog in oog te staan met levensechte, gevaarlijke monsters.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221121150500 +0000" stop="20221121170500 +0000" catchup-id="ddcApqqVhRJfsoA1nlq8FfPoWQhhE3wMn4dA05Ij"><title>Radeloos</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/1ww9CpT19Jm32oq5w4Ezrw.jpg"></icon><desc>Als Paco plotseling zijn vader verliest, staat zijn leven op zijn kop. Vooral omdat hij denkt dat het zijn schuld is. Paco klust niet meer aan zijn bus en zijn vriendin Floor laat hem keihard zitten. Zijn schuldgevoel wordt alleen maar groter, hierdoor raakt hij net zo in de problemen als zijn klasgenote Yara. Yara wil het liefst naar de kunstacademie, maar haar moeder pusht haar om model te worden. Yara voelt zich dik tussen de broodmagere modellen en doet er alles aan om dunner te worden en haar onzekerheid te verbergen. Kunnen Paco en Yara elkaar helpen en steun bij elkaar vinden?</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221121170500 +0000" stop="20221121190000 +0000" catchup-id="0coL9J408EYRfc__iriQUbkb1r8KKraLs0hlifVq"><title>La vita è bella</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/4o9i7bhHtOv0Zo3YW6ANDA.jpg"></icon><desc>In het Italië van de jaren dertig weet levensoptimist Guido (Roberto Benigni) zijn geliefde Dora te veroveren op de dag dat ze is uitgehuwelijkt aan een fascistische bureaucraat. Samen krijgen ze een kind en vijf jaar later, wanneer Italië de rassenwet in werking getreden, wordt Guido vanwege zijn joodse afkomst samen met zijn zoon naar een concentratiekamp gedeporteerd. Omdat de levens omstandigheden in het kamp erbarmelijk zijn, is Guido vastbesloten zijn zoon tegen alles en iedereen te beschermen. Hij slaagt erin zijn angst te overwinnen en zijn gevoel voor humor te laten zegevieren.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221121190000 +0000" stop="20221121210500 +0000" catchup-id="xpTSFvKc5rbAUinV7PoyPjxBLPjeUwrAI6YymAQ5"><title>The Voice of Love</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/dMNRyi7HlCsLbZKh24TmvA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221121210500 +0000" stop="20221121225000 +0000" catchup-id="c47NV56MenbO1DOxKuWOy0Dpi7lfDQ_DGYRQbDyS"><title>Un triomphe</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/viUEUGinU48WthxB1xENYg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221121225000 +0000" stop="20221122003000 +0000" catchup-id="xlBDaI5SUJTiUYx9JqzlctYX85URrOhcmpt6mt67"><title>Hope Springs</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/8Rjh9fJo_sSQIA88XlsyZA.jpg"></icon><desc>Dertig jaar huwelijk heeft de middelbare Maeve (Meryl Streep) doen besluiten om de dingen iets krachtiger aan te pakken, met name op relatiegebied. Als ze hoort van een beroemde relatiegoeroe (Steve Carell) in het plaatsje 'Great Hope Springs', moet ze haar sceptische man (Tommy Lee Jones) op een vliegtuig zien te krijgen voor een intensieve week van huwelijk en sekstherapie. Dit zorgt voor verrassende en komische openbaringen.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221122003000 +0000" stop="20221122010000 +0000" catchup-id="aU32FNd_FNnwP6v7FC9L_4H6guCaxnYmKHAszWv7"><title>Hollywood's Best Film Directors : Ivan Reitman</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Z1S49MFcscD2eYcJvYE4ag.jpg"></icon><desc>Regisseur Ivan Reitman maakte samen met komiek Bill Murray furore met de komedies Meatballs, Stripes en de bioscoopklapper Ghostbusters, om later successen te boeken met de Schwarzenegger-komedies Twins, Kindergarten Cop en Junior.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221122010000 +0000" stop="20221122024000 +0000" catchup-id="w2DFFlB1gCf84OVJFhMFNZRp4qlfsdBdkhT2niqb"><title>Vanilla and Chocolate</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/1aUki649UkA-Uxx55CerKw.jpg"></icon><desc>Penelope, een moeder van drie kinderen, wordt moe van de ontrouw van haar man en verlaat hem. Ze gaat bij haar oma wonen, terwijl hij voor de kinderen moet zorgen. Zijn interesse wordt gewekt wanneer hij liefdesbrieven van zijn vrouw vindt, die wijzen op een liefdesaffaire uit het verleden. Zij probeert deze haar vroegere minnaar een Spaanse schilder, te vinden.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221122024000 +0000" stop="20221122042000 +0000" catchup-id="M48VWTpenRMUOKT5dOk746F1AVU7J6sWyUpJpz04"><title>Lucky Trouble</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/kEu3HkkKjrcDFBHfu0RbgQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221122042000 +0000" stop="20221122060000 +0000" catchup-id="zntCdEQfv6iFvKcGHXdN0ICFwb3Pvo3icDOXx4px"><title>Let's Blame It on Judas</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Pz_vavDNBR38xSE0ZYwHfg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221122060000 +0000" stop="20221122072500 +0000" catchup-id="W7yF2J0cqssjeWGJMayYHL9GVyPBdJIeFtqnCTbG"><title>De Kleine Robbe</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/dDg6czLTdvPSpNIQZaX4_g.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221122072500 +0000" stop="20221122085500 +0000" catchup-id="dDWombVGWwooMS36ZZa4OAK8syLeFroZXOePOBuV"><title>She's Funny That Way</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ktI8QomZFR10S1ltV5QAzA.jpg"></icon><desc>Het gedoe begint als Broadway-regisseur Arnold (Owen Wilson) de nacht doorbrengt met Izzy (Imogen Poots). De jonge prostituee wil dolgraag actrice worden en Arnold besluit Izzy fors te betalen om haar op weg te helpen. Het gevolg is een en al verwarring, jaloezie, onbegrip en andere kolderieke situaties. Met Jennifer Aniston als Izzy's gefrustreerde therapeute, Will Forte als haar vriend én toneelschrijver en Kathryn Hahn als Arnold's vrouw. En acteur Rhys Ifans bemoeit zich er ook graag mee. Naarmate het aantal ontmoetingen en geheimen elkaar in rap tempo opvolgen, loopt de hachelijke situatie compleet uit de hand.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221122085500 +0000" stop="20221122103000 +0000" catchup-id="fulWkD4sOT1VR0gbelgdbvFXtoESPDdKLlK2nWui"><title>Walking on Sunshine</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/egJkZlL0Df33ZVd2hwW9Kw.jpg"></icon><desc>Op uitnodiging van haar zus vliegt de Britse Taylor naar de zonovergoten Italiaanse kust waar ze ooit een heerlijke vakantie had. Op het strand ontmoet ze gelijk haar vrienden van toen, waaronder Elena die nog altijd gelukkig is met haar vakantievriendje. Zou Taylor haar eigen vakantieliefde Raf (nog terugzien? Lang hoeft ze niet naar hem te zoeken, want zuslief Maddie stelt Raf aan haar voor als... haar verloofde! In blinde paniek doet Taylor net of ze hem niet kent. Maar als de hele vriendenclub een week lang de bruiloft moet voorbereiden, komen alle romantische kriebels natuurlijk onherroepelijk terug!</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221122103000 +0000" stop="20221122121500 +0000" catchup-id="A4a6vHkVOGpELdpgPZlISnktyIdrWNKSs46qJRf9"><title>The Young and Prodigious T.S. Spivet</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/JeNPuT8KRwxIPTJTXrXErQ.jpg"></icon><desc>De twaalfjarige T.S. Spivet woont met zijn familie op een ranch in Montana. Zijn moeder is geobsedeerd door insecten, zijn vader is een onvervalste cowboy en zijn veertienjarige zusje droomt ervan Miss Amerika te worden. Zelf is hij een echt genie, gefascineerd door cartografie en wetenschappelijke proeven. Op een dag krijgt hij een telefoontje van het Smithsonian in Washington. Voor een van zijn uitvindingen heeft hij de prestigieuze Baird-prijs in de wacht gesleept en deze mag hij persoonlijk in ontvangst komen nemen. Stiekem knijpt T.S. er tussen uit en begint zo aan een avontuurlijke reis.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221122121500 +0000" stop="20221122140500 +0000" catchup-id="MiXgDwhx_Pzm6_F5UBC7EFSCVQDpFSpUFdWnwfby"><title>Rat Race</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/kSHREEuSbUxJpm8n9fg3Pw.jpg"></icon><desc>Donald P. Sinclair heeft zes gouden munten in verschillende speelautomaten in zijn casino geplaatst. De gelukkigen die deze munten vinden, zullen een kans krijgen om om 2 miljoen dollar te bezitten. De zes deelnemers moeten tegen elkaar racen om als eerste bij het geld te komen, in een kluis in New Mexico. Er zijn geen regels en alles wat er zou kunnen gebeuren, gebeurt ook. Ondertussen sluiten Sinclairs medewerkers achter de schermen hun weddenschappen af.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221122140500 +0000" stop="20221122155000 +0000" catchup-id="W32OOmWRBygJ3S9iMEhb7XtVUlqES4DzhjFKrWCP"><title>Timboektoe</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/nk2PkoJ_mTvxpP2nTBShGg.jpg"></icon><desc>De ouders van Isa en haar oudere broer Kars gooien het roer om en beginnen een camping in Frankrijk. Isa en Kars hebben het gevoel naar Timboektoe te verhuizen en alles te verliezen. Lang klagen ze gelukkig niet, want al snel maken ze nieuwe vrienden. Maar terwijl nieuwe vriendschappen opbloeien, komt camping Timboektoe in de problemen. Niet ver bij hen vandaan is een andere camping geopend en de onsympathieke eigenaar probeert camping Timboektoe aan alle kanten te beschadigen. Het ziet het er zelfs nar uit dat de camping moet sluiten. Zal het Isa en Kars lukken om Timboektoe open te houden?</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221122155000 +0000" stop="20221122171000 +0000" catchup-id="xvIxZVbzawjKvv-OPw-Bkqm1ebWikB6BKY7eMfYU"><title>Thor en de Legende van Walhallah</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ufKmu1tfPSK45z9Zmmq73A.jpg"></icon><desc>Hoewel zijn moeder andere plannen voor hem heeft, droomt de jonge smid Thor van heldendaden, roem en respect. Volgens de overlevering is Thor de zoon van Odin, koning der goden, en de dorpelingen zijn ervan overtuigd dat ze leven onder Odins goddelijke bescherming. Wat echter niemand weet, is dat Hel, de koningin van de onderwereld, een plan beraamt om zowel mensen als de goden ten onder te brengen. Maar dan krijgt Thor het machtigste wapen ter wereld in handen: Hamer. Als hij een schijn van kans wil maken tegen de machten van het kwaad, zal hij niet alleen zichzelf maar ook zijn nieuwe vriend Hamer snel moeten leren beheersen.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221122171000 +0000" stop="20221122190000 +0000" catchup-id="WnApXqxshrSQAcK_PH06xXns3f5yw4TAsT79TkSK"><title>Normandie Nue</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/NFQBkIqn9OaObLp5FqCeNA.jpg"></icon><desc>In Mêle-sur-Sarthe, een klein dorp in Normandië, worden de veehouders geteisterd door de crisis: de prijs van het vlees daalt fors, de melk wordt met verlies verkocht en de veehouders zitten in zak en as. Burgemeester Georges Balbuzard wil zich echter niet laten kennen en zal er alles aan doen om zijn dorp te redden. Het toeval wil dat Blake Newman, een bekende conceptfotograaf die grote menigten naakt fotografeert, op doortocht is in de streek. Balbuzard is ervan overtuigd dat deze man het dorp kan redden. Wat zou er gebeuren als Newman driehonderd Normandiërs naakt zou fotograferen op het Champ Chollet?</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221122190000 +0000" stop="20221122203000 +0000" catchup-id="6lHrf2PSUhL08HBB6vGDDAqvckmOeDp5X7-asFVE"><title>Horrible Histories: Rotten Romans</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Ri9bk2hbqwNfDYTm0Ha15A.jpg"></icon><desc>Atti is een Romeinse tiener met veel hersens maar heel weinig spierkracht. Als een van zijn slimme plannetjes kwaad bloed zet bij keizer Nero, moet Atti voor straf mee met het leger. Hij komt terecht in een koud en nat Brittannië, waar de plaatselijke bevolking in opstand komt. En zo ontmoet hij Orla, een strijdlustig Keltisch tienermeisje dat zichzelf wil bewijzen als waardevolle vechter. De vraag is hoe lang deze vriendschap stand kan houden, als Atti ontdekt dat keizer Nero bereid is ten strijde te trekken tegen de opstandelingen.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221122203000 +0000" stop="20221122220500 +0000" catchup-id="hOHjjZMsV5Zf_YiywYc5oNR_80RQO7QjT-Lp7bEt"><title>Walk of Shame</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/6GOkPngPKuLRjsHKnfonpg.jpg"></icon><desc>Verslaggeefster Meghan (Elizabeth Banks) mag geen auditie doen om de nieuwe vaste nieuwslezeres te worden. Om haar op te fleuren nemen haar vriendinnen haar mee op een avond stappen. De volgende ochtend wordt ze na een onenightstand wakker zonder geld, zonder auto en met een lege telefoon. Het enige berichtje dat ze nog krijgt is van haar baas: als ze nu naar de studio komt kan ze alsnog de felbegeerde baan krijgen.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221122220500 +0000" stop="20221122233500 +0000" catchup-id="5Qijkw-pB2hQSXPkC8tG03pFoxAGkRKBaGafGWzU"><title>Bella Donna's</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/eI1aWxtZb0o7sJbu10GWJQ.jpg"></icon><desc>Drie beste vriendinnen Amy (Kiki van Deursen), Jasmijn (Carolien Spoor) en Sasha (Eva Laurenssen) besluiten na het overlijden van hun hartsvriendin Bella om haar bucketlist te voltooien. Maar dat is makkelijker gezegd dan gedaan. De drie vrouwen komen erachter dat iets als parachutespringen, illegaal straatracen en een Brazilian wax niets is vergeleken bij opdracht #3 op de lijst; het vinden van ware liefde...</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221122233500 +0000" stop="20221123010500 +0000" catchup-id="nL0h2Rat2KfWQ2Pvfbs8XPpK-3c6jgWynEcnnGNO"><title>Voor Elkaar Gemaakt</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/km3I4__QE1gT7iNIGO068w.jpg"></icon><desc>Felix geniet volop van zijn vrijgezelle bestaan. Totdat een one night stand door een bizar incident eindigt in het ziekenhuis. Als Felix daar bijkomt, krijgt hij tot zijn schrik de diagnose dat hij voor eeuwig onvruchtbaar zal zijn. Nu het stichten van een gezin opeens geen keuze meer is, maakt zijn happy single gevoel plotseling plaats voor een groeiende kinderwens. Zijn prettig gestoorde broer Jelle ontdekt dat één eerdere donatie van Felix aan de spermabank wel goed terecht is gekomen bij de eicel van Jip. Vanaf dat moment zet Felix alles op alles om de vader te worden van het enige kind dat hij ooit zal kunnen hebben.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221123010500 +0000" stop="20221123024500 +0000" catchup-id="MlA4qXxhVumTg2iI4sxqqn0rSMprYRnM21bOyWBl"><title>Let's Blame It on Judas</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Pz_vavDNBR38xSE0ZYwHfg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221123024500 +0000" stop="20221123042500 +0000" catchup-id="VYdQrdKvFzBsNMV3m82_oOeJEDBURO9Fgkh9-AQ8"><title>Almost Friends</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/g4aW3gOjaLbb5MuB1jpRtw.jpg"></icon><desc>De twintiger Charlie Brenner (Freddie Highmore) droomde ooit van een carrière als chefkok, maar vult nu zijn ongemotiveerde dagen met een onbeduidend baantje in een kleine bioscoop. Charlie woont bij zijn moeder Samantha en zijn stiefvader en hij leidt zijn leven feitelijk via zijn vriend Ben (Haley Joel Osment). Daar komt verandering in als hij valt voor de charmes van barista Amber (Odeya Rush). Helaas heeft zij zo haar eigen relatieproblemen en is ze van plan naar New York te verhuizen. Wanneer Charlie's biologische vader plotseling opduikt, wordt het hoog tijd op de zaken eens goed op een rijtje te zetten.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221123042500 +0000" stop="20221123060000 +0000" catchup-id="ys9j8flNTPzbe5K3e4q_Mpv0uJaJiMw2Xh6UyklA"><title>10 Rules for Falling in Love</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/nKwlWqycxEdworjz3ehLaQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221123060000 +0000" stop="20221123072500 +0000" catchup-id="4FSlqRc90KQVWxKWHs7zPRI9EWDNG8BJ8nofOd2A"><title>De Emoji Film</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/EjkyiVkmKSj4kRdPqJjCow.jpg"></icon><desc>Aan de binnenkant van je smartphone ligt Textopolis, een levendige stad waar al je favoriete emoji's wonen. Ze hebben allemaal maar één gezichtsuitdrukking, behalve de uitbundige Gene. Vastbesloten om net als alle andere emoji's 'normaal' te worden, schakelt hij de hulp in van zijn handige beste vriend Hi-5 en de beruchte codekraker Hackie. Samen gaan ze langs de verschillende apps op zoek naar de Code waarmee ze Gene kunnen veranderen. Maar wanneer een groot gevaar de smartphone bedreigt, hangt het lot van alle emoji's af van deze drie onwaarschijnlijke vrienden die samen hun wereld moeten redden voordat deze voorgoed gewist wordt.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221123072500 +0000" stop="20221123085500 +0000" catchup-id="V_8dJ4vqpUQp7kap3jF-msLwaSIFJBm11EqGn4nd"><title>It's a Disaster</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Bf_cgvOtKae7tkg_ZX7U_Q.jpg"></icon><desc>Vier jonge koppels komen bij elkaar voor een zondagse brunch waar eigenlijk niemand meer zin in heeft. De spanningen lopen op en iedereen hoopt eigenlijk dat de brunch zo snel mogelijk voorbij is. Maar dan wordt aangekondigd dat er zich een chemische ramp heeft plaatsgevonden en dat iedereen binnen moet blijven met gesloten deuren en ramen. De spanningen lopen steeds verder op.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221123085500 +0000" stop="20221123103500 +0000" catchup-id="Nmdj_90fKLK61CtDh5sS0GfzZVo-rH9qqDS4lrdK"><title>Driven to Dance</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/cEj4niG9CN6P342kAEH4jw.jpg"></icon><desc>Sinds ze zich kan herinneren, heeft Paige Johnson één passie gehad: ballet. Haar toewijding heeft haar er zelfs toe gebracht om auditie te doen bij de San Francisco Ballet Company, geleid door haar toegewijde leraar Glenn. Maar naarmate de auditie dichterbij komt, staat het persoonlijke leven bij Paige thuis al snel in de weg van haar voorbereiding. Paige moet zichzelf en haar moeder ervan overtuigen dat ze genoeg in huis heeft om het te maken in de danswereld.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221123103500 +0000" stop="20221123122000 +0000" catchup-id="OaLMh9lYyzNmnDREL5KfSezur_qnUWeCgPPXVPCr"><title>A Fish Called Wanda</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/0wrVal1Fy6e3qCJWd__jXQ.jpg"></icon><desc>De doortrapte Wanda (Jamie Lee Curtis) en de driftige Otto (Kevin Kline) zijn twee Amerikaanse dieven die een diamantroof in Engeland plegen en hierbij hun twee Britse medeplichtigen bedriegen. Ze laten bendeleider George oppakken door de politie, maar weten niet dat hij de buit al op een geheime plaats heeft verstopt. Om erachter te komen waar George de diamanten verborg, papt Wanda aan met zijn advocaat Archie Leach (John Cleese). De beschaafde Archie valt al snel voor de charmes van de sexy Wanda en heeft niet door dat hij slechts een speelbal is in haar sluwe plannetje.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221123122000 +0000" stop="20221123141000 +0000" catchup-id="o1KjDR_q-wfX5x0Lhu2wptWSw4pWyNjji9I6ZgDA"><title>Chicago</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/NZp6qZaTkjb11Fdd8vdRyw.jpg"></icon><desc>Chicago, 1929. Roxie Hart (Renée Zellweger) heeft er alles voor over om beroemd te worden op het toneel. Als ze ontdekt dat de mooie praatjes van een scharrel gelogen waren, schiet ze hem dan ook dood uit razernij. In de gevangenis ontmoet Roxie haar idool, zangeres en danseres Velma Kelly (Catherine Zeta-Jones), die vastzit voor de moord op haar echtgenoot en haar zus. Roxie's advocaat (Richard Gere) is een showbizzagent die ervoor zorgt dat haar verhaal in alle bladen terechtkomt. Wanneer Velma hierdoor in de vergetelheid raakt, ontstaat er een rivaliteit tussen de dames om publiciteit in de media.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221123141000 +0000" stop="20221123153500 +0000" catchup-id="QydhGLPYVAN4UaCPKxdFBvp9nIbVXLQ2261uHRmg"><title>First Kiss</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Xuf0_F2ZCSPAQjR3FR9eyw.jpg"></icon><desc>Roos (Vajèn van den Bosch) gelooft niet in onenightstands en zoekt naar de ware liefde. Haar moeder Susan (Leontine Borsato) runt First Kiss, een klein, maar succesvol cosmeticabedrijf gespecialiseerd in lipstick. Hun grote concurrent is Couleur de Paris, een cosmeticabedrijf geleid door Jeanette (Caroline De Bruijn) en haar dochter Germaine. Jeanette is een meedogenloze zakenvrouw die First Kiss wil overnemen. Als Susan een overname weigert, zint Jeanette op wraak. Gelukkig leert Roos dat ondanks jaloezie en bedrog de ware liefde altijd overwint.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221123153500 +0000" stop="20221123170500 +0000" catchup-id="rZ0RjbkWdLd_bo9zql8fXw9XaXVBSUTszUhqvDbF"><title>Monsterjagers</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/4oxqGMGmD1Z8t0hbzGtRzA.jpg"></icon><desc>Alex probeert zijn kleintje broertje Gavin te helpen om zijn angst voor monsters te overwinnen, door samen met zijn vrienden Dylan &amp; Phoenix &quot;&quot;De Monsterjagers&quot;&quot; op te richten... Met z'n drieën doen ze net alsof ze het monster gevangen nemen, terwijl ze eigenlijk de dingen aanpakken in de kamer van Gavin die geluid maken.. Het team wordt snel populair en krijgt al een heleboel klussen binnen.. Tot ze op een gegeven moment een echt enorm monster tegenkomen!</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221123170500 +0000" stop="20221123190000 +0000" catchup-id="y0gCZh4LDDaU8--jBTnT19LREBoqARWPpcOlNEo3"><title>Marley &amp; Me</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/9j389H8ObD01M5DhtmVGBw.jpg"></icon><desc>De pasgetrouwde John en Jenny Grogan adopteren Marley, een schattige Labrador-pup. Ze houden de labrador enkel om een idee te krijgen hoe het is om ouders te zijn. Marley blijkt echter hyperactief te zijn en moet zelfs naar een speciale gehoorzaamheidsschool gestuurd worden. Hij vernielt de boel, wordt van de gehoorzaamheidsschool geschopt en wordt alleen maar erger wanneer John en Jennifer kinderen krijgen</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221123190000 +0000" stop="20221123204500 +0000" catchup-id="MAXp4zFGC3GGDBZZCOfGX4uDgo1v9AWqNl6frrD-"><title>Status Update</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/v4n16KFyNCaw7EBGwix1ag.jpg"></icon><desc>Na de scheiding van zijn ouders, verhuist de zeventienjarige scholier Kyle Moore vanuit Californië met zijn moeder mee naar New England. De skater Kyle kan niet goed aarden in zijn nieuwe sociale omgeving waar de stoere leden van het ijshockeyteam de dienst uitmaken. Maar zijn kansen keren wanneer hij na de reparatie van zijn mobiele telefoon beschikt over een magische app die alle status updates van zijn social media accounts werkelijkheid maakt.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221123204500 +0000" stop="20221123222500 +0000" catchup-id="WuMh-4TGAyBOzq-u-WqTmWYw81iZSQPe1BAwwqT7"><title>My Salinger Year</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/9UNFtEoorOa7y1vCVEC9QQ.jpg"></icon><desc>New York, de jaren 90. Na haar afstuderen droomt Joanna ervan schrijfster te worden. Ze vindt een baan als assistente van Margaret, een onverstoorbare en ook wel ouderwetse literair agente, met J.D. Salinger als een van haar beroemdste cliënten. Joanna leeft ondertussen in twee tegengestelde werelden. Want begeeft ze zich overdag in de wereld van glamour in het statige kantoor vol ouderwetse dictafoons, typemachines en lunches waar drie martini's de norm zijn, is het 's avonds armoe troef in het huis waar ze woont mét haar socialistische vriend, maar zónder gootsteen.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221123222500 +0000" stop="20221123235000 +0000" catchup-id="XAX1xaGrJ_dnw7yCHIffiSm20dOdzD7s5tVY6kV-"><title>Adieu les cons</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Zag4K5BfyCiL9ZSKSUnpIg.jpg"></icon><desc>De 43-jarige Suze Trappet (Virginie Efira) krijgt te horen dat ze ernstig ziek is, waarna ze besluit op zoek te gaan naar de zoon die ze als tiener heeft moeten opgeven. Tijdens haar zoektocht ontmoet ze de heer Cuchas (Albert Dupontel), een vijftiger die met een burn-out kampt. Ook de blinde archivaris Blin (Nicolas Marié) gaat met hen op pad. Met z'n drieën beginnen ze aan een spectaculaire, onwaarschijnlijke zoektocht. </desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221123235000 +0000" stop="20221124013000 +0000" catchup-id="yhkC2jkA6lUPdUwLtnCeZ1EKs0xiGsfndmwEwm5w"><title>Sleeping with Other People</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/JOq_a6654M7WOTj2zLohEw.jpg"></icon><desc>Jaren nadat ze elkaar als studenten ontmaagden, komen Lainey (Alison Brie) en Jake (Jason Sudeikis) elkaar weer tegen bij een praatgroep voor seksverslaafden in New York. De vonk is er nog, maar ze willen niet weer in de fout gaan. Tragisch mislukte romances hebben geleid tot eindeloos vreemdgaan, dus besluiten ze hun vriendschap platonisch te houden om samen te herstellen van alle liefdesmisère. En hoe help je een goede vriend beter dan met een cursus zelfbevrediging? Kan liefde ook opbloeien terwijl je met andere mensen naar bed gaat?</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221124013000 +0000" stop="20221124030000 +0000" catchup-id="2suAaiqOig7PoWZ2k6yGvojWfjOWzrh__a5pqTgX"><title>The Big Ask</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/bAv-bHNoWXV3Azr1KdbHbw.jpg"></icon><desc>Andrew is wanhopig na de dood van zijn moeder en samen met zijn vriendin nodigt hij zijn beste vrienden uit in de woestijn voor een retraite van emotionele genezing. In werkelijkheid blijkt het een therapeutische orgie te zijn en zodra die absurde waarheid aan het licht komt, staat de onderling vriendschap op het spel.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221124030000 +0000" stop="20221124043500 +0000" catchup-id="lkne0TylQ1f1pGh3svEHTaAlQhPgoc4HeGzJzPo2"><title>Gagarine</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/nzVvEJBRv_hNkJwux36x9g.jpg"></icon><desc>De zestienjarige Youri is opgegroeid in Cité Gagarine, de enorme rode bakstenen woonwijk van Ivry-sur-Seine, aan de buitenste rand van Parijs. Hij droomt ervan om ruimtevaarder te worden. Wanneer hij hoort dat Gagarine met de sloop wordt bedreigd, besluit Youri in verzet te komen. Met de hulp van Diana, Houssam en de andere inwoners probeert hij de sloop tegen te houden en daarmee zijn 'ruimteschip' te redden. Regisseurs Fanny Liatard en Jérémy Trouilh richten met hun film een monument op voor Gagarine, haar bewoners en hun idealen. Inmiddels is de sloop een feit.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221124043500 +0000" stop="20221124060000 +0000" catchup-id="74SFaHWP-8-dLk-3KP3GGjHSdXV1bRxWW4Up5dsM"><title>Galapagos: Hope for the Future</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/dhv5FcDlHk5yE0isBzJMLg.jpg"></icon><desc>De Galapagos, wereldwijd beroemd door Charles Darwin, die zijn baanbrekende theorieën baseerde op de uitzonderlijke natuur van de unieke eilandengroep in de Stille Oceaan bij Ecuador, wordt net als de rest van de wereld bedreigd door de verandering van het klimaat en invloeden van de mens. Deze film, vol schitterende beelden van ongerepte natuur en bijzondere diersoorten, belicht een nieuwe kant van de Galapagos, één waar mens en dier dicht bij elkaar staan. Het vertelt het hoopvolle verhaal van gepassioneerde onderzoekers die zich inzetten om dit bijzondere, maar kwetsbare ecosysteem toekomstbestendig te maken.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221124060000 +0000" stop="20221124073000 +0000" catchup-id="xY-5N2t4MTPZ1H60f46ESkSiQRxC9RRH-TRFLPQM"><title>Diep in de Zee</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/nXDZNsXASSObEiHphOt6fA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221124073000 +0000" stop="20221124092500 +0000" catchup-id="Q9KpSKjZ4M9O-kcTV2Gce3tFDpoLUdxxAEmAqnsj"><title>Duska</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/klMCMD3IYNDwG8eDpvcb_w.jpg"></icon><desc>Bob (Gene Bervouts) rommelde ooit wat in de filmwereld, bezocht als journalist de nodige filmfestivals en is nu krampachtig bezig met een script. Juist wanneer zijn liefde voor een mooie, jonge onbereikbare bioscoopcaissière (Sylvia Hoeks) zijn verbeelding overstijgt en ze daadwerkelijk in zijn huis belandt, staat er plotseling ene Duska voor de deur. Bob heeft deze uiterst vriendelijke Rus ooit in een overmoedige bui uitgenodigd en dat had hij beter niet kunnen doen. Duska blijkt een uitvreter en niet van plan weer weg te gaan. Bobs pogingen hem de deur uit te krijgen lopen, mede omdat ze elkaar niet kunnen verstaan, op niets uit.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221124092500 +0000" stop="20221124111000 +0000" catchup-id="2bYP7v8y-obf69TWDh5tE4IEzVopmmj97NRYBglv"><title>The Rewrite</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/dJuyxgbleiHDFPFo8SjLBg.jpg"></icon><desc>Ooit had scenarioschrijver Keith Michaels het helemaal gemaakt: hij won een Golden Globe, had een knappe vrouw en een schijnbaar onuitputtelijke bron van humor en charme. Maar dat is 15 jaar geleden. Nu is Keith gescheiden, nadert hij de 50 en heeft hij al jaren niet meer voor een grote productie geschreven. Gelukkig heeft zijn agent een baan voor hem: een universiteit in Binghamton zoekt een docent scenarioschrijven. Omdat hij blut is, kan Keith niet anders dan de positie aan te nemen.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221124111000 +0000" stop="20221124124500 +0000" catchup-id="ibuaBAo4cY6tP57LsT6ccPF-qLv92zENkSTsHszY"><title>The Year Dolly Parton Was My Mom</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/NAW-vOpVszikl8u6d9DvRA.jpg"></icon><desc>Het is 1976 en Elizabeth is een doodgewoon meisje van elf jaar oud. Sinds kort bidt ze echter elke dag voor de overgang naar volwassenheid, omdat ze heeft ontdekt dat haar hele leven uit één grote leugen bestaat; ze blijkt geadopteerd. Met alleen haar verbeelding als gids, besluit ze te vertrekken, op zoek naar haar eigen identiteit. Marion, haar adoptiemoeder, voelt zich al snel gedwongen om alle waarheden rondom Elizabeth bekend te maken.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221124124500 +0000" stop="20221124141500 +0000" catchup-id="fripfi6ExG_TqgSncnQ8hG9Kb0H8cO6SN_d5wx6v"><title>De vogelwachter</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/3UW21rALHC-XEcKFySQPoQ.jpg"></icon><desc>De vogelwachter (Freek de Jonge) woont al bijna een halve eeuw moederziel alleen en zielsgelukkig op een afgelegen eiland. Op een dag krijgt hij bericht dat zijn post wordt opgeheven. Aan zijn gelukkige bestaan in en met de natuur komt abrupt een einde. De afgedankte vogelwachter weigert echter te gaan en trekt op geheel eigen wijze ten strijde.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221124141500 +0000" stop="20221124154500 +0000" catchup-id="EHdv7DiNo_PoXbU-1pQjoCTEJ0unfasOYeLTchRz"><title>Heksje Lilly, De draak en het magische boek</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/KMMQtQ1Awo0L0LhvPgOxMg.jpg"></icon><desc>Lilly lijkt een heel gewoon kind. En dat is ze eigenlijk ook. Toch kan ze iets heel bijzonders: Lilly kan toveren. Onder haar bed heeft ze een echt toverboek verstopt. Maar hoe komt ze eigenlijk aan dat magische boek? Op een dag duikt een klein onhandig draakje op in de kamer van Lilly. Hij heet Hektor en hij heeft een magisch boek bij zich. Surulunda, een geheime heks uit de magische wereld, heeft Lilly uitgekozen om haar opvolgster te worden en Hektor gaat Lilly daarbij helpen. Maar eerst moet Lilly binnen 99 uur bewijzen dat ze de taak aankan en waard is.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221124154500 +0000" stop="20221124171000 +0000" catchup-id="t3TZcCvaKUliiQTjSb6KXAap7_EQFIVq2IdmlwpR"><title>100% Coco</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/-NSMObZtcSl6s0xuFj79Qg.jpg"></icon><desc>De 13-jarige Coco is gek op mode en draagt haar eigen excentrieke stijl. Ze droomt ervan een beroemd stijlicoon te worden. Maar als ze op de eerste schooldag door haar kleding uitgemaakt wordt voor Coco de Clown besluit ze haar vintage jurkjes, panterlaarzen en streepjessokken thuis te laten en als 'grijze muis' door het schoolleven te gaan. Anoniem houdt ze een modevlog bij als de 'Style Tiger', wat een grote hit wordt. Zou ze dan toch een beroemd stijlicoon worden? En zou Bruno, die eigenzinnige jongen van school, haar dan eindelijk zien staan? Langzaam maar zeker leert Coco dat ze gewoon 100% zichzelf moet zijn!</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221124171000 +0000" stop="20221124190000 +0000" catchup-id="ND7N-JwxR4o5swW7ISYr4o-PtVz_N89WcC-xsBQR"><title>Mermaids</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/WmFhLddMDaX_bdW69PMbew.jpg"></icon><desc>Telkens wanneer haar moeder een relatie verbreekt, moet de vijftienjarige Charlotte Flax (Winona Ryder) verhuizen. Zo belandt ze begin jaren zestig in een klein stadje in Massachusetts, tot haar grote blijdschap in de buurt van een klooster. Charlottes grootste wens is namelijk om non te worden, al brengt de ontluikende liefde voor een conciërge haar behoorlijk in verwarring. Charlottes neurotische puberproblemen worden niet alleen bemoeilijkt door haar halfzusje Kate (Christina Ricci), die zwemster wil worden, maar vooral haar onconventionele moeder Rachel (Cher), die zich meer als vriendin dan als moeder gedraagt.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221124190000 +0000" stop="20221124203000 +0000" catchup-id="VkQD4lcstpRtJNuvSkA0DjlOgdRfSa3lbG8Mrc36"><title>Bedazzled</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/qgEwE1vtcR2QlDK7K6qIHw.jpg"></icon><desc>Elliot Richards is niet populair, zijn sociale leven is onbestaand, zijn beroep als technisch adviseur stelt niet veel voor en hij koestert bovendien een onbeantwoorde liefde voor zijn collega Alison Gardner. Dan ontmoet hij een bloedmooie vrouw die beweert de duivel te zijn. Ze doet Elliot een voorstel. In ruil voor zijn ziel mag Elliot zeven wensen naar keuze maken. Aanvankelijk is Elliot zielsgelukkig maar na een paar wensen begint hij toch te twijfelen of al die wensen hem wel verder kunnen helpen in het leven. Dan lijkt het te laat om zijn ziel nog terug te krijgen.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221124203000 +0000" stop="20221124220000 +0000" catchup-id="1i7Qxw6a7F1KDcMxceG1aKMAXd3mDzrDg4oP--uM"><title>Miss Nobody</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/3UGDNzlSdmwqDG9jZUrfjw.jpg"></icon><desc>Wachtend op haar prins op het witte paard, werkt Sarah Jane McKinney (Leslie Bibb) als secretaresse voor een groot farmaceutisch bedrijf. Ze probeert tevergeefs hogerop te komen, totdat ze per ongeluk haar nieuwe baas vermoordt en diens positie krijgt aangeboden. Met deze eerste moord op haar geweten, begint Sarah Jane zich steeds verder naar boven te werken. Totdat er echt een prins op het witte paard voorbijkomt, in de vorm van een rechercheur.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221124220000 +0000" stop="20221125000000 +0000" catchup-id="5dd92xfuawtdzUvszgA-JQwMMU8Vgz1TaAWz4cFX"><title>Jayne Mansfield's Car</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/xYt8gGG4eOrDwFepGK37BA.jpg"></icon><desc>Alabama, jaren '40. Sinds zijn vrouw hem dertig jaar geleden verliet voor de Engelsman Kingsley Bedford en naar Groot-Brittannië verhuisde, heeft Jim Caldwell zijn kinderen helemaal alleen opgevoed. Wanneer zijn ex-vrouw overlijdt, heeft ze het verzoek achtergelaten om terug te worden gebracht naar Alabama, om aldaar begraven te worden. Wanneer de Engelse familie Bedford en de Amerikaanse familie Caldwell bij elkaar komen voor deze plechtigheid, moeten ze allemaal een poging doen om zich aan elkaar aan te passen.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221125000000 +0000" stop="20221125014000 +0000" catchup-id="r4u3eYA5xjj-AaUAEgi0SO5mYJMpXc6iBoIR8Rqx"><title>The Hidden Life of Trees</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/V0z4WBHixO_Et-ioBJN5qg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221125014000 +0000" stop="20221125033000 +0000" catchup-id="t65jSwkS8LmpS5Al9x_KVZb0p9wYA1fo1YfQFYf9"><title>Bravetown</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/QQMJX9iXC5fzu_nNsQPbZg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221125033000 +0000" stop="20221125053000 +0000" catchup-id="C21NpubAsOa0EipeKCV1I-U4iDU2C9n-J_BNPmvt"><title>The Hundred-Foot Journey</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/wuXnuSVvVc0rPGM0HawR8A.jpg"></icon><desc>De familie Kadam verhuist met grootse plannen van India naar het pittoreske Saint-Antonin-Noble-Val in Zuid-Frankrijk om daar een Indiaas restaurant te openen. Het rustig openen van het restaurant zit er echter niet in. De kille eigenaresse van het klassieke Franse restaurant Le Saule Pleureur, Madame Mallory (Helen Mirren), protesteert hevig tegen de opening, wat escaleert in een flinke vete tussen de twee vestigingen. Wanneer zoon Hassan Kadam zijn passie voor de Franse haute cuisine ontdekt en valt voor sous-chef Marguerite, probeert hij te bemiddelen en de twee uiteenlopende culturen nader tot elkaar te brengen.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221125053000 +0000" stop="20221125060000 +0000" catchup-id="9jGEcRt7ZR-XEO6_4sh1V7-Dbtjc82FaAobTLUsI"><title>Hollywood's Best Film Directors : Mike Newell</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/x7oxTpKPJWZJSwFp_YwfdA.jpg"></icon><desc>Al dertig jaar werkte Mike Newell voornamelijk voor de Britse televisie, voordat hij in 1994 zijn eerste bioscoopklapper maakte met Four Weddings and a Funeral, gevolgd door films als Donnie Brasco en de vierde Harry Potter-film.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221125060000 +0000" stop="20221125072500 +0000" catchup-id="bDutl8_mOgFkl20qqCbPIQfzcpsoKHWBAVXsw962"><title>De Magische Poort</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/6YtLQsAsLV2e6vjQ3RWMLw.jpg"></icon><desc>Davey, een verlegen dolfijn, ontdekt de magische poort die elke vis kan veranderen in wat hij wil zijn. Op een dag wordt de poort misbruikt door de moeralen die gigantisch zijn geworden en van plan zijn het vredige Vissenstad over te nemen. Davey moet zich herenigen met zijn lang verloren gewaande vader om de kracht en macht te krijgen om de moeralen te verslaan, zijn stad te beschermen en de liefde van zijn leven voor zich te winnen.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221125072500 +0000" stop="20221125090000 +0000" catchup-id="dM3LB3R1mLG4l2LWUJPkuDwSN0SUp_G25-f0yNhA"><title>A Royal Night Out</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/VV6k7a8LjfwnC2SuIiF2HQ.jpg"></icon><desc>Als op 8 mei 1945 de vrede in Europa wordt getekend en het volksfeest losbarst, mogen de Engelse prinsessen Elizabeth en Margaret bij hoge uitzondering van hun ouders, Koningin Elizabeth en Koning George VI, zich mengen in het feestgedruis. Al snel raken ze niet alleen hun chaperonnes kwijt, maar ook elkaar. Wat volgt is een avond vol spanning, gevaar en romantiek. Ze beleven een nacht die ze niet snel zullen vergeten.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221125090000 +0000" stop="20221125102500 +0000" catchup-id="mHcv61ICQB3cTARd7crOpXArtMRD2MlycI7MiBad"><title>Infinitely Polar Bear</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/HQtaEfhhu4K0-YuX8gus0g.jpg"></icon><desc>Cameron Stuart (Mark Ruffalo) is een vader met een bipolaire stoornis. Hij besluit de zorg van zijn twee dochters op zich te nemen zodat zijn vrouw Maggie haar studie kan afmaken in New York. Het huishouden runnen in combinatie met de zorg voor zijn dochters blijkt een hele opgave voor Cameron, maar zijn flamboyante en speelse levensstijl maakt hun gezinsleven tot een groot avontuur.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221125102500 +0000" stop="20221125120500 +0000" catchup-id="9WZpPahvAr5-hfP5EXkj7xVM7dbsaCjynOfqR32l"><title>America's Sweethearts</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/wc-LZ_469qX_wG2YQlNJDw.jpg"></icon><desc>America's favoriete glamourkoppel Gwen (Catherine Zeta-Jones) en Eddie (John Cusack) gaat uit elkaar. Met de scheiding ontstaat er een groot probleem: ze moeten hun laatste gezamelijke film nog promoten. Wanneer de print van de film maar niet tevoorschijn komt verzint de uitgever van de film een verhaal over de reunie van de twee, terwijl de acteur eigenlijk verliefd is op de assistent van zijn vrouw, en de actrice ook al een nieuwe vriend heeft gevonden.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221125120500 +0000" stop="20221125142000 +0000" catchup-id="FDIoZnz9Wbgl38ozkD-vNhef1zMbKkWyA4wDJFfU"><title>The Natural</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/tLphGM8fItAnmK1XOLQjYQ.jpg"></icon><desc>Een onbekende honkballer van middelbare leeftijd (Robert Redford) en met een mysterieus verleden verschijnt uit het niets en brengt een degraderende club naar de top van de competitie, enkel geholpen door zijn 'magische' honkbalknuppel. Krijgt hij nu eindelijk de erkenning en de roem die hij altijd al verdiende?</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221125142000 +0000" stop="20221125155500 +0000" catchup-id="8qd01LW3V37MgTJdUQu2OGPIZBQ1oJwJzwVy55C0"><title>Vampierzusjes 3: Reis naar Transsylvanië</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/r-L8yX19IyXt3eqrsshLew.jpg"></icon><desc>De geliefde Vampierzusjes hebben een nieuw babybroertje, Franz, een lieve half-vampier. Maar de boze vampierkoningin Antanasia wil hem als erfgenaam en ontvoert hem naar haar kasteel. Daka gaat naar Transsylvanië om Franz te redden en met Murdo's hulp breekt ze in bij het kasteel. Maar daar raakt ze gefascineerd door Antanasia, omdat ze het leven leidt waar Daka altijd van heeft gedroomd - het leven van een vrije vampier! Ondertussen zijn ook Silvania en Dirk op weg naar het kasteel. Samen met Murdo moeten ze Franz en Daka bevrijden uit de greep van Antanasia voordat Franz tot opvolger van de troon wordt gekroond.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221125155500 +0000" stop="20221125172500 +0000" catchup-id="ygN4Ma-Krfq4pivSI8yYGLFCPuyIZT-a3qhNn10c"><title>Roald Dahl's Esio Trot</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/dfzb9xHSpT67csPvT01tEQ.jpg"></icon><desc>Vanaf zijn balkon kan meneer Hoppy (Dustin Hoffman) precies op het balkon van zijn onderbuurvrouw kijken. Al jaren is hij stiekem verliefd op mevrouw Silver (Judi Dench), maar hij is te verlegen om haar aan te spreken. Op een dag hoort hij mevrouw Silver zeggen dat haar schildpad maar niet wil groeien. Meneer Hoppy grijpt zijn kans en verzint voor haar een indrukwekkende toverspreuk. In eerste instantie werkt de truc, maar dan loopt het volledig uit de hand.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221125172500 +0000" stop="20221125190000 +0000" catchup-id="weBzRrbrcXPmwJK6WLIFlqnjPHFSp5tIg5boLxa3"><title>Zappbios: De Piraten van Hiernaast</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/EK8_FzrxKifPoC1wvwoRBg.jpg"></icon><desc>Het saaie kustplaatsje Zandwijk aan Zee wordt op stelten gezet door de komst van de zwaardvechtende en rum-drinkende piratenfamilie Donderbus. Terwijl de suffe buurtbewoners de waakhaai en huis-octopus maar niets vinden, sluit de elfjarige Michiel, ondanks hun verschillen, vriendschap met de stoere piratenjongen Billy. Maar hij dreigt zijn nieuwe vriend te verliezen wanneer aartsvijand Knokige Krelis plots opduikt. Samen met hun buurmeisje Elizabeth gaan de jongens de strijd aan tegen de gevaarlijkste piraat op zee.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221125190000 +0000" stop="20221125204500 +0000" catchup-id="FxKt7WhbavkTcK8B5Wz_909FC35e8s9pxoB52zzZ"><title>Miss</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/rmQDQzKzmiLKzTBaxH9TOQ.jpg"></icon><desc>Als kind wilde Alex niets liever dan Miss Frankrijk worden. Een onverwachte ontmoeting wakkert zijn droom weer aan en hij besluit - zijn gender verborgen houdend – als Alexandra mee te doen aan de wedstrijd. Met hulp van zijn gekozen familie probeert Alex de titel, zijn vrouwelijkheid en boven alles zijn identiteit te veroveren.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221125204500 +0000" stop="20221125221500 +0000" catchup-id="82JoSE6HrWO34Bk97ed9NQqpd796DNNQzIp-_VJV"><title>Looks that Kill</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/-JMAh_-m9EbR9JW-aVIeRA.jpg"></icon><desc>De zestienjarige Max (Brandon Flynn) is geboren met een bijzondere afwijking: zijn gezicht is zo mooi, dat iedereen letterlijk dood neervalt bij het zien van zoveel schoonheid. Daarom moet hij overal en altijd zijn gezicht verbergen achter een verband en een zonnebril. Zijn beste vriend Dan probeert hem te koppelen aan een meisje, maar wanneer de eerste date uitloopt op een mislukking, ziet Max het niet meer zitten. Juist wanneer hij van plan is van een brug te springen, ontmoet hij de aantrekkelijke Alex, die net als hij blijkt te kampen met een eigenaardige aangeboren afwijking.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221125221500 +0000" stop="20221125235000 +0000" catchup-id="mpCzt44TreYQ6ywJh44rxSau-IBEcTkkcI6QdmEU"><title>Behaving Badly</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/9vWeacytaR6GD05clThoUQ.jpg"></icon><desc>Rick is smoorverliefd op Nina (Selena Gomez). Hij moet en zal verkering met haar krijgen en bedenkt een reeks wilde plannen om haar hart te veroveren. Maar alles wat hij probeert loopt enorm uit de hand en voor hij het weet krijgt hij het aan de stok met Nina's jaloerse ex-vriend, de oversekste moeder van z'n beste vriend, de zoon van een maffiabaas, een leger bloedmooie strippers, en de perverse rector van z'n school. Wanneer zijn pogingen om Nina te versieren ook nog de Mobiele Eenheid op de been brengt is de chaos helemaal compleet. En of dit alles hem ook maar één stap dichterbij zijn doel brengt is nog maar de vraag.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221125235000 +0000" stop="20221126012500 +0000" catchup-id="w_nJNuVRQR9s3tNrLtZ9gj8BeN3S0vesNj-O2QzS"><title>Year One</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/bWSnqd9YSWmWnwvNNZ-yTw.jpg"></icon><desc>Wanneer de luie jagers Zed en Oh (Jack Black en Michael Cera) worden verbannen uit hun primitieve dorp, gaan ze op een epische reis om de oude wereld te ontdekken. Op hun pad ontmoeten ze enkele bijbelse figuren.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221126012500 +0000" stop="20221126024000 +0000" catchup-id="tqKoanaEZwZ7-VU-hpVsDyrwbJihu9DVyRxGAiM0"><title>Yes, God, Yes</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/L7QerCh01o3WpBiaGMY8RA.jpg"></icon><desc>De Amerikaanse Midwest, begin 2000. Wanneer katholieke tiener Alice (Natalia Dyer, 'Stranger Things') toevallig de geneugten van de zelfbevrediging ontdekt, schrijft ze zich in voor een retraite die haar van die duivelse ziekte af moet helpen. Maar ze valt als een blok voor de spetter van het kamp en ontdekt dat de heiligste boontjes vaak de hypocrietste zijn.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221126024000 +0000" stop="20221126042000 +0000" catchup-id="B_Si-GxUNOfTxTvKg80dvKX0a0OAGF44YEts2p2B"><title>Zack &amp; Miri Make a Porno</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uRnfFJMu4kZAl5Dpq-jYYg.jpg"></icon><desc>Zack (Seth Rogen) en Miri (Elizabeth Banks) zijn twee vrienden met flinke geldproblemen. Op een dag komen ze echter tot een plan om deze geldproblemen tot het verleden te laten behoren; ze gaan een pornofilm maken. Maar zodra het duo begint met filmen, komen ze tot de ontdekking dat ze toch meer voor elkaar voelen dan ze in eerste instantie dachten.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221126042000 +0000" stop="20221126060000 +0000" catchup-id="kmEhu-RuOjtVBZ3BoFWjatIHFyQ0gZQSQz6-GmjC"><title>Almost Friends</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/g4aW3gOjaLbb5MuB1jpRtw.jpg"></icon><desc>De twintiger Charlie Brenner (Freddie Highmore) droomde ooit van een carrière als chefkok, maar vult nu zijn ongemotiveerde dagen met een onbeduidend baantje in een kleine bioscoop. Charlie woont bij zijn moeder Samantha en zijn stiefvader en hij leidt zijn leven feitelijk via zijn vriend Ben (Haley Joel Osment). Daar komt verandering in als hij valt voor de charmes van barista Amber (Odeya Rush). Helaas heeft zij zo haar eigen relatieproblemen en is ze van plan naar New York te verhuizen. Wanneer Charlie's biologische vader plotseling opduikt, wordt het hoog tijd op de zaken eens goed op een rijtje te zetten.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221126060000 +0000" stop="20221126073000 +0000" catchup-id="Z9jYVshJtFoSS0dxUdRxiX8SEFtmZMJtQK1KAXBZ"><title>K9: Legende van de Verloren Schat</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/UMTwxH5hr1OvXo4h2mW5CA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221126073000 +0000" stop="20221126085000 +0000" catchup-id="ARginsO7Ovd2cVhoO7OiWWVBi2_FSQMggyP5vKV_"><title>Zappbios: De Film van Dylan Haegens</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/HLinjJOwwIuimuVed3jGsw.jpg"></icon><desc>Dylan heeft zijn leven goed op orde: hij heeft een succesvol YouTube kanaal, een eigen tosti-zaak en een leuk team: Rick, Teun en Marit. Er is alleen één stoorzender: IJsbrand. Hij is ook een YouTuber en maakt vrijwel iedere video van Dylan na, alleen dan veel beter. De laatste tijd is IJsbrand wel erg snel met het uploaden van video’s, zo snel dat het verdacht wordt. Dylan gaat samen met Teun op onderzoek uit en ontdekt het geheim van IJsbrand. Ze besluiten om zijn geheim zelf toe te passen. Het lijkt een perfecte oplossing, maar dit loopt totaal anders dan gepland.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221126085000 +0000" stop="20221126101500 +0000" catchup-id="V2euXKNLA9ap2n-8a1PT7YN-uYyiEvlUzylVW3f-"><title>Jack bestelt een broertje</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/tJ2AuWwd-g2sKv4dX2JjHA.jpg"></icon><desc>De achtjarige Jack heeft twee moeders, is enig kind en kan slecht alleen zijn. Jacks grootste wens is dan ook een broertje. Maar dit broertje komt er maar niet, hoe vaak hij zijn moeders er ook om smeekt. Uit protest heeft Jack twee konijnenoren opgezet, die hij pas afzet als zijn moeders hem geven wat hij wil. Als Jack ontdekt dat zijn moeders hem via internet besteld hebben, gaat er een wereld voor hem open.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221126101500 +0000" stop="20221126114000 +0000" catchup-id="K1gF2XALFFaN8gpTSnz3ext8aPoRO61g6QHtCZs6"><title>De Magische Poort</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/6YtLQsAsLV2e6vjQ3RWMLw.jpg"></icon><desc>Davey, een verlegen dolfijn, ontdekt de magische poort die elke vis kan veranderen in wat hij wil zijn. Op een dag wordt de poort misbruikt door de moeralen die gigantisch zijn geworden en van plan zijn het vredige Vissenstad over te nemen. Davey moet zich herenigen met zijn lang verloren gewaande vader om de kracht en macht te krijgen om de moeralen te verslaan, zijn stad te beschermen en de liefde van zijn leven voor zich te winnen.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221126114000 +0000" stop="20221126131000 +0000" catchup-id="NTwyEdw9RzNWPHaPsJj5TKhFyHbn_JIIZUpaTQJm"><title>Monster Family</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/tJXp47dQVVoDJq-IpoF2pQ.jpg"></icon><desc>Het gaat niet zo goed met de familie Wensbot. De boekhandel van moeder Emma leidt alleen maar verlies, vader Frank is totaal overwerkt en uitgeput, dochter Fay heeft te kampen met de puberteit en zakt voor haar examens en zoon Max is hoogbegaafd en wordt daardoor op school gepest. Alsof dat nog niet erg genoeg was, worden de vier familieleden op een gekostumeerd feestje ook nog eens vervloekt door de heks Baba Yaga. Emma verandert in een vampier, Fay in een mummie, Max in een harige weerwolf en Frank in het monster van Frankenstein. In hun zoektocht naar de heks, komen ze oog in oog te staan met levensechte, gevaarlijke monsters.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221126131000 +0000" stop="20221126144000 +0000" catchup-id="f_GfVl2bi0tBQqgAgWv9v_HEb6G_RAiBS8_FzwXI"><title>Vampierzusjes 2: Vleermuizen in je buik</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ncyhdrNIfxFCWV4SImdUiA.jpg"></icon><desc>Het is twee jaar nadat de zussen Silvania en Dakaria zijn verhuisd naar het rustige Duitse dorpje Bindburg. Terwijl Silvania verkering heeft met Jacob, laat Dakaria haar oog vallen op Murdo, de mysterieuze zanger van haar favoriete band Krypton Krax. Maar dan blijkt dat de manager van de band de gevaarlijke Xantor is, een oude bekende van hun ouders. Wanneer Dakaria wordt ontvoerd, moet Sylvania er alles aan doen om haar zusje te redden uit de handen van het kwaad.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221126144000 +0000" stop="20221126161000 +0000" catchup-id="vbAk9MdrS5VvDOzPYw00iflukTEsVVmi3uoMIdRG"><title>Roald Dahl's Esio Trot</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/dfzb9xHSpT67csPvT01tEQ.jpg"></icon><desc>Vanaf zijn balkon kan meneer Hoppy (Dustin Hoffman) precies op het balkon van zijn onderbuurvrouw kijken. Al jaren is hij stiekem verliefd op mevrouw Silver (Judi Dench), maar hij is te verlegen om haar aan te spreken. Op een dag hoort hij mevrouw Silver zeggen dat haar schildpad maar niet wil groeien. Meneer Hoppy grijpt zijn kans en verzint voor haar een indrukwekkende toverspreuk. In eerste instantie werkt de truc, maar dan loopt het volledig uit de hand.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221126161000 +0000" stop="20221126173500 +0000" catchup-id="zBa37-AHaiY7ts4htdvFTi4czdsnlxnnJTST1nNP"><title>De Emoji Film</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/EjkyiVkmKSj4kRdPqJjCow.jpg"></icon><desc>Aan de binnenkant van je smartphone ligt Textopolis, een levendige stad waar al je favoriete emoji's wonen. Ze hebben allemaal maar één gezichtsuitdrukking, behalve de uitbundige Gene. Vastbesloten om net als alle andere emoji's 'normaal' te worden, schakelt hij de hulp in van zijn handige beste vriend Hi-5 en de beruchte codekraker Hackie. Samen gaan ze langs de verschillende apps op zoek naar de Code waarmee ze Gene kunnen veranderen. Maar wanneer een groot gevaar de smartphone bedreigt, hangt het lot van alle emoji's af van deze drie onwaarschijnlijke vrienden die samen hun wereld moeten redden voordat deze voorgoed gewist wordt.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221126173500 +0000" stop="20221126190000 +0000" catchup-id="e34PL6nFm415sK5YoUoTT9VFNYCTDVWach2Rlg1Z"><title>De Piraten! Alle Buitenbeentjes Aan Dek</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/xFj1gmYNpaQsA9DbjcczMA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221126190000 +0000" stop="20221126204500 +0000" catchup-id="K0EUXKuZodTk_g3njbNeW0raZbhehb2zHrhX2MQ9"><title>I Met a Girl</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/IBU2I4dikutw8gtN4zj9Fw.jpg"></icon><desc>De Australische aspirant-muzikant Devon Cassidy heeft schizofrenie en is afhankelijk van de zorg door zijn oudere broer Nick. Een verhuizing brengt Devon in een neerwaarste spiraal, totdat hij Lucy ontmoet, een mysterieus meisje dat net zo impulsief en romantisch is als hij. Het is liefde op het eerste gezicht, maar na slechts één dag samen is Lucy al nergens meer te bekennen. Nick vermoedt dat Lucy een waanvoorstelling is. Maar Devon, die wil bewijzen dat hij niet gek is, ontdekt een briefje dat ze hem schreef: 'ontmoet me in Sydney'. Dus vertrekt Devon op een epische reis om het meisje van zijn dromen te vinden.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221126204500 +0000" stop="20221126225000 +0000" catchup-id="434BOPsZVkHXt7HqYwJDgBXc3Vpab0sOWH_Xcabp"><title>The Voice of Love</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/dMNRyi7HlCsLbZKh24TmvA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221126225000 +0000" stop="20221127003000 +0000" catchup-id="MfyRsRTpf-BGsFCBb56z6gsEyYyI73WHothUIcBJ"><title>Hope Springs</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8Rjh9fJo_sSQIA88XlsyZA.jpg"></icon><desc>Dertig jaar huwelijk heeft de middelbare Maeve (Meryl Streep) doen besluiten om de dingen iets krachtiger aan te pakken, met name op relatiegebied. Als ze hoort van een beroemde relatiegoeroe (Steve Carell) in het plaatsje 'Great Hope Springs', moet ze haar sceptische man (Tommy Lee Jones) op een vliegtuig zien te krijgen voor een intensieve week van huwelijk en sekstherapie. Dit zorgt voor verrassende en komische openbaringen.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221127003000 +0000" stop="20221127010000 +0000" catchup-id="LB8vynIKFLq3M1lyWmdSkaX-QHbih3dXK199Y4CF"><title>Hollywood's Best Film Directors : Ivan Reitman</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Z1S49MFcscD2eYcJvYE4ag.jpg"></icon><desc>Regisseur Ivan Reitman maakte samen met komiek Bill Murray furore met de komedies Meatballs, Stripes en de bioscoopklapper Ghostbusters, om later successen te boeken met de Schwarzenegger-komedies Twins, Kindergarten Cop en Junior.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221127010000 +0000" stop="20221127024000 +0000" catchup-id="WUNadnEQhW_1aqE_86vgCWMZ2w79QxQXvZEOogXJ"><title>Vanilla and Chocolate</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/1aUki649UkA-Uxx55CerKw.jpg"></icon><desc>Penelope, een moeder van drie kinderen, wordt moe van de ontrouw van haar man en verlaat hem. Ze gaat bij haar oma wonen, terwijl hij voor de kinderen moet zorgen. Zijn interesse wordt gewekt wanneer hij liefdesbrieven van zijn vrouw vindt, die wijzen op een liefdesaffaire uit het verleden. Zij probeert deze haar vroegere minnaar een Spaanse schilder, te vinden.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221127024000 +0000" stop="20221127042000 +0000" catchup-id="foNykNdDtcF2u9292jHNlB783WYXmD3gztUo-ZVe"><title>Lucky Trouble</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/kEu3HkkKjrcDFBHfu0RbgQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221127042000 +0000" stop="20221127060000 +0000" catchup-id="foK8MeEHye4BeF8z7OoJDUlXLO_0OdWrwY9AhNR8"><title>Let's Blame It on Judas</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Pz_vavDNBR38xSE0ZYwHfg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221127060000 +0000" stop="20221127072500 +0000" catchup-id="mMGMFmAiHXgQ1KO0qam-owwVDjSsqDBj2hoK-4Ci"><title>100% Coco</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/-NSMObZtcSl6s0xuFj79Qg.jpg"></icon><desc>De 13-jarige Coco is gek op mode en draagt haar eigen excentrieke stijl. Ze droomt ervan een beroemd stijlicoon te worden. Maar als ze op de eerste schooldag door haar kleding uitgemaakt wordt voor Coco de Clown besluit ze haar vintage jurkjes, panterlaarzen en streepjessokken thuis te laten en als 'grijze muis' door het schoolleven te gaan. Anoniem houdt ze een modevlog bij als de 'Style Tiger', wat een grote hit wordt. Zou ze dan toch een beroemd stijlicoon worden? En zou Bruno, die eigenzinnige jongen van school, haar dan eindelijk zien staan? Langzaam maar zeker leert Coco dat ze gewoon 100% zichzelf moet zijn!</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221127072500 +0000" stop="20221127085500 +0000" catchup-id="R-o-rkAqpjBEkYORUeAefii2aj_pyRkKdXEb7hQt"><title>Diep in de Zee</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/nXDZNsXASSObEiHphOt6fA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221127085500 +0000" stop="20221127102500 +0000" catchup-id="5gJZ-Nafm6IEUvoM18WFqo4P6Y2kFToWsGNWGdhE"><title>Heksje Lilly, De draak en het magische boek</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/KMMQtQ1Awo0L0LhvPgOxMg.jpg"></icon><desc>Lilly lijkt een heel gewoon kind. En dat is ze eigenlijk ook. Toch kan ze iets heel bijzonders: Lilly kan toveren. Onder haar bed heeft ze een echt toverboek verstopt. Maar hoe komt ze eigenlijk aan dat magische boek? Op een dag duikt een klein onhandig draakje op in de kamer van Lilly. Hij heet Hektor en hij heeft een magisch boek bij zich. Surulunda, een geheime heks uit de magische wereld, heeft Lilly uitgekozen om haar opvolgster te worden en Hektor gaat Lilly daarbij helpen. Maar eerst moet Lilly binnen 99 uur bewijzen dat ze de taak aankan en waard is.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221127102500 +0000" stop="20221127121000 +0000" catchup-id="ZUKV4DBDcKNYXS_Up9zOqFbvVrH8HP2ChLqEH7Ip"><title>De Boskampi's</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/OgQNHaylEE2kyZyI7FyXPQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221127121000 +0000" stop="20221127133500 +0000" catchup-id="cZ8-iVpnuuSlexUa33S30MzSn6_2cvlVMiZ2QjB-"><title>De Kleine Robbe</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/dDg6czLTdvPSpNIQZaX4_g.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221127133500 +0000" stop="20221127150500 +0000" catchup-id="3_HSVdrRx-5RG0sFELqQJLRWfZV-XAI-XSR58brH"><title>Sammy 2: Sammy's nieuwe avonturen</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/RXGUazO38TyGJq8b9DevZA.jpg"></icon><desc>De inmiddels oude schildpadden Sammy en Ray zijn al jaren goede vrienden en genieten van hun leven in de zee. Wanneer ze samen met de lieve kleine schildpadjes Ricky en Ella een tocht maken, worden Sammy en Ray gevangen genomen. Ze eindigen in een tropisch aquarium in Dubai met onder anderen het bazige zeepaardje Big D en Jimbo de bolle blobvis. Ricky en Ella gaan op zoek naar de twee oude schildpadden en verzinnen een list om alle dieren uit het aquarium te redden. Ze krijgen daarbij hulp van hun watervriendjes, onder wie Annabel de inktvis en een groepje pinguïns.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221127150500 +0000" stop="20221127165500 +0000" catchup-id="6PumubVa3PZfUUh6ZApMDl1UyIqY2W2uar8nehiM"><title>Belle en het Beest</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/BB3GX6C0L1XKawQQ22tMqw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221127165500 +0000" stop="20221127190000 +0000" catchup-id="cAstXp_IBMkCo7sfMOD0tmIRSUs2PBQfa-3FEsJl"><title>Heartbreakers</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Pygku0SNWekMOEHeYbe5JA.jpg"></icon><desc>Max en Page vormen als moeder en dochter een team: Max verleidt rijke mannen zodat ze met haar trouwen, en vervolgens verleidt Page ze, zodat Max weer van de man kan scheiden, met een flinke deel van de &quot;buit&quot; uit de scheiding. Als ze in geldproblemen komen besluiten ze nog één laatste klus te doen: de oude, rijke William B. Tensy. Het gaat echter allemaal niet zoals ze gehoopt hadden.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221127190000 +0000" stop="20221127204000 +0000" catchup-id="7XKdwPSkJs9au2lDMhGwQfq0-T108fRUjQvJmtxA"><title>Finding Neverland</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/MHhJJ4rZcw5bSbbNtpPwYw.jpg"></icon><desc>In het Londen van 1904 ontmoet de ludieke toneelschrijver J.M. Barrie (Johnny Depp) tijdens een wandeling met zijn hond totaal onverwachts zijn nieuwe inspiratiebron: vier kinderen die zonder vader door het leven gaan. Hij raakt spelenderwijs erg goed bevriend met de vier jongens en hun zeer charmante moeder (Kate Winslet). Het leven van het gebroken gezin kent echter nog maar weinig plezier en bruist al niet meer sinds de dood van hun vader en echtgenoot. James laat de jongens op verrassende manieren zien dat alles mogelijk is en dat je met fantasie een fantastisch leuke eigen wereld kunt creëren.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221127204000 +0000" stop="20221127221000 +0000" catchup-id="ketpGDqc5F7n_x1pm5Pbp_sQXl4csR_kELeznfnw"><title>Rifkin's Festival</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/9yiWUm9bdmrt-LJowJhRvA.jpg"></icon><desc>Wanneer filmrecensent Mort Rifkin zijn echtgenote, publiciteitsagent Sue, vergezelt naar het San Sebastian Film Festival in Spanje vermoedt hij dat haar fascinatie voor de jonge filmregisseur Philippe misschien wel iets verder gaat dan alleen die van werk. Terwijl Philippes film overladen wordt met overdadige lof, vindt Mort deze maar banaal en dwalen zijn gedachten af naar de filmklassiekers waar hij ooit les over gaf. De situatie zet het kwetsbare huwelijk tussen Mort en Sue onder druk. Mort vrolijkt wat op wanneer hij dokter Jo Rojas ontmoet, een gelijkgestemde ziel die lijdt onder haar huwelijk met een uitbundige schilder.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221127221000 +0000" stop="20221127234500 +0000" catchup-id="p2uo5vrsyRq0KwuVvgpANHcLRA_zthMMFkW_YRWK"><title>Vicky Cristina Barcelona</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/0qw5oHq6M5qBzkZXFhzV1Q.jpg"></icon><desc>Vicky (Rebecca Hall) en Cristina (Scarlett Johansson) zijn twee hartsvriendinnen met tegengestelde karakters. Bij Vicky, die verloofd is, overheerst de rede, terwijl Cristina zich laat leiden door haar gevoelens en voortdurend op zoek is naar nieuwe passies en seksuele ervaringen. Tijdens een zomer in Barcelona ontmoeten ze in een kunstgalerij een Spaanse schilder. Juan Antonio (Javier Bardem) is knap, sensueel en verleidelijk en doet hen een nogal ongewoon voorstel. Maar die nieuwe vriendschap valt niet in de smaak van Juan Antonio's ex-vriendin (Penélope Cruz).</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221127234500 +0000" stop="20221128013500 +0000" catchup-id="GyFx_dgkKUq89jquPFZAnCdZ88M1yZpMUYLY8vrH"><title>Made in America</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Uoi1eJfk88K-jVWz02cO5w.jpg"></icon><desc>De 17-jarige Zora is de dochter van Sarah. Zora, aan wie altijd werd verteld dat haar vader was overleden, komt erachter dat haar moeder haar in feite heeft gekregen door kunstmatige inseminatie. Nadat ze haar beste vriend ervan weet te overtuigen haar te helpen, gaat ze op zoek naar haar echte vader. Wanneer ze erachter komt dat dit Hal Jackson is, staat het leven van Zora, Hal, maar ook dat van Sarah totaal op de kop. Sarah is ervan ontzet dat de vader van haar dochter zowel een blanke als een gladjanus van een kerel is. Hoewel Zora en Sarah de autoverkoper totaal niet mogen proberen de drie toch een band te scheppen.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221128013500 +0000" stop="20221128031000 +0000" catchup-id="vp1_oo8Ly6bqx-fZYdngWt1MoNuTSIQqjxJ4FOMb"><title>Legend</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/jEdHaqh3009i1L1sApWD-Q.jpg"></icon><desc>Het verhaal speelt zich af in een fantasiewereld bewoond door onder andere eenhoorns, feeën en demonen. Een demonisch wezen dat enkel bekendstaat als de Heer der Duisternis geeft zijn handlanger de opdracht om twee eenhoorns te vinden. Met de magische kracht van hun hoorns wil hij de wereld in een eeuwige nacht hullen. Ondertussen toont Jack zijn geliefde prinses Lily de eenhoorns. Lily ziet hoe een van de eenhoorns wordt gedood en wil de andere eenhoorn redden, maar wordt samen met de eenhoorn gevangen genomen en naar het kasteel van de Heer der Duisternis gebracht. Het is aan Jack en zijn vrienden om haar te redden!</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221128031000 +0000" stop="20221128043000 +0000" catchup-id="zNvuK2_MhWKu1mn20S3aE8tMb6iDx584axHJMc_4"><title>Breaking &amp; Exiting</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/3ij61PI-ggxJnET8kPRHmg.jpg"></icon><desc>Harry (Milo Gibson) heeft een carrière als crimineel met een talent voor het inbreken in huizen. Door de verkoop van gestolen televisies en sieraden is hij in staat zijn huur te betalen. Nadat zijn partner in crime stopt, besluit Harry om alleen verder te gaan in de wetenschap dat hij niemand anders nodig heeft. Tot hij op een dag bij een nieuwe inbraak op Daisy stuit, een vrouw die net met een zelfmoordpoging bezig is. Hij besluit haar tegen zichzelf in bescherming te nemen. Voor beiden volgt een zoektocht naar zichzelf en de liefde.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221128043000 +0000" stop="20221128060000 +0000" catchup-id="Hx3RCq0i1a6hLEvJJdYoooU8SjBqV2tFVmPotwvN"><title>Big Daddy</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/TEPyqHgGE9jSStoakTTWzQ.jpg"></icon><desc>Sonny (Adam Sandler) is rommelig, ongedisciplineerd en onverantwoordelijk, met andere woorden: een groot kind. Zijn vriendin ziet een toekomst met hem niet meer zitten en vertrekt. De volgende ochtend staat er een jongetje van vijf voor de deur. Hij is de zoon van Sonny's gescheiden huisgenoot, maar die zit momenteel in China. Julian is opgegeven voor adoptie. Sonny besluit de jongen zelf op te voeden om te bewijzen dat hij wel degelijk verantwoordelijkheid kan dragen.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221128060000 +0000" stop="20221128072500 +0000" catchup-id="KBmNj0efbvFK7HOnAUnErkasoh1IPTUP_O2TD6eN"><title>Jack bestelt een broertje</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/tJ2AuWwd-g2sKv4dX2JjHA.jpg"></icon><desc>De achtjarige Jack heeft twee moeders, is enig kind en kan slecht alleen zijn. Jacks grootste wens is dan ook een broertje. Maar dit broertje komt er maar niet, hoe vaak hij zijn moeders er ook om smeekt. Uit protest heeft Jack twee konijnenoren opgezet, die hij pas afzet als zijn moeders hem geven wat hij wil. Als Jack ontdekt dat zijn moeders hem via internet besteld hebben, gaat er een wereld voor hem open.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221128072500 +0000" stop="20221128093000 +0000" catchup-id="R9NUPn2vV_3Fwc0KNM_aemYaknzzDjz0CwmaMOfD"><title>Hope</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/NCvSM9XGiUwWJPaL_H2O4g.jpg"></icon><desc>Na een succesvolle internationale tour met haar dansgezelschap, keert Anja (Andrea Bræin Hovig) terug naar huis om Kerst te vieren. Daar wacht haar gezin op haar: partner en theaterregisseur Tomas (Stellan Skarsgård), hun drie biologische kinderen, en de drie kinderen uit Tomas' eerste huwelijk. Maar vlak voor Kerst krijgen Anja en Tomas nieuws dat inslaat als een bom: Anja heeft een hersentumor en niet lang meer te leven. Samen proberen ze een manier te vinden om het nieuws te delen met hun familie. In de tijd die volgt wordt de relatie tussen Anja en Tomas hevig op de proef gesteld.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221128093000 +0000" stop="20221128110500 +0000" catchup-id="shT_x_kPVtJ6EMDtvF87bjbk9WBeQrgWFAqHxBML"><title>Hyde Park on Hudson</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Fn1nL0qxlK4BxkCEqIqd6A.jpg"></icon><desc>Amerika, 1939. Margaret 'Daisy' Suckley (Laura Linney), een verre nicht van president Roosevelt (Bill Murray), wordt plots uitgenodigd op diens zomerverblijf om hem wat gezelschap te houden. De twee ontwikkelen een intieme band en Margaret is ook aanwezig als Roosevelt het Britse koninklijke echtpaar voor een informeel weekend te gast krijgt. Een belangrijke gebeurtenis voor iedereen. Het is de eerste keer in de Amerikaanse geschiedenis dat een Britse monarch op bezoek komt. En met de dreiging van een oorlog kan de Britse koning wel wat steun van Amerika gebruiken.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221128110500 +0000" stop="20221128125000 +0000" catchup-id="Ijed5upGj_I0XoIUFErfYN_ylod_eKojfOLViIed"><title>Admission</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/mJ7j8zmMKIYTzs1fMf6u4g.jpg"></icon><desc>Portia zit in de toelatingscommissie van de Princeton universiteit. Ze is erg gedreven en leeft haar leven volgens het boekje, zowel op haar werk als in haar relatie met haar faculteit-collega Mark. Bij een bezoek aan de experimentele middelbare school van New Hampshire ontmoet ze John die samen met haar op de universiteit blijkt te hebben gezeten. Ze wordt herinnerd aan haar beslissing die ze tijdens haar studie maakte en haar leven veranderde. Ze had een kind opgegeven voor adoptie en nu blijkt hij één van John's studenten te zijn genaamd Jeremia. In de hoop Jermemia op het rechte pad te krijgen past ze de toelatingseisen aan.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221128125000 +0000" stop="20221128143000 +0000" catchup-id="i1VZ_WKPOWVe6FOKhZULjZjd-vTpV3wEYQB2omLg"><title>Bewitched</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/N_Yzb4NwFf3wZMpXPJ0pCQ.jpg"></icon><desc>Jack Wyatt is een matige filmster die zijn carrière een nieuwe impuls wil geven, door Darren Stephens te spelen in een nieuwe reeks van de klassieke tv-serie Bewitched. Jack ontmoet de prachtige Isabel en vindt haar uitermate geschikt om zijn vrouw Samantha in de serie te spelen. Hij weet echter niet dat Isabel daadwerkelijk een echte heks is, wat haar natuurlijk zeer geschikt maakt voor de rol.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221128143000 +0000" stop="20221128155500 +0000" catchup-id="XprCIUkepjhNZNvKM0d8J0OyG0C1GWmgGG6EPLPP"><title>De Piraten! Alle Buitenbeentjes Aan Dek</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/xFj1gmYNpaQsA9DbjcczMA.jpg"></icon><desc>De chaotische en bebaarde Piratenkapitein is de overheerser van de zee. Samen met zijn klunzige crew moet hij zijn grote droom waarmaken, namelijk de bittere rivalen Black Bellamy en Cutlass Liz verslaan om de grote prijs 'Piraat van het Jaar' te winnen. Het is een zoektocht die onze helden meeneemt van de oevers van het exotische Bloed Eiland tot de mistige straten van het Victoriaanse Londen. Onderweg vechten ze tegen een duivelse koningin en gaan in zee met een jonge, verstrooide wetenschapper, maar verliezen één ding waar de piraat het liefst van houdt nooit uit het oog: avontuur!</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221128155500 +0000" stop="20221128172500 +0000" catchup-id="07EL5mBmtCMw-LOH0vKLg9GgB6im6Sopzub4vcUx"><title>Monster Family</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/tJXp47dQVVoDJq-IpoF2pQ.jpg"></icon><desc>Het gaat niet zo goed met de familie Wensbot. De boekhandel van moeder Emma leidt alleen maar verlies, vader Frank is totaal overwerkt en uitgeput, dochter Fay heeft te kampen met de puberteit en zakt voor haar examens en zoon Max is hoogbegaafd en wordt daardoor op school gepest. Alsof dat nog niet erg genoeg was, worden de vier familieleden op een gekostumeerd feestje ook nog eens vervloekt door de heks Baba Yaga. Emma verandert in een vampier, Fay in een mummie, Max in een harige weerwolf en Frank in het monster van Frankenstein. In hun zoektocht naar de heks, komen ze oog in oog te staan met levensechte, gevaarlijke monsters.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221128172500 +0000" stop="20221128190000 +0000" catchup-id="Z79R_G9-aHNy8lSmcC-js6gAw6PGu_IeFjYztv4l"><title>When Harry Met Sally...</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/4lqmPZ6i5KYwke_o07TRxg.jpg"></icon><desc>Harry (Billy Crystal) ontmoet Sally (Meg Ryan) nadat ze allebei zijn afgestudeerd aan de universiteit van Chicago en zij hem een ritje naar New York aanbiedt. Hun onderwerp van gesprek: kan er een oprechte vriendschap tussen een man en een vrouw ontstaan, zonder dat seks in de weg komt? Elf jaar en vele ontmoetingen later hebben zij het antwoord nog steeds niet gevonden. Zullen deze twee vrienden ooit accepteren dat ze voor elkaar gemaakt zijn, of zullen ze steeds blijven ontkennen dat ze tot elkaar aangetrokken waren vanaf het moment dat ze elkaar voor het eerst zagen?</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221128190000 +0000" stop="20221128204000 +0000" catchup-id="TnaEijZsmub04CrQkzdhkelF0yeNmNdi3e2vlOoT"><title>My Salinger Year</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/9UNFtEoorOa7y1vCVEC9QQ.jpg"></icon><desc>New York, de jaren 90. Na haar afstuderen droomt Joanna ervan schrijfster te worden. Ze vindt een baan als assistente van Margaret, een onverstoorbare en ook wel ouderwetse literair agente, met J.D. Salinger als een van haar beroemdste cliënten. Joanna leeft ondertussen in twee tegengestelde werelden. Want begeeft ze zich overdag in de wereld van glamour in het statige kantoor vol ouderwetse dictafoons, typemachines en lunches waar drie martini's de norm zijn, is het 's avonds armoe troef in het huis waar ze woont mét haar socialistische vriend, maar zónder gootsteen.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221128204000 +0000" stop="20221128220500 +0000" catchup-id="epayZN9h3R8IHw62eYzAnaeau0fl-a3q52oSgBur"><title>Adieu les cons</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Zag4K5BfyCiL9ZSKSUnpIg.jpg"></icon><desc>De 43-jarige Suze Trappet (Virginie Efira) krijgt te horen dat ze ernstig ziek is, waarna ze besluit op zoek te gaan naar de zoon die ze als tiener heeft moeten opgeven. Tijdens haar zoektocht ontmoet ze de heer Cuchas (Albert Dupontel), een vijftiger die met een burn-out kampt. Ook de blinde archivaris Blin (Nicolas Marié) gaat met hen op pad. Met z'n drieën beginnen ze aan een spectaculaire, onwaarschijnlijke zoektocht. </desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221128220500 +0000" stop="20221128234500 +0000" catchup-id="Gz2yMjhHutmz1UDc-ITJ4uYTtdvz8Tv51HfP6Z0P"><title>Sleeping with Other People</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/JOq_a6654M7WOTj2zLohEw.jpg"></icon><desc>Jaren nadat ze elkaar als studenten ontmaagden, komen Lainey (Alison Brie) en Jake (Jason Sudeikis) elkaar weer tegen bij een praatgroep voor seksverslaafden in New York. De vonk is er nog, maar ze willen niet weer in de fout gaan. Tragisch mislukte romances hebben geleid tot eindeloos vreemdgaan, dus besluiten ze hun vriendschap platonisch te houden om samen te herstellen van alle liefdesmisère. En hoe help je een goede vriend beter dan met een cursus zelfbevrediging? Kan liefde ook opbloeien terwijl je met andere mensen naar bed gaat?</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221128234500 +0000" stop="20221129012000 +0000" catchup-id="tqFosWYm-6Si00HfBbxAey6IHGGE9RCDCkt4J0PY"><title>Gagarine</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/cHIGz4k-fDS0PFX2cFILKA.jpg"></icon><desc>De zestienjarige Youri is opgegroeid in Cité Gagarine, de enorme rode bakstenen woonwijk van Ivry-sur-Seine, aan de buitenste rand van Parijs. Hij droomt ervan om ruimtevaarder te worden. Wanneer hij hoort dat Gagarine met de sloop wordt bedreigd, besluit Youri in verzet te komen. Met de hulp van Diana, Houssam en de andere inwoners probeert hij de sloop tegen te houden en daarmee zijn 'ruimteschip' te redden. Regisseurs Fanny Liatard en Jérémy Trouilh richten met hun film een monument op voor Gagarine, haar bewoners en hun idealen. Inmiddels is de sloop een feit.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221129012000 +0000" stop="20221129024500 +0000" catchup-id="LmVhKPotDNRN5yA2GdTtcktRM73ACkNHL1P4mEuR"><title>Galapagos: Hope for the Future</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/dhv5FcDlHk5yE0isBzJMLg.jpg"></icon><desc>De Galapagos, wereldwijd beroemd door Charles Darwin, die zijn baanbrekende theorieën baseerde op de uitzonderlijke natuur van de unieke eilandengroep in de Stille Oceaan bij Ecuador, wordt net als de rest van de wereld bedreigd door de verandering van het klimaat en invloeden van de mens. Deze film, vol schitterende beelden van ongerepte natuur en bijzondere diersoorten, belicht een nieuwe kant van de Galapagos, één waar mens en dier dicht bij elkaar staan. Het vertelt het hoopvolle verhaal van gepassioneerde onderzoekers die zich inzetten om dit bijzondere, maar kwetsbare ecosysteem toekomstbestendig te maken.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221129024500 +0000" stop="20221129043000 +0000" catchup-id="y5wE1GFal0WLGijV9XHLNdplLFirAlqOAFBnAMXR"><title>Status Update</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/v4n16KFyNCaw7EBGwix1ag.jpg"></icon><desc>Na de scheiding van zijn ouders, verhuist de zeventienjarige scholier Kyle Moore vanuit Californië met zijn moeder mee naar New England. De skater Kyle kan niet goed aarden in zijn nieuwe sociale omgeving waar de stoere leden van het ijshockeyteam de dienst uitmaken. Maar zijn kansen keren wanneer hij na de reparatie van zijn mobiele telefoon beschikt over een magische app die alle status updates van zijn social media accounts werkelijkheid maakt.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221129043000 +0000" stop="20221129060000 +0000" catchup-id="T9RIlYsq9l_D1gGIOq6GhUKzYyuYIfYcM4ZS8U1W"><title>The Big Ask</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/bAv-bHNoWXV3Azr1KdbHbw.jpg"></icon><desc>Andrew is wanhopig na de dood van zijn moeder en samen met zijn vriendin nodigt hij zijn beste vrienden uit in de woestijn voor een retraite van emotionele genezing. In werkelijkheid blijkt het een therapeutische orgie te zijn en zodra die absurde waarheid aan het licht komt, staat de onderling vriendschap op het spel.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221129060000 +0000" stop="20221129073500 +0000" catchup-id="9N2FtBGnAZGHd3pfd6ywRK0s-IQjRUGG-6GpRt7z"><title>Vampierzusjes 3: Reis naar Transsylvanië</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/r-L8yX19IyXt3eqrsshLew.jpg"></icon><desc>De geliefde Vampierzusjes hebben een nieuw babybroertje, Franz, een lieve half-vampier. Maar de boze vampierkoningin Antanasia wil hem als erfgenaam en ontvoert hem naar haar kasteel. Daka gaat naar Transsylvanië om Franz te redden en met Murdo's hulp breekt ze in bij het kasteel. Maar daar raakt ze gefascineerd door Antanasia, omdat ze het leven leidt waar Daka altijd van heeft gedroomd - het leven van een vrije vampier! Ondertussen zijn ook Silvania en Dirk op weg naar het kasteel. Samen met Murdo moeten ze Franz en Daka bevrijden uit de greep van Antanasia voordat Franz tot opvolger van de troon wordt gekroond.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221129073500 +0000" stop="20221129092000 +0000" catchup-id="i8BjJtYr3MVUpV18vXSOhTzIJGtQJsFf46aJvD3X"><title>The Young and Prodigious T.S. Spivet</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/JeNPuT8KRwxIPTJTXrXErQ.jpg"></icon><desc>De twaalfjarige T.S. Spivet woont met zijn familie op een ranch in Montana. Zijn moeder is geobsedeerd door insecten, zijn vader is een onvervalste cowboy en zijn veertienjarige zusje droomt ervan Miss Amerika te worden. Zelf is hij een echt genie, gefascineerd door cartografie en wetenschappelijke proeven. Op een dag krijgt hij een telefoontje van het Smithsonian in Washington. Voor een van zijn uitvindingen heeft hij de prestigieuze Baird-prijs in de wacht gesleept en deze mag hij persoonlijk in ontvangst komen nemen. Stiekem knijpt T.S. er tussen uit en begint zo aan een avontuurlijke reis.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221129092000 +0000" stop="20221129110500 +0000" catchup-id="vgPETWFhcfHYe-Cm80OJcfY9QS3G55IyNDHCFcmc"><title>What's Your Number?</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uLXYxZNwN0ttND-6il6Obg.jpg"></icon><desc>Ally Darling (Anna Faris) realiseert zich dat ze een beetje verloren is in het leven. Haar nieuwste romance is net voorbij en ze is net ontslagen bij haar marketingbaan. Vervolgens leest ze een tijdschriftartikel dat waarschuwt dat 96 procent van de vrouwen die met 20 of meer geliefden naar bed is geweest, waarschijnlijk geen echtgenoot zullen vinden. Vastbesloten om haar leven te veranderen en het artikel het tegendeel te bewijzen, begint Ally samen met haar buurman (Chris Evans) aan een missie om de perfecte partner te vinden. Welke ex zal het zijn?</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221129110500 +0000" stop="20221129125500 +0000" catchup-id="w7HoZtSZGgUQUnH9lmBhNM3m9Lfo03anZnJm3j7F"><title>Normandie Nue</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/NFQBkIqn9OaObLp5FqCeNA.jpg"></icon><desc>In Mêle-sur-Sarthe, een klein dorp in Normandië, worden de veehouders geteisterd door de crisis: de prijs van het vlees daalt fors, de melk wordt met verlies verkocht en de veehouders zitten in zak en as. Burgemeester Georges Balbuzard wil zich echter niet laten kennen en zal er alles aan doen om zijn dorp te redden. Het toeval wil dat Blake Newman, een bekende conceptfotograaf die grote menigten naakt fotografeert, op doortocht is in de streek. Balbuzard is ervan overtuigd dat deze man het dorp kan redden. Wat zou er gebeuren als Newman driehonderd Normandiërs naakt zou fotograferen op het Champ Chollet?</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221129125500 +0000" stop="20221129144000 +0000" catchup-id="AP00IYr9UXDL1unP31RMyHWdpXAlxLdKsc9ofWxT"><title>Where'd You Go, Bernadette</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/nJSbaOluGVUeqB00cL4ocQ.jpg"></icon><desc>Bernadette Fox (Cate Blanchett) is een getalenteerde architect. Wanneer een project in LA een grote tegenslag voor haar wordt, besluit ze samen met haar man naar Seattle te verhuizen. Ze krijgen een dochter, maar verder sluit Bernadette zich voor andere mensen af. Volledig in haar eigen bubbel probeert ze een reis voor haar dochter naar Antartica te organiseren, met hulp van haar digitale assistent Manjula. Wanneer blijkt dat haar enige contactpersoon in de buitenwereld een criminele organisatie blijkt te zijn, vlucht Bernadette. Haar man en dochter gaan op reis om hun haar terug te vinden, wat hen op bijzondere plekken brengt.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221129144000 +0000" stop="20221129160500 +0000" catchup-id="WETOe5ZQur6f2gQ4MSTfx73jjepj1DJ5gEW6SgOE"><title>Pelle en Kas op zoek naar het gezonken schip</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/VhRMXrbnSSUFQl6Tb9l2uw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221129160500 +0000" stop="20221129173000 +0000" catchup-id="QvreCT6YIHM1Snin2QAByrUkT9XupunFhjusifJX"><title>De Emoji Film</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/EjkyiVkmKSj4kRdPqJjCow.jpg"></icon><desc>Aan de binnenkant van je smartphone ligt Textopolis, een levendige stad waar al je favoriete emoji's wonen. Ze hebben allemaal maar één gezichtsuitdrukking, behalve de uitbundige Gene. Vastbesloten om net als alle andere emoji's 'normaal' te worden, schakelt hij de hulp in van zijn handige beste vriend Hi-5 en de beruchte codekraker Hackie. Samen gaan ze langs de verschillende apps op zoek naar de Code waarmee ze Gene kunnen veranderen. Maar wanneer een groot gevaar de smartphone bedreigt, hangt het lot van alle emoji's af van deze drie onwaarschijnlijke vrienden die samen hun wereld moeten redden voordat deze voorgoed gewist wordt.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221129173000 +0000" stop="20221129190000 +0000" catchup-id="sS9aQ-Lmgu4-AHzmO6sbsc5nKUNkd3OaiwCipl-c"><title>De vogelwachter</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/3UW21rALHC-XEcKFySQPoQ.jpg"></icon><desc>De vogelwachter (Freek de Jonge) woont al bijna een halve eeuw moederziel alleen en zielsgelukkig op een afgelegen eiland. Op een dag krijgt hij bericht dat zijn post wordt opgeheven. Aan zijn gelukkige bestaan in en met de natuur komt abrupt een einde. De afgedankte vogelwachter weigert echter te gaan en trekt op geheel eigen wijze ten strijde.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221129190000 +0000" stop="20221129210500 +0000" catchup-id="xfE2nuZSbU721JlDOqXTodxmjP_i5Wi4_qCilIq4"><title>The Voice of Love</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/dMNRyi7HlCsLbZKh24TmvA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221129210500 +0000" stop="20221129224500 +0000" catchup-id="f1bmljROlmeTnohDms44KiNlhkq8R7hh-ifGIAuL"><title>The Artist</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/iWFAj4p2f_h1A4EkszKOoA.jpg"></icon><desc>Hollywood 1927. George Valentin is knap, charismatisch en de grote ster van de zwijgende cinema. Wanneer de geluidsfilm echter zijn intrede maakt, raakt de loopbaan van George in het slop. Drank en armoede brengen hem verder in verval. De carrière van de opkomende jonge actrice Peppy Miller, schiet juist als een raket omhoog. Zij biedt hulp aan George om terug op het witte doek te verschijnen en spoort hem aan danser te worden. Samen proberen zij de weg naar de top te vinden.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221129224500 +0000" stop="20221130001500 +0000" catchup-id="Vc2BFswPfxem9Ve0eakkJDVe4Uy2N0aLSpM8v0Fe"><title>And So It Goes</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uC15lbrc3VwhxodN2gCnDg.jpg"></icon><desc>Makelaar en mopperkont Oren (Michael Douglas) heeft geen contact meer met zijn familie. Wanneer zijn zoon ineens voor de deur staat is dat dan ook een enorme verrassing, zeker als hem wordt gevraagd om op de negenjarige Sarah te passen - de kleindochter van wie Oren het bestaan niet wist. Oren heeft geen idee hoe hij voor het jonge meisje moet zorgen en roept de hulp in van zijn sympathieke buurvrouw Leah (Diane Keaton). Dit leidt tot hilarische en ontroerende momenten, waarbij Oren een hele nieuwe kant van zichzelf ontdekt en de liefde hervindt.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221130001500 +0000" stop="20221130022000 +0000" catchup-id="DX4vPR8yI3_R0rkvKVqQoNKlT0p-yH-Pcck-exaJ"><title>Heartbreakers</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Pygku0SNWekMOEHeYbe5JA.jpg"></icon><desc>Max en Page vormen als moeder en dochter een team: Max verleidt rijke mannen zodat ze met haar trouwen, en vervolgens verleidt Page ze, zodat Max weer van de man kan scheiden, met een flinke deel van de &quot;buit&quot; uit de scheiding. Als ze in geldproblemen komen besluiten ze nog één laatste klus te doen: de oude, rijke William B. Tensy. Het gaat echter allemaal niet zoals ze gehoopt hadden.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221130022000 +0000" stop="20221130041000 +0000" catchup-id="9KUUJTw7aTkvdv9U4PTILabX3BHU60D-w_1chD8m"><title>Florence Foster Jenkins</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/DMLL_fe8b3Ysb3u_CH-mhw.jpg"></icon><desc>Florence Foster Jenkins doet er alles aan om haar droom, een bevlogen zangeres worden, uit te laten komen. De stem die ze in haar hoofd hoort is prachtig, maar voor anderen klinkt haar gezang vreselijk vals. Haar echtgenoot en manager St. Clair Bayfield, een aristocratische Engelse acteur, is vastbesloten om zijn geliefde Florence tegen de waarheid te beschermen. Wanneer Florence besluit een openbaar concert in Carnegie Hall te geven, komt hij voor de grootste uitdaging van zijn leven te staan.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221130041000 +0000" stop="20221130060000 +0000" catchup-id="070iopp9D2AetLxZJHaQy5XD9GBHhE6mY-BqN1aN"><title>De marathon</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/egUZ6FIGUNp5HdinHYonDQ.jpg"></icon><desc>De Rotterdamse vrienden Gerard, Leo, Kees en Nico werken al jaren samen in de garage van Gerard, maar de zaken gaan niet al te best. Het viertal komt via collega Youssoef op het lumineuze idee zich te laten sponsoren en mee te doen aan de marathon van Rotterdam om op die manier de garage van de ondergang te redden. Voor de vrienden staat er met de voorbereidingen op deze loop der lopen echter meer op het spel dan alleen het halen van de finish.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221130060000 +0000" stop="20221130072500 +0000" catchup-id="8l8cIb5ILtsYn9g4smRjg-FiR8WfvI_4U2icmmqS"><title>Big Trip</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/mqkaI9kUsh9hQheLFOAFRg.jpg"></icon><desc>Een onhandige ooievaar bezorgt de schattige baby Panda op het verkeerde adres. Beer, Eland, Tijger en Konijn vangen baby Panda op en beginnen aan een spannende tocht vol hilarische momenten. Zal het hen lukken om baby Panda veilig thuis te brengen?</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221130072500 +0000" stop="20221130090500 +0000" catchup-id="JmGBIHR29D7leJyknUuf0cA0QwVWu1R3JdnMyW9n"><title>Desperately Seeking Susan</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/--_v7C6mDPyXxXg8ekZR-Q.jpg"></icon><desc>Huisvrouw Roberta Glass (Rosanna Arquette) verveelt zich te pletter en droomt weg bij het lezen van privé-advertenties in de krant. Ze raakt gefascineerd door de oproepen van Jim die wanhopig zoekt naar een zekere Susan (Madonna), een vrijgevochten vrouw die een avontuurlijk leven leidt om jaloers op te worden. Als Roberta verschijnt op de plek waar Jim en Susan elkaar gaan ontmoeten, verliest ze haar geheugen door een klap op het hoofd. Ze wordt per vergissing aangezien voor de wilde Susan en zo wordt haar leven plotseling een stuk minder saai. Vooral als blijkt dat de maffia het op Susan heeft gemunt.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221130090500 +0000" stop="20221130105000 +0000" catchup-id="HNDD9gj9Aebn9wB5p_Ft-Ll_TyMfOGiNTGV9AjrE"><title>The Rewrite</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/dJuyxgbleiHDFPFo8SjLBg.jpg"></icon><desc>Ooit had scenarioschrijver Keith Michaels het helemaal gemaakt: hij won een Golden Globe, had een knappe vrouw en een schijnbaar onuitputtelijke bron van humor en charme. Maar dat is 15 jaar geleden. Nu is Keith gescheiden, nadert hij de 50 en heeft hij al jaren niet meer voor een grote productie geschreven. Gelukkig heeft zijn agent een baan voor hem: een universiteit in Binghamton zoekt een docent scenarioschrijven. Omdat hij blut is, kan Keith niet anders dan de positie aan te nemen.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221130105000 +0000" stop="20221130123500 +0000" catchup-id="FJQlZJXSVtDa--pooN_8pJl_QNDUEeY15Nezj_dY"><title>Allemaal Familie</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/0VNPEQ_BjIYogtfk2a-tnA.jpg"></icon><desc>Bob en Greta de Jaegher zijn al veertig jaar gelukkig getrouwd en wat een vrolijk weekend had moeten worden, verandert al snel in iets heel onverwachts...</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221130123500 +0000" stop="20221130135000 +0000" catchup-id="iitCuziFoIRxaSPGSRatex59qMAk-RHT8JI9dC5L"><title>Petite Maman</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/5dABiIq0iB0StssuVQvlUQ.jpg"></icon><desc>Na het overlijden van haar oma verkent de achtjarige Nelly het huis en de omgeving waar haar moeder opgroeide. In het bos ontmoet ze een ander jong meisje. Langzamerhand wordt duidelijk dat ze het meisje kent, maar wie is ze? Nelly ontdekt dat haar moeder ook jong is geweest en dat helpt haar te begrijpen wie haar moeder is.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221130135000 +0000" stop="20221130152000 +0000" catchup-id="wwwy3rRvI8BCTFgjR4HkeQlSY9XmRdDHP47yS9Hs"><title>Sammy 2: Sammy's nieuwe avonturen</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/RXGUazO38TyGJq8b9DevZA.jpg"></icon><desc>De inmiddels oude schildpadden Sammy en Ray zijn al jaren goede vrienden en genieten van hun leven in de zee. Wanneer ze samen met de lieve kleine schildpadjes Ricky en Ella een tocht maken, worden Sammy en Ray gevangen genomen. Ze eindigen in een tropisch aquarium in Dubai met onder anderen het bazige zeepaardje Big D en Jimbo de bolle blobvis. Ricky en Ella gaan op zoek naar de twee oude schildpadden en verzinnen een list om alle dieren uit het aquarium te redden. Ze krijgen daarbij hulp van hun watervriendjes, onder wie Annabel de inktvis en een groepje pinguïns.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221130152000 +0000" stop="20221130172500 +0000" catchup-id="n236r-KW-FhyRkvJbaS1h7hUSDQOogttx-sSdWrw"><title>Pinocchio</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uqxNP-jeDAPrdwwkDBn4EQ.jpg"></icon><desc>Wanneer houtsnijder Geppetto (Roberto Benigni) uit een blok hout een pop maakt gebeurt er iets magisch. De pop begint te praten en kan lopen, rennen en eten zoals elke kleine jongen. Gepetto noemt hem Pinocchio en voedt hem op als zijn eigen zoon. Maar de brutale Pinocchio vindt het lastig om braaf te zijn. Hij is snel afgeleid en tuimelt van het ene ongeluk in het andere wanneer hij ten prooi valt aan twee oplichters in een wereld vol fantasierijke wezens. Zijn trouwe vriendin de fee probeert hem te laten inzien dat zijn grote droom, een echte jongen worden, alleen uit kan komen als Pinocchio zijn gedrag verandert.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221130172500 +0000" stop="20221130190000 +0000" catchup-id="E_4jiXlRHEhzwDmpBcNs5ODw_gOKQs4D4AIwZFPE"><title>I Give It a Year</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/RV3iAvZDoumjwxsh9zGfbA.jpg"></icon><desc>Het huwelijk van Nat (Rose Byrne) en Josh (Rafe Spall) is een droom die uitkomt. Maar toch hebben de bruiloftsgasten en zélfs de priester er niet veel vertrouwen in dat het koppel voor altijd samen zal blijven. Wanneer Nat en Josh beiden gevoelens beginnen te krijgen voor iemand anders, weet het pasgetrouwde stelletje eigenlijk al genoeg. Toch willen ze beiden niet de eerste zijn die de bijl erbij neergooit. Met hun eenjarig jubileum op komst loopt de spanning hoog op. Zullen ze het halen?</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221130190000 +0000" stop="20221130202500 +0000" catchup-id="GLEXrC52oYV7Lmy9jJSawx34-GleI7b38bzOIDey"><title>Pak Van M'n Hart</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/wGQHBYhJzpf6wEn9qbzSHw.jpg"></icon><desc>De broers Tom (Benja Bruijning) en Niek (Fedja van Huêt) runnen een kledingverhuurbedrijf en Sinterklaascentrale. Ze zijn net de voorbereidingen voor de feestmaand begonnen, als de aantrekkelijke Julia (Chantal Janzen) hun familiebedrijf binnenloopt met een aanbod dat alles verandert. Tom en Niek worden door deze klus geconfronteerd met de liefde, familiekwesties, tradities, zaken en vertrouwen. Daardoor komt er voor de broers in de feestmaand wel heel veel op het spel te staan...</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221130202500 +0000" stop="20221130220000 +0000" catchup-id="6vBnG82uliNJhry_C4nVyxHCTn5wLj66nERvClgd"><title>Midnight in Paris</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/5NUGhfqwZwXWrXym_pLPUQ.jpg"></icon><desc>Gil (Owen Wilson) is een aspirant-schrijver die met zijn verloofde Inez en haar ouders een bezoek brengt aan de stad van de liefde. In tegenstelling tot de welgestelde Inez, die niets ziet in een onzeker kunstenaarsbestaan, valt Gil direct na aankomst al voor de artistieke charme van de lichtstad. Wanneer hij tijdens een nachtelijke wandeling op een wel heel bijzondere wijze wordt meegevoerd in de bruisende culturele geschiedenis van Parijs, is dit voor Gil reden om zijn huidige situatie eens onder de loep te nemen: is het leven daar nu echt zoveel mooier, of lijkt dat maar zo?</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221130220000 +0000" stop="20221130233500 +0000" catchup-id="HUSfb2sBO_65RgMqXbIcqKEkaV1IUxmZwMzg3NKe"><title>Pourris gâtés</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/4l1bl9zAFjUuAEy-xFCVnQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221130233500 +0000" stop="20221201010500 +0000" catchup-id="7Xi02bD7MPL8O1RypSMM763Hx5a3zDXh32RRXxN5"><title>Loosies</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/qN95TX64LrGnykLIBVCoSw.jpg"></icon><desc>Bobby (Peter Facinelli), een zakkenroller uit New York die als beurshandelaar door de stad zwerft, tart het lot door de badge van een New Yorkse rechercheur (Michael Madsen) te rollen. Tijdens een gevaarlijk spel van kat en muis, komt Bobby een nog grotere uitdaging tegen: een recente onenightstand genaamd Lucy (Jaimie Alexander). Drie maanden na hun gepassioneerde affaire moet Bobby de realiteit onder ogen zien als Lucy hem informeert dat ze zwanger is. In een stad waar hij ooit onzichtbaar was, wordt Bobby nu ontmaskerd en opgejaagd door de politie.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221201010500 +0000" stop="20221201023500 +0000" catchup-id="ztqihQ9i7qOvfKo7VGMHpqgzyvrYF44M6H0U64NU"><title>The Big Ask</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/bAv-bHNoWXV3Azr1KdbHbw.jpg"></icon><desc>Andrew is wanhopig na de dood van zijn moeder en samen met zijn vriendin nodigt hij zijn beste vrienden uit in de woestijn voor een retraite van emotionele genezing. In werkelijkheid blijkt het een therapeutische orgie te zijn en zodra die absurde waarheid aan het licht komt, staat de onderling vriendschap op het spel.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221201023500 +0000" stop="20221201060000 +0000" catchup-id="IA7GY2bxz5pv2IaOHoKHihRez_cCR_hxMgH9DWim"><title>The Better Half</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/915H3aOtSapHF9rZ3DVq_g.jpg"></icon><desc>Calista was ooit een spontane, gezellige meid maar de jaren hebben haar in een cynische zuurpruim veranderd. Wanneer ze door een ongeluk bij de sportschool in het vagevuur belandt, krijgt ze een tweede kans. Haar persoonlijkheid is in tweeën gespleten en de serieuze Calista én de feestende versie krijgen 48 uur om zaken goed te maken met haar, hun disfunctionele gezin.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221201060000 +0000" stop="20221201072500 +0000" catchup-id="bk-rM4BfGHnOXZ166l9C9fkIczp6TgG4McH9LgLk"><title>De Dolle Tweeling</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/_OyDJ51zeOMBWrhqSGUOLg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221201072500 +0000" stop="20221201094000 +0000" catchup-id="-FGGnaKAbSgSkOH8OmAItvsNg8u07KDDyOBDIc5q"><title>The Natural</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/tLphGM8fItAnmK1XOLQjYQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221201094000 +0000" stop="20221201105500 +0000" catchup-id="mCU4MQZemeCspM7H8gZKBhaTV37z-GhkqdSodBx-"><title>Petite Maman</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/5dABiIq0iB0StssuVQvlUQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221201105500 +0000" stop="20221201124000 +0000" catchup-id="62yyVGC6KnIvf-gFIYPMc486oOXkXC06uNbUOcCO"><title>A Fish Called Wanda</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/0wrVal1Fy6e3qCJWd__jXQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221201124000 +0000" stop="20221201142500 +0000" catchup-id="L_z9fHjQsDQ90g3nsOTkjMmDx2ofZ0TKPpf7XG9_"><title>Four Lions</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/mXI0h2mHz7XjCgg5Iv0HVA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221201142500 +0000" stop="20221201160500 +0000" catchup-id="BuKNWZGJtNtz0dyFgBOdMGFZ_BS2BoJEwBxWOQEN"><title>Yoko</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/PrHccWlB8fCHXaSl6C4KPw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221201160500 +0000" stop="20221201173000 +0000" catchup-id="wOuYB93UEY8RdA5wYJIVDhm1wnjp3PQOGrzudLgj"><title>Bobby en de geestenjagers</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/5tkRvpevzyCg7lflZaxKXQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221201173000 +0000" stop="20221201190000 +0000" catchup-id="jbQP3PBIsXjDUVw44m_n5qmSVJHER7LMC4g3gJvx"><title>Robot &amp; Frank</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/GidKrXKzng8vfJd-S-tC1Q.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221201190000 +0000" stop="20221201203500 +0000" catchup-id="359mY9TXKRcD4uW1PVH82Gr81uMcbVD0ExWAeuDH"><title>Year One</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/bWSnqd9YSWmWnwvNNZ-yTw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221201203500 +0000" stop="20221201220500 +0000" catchup-id="DmPqmyhz1q1FBrw3AMwhTViPJSThvanZFmPCa8ZS"><title>Looks that Kill</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/-JMAh_-m9EbR9JW-aVIeRA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221201220500 +0000" stop="20221201232500 +0000" catchup-id="_qLQ0oc1tzsvkzUwSWMgmYdXLgpv3AJ6ZV6Jc623"><title>Breaking &amp; Exiting</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/3ij61PI-ggxJnET8kPRHmg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221201232500 +0000" stop="20221202010000 +0000" catchup-id="ISlup2ZYmPpu2FgPMyYxHbnD77ixnzNSxWedZYCa"><title>Love Type D</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/aNy8UkKLEkHe0_dgfIcK8g.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221202010000 +0000" stop="20221202025000 +0000" catchup-id="iPKAv-fnnZ-EaUfg5aee-kYn4KgFBPvI_aiZpAUx"><title>Bravetown</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/QQMJX9iXC5fzu_nNsQPbZg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221202025000 +0000" stop="20221202043000 +0000" catchup-id="rC62PVc2YzwxBC_koDUrL_2S9uYfOm_O_-YI49vF"><title>Vanilla and Chocolate</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/1aUki649UkA-Uxx55CerKw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221202043000 +0000" stop="20221202060000 +0000" catchup-id="j1sgzoDKDnupWcMJ3nQMi4Alq2QLOFwFYeupV3pO"><title>People You May Know</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/MBXom39xcq6E4lws_ihjUA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221202060000 +0000" stop="20221202073000 +0000" catchup-id="3KWFPREa7QzRtSnWyKxNM_ZnQfwQGWSJ0SB4-2AS"><title>Heksje Lilly en de reis naar Mandolan</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/QH04ALBPVSZdj8I72N-E6w.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221202073000 +0000" stop="20221202092500 +0000" catchup-id="cRmD6jBEtm2tZ5V-5OJZgMdhiVqp07KWyoJHaxXm"><title>Marley &amp; Me</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/9j389H8ObD01M5DhtmVGBw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221202092500 +0000" stop="20221202111000 +0000" catchup-id="xssyL3VXMQhX50EqH-3jXMHbTTrN7cQnknG7Wz9r"><title>Bienvenue chez les Ch'tis</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/L6tZJqRW5O0rFDojvwU61g.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221202111000 +0000" stop="20221202124000 +0000" catchup-id="81TUQ6tSnc0uNnszWS11Huw6tREvGlbognucIORd"><title>Big Daddy</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/TEPyqHgGE9jSStoakTTWzQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221202124000 +0000" stop="20221202141500 +0000" catchup-id="y6L_Vq3rDVsQXufTZ4IkVHR7uqtdJNYJbiy_W_pk"><title>Antoinette dans les Cévennes</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/TXP1ppNrTlS5SNmfL-vPfQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221202141500 +0000" stop="20221202160000 +0000" catchup-id="csbyf855QajmTS0gVcd9YCrdnK9Bzp4JsWEsqvrz"><title>Afblijven</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/7Nzu83ReKSgEFZ9UbnF2kA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221202160000 +0000" stop="20221202173000 +0000" catchup-id="_X_gB7fCjwq-F-vNwAN7VFZVuLKsFosA2Qzd6nOB"><title>De Dolle Tweeling 2</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/1YVBrCRJdBstAIRKKC_Xgg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221202173000 +0000" stop="20221202190000 +0000" catchup-id="NPyUukZcH3u4XLyoM28D8bTCrCLk3z23k5YOMjXw"><title>Mi vida</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8gIxApehF1qeElP6pMNPkg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221202190000 +0000" stop="20221202203500 +0000" catchup-id="c-Xhb2KJwtC6iEL8PbCgIe0iNwwf-INGjHZ2cuoo"><title>The Sapphires</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/0vtDfxDzjMUwpap2F85V4Q.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221202203500 +0000" stop="20221202221500 +0000" catchup-id="Nf9piRSFSy8dMqfE9agIv7jlTmEXqrx50ugsC3cJ"><title>St. Vincent</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/pKUwgeaR0y3gwyTC1z4UQg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20221202221500 +0000" stop="20221203000000 +0000" catchup-id="w2eShwzaf-Z34Zn7hO8BvoYxsgeZl8mbPvbI37R4"><title>What's Your Number?</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uLXYxZNwN0ttND-6il6Obg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme>