<programme channel="114" start="20221118230200 +0000" stop="20221118233300 +0000" catchup-id="899076405"><title>Nederland Toen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BYtKES9C6EP3WsHnHhS8sK9CWVhLZQt1zs9BYGVBbgxAC8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mode jaren '40 en '50 - Deze aflevering van Nederland Toen staat in het teken van Mode in de jaren veertig en vijftig. Stijlicoon van de jaren vijftig Audrey Hepburn, de kapper Antonio in het Kurhaus in Scheveningen en verder alles over de Parijse mode en Fashion Parade. In een half uur weet u alles over de mode van de jaren veertig en vijftig.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221118233300 +0000" stop="20221119000300 +0000" catchup-id="899076408"><title>Mijn Nostalgisch Nederland - Amsterdam</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ey58NyFCYm3h9C8D9CV54r9Aordr6wZVOlkSloTacvn35I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de serie Mijn Nostalgisch Nederland komt de recente geschiedenis van verschillende Nederlandse steden en streken aan bod. In deze aflevering: Amsterdam. Met Johnny Jordaan en Johan Cruijff, de Jordaan en de Jodenbuurt. 'Mijn Amsterdam' neemt u mee naar het verleden van deze stad</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221119000300 +0000" stop="20221119040400 +0000" catchup-id="899076411"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221119040400 +0000" stop="20221119043400 +0000" catchup-id="899076414"><title>De Gouden Jaren</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZIeMTi9BpbeW7ENr2iNVZN7RS382yl9AfFHDjIBmw0RdY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In De Gouden Jaren neemt presentatrice Mari Carmen Oudendijk de kijker mee terug in de tijd. Terug naar die mooie momenten van vroeger waar we een warm gevoel van krijgen. In elke aflevering staat een bijzonder jaar uit de Nederlandse geschiedenis centraal of wordt er een speciaal thema behandeld. In deze aflevering: 1979.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221119043400 +0000" stop="20221119053100 +0000" catchup-id="899076417"><title>Starsky &amp; Hutch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dnpOtQygZvePKLhBxXnIsdvDtvm2jm29CA9BGnQOWLGlc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Starsky &amp; Hutch - S1, afl. 11 (23) - Captain Dobey, you're dead - Wanneer de racistische industrieel C.J. Woodfield Geld op het hoofd zet van kapitein Dobey en zijn familie, nadat de politiechef een burgerrechtenleider heeft vermoord, moeten Starsky en Hutch in de organisatie van Woodfield infiltreren voordat het te laat is!</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221119053100 +0000" stop="20221119063100 +0000" catchup-id="899076420"><title>House of Cards - The Final Cut</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/We1W9BTJj1hrGpfv79Al4sOUda2jPVsOsY9B9AAEClvuMrI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>The Final Cut is de afsluiting van de sinistere trilogie House of Cards. Opnieuw zien we Ian Richardson als de sluwe, konkelende en altijd amusante Britse premier Francis Urquhart. Hij is intussen 65 jaar oud, zijn heerschappij kan niet eeuwig duren. Het publiek begint hem zat te worden en zelfs binnen zijn eigen partij wordt er gemopperd. Maar Urquhart is vastbesloten: hij zal pas afscheid nemen als iedereen hem ziet als de grootste premier sinds Winston Churchill. Om dat te bereiken, treedt hij op als bemiddelaar bij de totstandkoming van een historische overeenkomst tussen Griekenland en het Turkse deel van Cyprus. Hij hoopt zichzelf hiermee onsterfelijk te maken als internationaal vredestichter. Alleen de zeegrenzen moeten nog worden vastgesteld. Maar dan hoort Urquhart het gerucht dat er onder de betwiste wateren enorme olievelden liggen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221119063100 +0000" stop="20221119070000 +0000" catchup-id="899076423"><title>Mijn Nostalgisch Nederland - Amsterdam</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ey58NyFCYm3h9C8D9CV54r9Aordr6wZVOlkSloTacvn35I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de serie Mijn Nostalgisch Nederland komt de recente geschiedenis van verschillende Nederlandse steden en streken aan bod. In deze aflevering: Amsterdam. Met Johnny Jordaan en Johan Cruijff, de Jordaan en de Jodenbuurt. 'Mijn Amsterdam' neemt u mee naar het verleden van deze stad</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221119070000 +0000" stop="20221119080000 +0000" catchup-id="899076426"><title>The Baby Boomers' Guide to Growing Old</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bh4Pccgljrc9CfkFRWgeq9CzrMBjkGBBd9AuEEYmDfj15c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>The Baby Boomers' Guide to Growing Old - Afl. 3 (4) Deze week worden onze babyboomers op de proef gesteld terwijl ze alternatieve manieren onderzoeken om in de schemering van ons leven de kost te verdienen. Journalist Eve Pollard en campagnevoerder Stanley Johnson worstelen om het hoofd te bieden als doe-het-zelf-OAP's en klanten te helpen in een winkel van een van 's lands grootste werkgevers van 65-plussers. Actrice Amanda Barrie en zanger Kenny Lynch proberen een dag een bed &amp; breakfast te runnen om de worsten te verbranden en ontdekken dat het niet zo eenvoudig is als het klinkt, en cricketcommentator Henry Blofeld onderzoekt een mogelijke nieuwe carrière in de wijn. John Prescott legt ook uit dat hij liever sterft dan met pensioen gaat, en Edwina Currie onthult dat haar droombaan zou zijn om Donald Trump te worden.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221119080000 +0000" stop="20221119090000 +0000" catchup-id="899076429"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221119090000 +0000" stop="20221119100200 +0000" catchup-id="899076432"><title>To Serve Them All My Days</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/QQR15RQuhTbZ4JJlJzkr9AvY4Vu49BWwjRjitRVO9BDHLg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Tweede Wereldoorlog komt steeds dichterbij. Tot Davids vreugde en verbazing verschijnt Christine in Bamfylde om een ??nieuwe student in te schrijven. Een reis naar huis voor een begrafenis roept bij David emoties op over zijn verdeelde loyaliteit. De Duitse dreiging doemt overal op.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221119100200 +0000" stop="20221119113100 +0000" catchup-id="899076435"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221119113100 +0000" stop="20221119114100 +0000" catchup-id="899076438"><title>Mijn Eigen Museum</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KnbDXcBNiikkvrLogcLslkpLLAGG5TDrldIdIUoFgFI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ruim 30 jaar verzamelt Jan Hemmer uit Breda allerlei bier-reclame uitingen. Niet alleen posters, viltjes, of nostalgische geëmailleerde reclameborden, maar ook alles wat in een echte kroeg thuishoort. In zijn eigen museum legt Jan uit wat zagen aan de bar betekent.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221119114100 +0000" stop="20221119120100 +0000" catchup-id="899076441"><title>Mijn Eigen Museum</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KnbDXcBNiikkvrLogcLslkpLLAGG5TDrldIdIUoFgFI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Van mangelplank tot heet hangijzer. In Boxtel vertelt Bernard Vekeman, te midden van zijn voor Europa unieke verzameling, gepassioneerd over wassen en strijken. Achter zo’n alledaags huishoudelijk karwei gaan onvermoede geschiedenissen schuil.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221119120100 +0000" stop="20221119133200 +0000" catchup-id="899076444"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221119133200 +0000" stop="20221119140100 +0000" catchup-id="899076447"><title>Peppi en Kokki</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/nhGdfJ62x0OqEdd5G3J10S0xA79AZw8u1g68ie5Fjy4M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het onafscheidelijke duo Peppi &amp; Kokki was begin jaren 70 voor het eerst te zien op de Nederlandse televisie. Jong en oud genoten van de doldwaze verhaaltjes van de twee matrozen die allerlei avonturen beleefden op zoek naar een baantje om centjes te verdienen. Met Gerard van Essen (de dikke Peppi) en Herman Kortekaas (de dunne Kokki) en muziek van Joop Stokkermans.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221119140100 +0000" stop="20221119143200 +0000" catchup-id="899076450"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221119143200 +0000" stop="20221119150100 +0000" catchup-id="899076453"><title>Peppi en Kokki</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/nhGdfJ62x0OqEdd5G3J10S0xA79AZw8u1g68ie5Fjy4M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tennis Het onafscheidelijke duo Peppi &amp; Kokki was begin jaren 70 voor het eerst te zien op de Nederlandse televisie. Jong en oud genoten van de doldwaze verhaaltjes van de twee matrozen die allerlei avonturen beleefden op zoek naar een baantje om centjes te verdienen. Met Gerard van Essen (de dikke Peppi) en Herman Kortekaas (de dunne Kokki) en muziek van Joop Stokkermans.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221119150100 +0000" stop="20221119153000 +0000" catchup-id="899116092"><title>The Lucy Show</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YnwCJW0CuzwEHqSjE1L64iIjD9AcnJW2mhUkU1ziot54/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>The Lucy Show was een Amerikaanse comedyserie die op de CBS liep van 1 oktober 1962 tot 11 maart 1968. Lucille Ball was de ster van de show die bedoeld was om de immens populaire serie I Love Lucy te vervangen. De cast veranderde geregeld, enkel Gale Gordon die in het tweede seizoen zijn intrede maakte bleef lang bij de serie. De eerste werktitel van de reeks was The Lucille Ball Show maar alle episodes verschenen onder de naam The Lucy Show.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221119153000 +0000" stop="20221119160500 +0000" catchup-id="899076459"><title>Hi-de-Hi</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8lL8fX4wD0GqEFOxSQr2pTigOK775HKZfYiIRCG7QXQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In seizoen 3 van Hi-de-Hi! is het entertainment personeel drug bezig met het maken van een praalwagen voor de jaarlijkse carnavalsoptocht. De vroegere Deken van Jeffrey's Universiteit verschijnt ten tonele. Hij heeft een duidelijke opdracht: Jeffrey overhalen om terug te keren naar het oude nest. Ondertussen blijkt dat er op een stuk land grenzend aan het kamp mogelijk een ziekenhuis gebouwd gaat worden. Dit schiet vooral bij Joe in het verkeerde keelgat, aangezien hij net juist datzelfde land gekocht heeft met de intentie om ooit het kamp uit te kunnen breiden. Vervolgens komt Ted's ex-vrouw verhaal halen bij hem, omdat zij meent recht te hebben op een behoorlijke alimentatie. Het moge duidelijk zijn, er zijn weer voldoende ontwikkelingen in wederom een hilarische reeks van Hi-de-Hi!</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221119160500 +0000" stop="20221119164000 +0000" catchup-id="899076462"><title>Grumpy Old Men</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ymEZjwMduEfPDtklN3aR7AvlCJQhI57r9AiOt6Ys2ylk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Grumpy Old Men - S2, afl. 3 (4)</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221119164000 +0000" stop="20221119170600 +0000" catchup-id="899076465"><title>Doctor Who - The Leisure Hive</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/IElkCbetdZfQKhp2CXdF2GgEJaVrSH3eqM4Fm4jHdoQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Er wordt nog een dode man aangetroffen, gewurgd door de sjaal van de dokter, dus de dokter wordt berecht. Volgens archaïsche rechtsregels moet hij zijn onschuld 'bewijzen' door een proefpersoon te worden in een nieuw tachyon-experiment met de tijd. Het resultaat zal zijn onschuld of schuld bewijzen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221119170600 +0000" stop="20221119180500 +0000" catchup-id="899076468"><title>To Serve Them All My Days</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/QQR15RQuhTbZ4JJlJzkr9AvY4Vu49BWwjRjitRVO9BDHLg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>David geniet van zijn nieuwe leven als schoolhoofd en echtgenoot, maar Christine worstelt om haar plek in Bamfylde te vinden. Howarth doet een veelzeggend laatste verzoek en een brief onthult het onmiddellijke verlies van een andere dierbare vriend.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221119180500 +0000" stop="20221119190000 +0000" catchup-id="899076471"><title>James Martin's Islands to Highlands</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pvcwtj4bGdUABFXO0vZgpHO8sTqS9CXsyPdh1qrDnHJw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>James Martin's Islands to Highlands - Afl. 2 (20) Tijdens de reis van vandaag van Islands naar Highlands keert James terug naar een van zijn favoriete plekken in het Verenigd Koninkrijk - het prachtige graafschap Cornwall. Naast hem is zijn goede vriend en met een Michelin-ster bekroonde chef-kok Galton Blackiston. Tijdens hun reis ontdekken ze Cornish-ijs van wereldklasse en Galton bezoekt de vismarkt van Newlyn om wat Cornish-kabeljauw op te halen. James kookt het dan samen met Cornish oesters en een warme tartaarsaus. Beiden sluiten de dag af met een schilderuitdaging op het strand van Sennen, waar ze hun olieverfkunsten uitproberen. Uiteindelijk haalt James zijn barbecue tevoorschijn met uitzicht op een prachtig strand, waar hij heerlijke surf en turf kookt.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221119190000 +0000" stop="20221119193000 +0000" catchup-id="899076474"><title>Sanford &amp; Son</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/znY7OyhjkZVdWLetxqcXGGUWbKsl3W9B9BLyph0SzHbg0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sanford &amp; Son - S1, afl. 8 (14) De Sanfords hebben hun rekeningen niet betaald. Een incassobureau dat klaar staat om hun onbetaalde meubels terug te nemen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221119193000 +0000" stop="20221119200300 +0000" catchup-id="899076477"><title>Duel in de Diepte</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hrBT9B2OsSnUzCcoQOPyRL8jnVVVCvIIxziflww7i3IA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Silvia Sommers (Lidy Sluyter) is een popzangeresje, dat tijdens een concert instort. Haar manager stuurt haar naar Curaçao om daar tijdens een lange vakantie tot rust te komen. Nieuwe vrienden nemen haar mee naar Bonaire, waar ze kennis maakt met onder andere een zoon van het bevriende gezin, Eddy (Ronald Carrilho) die haar leert duiken met een zonderling (Peter Faber) en een bioloog (Lex Schoorel), maar ook met een paar ongure types. En er gebeuren dingen die Silvia niet begrijpt. Dat laatste neemt niet weg dat zij zich intussen kostelijk amuseert en geniet van haar duiklessen en de wonderlijke wereld onder het wateroppervlak. Zelfs als ze wordt gekidnapt beseft ze zog niet welke gevaren haar bedreigen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221119200300 +0000" stop="20221119203300 +0000" catchup-id="899076480"><title>The Ronnie Wood Show</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JeUTCn7wk47mTeZVv2bzk1pzK9CKHVQW5WKX4lEOo9BAs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>The Ronnie Wood Show - Afl. 5 (11) Rolling Stones-gitarist en onbetwistbare rocklegende Ron Wood gaat het gesprek aan met een paar goede vrienden, die toevallig ook nog eens iconen uit de muziekgeschiedenis zijn. Het resultaat: ongefilterde verhalen over muziek en het rock-'n-roll bestaan, afgewisseld met spontane jamsessies. Iedere aflevering staat een andere gast centraal vandaag: Steve Cropper</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221119203300 +0000" stop="20221119230000 +0000" catchup-id="899076483"><title>film: Vera Drake</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/13YaSo1V9AkC3ZQ0apFQIYHj2NwDeC7RcL29BJ3XerXF0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vera Drake woont met haar man Stan en hun volwassen kinderen Sid en Ethel in het Londen van 1950. Ze zijn niet rijk, maar wel gelukkig en ze vormen een hecht gezin. Vera is werkster in verschillende huizen, Stan is monteur in de garage van zijn broer. Sid werkt als kleermaker en Ethel werkt in een fabriek voor gloeilampen. Maar de goede Vera heeft een geheim dat ze met niemand uit haar naaste omgeving deelt. Ze helpt, zonder daarvoor betaling te ontvangen, jonge vrouwen bij het beëindigen van zwangerschappen. Als een van die meisjes na een abortus ziek wordt en in het ziekenhuis terechtkomt, stelt de politie een onderzoek in. Het onderzoek brengt hen bij Vera. Regie: Mike Leigh Cast: Imelda Staunton, Phil Davis en Peter Wight Land: Verenigd Koninkrijk / Frankrijk Genre: Drama zaterdag 19 november om 21:30 uur</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221119230000 +0000" stop="20221119233100 +0000" catchup-id="899121114"><title>Nederland Toen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BYtKES9C6EP3WsHnHhS8sK9CWVhLZQt1zs9BYGVBbgxAC8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mode jaren '40 en '50 - Deze aflevering van Nederland Toen staat in het teken van Mode in de jaren veertig en vijftig. Stijlicoon van de jaren vijftig Audrey Hepburn, de kapper Antonio in het Kurhaus in Scheveningen en verder alles over de Parijse mode en Fashion Parade. In een half uur weet u alles over de mode van de jaren veertig en vijftig.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221119233100 +0000" stop="20221120000100 +0000" catchup-id="899121117"><title>Mijn Nostalgisch Nederland - Amsterdam</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ey58NyFCYm3h9C8D9CV54r9Aordr6wZVOlkSloTacvn35I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de serie Mijn Nostalgisch Nederland komt de recente geschiedenis van verschillende Nederlandse steden en streken aan bod. In deze aflevering: Amsterdam. Met Johnny Jordaan en Johan Cruijff, de Jordaan en de Jodenbuurt. 'Mijn Amsterdam' neemt u mee naar het verleden van deze stad</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221120000100 +0000" stop="20221120040300 +0000" catchup-id="899121120"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221120040300 +0000" stop="20221120043200 +0000" catchup-id="899121123"><title>De Gouden Jaren 1980</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZIeMTi9BpbeW7ENr2iNVZN7RS382yl9AfFHDjIBmw0RdY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In De Gouden Jaren neemt presentatrice Mari Carmen Oudendijk de kijker mee terug in de tijd. Terug naar die mooie momenten van vroeger waar we een warm gevoel van krijgen. In deze aflevering: 1980. Dit was het begin van een decennium waarin veel in de Nederlandse politiek en cultuur veranderde. Wielrenner Joop Zoetemelk won na 5 keer 2e te zijn geworden eindelijk de gele trui en dus de Tour de France. Dat zelde jaar scoorden de zusjes Maywood met Late at night een nummer 1 hit. In de bioscopen draaide in 1980 de film Het teken van het beest, die ook nog eens een Gouden Kalf won.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221120043200 +0000" stop="20221120053100 +0000" catchup-id="899121126"><title>Starsky &amp; Hutch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dnpOtQygZvePKLhBxXnIsdvDtvm2jm29CA9BGnQOWLGlc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Starsky &amp; Hutch - S1, afl. 11 (23) - Captain Dobey, you're dead - Wanneer de racistische industrieel C.J. Woodfield Geld op het hoofd zet van kapitein Dobey en zijn familie, nadat de politiechef een burgerrechtenleider heeft vermoord, moeten Starsky en Hutch in de organisatie van Woodfield infiltreren voordat het te laat is!</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221120053100 +0000" stop="20221120063000 +0000" catchup-id="899121129"><title>House of Cards - The Final Cut</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/We1W9BTJj1hrGpfv79Al4sOUda2jPVsOsY9B9AAEClvuMrI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>The Final Cut is de afsluiting van de sinistere trilogie House of Cards. Opnieuw zien we Ian Richardson als de sluwe, konkelende en altijd amusante Britse premier Francis Urquhart. Hij is intussen 65 jaar oud, zijn heerschappij kan niet eeuwig duren. Het publiek begint hem zat te worden en zelfs binnen zijn eigen partij wordt er gemopperd. Maar Urquhart is vastbesloten: hij zal pas afscheid nemen als iedereen hem ziet als de grootste premier sinds Winston Churchill. Om dat te bereiken, treedt hij op als bemiddelaar bij de totstandkoming van een historische overeenkomst tussen Griekenland en het Turkse deel van Cyprus. Hij hoopt zichzelf hiermee onsterfelijk te maken als internationaal vredestichter. Alleen de zeegrenzen moeten nog worden vastgesteld. Maar dan hoort Urquhart het gerucht dat er onder de betwiste wateren enorme olievelden liggen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221120063000 +0000" stop="20221120070000 +0000" catchup-id="899121132"><title>Mijn Nostalgisch Nederland - Amsterdam</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ey58NyFCYm3h9C8D9CV54r9Aordr6wZVOlkSloTacvn35I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de serie Mijn Nostalgisch Nederland komt de recente geschiedenis van verschillende Nederlandse steden en streken aan bod. In deze aflevering: Amsterdam. Met Johnny Jordaan en Johan Cruijff, de Jordaan en de Jodenbuurt. 'Mijn Amsterdam' neemt u mee naar het verleden van deze stad</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221120070000 +0000" stop="20221120080100 +0000" catchup-id="899121135"><title>The Baby Boomers' Guide to Growing Old</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bh4Pccgljrc9CfkFRWgeq9CzrMBjkGBBd9AuEEYmDfj15c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>The Baby Boomers' Guide to Growing Old - Afl. 3 (4) Deze week worden onze babyboomers op de proef gesteld terwijl ze alternatieve manieren onderzoeken om in de schemering van ons leven de kost te verdienen. Journalist Eve Pollard en campagnevoerder Stanley Johnson worstelen om het hoofd te bieden als doe-het-zelf-OAP's en klanten te helpen in een winkel van een van 's lands grootste werkgevers van 65-plussers. Actrice Amanda Barrie en zanger Kenny Lynch proberen een dag een bed &amp; breakfast te runnen om de worsten te verbranden en ontdekken dat het niet zo eenvoudig is als het klinkt, en cricketcommentator Henry Blofeld onderzoekt een mogelijke nieuwe carrière in de wijn. John Prescott legt ook uit dat hij liever sterft dan met pensioen gaat, en Edwina Currie onthult dat haar droombaan zou zijn om Donald Trump te worden.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221120080100 +0000" stop="20221120090200 +0000" catchup-id="899121138"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221120090200 +0000" stop="20221120100100 +0000" catchup-id="899121141"><title>To Serve Them All My Days</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/QQR15RQuhTbZ4JJlJzkr9AvY4Vu49BWwjRjitRVO9BDHLg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>David geniet van zijn nieuwe leven als schoolhoofd en echtgenoot, maar Christine worstelt om haar plek in Bamfylde te vinden. Howarth doet een veelzeggend laatste verzoek en een brief onthult het onmiddellijke verlies van een andere dierbare vriend.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221120100100 +0000" stop="20221120113100 +0000" catchup-id="899121144"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221120113100 +0000" stop="20221120120100 +0000" catchup-id="899289606"><title>Duel in de Diepte</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hrBT9B2OsSnUzCcoQOPyRL8jnVVVCvIIxziflww7i3IA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Silvia Sommers (Lidy Sluyter) is een popzangeresje, dat tijdens een concert instort. Haar manager stuurt haar naar Curaçao om daar tijdens een lange vakantie tot rust te komen. Nieuwe vrienden nemen haar mee naar Bonaire, waar ze kennis maakt met onder andere een zoon van het bevriende gezin, Eddy (Ronald Carrilho) die haar leert duiken met een zonderling (Peter Faber) en een bioloog (Lex Schoorel), maar ook met een paar ongure types. En er gebeuren dingen die Silvia niet begrijpt. Dat laatste neemt niet weg dat zij zich intussen kostelijk amuseert en geniet van haar duiklessen en de wonderlijke wereld onder het wateroppervlak. Zelfs als ze wordt gekidnapt beseft ze zog niet welke gevaren haar bedreigen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221120120100 +0000" stop="20221120133100 +0000" catchup-id="899121150"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221120133100 +0000" stop="20221120140100 +0000" catchup-id="899121153"><title>Het Boekenpraatje</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OajUHPuT19BV0z80m9Cl9A1pOO20Fb9AX17nxTU2nTzyqlQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het Boekenpraatje - S1, afl. 4 (8) Historicus en schrijver Kees Klok geeft u in Het Boekenpraatje wekelijks zijn literaire tips. Van romans tot biografieën en van lijvige geschiedenissen tot korte verhalen. In de aflevering vandaag worden besproken: De tuinen van Buitenzorg, een roman door Jan Brokken, waarin hij het leven van zijn moeder in Nederlands-Indië, voor zijn geboorte, reconstrueert. Dit doet hij op grond van brieven en foto's die hij na het overlijden van zijn ouders kreeg van zijn tante Nora, een zus van zijn moeder. In het verhaal komen tal van aspecten van het leven in Nederlands-Indië in de twintigste eeuw aan de orde. (Atlas-Contact) L.H. Wiener, Zeeangst. In deze roman, een literair logboek, bezeilt de schrijver met zijn partner Antje en de kat Loes de kust van Engeland. Een avontuur vol autobiografische fictie, lichte weemoed en letterkundige associaties, met, na behouden terugkeer in Nederland, onverwacht een droevige nagalm. (Uitgeverij Pluim)</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221120140100 +0000" stop="20221120143200 +0000" catchup-id="899121156"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221120143200 +0000" stop="20221120160100 +0000" catchup-id="899121159"><title>New Music Now</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De komende afleveringen van New Music NOW nemen we u mee naar de top van de Nederlandse Jazz. Al vele jaren promoot InJazz de Nederlandse jazz en haar componisten op zowel nationaal als internationaal niveau. InJazz is een initiatief van Buma-Stemra en staat bekend als het belangrijkste showcase-festival in Nederland voor jazzmuziek en aanverwante genres. In deze aflevering twee concerten die we afgelopen juni hebben opgenomen in Rotterdam. U ziet achtereenvolgens een concert van Chatlein i su Zumbi en North Sea String Quartet. Chatlein i su Zumbi Componist en percussionist Vernon Chatlein is afkomstig uit Curaçao en woonde twee jaar in Cuba, waar hij muziek studeerde. In 2009 verhuisde hij naar Nederland om te studeren bij de peetvader van de Curaçaose jazz, pianist Randal Corsen. Op zijn debuutalbum Peace, Love &amp; Music (2017) verbond Vernon jazz en latin jazz met de ritmes van de Antillen. Sindsdien heeft hij met veel bands en projecten gespeeld, waaronder een aantal theaterproducties. Op InJazz treedt hij op met zijn band Chatlein i su Zumbi gevoed door de mysterieuze muziekstijl genaamd Muzik di Zumbi waar hij onderzoek naar heeft gedaan op Curaçao. Lees het interview ...</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221120160100 +0000" stop="20221120170300 +0000" catchup-id="899297454"><title>Little House on the Prairie</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Uy5DyC2HEXnWTj0KT8pDGFmFAPVJCqsz9BAoF89AQtvPI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seizoen 9 - Aflevering 3 Tijdens het opruimen van een huis in Walnut Grove dat ze onlangs heeft gekocht, komt Harriet een obligatie aan toonder tegen die blijkbaar vereist dat iedereen in de stad haar elk $ 10.000 betaalt. Ze maakt het duidelijk dat ze hun geld niet van hen zal afnemen, maar ze heeft er altijd van gedroomd om Walnut Grove in &quot;Olesonville&quot; te veranderen en voor het geval iemand bezwaar maakt heeft ze nu het perfecte dreigmiddel.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221120170300 +0000" stop="20221120180100 +0000" catchup-id="899121165"><title>Little House on the Prairie</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Uy5DyC2HEXnWTj0KT8pDGFmFAPVJCqsz9BAoF89AQtvPI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Stark leert dat ze vanwege de schulden van zijn familie uit hun huis zullen worden gezet. Persoonlijke problemen met zijn vrouw en dochter duwen hem over de rand, dus schiet hij ze allebei neer en vertrekt. De mannen van Walnut Grove proberen hem verwoed op te sporen, maar ze realiseren zich niet dat hij de stad helemaal niet verlaten heeft en zijn emotioneel onstabiele toestand brengt Laura's familie in gevaar.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221120180100 +0000" stop="20221120190100 +0000" catchup-id="899121168"><title>De Wrekers</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/C9Cmk9ABZffHFGEdJ8oXGj46Fi4VYYTmIZx9A8hFT4S4xU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Steed probeert een kroongetuige tegen Murder International te beschermen door de getuige mee te nemen naar Fort Steed, een schuilplaats waarvan hij denkt dat deze alleen bij hem bekend is.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221120190100 +0000" stop="20221120193600 +0000" catchup-id="899121171"><title>Grace and Favour</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DzGmshQCT5kut9CbmtqQLwbjUp4uuqpJhwSeIOr8mx68/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De personeelsleden gaan wennen aan het leven op het platteland en de bijbehorende klusjes en taken. Als Captain Peacock en Mrs. Slocombe onderweg zijn naar het dorp om boodschappen te doen, vinden ze een blokkade op hun weg: een 'verlaten' paard met wagen, als Mrs. Slocombe deze aan de kant probeert te zetten slaat het paard op hol en rent richting het dorp. Daarop wordt Mrs. Slocombe aangehouden. De zoektocht naar nieuw personeel levert nog niet veel op.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221120193600 +0000" stop="20221120202900 +0000" catchup-id="899121174"><title>The Indian Doctor</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/E1kqhQcuubhtLvVhIhh69BYycQaI6g2RrfkliK58vapQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De röntgenbus komt naar de stad. Prem is teleurgesteld over de opkomst, maar Megan roept de mijnwerkers op om aanwezig te zijn. Prem is erg onder de indruk van haar. Sylvia zet haar charmes in bij de röntgenoperator, Rhys.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221120202900 +0000" stop="20221120212900 +0000" catchup-id="899121177"><title>Starsky &amp; Hutch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dnpOtQygZvePKLhBxXnIsdvDtvm2jm29CA9BGnQOWLGlc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Starsky &amp; Hutch - S1, afl. 11 (23) - Captain Dobey, you're dead - Wanneer de racistische industrieel C.J. Woodfield Geld op het hoofd zet van kapitein Dobey en zijn familie, nadat de politiechef een burgerrechtenleider heeft vermoord, moeten Starsky en Hutch in de organisatie van Woodfield infiltreren voordat het te laat is!</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221120212900 +0000" stop="20221120222900 +0000" catchup-id="899121180"><title>House of Cards - The Final Cut</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/We1W9BTJj1hrGpfv79Al4sOUda2jPVsOsY9B9AAEClvuMrI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>The Final Cut is de afsluiting van de sinistere trilogie House of Cards. Opnieuw zien we Ian Richardson als de sluwe, konkelende en altijd amusante Britse premier Francis Urquhart. Hij is intussen 65 jaar oud, zijn heerschappij kan niet eeuwig duren. Het publiek begint hem zat te worden en zelfs binnen zijn eigen partij wordt er gemopperd. Maar Urquhart is vastbesloten: hij zal pas afscheid nemen als iedereen hem ziet als de grootste premier sinds Winston Churchill. Om dat te bereiken, treedt hij op als bemiddelaar bij de totstandkoming van een historische overeenkomst tussen Griekenland en het Turkse deel van Cyprus. Hij hoopt zichzelf hiermee onsterfelijk te maken als internationaal vredestichter. Alleen de zeegrenzen moeten nog worden vastgesteld. Maar dan hoort Urquhart het gerucht dat er onder de betwiste wateren enorme olievelden liggen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221120222900 +0000" stop="20221120230000 +0000" catchup-id="899121183"><title>Mijn Nostalgisch Nederland - Friesland</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qBVcRWpmgoyOiJ1EdpVRkWodUnhAeVK2BGDLdmB1OPU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de serie Mijn Nostalgisch Nederland komt de recente geschiedenis van verschillende Nederlandse steden en streken aan bod. In deze aflevering: Friesland. Het eerste kievitsei, de Sneekweek, een historische markt in Franeker, en nog veel meer! Mijn Friesland neemt u mee naar het verleden van deze bijzondere provincie.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221120230000 +0000" stop="20221121000000 +0000" catchup-id="899297457"><title>Starsky &amp; Hutch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dnpOtQygZvePKLhBxXnIsdvDtvm2jm29CA9BGnQOWLGlc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Starsky &amp; Hutch - S1, afl. 11 (23) - Captain Dobey, you're dead - Wanneer de racistische industrieel C.J. Woodfield Geld op het hoofd zet van kapitein Dobey en zijn familie, nadat de politiechef een burgerrechtenleider heeft vermoord, moeten Starsky en Hutch in de organisatie van Woodfield infiltreren voordat het te laat is!</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221121000000 +0000" stop="20221121040000 +0000" catchup-id="899162238"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221121040000 +0000" stop="20221121043000 +0000" catchup-id="899297460"><title>Een Bijzonder Jaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Py8D9BDoSAura82gKpyFxlQtgIuSGnJ0ZxFqcQeNy6do/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De serie Een Bijzonder Jaar toont iedere aflevering de belangrijkste gebeurtenissen uit een bepaald jaar. In deze aflevering: 1970. Het jaar waarin Soekarno overlijdt en schaatser Ard Schenk wereldkampioen wordt. Deze en meer unieke momenten komen voorbij in dit bijzondere jaar.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221121043000 +0000" stop="20221121050500 +0000" catchup-id="899162244"><title>One Foot in the Grave</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een verscheidenheid aan bizarre factoren, waaronder een dode egel, houden Victor wakker. En als Victor wakker is, zal Margaret ook niet veel slapen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221121050500 +0000" stop="20221121055900 +0000" catchup-id="899297463"><title>Starsky &amp; Hutch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dnpOtQygZvePKLhBxXnIsdvDtvm2jm29CA9BGnQOWLGlc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Starsky &amp; Hutch - S1, afl. 11 (23) - Captain Dobey, you're dead - Wanneer de racistische industrieel C.J. Woodfield Geld op het hoofd zet van kapitein Dobey en zijn familie, nadat de politiechef een burgerrechtenleider heeft vermoord, moeten Starsky en Hutch in de organisatie van Woodfield infiltreren voordat het te laat is!</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221121055900 +0000" stop="20221121070000 +0000" catchup-id="899162250"><title>House of Cards - The Final Cut</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/We1W9BTJj1hrGpfv79Al4sOUda2jPVsOsY9B9AAEClvuMrI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>The Final Cut is de afsluiting van de sinistere trilogie House of Cards. Opnieuw zien we Ian Richardson als de sluwe, konkelende en altijd amusante Britse premier Francis Urquhart. Hij is intussen 65 jaar oud, zijn heerschappij kan niet eeuwig duren. Het publiek begint hem zat te worden en zelfs binnen zijn eigen partij wordt er gemopperd. Maar Urquhart is vastbesloten: hij zal pas afscheid nemen als iedereen hem ziet als de grootste premier sinds Winston Churchill. Om dat te bereiken, treedt hij op als bemiddelaar bij de totstandkoming van een historische overeenkomst tussen Griekenland en het Turkse deel van Cyprus. Hij hoopt zichzelf hiermee onsterfelijk te maken als internationaal vredestichter. Alleen de zeegrenzen moeten nog worden vastgesteld. Maar dan hoort Urquhart het gerucht dat er onder de betwiste wateren enorme olievelden liggen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221121070000 +0000" stop="20221121080000 +0000" catchup-id="899162253"><title>The Indian Doctor</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/E1kqhQcuubhtLvVhIhh69BYycQaI6g2RrfkliK58vapQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De röntgenbus komt naar de stad. Prem is teleurgesteld over de opkomst, maar Megan roept de mijnwerkers op om aanwezig te zijn. Prem is erg onder de indruk van haar. Sylvia zet haar charmes in bij de röntgenoperator, Rhys.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221121080000 +0000" stop="20221121083200 +0000" catchup-id="899162259"><title>Peppi en Kokki</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/nhGdfJ62x0OqEdd5G3J10S0xA79AZw8u1g68ie5Fjy4M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het onafscheidelijke duo Peppi &amp; Kokki was begin jaren 70 voor het eerst te zien op de Nederlandse televisie. Jong en oud genoten van de doldwaze verhaaltjes van de twee matrozen die allerlei avonturen beleefden op zoek naar een baantje om centjes te verdienen. Met Gerard van Essen (de dikke Peppi) en Herman Kortekaas (de dunne Kokki) en muziek van Joop Stokkermans.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221121083200 +0000" stop="20221121090000 +0000" catchup-id="899297466"><title>Het Boekenpraatje</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OajUHPuT19BV0z80m9Cl9A1pOO20Fb9AX17nxTU2nTzyqlQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het Boekenpraatje - S1, afl. 4 (8) Historicus en schrijver Kees Klok geeft u in Het Boekenpraatje wekelijks zijn literaire tips. Van romans tot biografieën en van lijvige geschiedenissen tot korte verhalen. In de aflevering vandaag worden besproken: De tuinen van Buitenzorg, een roman door Jan Brokken, waarin hij het leven van zijn moeder in Nederlands-Indië, voor zijn geboorte, reconstrueert. Dit doet hij op grond van brieven en foto's die hij na het overlijden van zijn ouders kreeg van zijn tante Nora, een zus van zijn moeder. In het verhaal komen tal van aspecten van het leven in Nederlands-Indië in de twintigste eeuw aan de orde. (Atlas-Contact) L.H. Wiener, Zeeangst. In deze roman, een literair logboek, bezeilt de schrijver met zijn partner Antje en de kat Loes de kust van Engeland. Een avontuur vol autobiografische fictie, lichte weemoed en letterkundige associaties, met, na behouden terugkeer in Nederland, onverwacht een droevige nagalm. (Uitgeverij Pluim)</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221121090000 +0000" stop="20221121100300 +0000" catchup-id="899162265"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221121100300 +0000" stop="20221121110000 +0000" catchup-id="899297469"><title>Taggart</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Ft0qa9CUth3blHMEn8FtMHgBn3FL4uOwMac6MQENGnrQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Taggart - S17, Afl. 4, deel 2 (2) - Watertight</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221121110000 +0000" stop="20221121143300 +0000" catchup-id="899162271"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221121143300 +0000" stop="20221121150400 +0000" catchup-id="899162274"><title>Holland op z'n Allermooist - Oude Vissersplaatsen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cgk5ydNkPsmPxS6iaF7eh6WyW4UtVoL9BmvIcC0ngwmE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deel 1 (2) - Filmmaker Menno Mennes constateert dat je lopend over Marken langs de authentieke en prachtige geschilderde huisjes, nog steeds het gevoel hebt op een eiland te zijn. De helder wit geschilderde kozijnen steken mooi af bij het zwart, groen en blauw van de houten huisjes. Dit zijn de karakteristieke kleuren van het landelijke Waterland. Huisjes met een geschiedenis, waarvan de bewoners op boeiende wijze voor de camera hun verhalen vertellen van weleer … Marken met z'n werven, smalle steegjes en ophaalbruggetjes zijn een lust voor het oog. Hier vind je 's ochtends nog de rust en romantiek uit vervlogen tijden. Het haventje waar vroeger honderden botters lagen, heeft nu plaats gemaakt voor pleziervaartuigen, maar ééns per jaar –in mei - ligt de haven drie dagen lang weer vol met botters, die aan de jaarlijkse Kenterschootrace deelnemen. Marken telt aan het begin van de 21e eeuw nog ruim 1800 inwoners.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221121150400 +0000" stop="20221121160000 +0000" catchup-id="899297472"><title>Ain't Misbehavin'</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OLqYeGH7HPSPSoRrWorwkhcAxus6z1cbeiR9AxA9BD9ARc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ain't Misbehavin' - Afl. 2 (3) Ain't Misbehavin' is een heerlijke muzikale comedy in de vorm van een miniserie. Het verhaal begint in 1940, als Eddie Wallis bij een rampzalige noodlanding met zijn bommenwerper dusdanig gewond raakt dat hij nooit meer zal kunnen vliegen. Zeer tegen zijn zin neemt Eddie afscheid van de Royal Air Force. In Londen maakt hij vervolgens kennis met de oogverblindende Dolly Nightingale en sluit hij vriendschap met Eric Trapp, een nogal dubieuze bassist die ook een eigen detectivebureau blijkt te hebben. Samen raken Eddie en Eric verzeild in een conflict in de Londense onderwereld. De twee zien zich gedwongen een lastige strijd te voeren, terwijl elders de Tweede Wereldoorlog voortraast. Tussen de bedrijven door probeert de inmiddels hopeloos verliefde Eddie ook nog het hart van Dolly te veroveren.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221121160000 +0000" stop="20221121170100 +0000" catchup-id="899162280"><title>Holland op z'n Allermooist - Levende Molens van Holland</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/09AiCzfGfPNfyhWjQpFX9BGldgrx9CAOQ2DFJ9CB6qZ0430/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Levende molens van Holland is een oogstrelende film over draaiende molens, zonder technische uitleg. Topcameraman-regisseur Menno Mennes ‘schildert’ met zijn camera uiterst fraaie beelden, in de stijl van de Oude Meesters, en brengt op weergaloze wijze het Hollandse landschap in beeld.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221121170100 +0000" stop="20221121173100 +0000" catchup-id="899297475"><title>Sanford &amp; Son</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/znY7OyhjkZVdWLetxqcXGGUWbKsl3W9B9BLyph0SzHbg0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sanford &amp; Son - S1, afl. 9 (14) Lamont houdt een paar doodskisten in de woonkamer en dit doet de bijgelovige Fred schrikken.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221121173100 +0000" stop="20221121180100 +0000" catchup-id="899162286"><title>Doctor Who - The Leisure Hive</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/IElkCbetdZfQKhp2CXdF2GgEJaVrSH3eqM4Fm4jHdoQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nu de Doctor lijdt aan het tijdexperiment, komen de clandestiene plannen van anderen aan het licht, samen met de geheime doeleinden van de tachyongenerator.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221121180100 +0000" stop="20221121190100 +0000" catchup-id="899162289"><title>Free Bird op Reis</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kTrcqQ9BsE8EGhtabUXb68iq9B9Au8QHUQszUYfDInjOYo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Pelgrimstocht naar Santiago de Compostela. Een eeuwenoude pelgrimsroute leidt door België en Frankrijk naar de Noord-Spaanse stad Santiago de Compostella. In deze aflevering volgen we de route vanuit de Pyreneeën en starten bij de Frans-Spaanse grens.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221121190100 +0000" stop="20221121193200 +0000" catchup-id="899162292"><title>Henk van der Linden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lBZTzVl7rQSEbWAaWc9BJNEYx9BYpCN63dPm5ALp5jaSM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vraag een willekeurige Nederlander wie de meest succesvolle Nederlandse filmmaker is en er zullen namen voorbij komen van regisseurs als Fons Rademakers, Bert Haanstra en Paul Verhoeven. Maar als het aankomt op de hoeveelheid geproduceerde succesvolle films, moeten al deze grootheden van de Nederlandse film één man voor zich dulden, met afstand. En dat is de nestor van de Nederlandse kinderfilm: Henk van der Linden. De geboren Limburger, uniek om zijn eigenzinnige manier van werken, is houder van menig record uit de wereld van de film. Vijf decennia lang trokken zijn 43 kinderfilms, zeker die over nationale striphelden als Dik Trom en Sjors &amp; Sjimmie, volle zalen. Zijn succesvolste film, die maar liefst 28 jaar aaneengesloten in de bioscoop draaide, leverde hem zelfs een vermelding op in het Guinness Book of Records. Henk van der Linden - Pionier van de Kinderfilm is een drieluik over het leven, de films en het diepgewortelde geloof van de kleurrijke en eigenzinnige Henk van der Linden die eind 2021 overleed.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221121193200 +0000" stop="20221121203100 +0000" catchup-id="899162295"><title>Darcey Bussell - Looking for Fred Astaire</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7j6sYu5ekzcJPSa43S19CBbHZYMyljBGm9Bh1j8iJApLQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Er is één man waar voormalig ballerina Darcey Bussell nooit mee heeft kunnen dansen, maar dat heel graag had gewild: de legendarische Hollywood-danseres Fred Astaire. In deze documentaire gaat Darcey op zoek naar Fred en ontdekt een heel ander verhaal dan ze had verwacht.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221121203100 +0000" stop="20221121210200 +0000" catchup-id="899162298"><title>Duel in de Diepte</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hrBT9B2OsSnUzCcoQOPyRL8jnVVVCvIIxziflww7i3IA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Silvia Sommers (Lidy Sluyter) is een popzangeresje, dat tijdens een concert instort. Haar manager stuurt haar naar Curaçao om daar tijdens een lange vakantie tot rust te komen. Nieuwe vrienden nemen haar mee naar Bonaire, waar ze kennis maakt met onder andere een zoon van het bevriende gezin, Eddy (Ronald Carrilho) die haar leert duiken met een zonderling (Peter Faber) en een bioloog (Lex Schoorel), maar ook met een paar ongure types. En er gebeuren dingen die Silvia niet begrijpt. Dat laatste neemt niet weg dat zij zich intussen kostelijk amuseert en geniet van haar duiklessen en de wonderlijke wereld onder het wateroppervlak. Zelfs als ze wordt gekidnapt beseft ze zog niet welke gevaren haar bedreigen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221121210200 +0000" stop="20221121220000 +0000" catchup-id="899297478"><title>Ain't Misbehavin'</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OLqYeGH7HPSPSoRrWorwkhcAxus6z1cbeiR9AxA9BD9ARc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ain't Misbehavin' - Afl. 2 (3) Ain't Misbehavin' is een heerlijke muzikale comedy in de vorm van een miniserie. Het verhaal begint in 1940, als Eddie Wallis bij een rampzalige noodlanding met zijn bommenwerper dusdanig gewond raakt dat hij nooit meer zal kunnen vliegen. Zeer tegen zijn zin neemt Eddie afscheid van de Royal Air Force. In Londen maakt hij vervolgens kennis met de oogverblindende Dolly Nightingale en sluit hij vriendschap met Eric Trapp, een nogal dubieuze bassist die ook een eigen detectivebureau blijkt te hebben. Samen raken Eddie en Eric verzeild in een conflict in de Londense onderwereld. De twee zien zich gedwongen een lastige strijd te voeren, terwijl elders de Tweede Wereldoorlog voortraast. Tussen de bedrijven door probeert de inmiddels hopeloos verliefde Eddie ook nog het hart van Dolly te veroveren.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221121220000 +0000" stop="20221121223400 +0000" catchup-id="899297481"><title>Grumpy Old Men</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ymEZjwMduEfPDtklN3aR7AvlCJQhI57r9AiOt6Ys2ylk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Grumpy Old Men - S2, afl. 4 (4)</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221121223400 +0000" stop="20221121230000 +0000" catchup-id="899162307"><title>De Laatste Ooggetuigen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EPtFx2CjDUoGMy7JHnA6T28RibEtay9BWHvFvt2VKcMo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het oorlogsverhaal van Henk Kemper en Ineke van Oers-Moorman. Henk Kemper werd na de Japanse capitulatie in Soerabaja opgepakt door Indonesische opstandelingen. Ine van Oers-Moormann heeft haar moeder, haar broertje en haar beste vriendin verloren tijdens de Bersiap-periode in Nederlands-Indië. In de serie De Laatste Ooggetuigen van de Tweede Wereldoorlog komen overlevenden aan het woord, die de tweede wereldoorlog aan den lijve hebben ondervonden, zowel in Nederland als in het toenmalige Nederlands-Indië. Het zijn unieke, persoonlijke verhalen van de laatste getuigen van deze vreselijke periode in de vaderlandse geschiedenis.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221121230000 +0000" stop="20221122000000 +0000" catchup-id="899205828"><title>The Indian Doctor</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/E1kqhQcuubhtLvVhIhh69BYycQaI6g2RrfkliK58vapQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De röntgenbus komt naar de stad. Prem is teleurgesteld over de opkomst, maar Megan roept de mijnwerkers op om aanwezig te zijn. Prem is erg onder de indruk van haar. Sylvia zet haar charmes in bij de röntgenoperator, Rhys.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221122000000 +0000" stop="20221122040100 +0000" catchup-id="899205831"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221122040100 +0000" stop="20221122050300 +0000" catchup-id="899297484"><title>Taggart</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Ft0qa9CUth3blHMEn8FtMHgBn3FL4uOwMac6MQENGnrQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Taggart - S17, Afl. 4, deel 2 (2) - Watertight</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221122050300 +0000" stop="20221122060200 +0000" catchup-id="899205837"><title>The Indian Doctor</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/E1kqhQcuubhtLvVhIhh69BYycQaI6g2RrfkliK58vapQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De röntgenbus komt naar de stad. Prem is teleurgesteld over de opkomst, maar Megan roept de mijnwerkers op om aanwezig te zijn. Prem is erg onder de indruk van haar. Sylvia zet haar charmes in bij de röntgenoperator, Rhys.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221122060200 +0000" stop="20221122070000 +0000" catchup-id="899205840"><title>Sil de Strandjutter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/j38JyawUq9BHlhIZaYNsI4X5qPX6QHrbcGg8pdvcPZX0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sil de strandjutter is onvergetelijke serie uit 1976 met Jan Decleir en Monique van de Ven in de hoofdrollen. Naar de roman van Cor Bruijn. In zeven delen wordt het verhaal verteld van strandjutter Sil (Jan Decleir) die na een schipbreuk een klein Zweeds meisje vindt. Hij neemt de kleine Lobke (Monique van de Ven) in huis en voedt haar op als zijn eigen dochter. Veertien jaar later wordt Lobke verliefd op haar stiefbroer Wietse. Maar na een ruzie met zijn vader over het strandjutten vertrekt Wietse naar zee. Lobke blijft achter met de familie waar conflicten aan de orde van de dag zijn.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221122070000 +0000" stop="20221122090000 +0000" catchup-id="899297487"><title>Ain't Misbehavin'</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OLqYeGH7HPSPSoRrWorwkhcAxus6z1cbeiR9AxA9BD9ARc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ain't Misbehavin' - Afl. 2 (3) Ain't Misbehavin' is een heerlijke muzikale comedy in de vorm van een miniserie. Het verhaal begint in 1940, als Eddie Wallis bij een rampzalige noodlanding met zijn bommenwerper dusdanig gewond raakt dat hij nooit meer zal kunnen vliegen. Zeer tegen zijn zin neemt Eddie afscheid van de Royal Air Force. In Londen maakt hij vervolgens kennis met de oogverblindende Dolly Nightingale en sluit hij vriendschap met Eric Trapp, een nogal dubieuze bassist die ook een eigen detectivebureau blijkt te hebben. Samen raken Eddie en Eric verzeild in een conflict in de Londense onderwereld. De twee zien zich gedwongen een lastige strijd te voeren, terwijl elders de Tweede Wereldoorlog voortraast. Tussen de bedrijven door probeert de inmiddels hopeloos verliefde Eddie ook nog het hart van Dolly te veroveren.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221122090000 +0000" stop="20221122100200 +0000" catchup-id="899205846"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221122100200 +0000" stop="20221122110000 +0000" catchup-id="899205849"><title>Holland op z'n Allermooist - Levende Molens van Holland</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/09AiCzfGfPNfyhWjQpFX9BGldgrx9CAOQ2DFJ9CB6qZ0430/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Levende molens van Holland is een oogstrelende film over draaiende molens, zonder technische uitleg. Topcameraman-regisseur Menno Mennes ‘schildert’ met zijn camera uiterst fraaie beelden, in de stijl van de Oude Meesters, en brengt op weergaloze wijze het Hollandse landschap in beeld.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221122110000 +0000" stop="20221122143100 +0000" catchup-id="899205852"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221122143100 +0000" stop="20221122150100 +0000" catchup-id="899297490"><title>Grumpy Old Men</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ymEZjwMduEfPDtklN3aR7AvlCJQhI57r9AiOt6Ys2ylk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Grumpy Old Men - S2, afl. 4 (4)</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221122150100 +0000" stop="20221122160000 +0000" catchup-id="899205858"><title>Jack Irish</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AD6REDa469AGt0LSROYr3uhi5gS9BdM9C0P4TLda8PjllE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jack Irish (Guy Pearce) is een voormalig strafadvocaat met een voorliefde voor dingen die hij niet zou moeten doen. Zo brengt hij zijn dagen door als parttime onderzoeker, schuldeiser, leerling-meubelmaker en is hij minnaar van Linda; een vastberaden televisieverslaggeefster die hem bijstaat in zijn onderzoeken. Daarnaast gaat hij nog steeds gebukt onder de moord op zijn vrouw door een gestoorde ex-cliënt. Als onderzoeker is Jack een expert in het vinden van mensen die niet gevonden willen worden. Zo raakt hij zijdelings betrokken bij een heksenjacht die te maken heeft met een bloedbad van jaren geleden in de Filipijnen en zoekt hij de verdwenen Tina Longmore; de dochter van de Australische premier. Het is het begin van een reeks gebeurtenissen waardoor Jack zijn leven riskeert om de waarheid bloot te leggen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221122160000 +0000" stop="20221122163300 +0000" catchup-id="899205861"><title>De Mooiste Plek van Nederland</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/09AiCzfGfPNfyhWjQpFX9BGldgrx9CAOQ2DFJ9CB6qZ0430/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In deze aflevering de volgende onderwerpen: de Oostvaardersplassen, Schokland en Landgoed Heidestein.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221122163300 +0000" stop="20221122170400 +0000" catchup-id="899205864"><title>Mijn Nostalgische Nederland - 's-Hertogenbosch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lHF5pfgwfRTjXcYKwAkWoDYxT2cV4n4pHUkKjy9B2eDg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de serie Mijn Nostalgisch Nederland komt de recente geschiedenis van verschillende Nederlandse steden en streken aan bod. In deze aflevering: 's-Hertogenbosch. Carnaval in Oeteldonk, de viering van 750 jaar stad, de opening van de veemarkthallen, en nog veel meer! 'Mijn 's-Hertogenbosch' neemt u mee naar het verleden van deze stad.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221122170400 +0000" stop="20221122173100 +0000" catchup-id="899297493"><title>Peppi &amp; Kokki</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LVheAi9AQyu9ARgA45VD9C0h3X5RDF3dXyxm9BdXxx0jK8w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het onafscheidelijke duo Peppi &amp; Kokki was begin jaren 70 voor het eerst te zien op de Nederlandse televisie. Jong en oud genoten van de doldwaze verhaaltjes van de twee matrozen die allerlei avonturen beleefden op zoek naar een baantje om centjes te verdienen. Met Gerard van Essen (de dikke Peppi) en Herman Kortekaas (de dunne Kokki) en muziek van Joop Stokkermans.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221122173100 +0000" stop="20221122180100 +0000" catchup-id="899297496"><title>The Ronnie Wood Show</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JeUTCn7wk47mTeZVv2bzk1pzK9CKHVQW5WKX4lEOo9BAs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>The Ronnie Wood Show - Afl. 6 (11)</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221122180100 +0000" stop="20221122200600 +0000" catchup-id="899205876"><title>Egmond Binnen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/39BXnESM9AGHcWHaO48SqxM9A5TDhzvp2nqRQDg9ATRxGHQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het muziekprogramma Egmond Binnen met Anne van Egmond gaat inmiddels alweer het vierde seizoen in. Ook in dit seizoen neemt Anne de kijker weer mee op een wekelijkse muzikale trip van twee uur met de beste muziek uit vervlogen tijden. Deze keer vanuit het Museum van de Twintigste Eeuw in Hoorn. Anne van Egmond is een radio-icoon. Haar herkenbare stem is verbonden geweest aan tientallen radioprogramma’s, zoals bijvoorbeeld Tombola, Met Anne… en Adres Onbekend. Anne straalt een zekere warmte en betrokkenheid uit waarmee ze luisteraars deelgenoot weet te maken van het programma. Haar laatste succes op de radio, het programma Egmond Binnen, heeft tegenwoordig een televisievariant bij ONS. Egmond Binnen is een twee uur durend muziekprogramma waarvan Anne zelf de samenstelling en presentatie doet. Ze vult het programma met muziek die je op de radio steeds minder vaak hoort: jazz, chansons, cabaret. Een genre dat haar op de radio een trouwe schare fans opleverde. Deze fans kunnen nu hun hart ophalen met hetzelfde genre, maar dan ook nog voorzien van unieke beelden.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221122200600 +0000" stop="20221122203600 +0000" catchup-id="899297499"><title>The Lucy Show</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YnwCJW0CuzwEHqSjE1L64iIjD9AcnJW2mhUkU1ziot54/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Lucy Ball - The Lucy Show - Afl. 4 (24)</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221122203600 +0000" stop="20221122211100 +0000" catchup-id="899205882"><title>Hi-de-Hi</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8lL8fX4wD0GqEFOxSQr2pTigOK775HKZfYiIRCG7QXQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In seizoen 3 van Hi-de-Hi! is het entertainment personeel drug bezig met het maken van een praalwagen voor de jaarlijkse carnavalsoptocht. De vroegere Deken van Jeffrey's Universiteit verschijnt ten tonele. Hij heeft een duidelijke opdracht: Jeffrey overhalen om terug te keren naar het oude nest. Ondertussen blijkt dat er op een stuk land grenzend aan het kamp mogelijk een ziekenhuis gebouwd gaat worden. Dit schiet vooral bij Joe in het verkeerde keelgat, aangezien hij net juist datzelfde land gekocht heeft met de intentie om ooit het kamp uit te kunnen breiden. Vervolgens komt Ted's ex-vrouw verhaal halen bij hem, omdat zij meent recht te hebben op een behoorlijke alimentatie. Het moge duidelijk zijn, er zijn weer voldoende ontwikkelingen in wederom een hilarische reeks van Hi-de-Hi!</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221122211100 +0000" stop="20221122221000 +0000" catchup-id="899205885"><title>Jack Irish</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AD6REDa469AGt0LSROYr3uhi5gS9BdM9C0P4TLda8PjllE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jack Irish (Guy Pearce) is een voormalig strafadvocaat met een voorliefde voor dingen die hij niet zou moeten doen. Zo brengt hij zijn dagen door als parttime onderzoeker, schuldeiser, leerling-meubelmaker en is hij minnaar van Linda; een vastberaden televisieverslaggeefster die hem bijstaat in zijn onderzoeken. Daarnaast gaat hij nog steeds gebukt onder de moord op zijn vrouw door een gestoorde ex-cliënt. Als onderzoeker is Jack een expert in het vinden van mensen die niet gevonden willen worden. Zo raakt hij zijdelings betrokken bij een heksenjacht die te maken heeft met een bloedbad van jaren geleden in de Filipijnen en zoekt hij de verdwenen Tina Longmore; de dochter van de Australische premier. Het is het begin van een reeks gebeurtenissen waardoor Jack zijn leven riskeert om de waarheid bloot te leggen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221122221000 +0000" stop="20221122224000 +0000" catchup-id="899205888"><title>Oorlogsgeheimen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wde9CV9AG0L676kMc49AF2SGRgkHI47p69A5yTZKVlHOYHQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In deze aflevering van Oorlogsgeheimen ontrafelen we een familiegeheim voor Wendy van Deest. In de nacht van 8 op 9 maart 1945 worden in de bossen bij Ede door Engelse vliegtuigen wapens gedropt voor het lokale verzet. De actie loopt uit op een mislukking. Bijna de helft van de verzetsstrijders wordt opgepakt en, vlak voor de bevrijding, door de Duitsers gefusilleerd. Volgens de Bennekommer Jan de Gooijer heeft zijn vrouw Nel zijn kameraden verraden en moet ze boete doen voor deze daad. Hierdoor wil Jan van zijn vrouw scheiden en mag ze haar kinderen niet meer zien. Nel was zich van geen kwaad bewust en heeft haar hele leven geleden onder de beschuldiging en alle gevolgen daarvan. Net als haar kinderen, die opgroeiden zonder moeder. Na haar overlijden vinden haar kinderen een brief van Nel waarin ze haar kant van het verhaal vertelt. 50 jaar na dato herinnerde ze zich ineens dat een verzetsman aan haar vroeg of zij wist wie er mee zouden doen aan de dropping. Ze wist vrijwel niets, maar noemde een paar namen. In de brief vraagt ze zich of deze verzetsman haar er wellicht heeft in geluisd. Kleindochter Wendy wil weten of haar oma inderdaad schuldig was aan het verraad van ...</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221122224000 +0000" stop="20221122230000 +0000" catchup-id="899205891"><title>Suikerhoek</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PWdhSnW8Q8C3ySdEMH7aokb5MLFbBmQuiHjcnmread4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Oud-Gastel wordt tot 2099 elke zondag gebeden voor Henri Mastboom, de laatste telg uit een geslacht dat bijna een eeuw de bestuurlijke macht in dit dorp had. Deze zonderlinge figuur woonde 92 jaar lang in het huis van zijn ouders en veranderde er nooit iets. De tijd ligt er in laagjes opgestapeld. In het zelfde dorp treedt Jan Frederik Vlekke op zijn 18de in dienst als onderwijzer. Vlekke, van lage komaf, groeit uit tot één van de markantste suikerfabrikanten uit de Suikerhoek en legt de basis voor echt sociaal ondernemerschap.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221122230000 +0000" stop="20221123000200 +0000" catchup-id="899250651"><title>Holland op z'n Allermooist - Levende Molens van Holland</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/09AiCzfGfPNfyhWjQpFX9BGldgrx9CAOQ2DFJ9CB6qZ0430/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Levende molens van Holland is een oogstrelende film over draaiende molens, zonder technische uitleg. Topcameraman-regisseur Menno Mennes ‘schildert’ met zijn camera uiterst fraaie beelden, in de stijl van de Oude Meesters, en brengt op weergaloze wijze het Hollandse landschap in beeld.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221123000200 +0000" stop="20221123040200 +0000" catchup-id="899250654"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221123040200 +0000" stop="20221123043200 +0000" catchup-id="899250657"><title>Doctor Who - The Leisure Hive</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/IElkCbetdZfQKhp2CXdF2GgEJaVrSH3eqM4Fm4jHdoQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nu de Doctor lijdt aan het tijdexperiment, komen de clandestiene plannen van anderen aan het licht, samen met de geheime doeleinden van de tachyongenerator.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221123043200 +0000" stop="20221123050300 +0000" catchup-id="899250660"><title>Duel in de Diepte</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hrBT9B2OsSnUzCcoQOPyRL8jnVVVCvIIxziflww7i3IA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Silvia Sommers (Lidy Sluyter) is een popzangeresje, dat tijdens een concert instort. Haar manager stuurt haar naar Curaçao om daar tijdens een lange vakantie tot rust te komen. Nieuwe vrienden nemen haar mee naar Bonaire, waar ze kennis maakt met onder andere een zoon van het bevriende gezin, Eddy (Ronald Carrilho) die haar leert duiken met een zonderling (Peter Faber) en een bioloog (Lex Schoorel), maar ook met een paar ongure types. En er gebeuren dingen die Silvia niet begrijpt. Dat laatste neemt niet weg dat zij zich intussen kostelijk amuseert en geniet van haar duiklessen en de wonderlijke wereld onder het wateroppervlak. Zelfs als ze wordt gekidnapt beseft ze zog niet welke gevaren haar bedreigen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221123050300 +0000" stop="20221123060100 +0000" catchup-id="899297502"><title>Ain't Misbehavin'</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OLqYeGH7HPSPSoRrWorwkhcAxus6z1cbeiR9AxA9BD9ARc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ain't Misbehavin' - Afl. 2 (3) Ain't Misbehavin' is een heerlijke muzikale comedy in de vorm van een miniserie. Het verhaal begint in 1940, als Eddie Wallis bij een rampzalige noodlanding met zijn bommenwerper dusdanig gewond raakt dat hij nooit meer zal kunnen vliegen. Zeer tegen zijn zin neemt Eddie afscheid van de Royal Air Force. In Londen maakt hij vervolgens kennis met de oogverblindende Dolly Nightingale en sluit hij vriendschap met Eric Trapp, een nogal dubieuze bassist die ook een eigen detectivebureau blijkt te hebben. Samen raken Eddie en Eric verzeild in een conflict in de Londense onderwereld. De twee zien zich gedwongen een lastige strijd te voeren, terwijl elders de Tweede Wereldoorlog voortraast. Tussen de bedrijven door probeert de inmiddels hopeloos verliefde Eddie ook nog het hart van Dolly te veroveren.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221123060100 +0000" stop="20221123063600 +0000" catchup-id="899297505"><title>Grumpy Old Men</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ymEZjwMduEfPDtklN3aR7AvlCJQhI57r9AiOt6Ys2ylk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Grumpy Old Men - S2, afl. 4 (4)</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221123063600 +0000" stop="20221123070000 +0000" catchup-id="899250669"><title>De Laatste Ooggetuigen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EPtFx2CjDUoGMy7JHnA6T28RibEtay9BWHvFvt2VKcMo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het oorlogsverhaal van Henk Kemper en Ineke van Oers-Moorman. Henk Kemper werd na de Japanse capitulatie in Soerabaja opgepakt door Indonesische opstandelingen. Ine van Oers-Moormann heeft haar moeder, haar broertje en haar beste vriendin verloren tijdens de Bersiap-periode in Nederlands-Indië. In de serie De Laatste Ooggetuigen van de Tweede Wereldoorlog komen overlevenden aan het woord, die de tweede wereldoorlog aan den lijve hebben ondervonden, zowel in Nederland als in het toenmalige Nederlands-Indië. Het zijn unieke, persoonlijke verhalen van de laatste getuigen van deze vreselijke periode in de vaderlandse geschiedenis.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221123070000 +0000" stop="20221123080000 +0000" catchup-id="899250672"><title>Jack Irish</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AD6REDa469AGt0LSROYr3uhi5gS9BdM9C0P4TLda8PjllE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jack Irish (Guy Pearce) is een voormalig strafadvocaat met een voorliefde voor dingen die hij niet zou moeten doen. Zo brengt hij zijn dagen door als parttime onderzoeker, schuldeiser, leerling-meubelmaker en is hij minnaar van Linda; een vastberaden televisieverslaggeefster die hem bijstaat in zijn onderzoeken. Daarnaast gaat hij nog steeds gebukt onder de moord op zijn vrouw door een gestoorde ex-cliënt. Als onderzoeker is Jack een expert in het vinden van mensen die niet gevonden willen worden. Zo raakt hij zijdelings betrokken bij een heksenjacht die te maken heeft met een bloedbad van jaren geleden in de Filipijnen en zoekt hij de verdwenen Tina Longmore; de dochter van de Australische premier. Het is het begin van een reeks gebeurtenissen waardoor Jack zijn leven riskeert om de waarheid bloot te leggen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221123080000 +0000" stop="20221123083200 +0000" catchup-id="899250675"><title>De Mooiste Plek van Nederland</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/09AiCzfGfPNfyhWjQpFX9BGldgrx9CAOQ2DFJ9CB6qZ0430/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In deze aflevering de volgende onderwerpen: de Oostvaardersplassen, Schokland en Landgoed Heidestein.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221123083200 +0000" stop="20221123090300 +0000" catchup-id="899250678"><title>Mijn Nostalgische Nederland - 's-Hertogenbosch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lHF5pfgwfRTjXcYKwAkWoDYxT2cV4n4pHUkKjy9B2eDg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de serie Mijn Nostalgisch Nederland komt de recente geschiedenis van verschillende Nederlandse steden en streken aan bod. In deze aflevering: 's-Hertogenbosch. Carnaval in Oeteldonk, de viering van 750 jaar stad, de opening van de veemarkthallen, en nog veel meer! 'Mijn 's-Hertogenbosch' neemt u mee naar het verleden van deze stad.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221123090300 +0000" stop="20221123100300 +0000" catchup-id="899250681"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221123100300 +0000" stop="20221123103300 +0000" catchup-id="899516127"><title>The Lucy Show</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YnwCJW0CuzwEHqSjE1L64iIjD9AcnJW2mhUkU1ziot54/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Lucy Ball - The Lucy Show - Afl. 4 (24)</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221123103300 +0000" stop="20221123110200 +0000" catchup-id="899250687"><title>Hi-de-Hi</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8lL8fX4wD0GqEFOxSQr2pTigOK775HKZfYiIRCG7QXQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In seizoen 3 van Hi-de-Hi! is het entertainment personeel drug bezig met het maken van een praalwagen voor de jaarlijkse carnavalsoptocht. De vroegere Deken van Jeffrey's Universiteit verschijnt ten tonele. Hij heeft een duidelijke opdracht: Jeffrey overhalen om terug te keren naar het oude nest. Ondertussen blijkt dat er op een stuk land grenzend aan het kamp mogelijk een ziekenhuis gebouwd gaat worden. Dit schiet vooral bij Joe in het verkeerde keelgat, aangezien hij net juist datzelfde land gekocht heeft met de intentie om ooit het kamp uit te kunnen breiden. Vervolgens komt Ted's ex-vrouw verhaal halen bij hem, omdat zij meent recht te hebben op een behoorlijke alimentatie. Het moge duidelijk zijn, er zijn weer voldoende ontwikkelingen in wederom een hilarische reeks van Hi-de-Hi!</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221123110200 +0000" stop="20221123143000 +0000" catchup-id="899250690"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221123143000 +0000" stop="20221123150000 +0000" catchup-id="899250693"><title>Suikerhoek</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PWdhSnW8Q8C3ySdEMH7aokb5MLFbBmQuiHjcnmread4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Oud-Gastel wordt tot 2099 elke zondag gebeden voor Henri Mastboom, de laatste telg uit een geslacht dat bijna een eeuw de bestuurlijke macht in dit dorp had. Deze zonderlinge figuur woonde 92 jaar lang in het huis van zijn ouders en veranderde er nooit iets. De tijd ligt er in laagjes opgestapeld. In het zelfde dorp treedt Jan Frederik Vlekke op zijn 18de in dienst als onderwijzer. Vlekke, van lage komaf, groeit uit tot één van de markantste suikerfabrikanten uit de Suikerhoek en legt de basis voor echt sociaal ondernemerschap.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221123150000 +0000" stop="20221123160100 +0000" catchup-id="899250696"><title>De Wrekers</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/C9Cmk9ABZffHFGEdJ8oXGj46Fi4VYYTmIZx9A8hFT4S4xU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Steed brengt het weekend door met twee van zijn oudste vrienden, Bill en Laura Bassett. Wanneer hij begint te vermoeden dat er iets niet klopt, arriveert Tara.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221123160100 +0000" stop="20221123163500 +0000" catchup-id="899433825"><title>The Office</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0MUEz88ZwfY5RHEWufeuYerNIXgzf7TWiVpcQmHJfjI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Brent besluit een nieuwe secretaresse aan te nemen. Hij kan kiezen tussen een man en een knappe jonge blondine. De dag wordt afgesloten met een bezoek aan nachtclub Chasers.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221123163500 +0000" stop="20221123170500 +0000" catchup-id="899433828"><title>Oorlogsgeheimen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wde9CV9AG0L676kMc49AF2SGRgkHI47p69A5yTZKVlHOYHQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In deze aflevering van Oorlogsgeheimen ontrafelen we een familiegeheim voor Wendy van Deest. In de nacht van 8 op 9 maart 1945 worden in de bossen bij Ede door Engelse vliegtuigen wapens gedropt voor het lokale verzet. De actie loopt uit op een mislukking. Bijna de helft van de verzetsstrijders wordt opgepakt en, vlak voor de bevrijding, door de Duitsers gefusilleerd. Volgens de Bennekommer Jan de Gooijer heeft zijn vrouw Nel zijn kameraden verraden en moet ze boete doen voor deze daad. Hierdoor wil Jan van zijn vrouw scheiden en mag ze haar kinderen niet meer zien. Nel was zich van geen kwaad bewust en heeft haar hele leven geleden onder de beschuldiging en alle gevolgen daarvan. Net als haar kinderen, die opgroeiden zonder moeder. Na haar overlijden vinden haar kinderen een brief van Nel waarin ze haar kant van het verhaal vertelt. 50 jaar na dato herinnerde ze zich ineens dat een verzetsman aan haar vroeg of zij wist wie er mee zouden doen aan de dropping. Ze wist vrijwel niets, maar noemde een paar namen. In de brief vraagt ze zich of deze verzetsman haar er wellicht heeft in geluisd. Kleindochter Wendy wil weten of haar oma inderdaad schuldig was aan het verraad van ...</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221123170500 +0000" stop="20221123180100 +0000" catchup-id="899297508"><title>James Martin's Islands to Highlands</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pvcwtj4bGdUABFXO0vZgpHO8sTqS9CXsyPdh1qrDnHJw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>James Martin's Islands to Highlands - Afl. 3 (20) Tijdens de volgende etappe van zijn Islands to Highlands-tour wordt James in het glorieuze Devon vergezeld door zijn vriend en met een Michelin-ster bekroonde chef-kok Simon Hulstone. James bezoekt een bijzondere champignonkwekerij - gelegen in een bungalow - en gebruikt er een paar om een ??smakelijke biefstuk- en champignonschotel te maken. Simon proeft een aantal bekroonde kaas, wat James inspireert om een ??kaasplateau te maken dat geschikt is voor een koning. De dag eindigt met een reis naar de Art Deco pracht van Burgh Island, waar James heerlijk kookt met een beurre blanc, met uitzicht op het adembenemende uitzicht op de kustlijn van Devon.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221123180100 +0000" stop="20221123190000 +0000" catchup-id="899516130"><title>Little House on the Prairie</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Uy5DyC2HEXnWTj0KT8pDGFmFAPVJCqsz9BAoF89AQtvPI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een vriendelijke dwerg genaamd Lou wordt de alleenstaande vader van een dochtertje wanneer zijn vrouw sterft tijdens de bevalling. Om haar laatste wens te honoreren, zegt hij zijn baan als circusartiest op en gaat op zoek naar een baan waarbij zijn dochter wel een normaal leven kan leiden. Lou belandt in Walnut Grove en vormt een vriendschap met John Carter, die hem bijna een baan bij de bank bezorgt, totdat iemand tussenbeide komt en een nog groter probleem creëert voor Lou.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221123190000 +0000" stop="20221123200200 +0000" catchup-id="899297514"><title>The Baby Boomers' Guide to Growing Old</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bh4Pccgljrc9CfkFRWgeq9CzrMBjkGBBd9AuEEYmDfj15c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>The Baby Boomers' Guide to Growing Old - Afl. 4 (4) Deze week zullen onze babyboomers een grappige blik werpen op hun vrije tijd en de tijd van hun leven hebben - of in ieder geval proberen... Een buslading grijzende leuke meiden probeert komiek Roy Hudd te helpen de politicus John Prescott op te vrolijken. Niet makkelijk. En een zevenentwintigjarige punk doet zijn best om ex-conservatieve minister Edwina Currie uit te lokken terwijl ze een zelfgeschreven volkslied speelt voor de boomer-generatie &quot;I don't wanna die&quot;. Ook legt Esther Rantzen uit waarom ze zich in haar hoogtijdagen van That's Life altijd op de 65-plussers richtte, en fantaseert Kenny Lynch hoe het perfecte verzorgingshuis eruit zou zien.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221123200200 +0000" stop="20221123220100 +0000" catchup-id="899250714"><title>film: The Bygone</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LjYOCbDYh5P2OgYDn7z1idbfcbCCtGTEohcjGvpi6FU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een jonge rancher kruist regelmatig het pad met een indiaans meisje uit een nabijgelegen reservaat. Maar dan opeens niet meer. Haar mysterieuze verdwijning leidt tot een zoektocht die naar de plaatselijke onderwereld van mensenhandel leidt en een aangrijpend verleden blootlegt. Regie: Graham Phillips en Parker Phillips. Cast: Graham Phillips, Jacqueline Toboni en Shawn Hatosy. Land: Verenigde Staten. Genre: Drama. Jaar: 2019.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221123220100 +0000" stop="20221123223200 +0000" catchup-id="899433834"><title>De Plaat Blijft Hangen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1fcM4g7LhGx6BziCQRjZ9AmMfutcpX9BNA7tqQiIaoU3c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Oude muziek hits: de beste clips en de mooiste hits uit de jaren '50 tot en met '90.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221123223200 +0000" stop="20221123224200 +0000" catchup-id="899433837"><title>Mijn Eigen Museum</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KnbDXcBNiikkvrLogcLslkpLLAGG5TDrldIdIUoFgFI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Van Puchjes en Vespa’s tot Duitse buikschuivers. Wie bij Frans van de Mosselaar beneden is uitgekeken op de bonte collectie miniatuurauto’s, stapt een verdieping hoger meteen in de vijftiger en zestiger jaren. Honderden in nieuwstaat verkerende brommers en scooters staan rond een heus tankstation uitnodigend te blinken. De trotse Dongense verzamelaar toont er zijn eerste eigen brommer.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221123224200 +0000" stop="20221123230300 +0000" catchup-id="899433840"><title>Mijn Eigen Museum</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KnbDXcBNiikkvrLogcLslkpLLAGG5TDrldIdIUoFgFI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>‘Weest op uw hoede!’ Het lijkt een onheilspellende waarschuwing, maar in Prinsenbeek vertelt Pim Monné het verhaal achter deze boodschap op de gevel van dit museum, dat geheel is gewijd aan de mobilisatie van september 1939 tot de meidagen van 1940.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221123230300 +0000" stop="20221124000100 +0000" catchup-id="899297517"><title>Jack Irish</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AD6REDa469AGt0LSROYr3uhi5gS9BdM9C0P4TLda8PjllE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jack Irish (Guy Pearce) is een voormalig strafadvocaat met een voorliefde voor dingen die hij niet zou moeten doen. Zo brengt hij zijn dagen door als parttime onderzoeker, schuldeiser, leerling-meubelmaker en is hij minnaar van Linda; een vastberaden televisieverslaggeefster die hem bijstaat in zijn onderzoeken. Daarnaast gaat hij nog steeds gebukt onder de moord op zijn vrouw door een gestoorde ex-cliënt. Als onderzoeker is Jack een expert in het vinden van mensen die niet gevonden willen worden. Zo raakt hij zijdelings betrokken bij een heksenjacht die te maken heeft met een bloedbad van jaren geleden in de Filipijnen en zoekt hij de verdwenen Tina Longmore; de dochter van de Australische premier. Het is het begin van een reeks gebeurtenissen waardoor Jack zijn leven riskeert om de waarheid bloot te leggen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221124000100 +0000" stop="20221124040000 +0000" catchup-id="899297520"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221124040000 +0000" stop="20221124043100 +0000" catchup-id="899516133"><title>The Lucy Show</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YnwCJW0CuzwEHqSjE1L64iIjD9AcnJW2mhUkU1ziot54/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Lucy Ball - The Lucy Show - Afl. 4 (24)</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221124043100 +0000" stop="20221124050500 +0000" catchup-id="899297526"><title>Hi-de-Hi</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8lL8fX4wD0GqEFOxSQr2pTigOK775HKZfYiIRCG7QXQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In seizoen 3 van Hi-de-Hi! is het entertainment personeel drug bezig met het maken van een praalwagen voor de jaarlijkse carnavalsoptocht. De vroegere Deken van Jeffrey's Universiteit verschijnt ten tonele. Hij heeft een duidelijke opdracht: Jeffrey overhalen om terug te keren naar het oude nest. Ondertussen blijkt dat er op een stuk land grenzend aan het kamp mogelijk een ziekenhuis gebouwd gaat worden. Dit schiet vooral bij Joe in het verkeerde keelgat, aangezien hij net juist datzelfde land gekocht heeft met de intentie om ooit het kamp uit te kunnen breiden. Vervolgens komt Ted's ex-vrouw verhaal halen bij hem, omdat zij meent recht te hebben op een behoorlijke alimentatie. Het moge duidelijk zijn, er zijn weer voldoende ontwikkelingen in wederom een hilarische reeks van Hi-de-Hi!</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221124050500 +0000" stop="20221124060500 +0000" catchup-id="899297529"><title>Jack Irish</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AD6REDa469AGt0LSROYr3uhi5gS9BdM9C0P4TLda8PjllE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jack Irish (Guy Pearce) is een voormalig strafadvocaat met een voorliefde voor dingen die hij niet zou moeten doen. Zo brengt hij zijn dagen door als parttime onderzoeker, schuldeiser, leerling-meubelmaker en is hij minnaar van Linda; een vastberaden televisieverslaggeefster die hem bijstaat in zijn onderzoeken. Daarnaast gaat hij nog steeds gebukt onder de moord op zijn vrouw door een gestoorde ex-cliënt. Als onderzoeker is Jack een expert in het vinden van mensen die niet gevonden willen worden. Zo raakt hij zijdelings betrokken bij een heksenjacht die te maken heeft met een bloedbad van jaren geleden in de Filipijnen en zoekt hij de verdwenen Tina Longmore; de dochter van de Australische premier. Het is het begin van een reeks gebeurtenissen waardoor Jack zijn leven riskeert om de waarheid bloot te leggen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221124060500 +0000" stop="20221124063500 +0000" catchup-id="899297532"><title>Oorlogsgeheimen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wde9CV9AG0L676kMc49AF2SGRgkHI47p69A5yTZKVlHOYHQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In deze aflevering van Oorlogsgeheimen ontrafelen we een familiegeheim voor Wendy van Deest. In de nacht van 8 op 9 maart 1945 worden in de bossen bij Ede door Engelse vliegtuigen wapens gedropt voor het lokale verzet. De actie loopt uit op een mislukking. Bijna de helft van de verzetsstrijders wordt opgepakt en, vlak voor de bevrijding, door de Duitsers gefusilleerd. Volgens de Bennekommer Jan de Gooijer heeft zijn vrouw Nel zijn kameraden verraden en moet ze boete doen voor deze daad. Hierdoor wil Jan van zijn vrouw scheiden en mag ze haar kinderen niet meer zien. Nel was zich van geen kwaad bewust en heeft haar hele leven geleden onder de beschuldiging en alle gevolgen daarvan. Net als haar kinderen, die opgroeiden zonder moeder. Na haar overlijden vinden haar kinderen een brief van Nel waarin ze haar kant van het verhaal vertelt. 50 jaar na dato herinnerde ze zich ineens dat een verzetsman aan haar vroeg of zij wist wie er mee zouden doen aan de dropping. Ze wist vrijwel niets, maar noemde een paar namen. In de brief vraagt ze zich of deze verzetsman haar er wellicht heeft in geluisd. Kleindochter Wendy wil weten of haar oma inderdaad schuldig was aan het verraad van ...</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221124063500 +0000" stop="20221124070000 +0000" catchup-id="899433846"><title>Suikerhoek</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PWdhSnW8Q8C3ySdEMH7aokb5MLFbBmQuiHjcnmread4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Oud-Gastel wordt tot 2099 elke zondag gebeden voor Henri Mastboom, de laatste telg uit een geslacht dat bijna een eeuw de bestuurlijke macht in dit dorp had. Deze zonderlinge figuur woonde 92 jaar lang in het huis van zijn ouders en veranderde er nooit iets. De tijd ligt er in laagjes opgestapeld. In het zelfde dorp treedt Jan Frederik Vlekke op zijn 18de in dienst als onderwijzer. Vlekke, van lage komaf, groeit uit tot één van de markantste suikerfabrikanten uit de Suikerhoek en legt de basis voor echt sociaal ondernemerschap.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221124070000 +0000" stop="20221124080000 +0000" catchup-id="899297535"><title>De Wrekers</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/C9Cmk9ABZffHFGEdJ8oXGj46Fi4VYYTmIZx9A8hFT4S4xU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Steed brengt het weekend door met twee van zijn oudste vrienden, Bill en Laura Bassett. Wanneer hij begint te vermoeden dat er iets niet klopt, arriveert Tara.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221124080000 +0000" stop="20221124083500 +0000" catchup-id="899297538"><title>The Office</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0MUEz88ZwfY5RHEWufeuYerNIXgzf7TWiVpcQmHJfjI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Brent besluit een nieuwe secretaresse aan te nemen. Hij kan kiezen tussen een man en een knappe jonge blondine. De dag wordt afgesloten met een bezoek aan nachtclub Chasers.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221124083500 +0000" stop="20221124090000 +0000" catchup-id="899297541"><title>Oorlogsgeheimen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wde9CV9AG0L676kMc49AF2SGRgkHI47p69A5yTZKVlHOYHQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In deze aflevering van Oorlogsgeheimen ontrafelen we een familiegeheim voor Wendy van Deest. In de nacht van 8 op 9 maart 1945 worden in de bossen bij Ede door Engelse vliegtuigen wapens gedropt voor het lokale verzet. De actie loopt uit op een mislukking. Bijna de helft van de verzetsstrijders wordt opgepakt en, vlak voor de bevrijding, door de Duitsers gefusilleerd. Volgens de Bennekommer Jan de Gooijer heeft zijn vrouw Nel zijn kameraden verraden en moet ze boete doen voor deze daad. Hierdoor wil Jan van zijn vrouw scheiden en mag ze haar kinderen niet meer zien. Nel was zich van geen kwaad bewust en heeft haar hele leven geleden onder de beschuldiging en alle gevolgen daarvan. Net als haar kinderen, die opgroeiden zonder moeder. Na haar overlijden vinden haar kinderen een brief van Nel waarin ze haar kant van het verhaal vertelt. 50 jaar na dato herinnerde ze zich ineens dat een verzetsman aan haar vroeg of zij wist wie er mee zouden doen aan de dropping. Ze wist vrijwel niets, maar noemde een paar namen. In de brief vraagt ze zich of deze verzetsman haar er wellicht heeft in geluisd. Kleindochter Wendy wil weten of haar oma inderdaad schuldig was aan het verraad van ...</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221124090000 +0000" stop="20221124100200 +0000" catchup-id="899297544"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221124100200 +0000" stop="20221124110000 +0000" catchup-id="899297547"><title>Little House on the Prairie</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Uy5DyC2HEXnWTj0KT8pDGFmFAPVJCqsz9BAoF89AQtvPI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Stark leert dat ze vanwege de schulden van zijn familie uit hun huis zullen worden gezet. Persoonlijke problemen met zijn vrouw en dochter duwen hem over de rand, dus schiet hij ze allebei neer en vertrekt. De mannen van Walnut Grove proberen hem verwoed op te sporen, maar ze realiseren zich niet dat hij de stad helemaal niet verlaten heeft en zijn emotioneel onstabiele toestand brengt Laura's familie in gevaar.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221124110000 +0000" stop="20221124142800 +0000" catchup-id="899297550"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221124142800 +0000" stop="20221124145900 +0000" catchup-id="899297553"><title>De Plaat Blijft Hangen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1fcM4g7LhGx6BziCQRjZ9AmMfutcpX9BNA7tqQiIaoU3c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Oude muziek hits: de beste clips en de mooiste hits uit de jaren '50 tot en met '90.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221124145900 +0000" stop="20221124150000 +0000" catchup-id="899607063"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221124150000 +0000" stop="20221124155900 +0000" catchup-id="899297556"><title>Starsky &amp; Hutch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dnpOtQygZvePKLhBxXnIsdvDtvm2jm29CA9BGnQOWLGlc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Starsky &amp; Hutch - S1, aflevering 12 (23) - Terror on the Docks - Starsky en Hutch gaan op zoek naar een havenarbeider die verdacht wordt van de moord op een undercoveragent die onderzoek deed naar een reeks overvallen. Ondertussen bereidt een jeugdvriend van Hutch zich voor om te trouwen...</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221124155900 +0000" stop="20221124170100 +0000" catchup-id="899297559"><title>Bergerac</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/XPEKlimrEF1qk5L0i9BDcTHqBA5dILBDiRhPZNYxJQUk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jim besluit de beveiliging bij een veiling waar een beroemde diamant wordt verkocht op te schalen wanneer een beruchte juwelendief die nooit is gepakt, Philippa Vale, besluit om Jersey te bezoeken.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221124170100 +0000" stop="20221124173000 +0000" catchup-id="899297562"><title>Dames van Oranje</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vz9CAgZAlUzaetTd59A9CUQWTGZL0n6WLfxrEdqnax5RGw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In deze aflevering aandacht voor prinses Laurentien en prinses Mabel, die in een pol verkozen werden tot de minst populaire prinsessen van Nederland.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221124173000 +0000" stop="20221124183500 +0000" catchup-id="899297565"><title>Freddie Mercury - The King of Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/nPCxR4BsXtLckcT3vof2lLSUctNbIGPnOdhqMKZYRtY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Op de avond waarop zijn band Queen standaard in de hoogste regionen van de Top2000 te vinden is, ziet u bij ONS een documentaire over Freddie Mercury, de legendarische frontman van Queen. Als één van de grootste performers van de 20e eeuw, verlegde Freddie Mercury de grenzen van kunst en muziek en wist hij de band Queen naar internationale sterrenstatus te brengen. Hij stond bekend om zijn extravagante podium persoonlijkheid en zijn explosieve optredens, maar buiten de schijnwerpers was hij ongelooflijk privé. Met exclusieve interviews en beelden onthult deze documentaire het verhaal van Freddie Mercury en hoe een verlegen jongen uit Zanzibar uitgroeide tot één van de meest iconische figuren uit de moderne muziekgeschiedenis.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221124183500 +0000" stop="20221124191400 +0000" catchup-id="899297568"><title>Grace and Favour</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DzGmshQCT5kut9CbmtqQLwbjUp4uuqpJhwSeIOr8mx68/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mrs. Slocombe en de rest van personeelsleden maken zich op voor de rechtszaak over het paard dat door haar was 'gestolen'. Na een lange zitting komt uiteindelijk Mr. Moulterd aan het woord.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221124191400 +0000" stop="20221124200300 +0000" catchup-id="899607066"><title>Starsky &amp; Hutch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dnpOtQygZvePKLhBxXnIsdvDtvm2jm29CA9BGnQOWLGlc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Starsky &amp; Hutch - S1, aflevering 12 (23) - Terror on the Docks - Starsky en Hutch gaan op zoek naar een havenarbeider die verdacht wordt van de moord op een undercoveragent die onderzoek deed naar een reeks overvallen. Ondertussen bereidt een jeugdvriend van Hutch zich voor om te trouwen...</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221124200300 +0000" stop="20221124214800 +0000" catchup-id="899297571"><title>To Catch a Killer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/E0ZQrjODUB3mpYFLGbGFbLfH2TCtFEmlHnTOB8HT4Ds/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deel 2 (2) - Miniserie gebaseerd op het waargebeurde verhaal van seriemoordenaar John Wayne Gacy. Aan de ene kant was hij de goede vriend, een behulpzame buurman, had hij een groot talent tot vermaken en was hij een gerespecteerd zakenman, aan de andere kant de brute moordenaar en verkrachter van 30 jonge jongens. Het portret van een man met twee totaal verschillende persoonlijkheden. Regie: Eric Till. Cast: Brian Dennehy, Michael Riley en Margot Kidder. Land: Canada/Verenigde Staten. Genre: Biografie/Misdaad. Jaar: 1992.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221124214800 +0000" stop="20221124224900 +0000" catchup-id="899297574"><title>Starsky &amp; Hutch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dnpOtQygZvePKLhBxXnIsdvDtvm2jm29CA9BGnQOWLGlc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Starsky &amp; Hutch - S1, aflevering 12 (23) - Terror on the Docks - Starsky en Hutch gaan op zoek naar een havenarbeider die verdacht wordt van de moord op een undercoveragent die onderzoek deed naar een reeks overvallen. Ondertussen bereidt een jeugdvriend van Hutch zich voor om te trouwen...</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221124224900 +0000" stop="20221124234100 +0000" catchup-id="899297577"><title>House of Cards - The Final Cut</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/We1W9BTJj1hrGpfv79Al4sOUda2jPVsOsY9B9AAEClvuMrI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>The Final Cut is de afsluiting van de sinistere trilogie House of Cards. Opnieuw zien we Ian Richardson als de sluwe, konkelende en altijd amusante Britse premier Francis Urquhart. Hij is intussen 65 jaar oud, zijn heerschappij kan niet eeuwig duren. Het publiek begint hem zat te worden en zelfs binnen zijn eigen partij wordt er gemopperd. Maar Urquhart is vastbesloten: hij zal pas afscheid nemen als iedereen hem ziet als de grootste premier sinds Winston Churchill. Om dat te bereiken, treedt hij op als bemiddelaar bij de totstandkoming van een historische overeenkomst tussen Griekenland en het Turkse deel van Cyprus. Hij hoopt zichzelf hiermee onsterfelijk te maken als internationaal vredestichter. Alleen de zeegrenzen moeten nog worden vastgesteld. Maar dan hoort Urquhart het gerucht dat er onder de betwiste wateren enorme olievelden liggen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221124234100 +0000" stop="20221125003900 +0000" catchup-id="899347221"><title>De Wrekers</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/C9Cmk9ABZffHFGEdJ8oXGj46Fi4VYYTmIZx9A8hFT4S4xU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Steed brengt het weekend door met twee van zijn oudste vrienden, Bill en Laura Bassett. Wanneer hij begint te vermoeden dat er iets niet klopt, arriveert Tara.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221125003900 +0000" stop="20221125043900 +0000" catchup-id="899347224"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221125043900 +0000" stop="20221125064100 +0000" catchup-id="899347227"><title>film: The Bygone</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LjYOCbDYh5P2OgYDn7z1idbfcbCCtGTEohcjGvpi6FU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een jonge rancher kruist regelmatig het pad met een indiaans meisje uit een nabijgelegen reservaat. Maar dan opeens niet meer. Haar mysterieuze verdwijning leidt tot een zoektocht die naar de plaatselijke onderwereld van mensenhandel leidt en een aangrijpend verleden blootlegt. Regie: Graham Phillips en Parker Phillips. Cast: Graham Phillips, Jacqueline Toboni en Shawn Hatosy. Land: Verenigde Staten. Genre: Drama. Jaar: 2019.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221125064100 +0000" stop="20221125072800 +0000" catchup-id="899347230"><title>The Baby Boomers' Guide to Growing Old</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bh4Pccgljrc9CfkFRWgeq9CzrMBjkGBBd9AuEEYmDfj15c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>The Baby Boomers' Guide to Growing Old - Afl. 4 (4) Deze week zullen onze babyboomers een grappige blik werpen op hun vrije tijd en de tijd van hun leven hebben - of in ieder geval proberen... Een buslading grijzende leuke meiden probeert komiek Roy Hudd te helpen de politicus John Prescott op te vrolijken. Niet makkelijk. En een zevenentwintigjarige punk doet zijn best om ex-conservatieve minister Edwina Currie uit te lokken terwijl ze een zelfgeschreven volkslied speelt voor de boomer-generatie &quot;I don't wanna die&quot;. Ook legt Esther Rantzen uit waarom ze zich in haar hoogtijdagen van That's Life altijd op de 65-plussers richtte, en fantaseert Kenny Lynch hoe het perfecte verzorgingshuis eruit zou zien.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221125072800 +0000" stop="20221125082800 +0000" catchup-id="899347233"><title>Starsky &amp; Hutch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dnpOtQygZvePKLhBxXnIsdvDtvm2jm29CA9BGnQOWLGlc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Starsky &amp; Hutch - S1, aflevering 12 (23) - Terror on the Docks - Starsky en Hutch gaan op zoek naar een havenarbeider die verdacht wordt van de moord op een undercoveragent die onderzoek deed naar een reeks overvallen. Ondertussen bereidt een jeugdvriend van Hutch zich voor om te trouwen...</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221125082800 +0000" stop="20221125085700 +0000" catchup-id="899433849"><title>Dames van Oranje</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vz9CAgZAlUzaetTd59A9CUQWTGZL0n6WLfxrEdqnax5RGw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In deze aflevering aandacht voor prinses Laurentien en prinses Mabel, die in een pol verkozen werden tot de minst populaire prinsessen van Nederland.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221125085700 +0000" stop="20221125092700 +0000" catchup-id="899433852"><title>De Laatste Ooggetuigen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EPtFx2CjDUoGMy7JHnA6T28RibEtay9BWHvFvt2VKcMo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het oorlogsverhaal van Henk Kemper en Ineke van Oers-Moorman. Henk Kemper werd na de Japanse capitulatie in Soerabaja opgepakt door Indonesische opstandelingen. Ine van Oers-Moormann heeft haar moeder, haar broertje en haar beste vriendin verloren tijdens de Bersiap-periode in Nederlands-Indië. In de serie De Laatste Ooggetuigen van de Tweede Wereldoorlog komen overlevenden aan het woord, die de tweede wereldoorlog aan den lijve hebben ondervonden, zowel in Nederland als in het toenmalige Nederlands-Indië. Het zijn unieke, persoonlijke verhalen van de laatste getuigen van deze vreselijke periode in de vaderlandse geschiedenis.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221125092700 +0000" stop="20221125102800 +0000" catchup-id="899347242"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221125102800 +0000" stop="20221125112200 +0000" catchup-id="899433855"><title>Jack Irish</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AD6REDa469AGt0LSROYr3uhi5gS9BdM9C0P4TLda8PjllE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jack Irish (Guy Pearce) is een voormalig strafadvocaat met een voorliefde voor dingen die hij niet zou moeten doen. Zo brengt hij zijn dagen door als parttime onderzoeker, schuldeiser, leerling-meubelmaker en is hij minnaar van Linda; een vastberaden televisieverslaggeefster die hem bijstaat in zijn onderzoeken. Daarnaast gaat hij nog steeds gebukt onder de moord op zijn vrouw door een gestoorde ex-cliënt. Als onderzoeker is Jack een expert in het vinden van mensen die niet gevonden willen worden. Zo raakt hij zijdelings betrokken bij een heksenjacht die te maken heeft met een bloedbad van jaren geleden in de Filipijnen en zoekt hij de verdwenen Tina Longmore; de dochter van de Australische premier. Het is het begin van een reeks gebeurtenissen waardoor Jack zijn leven riskeert om de waarheid bloot te leggen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221125112200 +0000" stop="20221125145300 +0000" catchup-id="899347245"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221125145300 +0000" stop="20221125152300 +0000" catchup-id="899347248"><title>Grace and Favour</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DzGmshQCT5kut9CbmtqQLwbjUp4uuqpJhwSeIOr8mx68/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mrs. Slocombe en de rest van personeelsleden maken zich op voor de rechtszaak over het paard dat door haar was 'gestolen'. Na een lange zitting komt uiteindelijk Mr. Moulterd aan het woord.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221125152300 +0000" stop="20221125162400 +0000" catchup-id="899347251"><title>The Indian Doctor</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yk3NJ3MXszMQOnN8YzfzLyDSFvuykBb1D9B9B8DNexZ88/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tussen al het plezier en de pret van het jaarlijkse dorpsfeest, vernedert Sylvia Mr. Sharpe publiekelijk. Tom gaat naar Londen om een ??record te verbreken, maar de teleurgestelde zwangere Gina heeft geen andere keuze dan hem alleen te laten gaan. Prem en Kamini voelen zich zeer welkom en beginnen zich eindelijk thuis te voelen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221125162400 +0000" stop="20221125165400 +0000" catchup-id="899347257"><title>Peppi en Kokki</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/nhGdfJ62x0OqEdd5G3J10S0xA79AZw8u1g68ie5Fjy4M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het onafscheidelijke duo Peppi &amp; Kokki was begin jaren 70 voor het eerst te zien op de Nederlandse televisie. Jong en oud genoten van de doldwaze verhaaltjes van de twee matrozen die allerlei avonturen beleefden op zoek naar een baantje om centjes te verdienen. Met Gerard van Essen (de dikke Peppi) en Herman Kortekaas (de dunne Kokki) en muziek van Joop Stokkermans.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221125165400 +0000" stop="20221125172400 +0000" catchup-id="899347260"><title>Het Boekenpraatje</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OajUHPuT19BV0z80m9Cl9A1pOO20Fb9AX17nxTU2nTzyqlQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het Boekenpraatje - S1, afl. 5 (8) Historicus en schrijver Kees Klok geeft u in Het Boekenpraatje wekelijks zijn literaire tips. Van romans tot biografieën en van lijvige geschiedenissen tot korte verhalen. In de aflevering vandaag worden besproken: Cliënt Busken, een roman van Jeroen Brouwers waarin door de ogen van meneer Busken, die meent geheel onterecht in een inrichting van zijn vrijheid te zijn beroofd, de wereld om hem heen, in het bijzonder die van het tehuis, wordt beschreven. Een warreling van snerpende commentaren, megalomane fantasieën en rake observaties. (Atlas-Contact) Dubio. Een historisch/psychologische roman door Karin de Roos, die zich afspeelt in het zompige, vroeg-middeleeuwse graafschap West-Frisia (voorloper van het graafschap Holland) ten tijde van graaf Dirk III en de slag bij Flardinga in 1018, waarna een verrassende wending de lezer terugbrengt in het Vlaardingen van de 21e eeuw. (Singel Uitgeverijen)</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221125172400 +0000" stop="20221125175600 +0000" catchup-id="899347263"><title>De Mooiste Plek van Nederland</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/09AiCzfGfPNfyhWjQpFX9BGldgrx9CAOQ2DFJ9CB6qZ0430/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In deze aflevering de volgende onderwerpen: de Oostvaardersplassen, Schokland en Landgoed Heidestein.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221125175600 +0000" stop="20221125182600 +0000" catchup-id="899347266"><title>Een Bijzonder Jaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Py8D9BDoSAura82gKpyFxlQtgIuSGnJ0ZxFqcQeNy6do/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De serie Een Bijzonder Jaar toont iedere aflevering de belangrijkste gebeurtenissen uit een bepaald jaar. In deze aflevering: 1971. Keizer Hirohito van Japan bezoekt Nederland, in Amsterdam worden opnames voor James Bond gemaakt en gebruik van de autogordel wordt verplicht.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221125182600 +0000" stop="20221125191300 +0000" catchup-id="899347269"><title>Little House on the Prairie</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Ap5K2ZAa14ShBa5Popv9AqVGZcH760twap8Y9BFK9A6pDY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Joshua McQueen, heeft de &quot;Wild Boy of the North&quot; als belangrijkste attractie. Het kind, niet ouder dan een jaar of negen, ontsnapt en zoekt uiteindelijk onderdak bij de Wilders. Met de hulp van Doc Baker ontdekken ze een aantal verontrustende dingen over deze 'wilde jongen'.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221125191300 +0000" stop="20221125201600 +0000" catchup-id="899347272"><title>Frankie Drake Mysteries</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eDxbE8KH3M5pv3c79A6rxkGbVA0fWHQ59CIN329AQp39ANM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een oude rivaal duikt op als antiekhandelaar, maar Frankie is ervan overtuigd dat het oplichterij is. Het team probeert het te bewijzen voor het te laat is.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221125201600 +0000" stop="20221125211300 +0000" catchup-id="899347275"><title>Taggart</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Ft0qa9CUth3blHMEn8FtMHgBn3FL4uOwMac6MQENGnrQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Taggart - S17, Afl. 5, deel 1 (2) - The Friday Evenet</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221125211300 +0000" stop="20221125221500 +0000" catchup-id="899347278"><title>The Indian Doctor</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yk3NJ3MXszMQOnN8YzfzLyDSFvuykBb1D9B9B8DNexZ88/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tussen al het plezier en de pret van het jaarlijkse dorpsfeest, vernedert Sylvia Mr. Sharpe publiekelijk. Tom gaat naar Londen om een ??record te verbreken, maar de teleurgestelde zwangere Gina heeft geen andere keuze dan hem alleen te laten gaan. Prem en Kamini voelen zich zeer welkom en beginnen zich eindelijk thuis te voelen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221125221500 +0000" stop="20221125230000 +0000" catchup-id="899347281"><title>Sil de Strandjutter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/j38JyawUq9BHlhIZaYNsI4X5qPX6QHrbcGg8pdvcPZX0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sil de strandjutter is onvergetelijke serie uit 1976 met Jan Decleir en Monique van de Ven in de hoofdrollen. Naar de roman van Cor Bruijn. In zeven delen wordt het verhaal verteld van strandjutter Sil (Jan Decleir) die na een schipbreuk een klein Zweeds meisje vindt. Hij neemt de kleine Lobke (Monique van de Ven) in huis en voedt haar op als zijn eigen dochter. Veertien jaar later wordt Lobke verliefd op haar stiefbroer Wietse. Maar na een ruzie met zijn vader over het strandjutten vertrekt Wietse naar zee. Lobke blijft achter met de familie waar conflicten aan de orde van de dag zijn.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221125230000 +0000" stop="20221125233200 +0000" catchup-id="899390781"><title>Nederland Toen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BYtKES9C6EP3WsHnHhS8sK9CWVhLZQt1zs9BYGVBbgxAC8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mode Jaren '60 en '70 - Deze aflevering van Nederland Toen staat in het teken van Mode in de jaren zestig en zeventig. Een modeshow van het blad Tina, een Brigitte Bardot look-a-like contest en een modeshow van Dick Holthaus staan centraal in dit half uur. Verder komt u alles te weten over het modebeeld van deze periode die zich uitstrekt van bikini en broekpak tot mini-rok en gebreide mode.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221125233200 +0000" stop="20221126000200 +0000" catchup-id="899390784"><title>Mijn Nostalgisch Nederland - Het Groene Hart</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZIeMTi9BpbeW7ENr2iNVZN7RS382yl9AfFHDjIBmw0RdY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de serie Mijn Nostalgisch Nederland komt de recente geschiedenis van verschillende Nederlandse steden en streken aan bod. In deze aflevering: Het Groene Hart. Het Groene Hart is een bijzonder gebied in de Randstad dat met zijn landelijke karakter een tegenpool vormt voor de steden er omheen. U ziet prachtige beelden van plaatsen als Gouda, Schoonhoven, Bodegraven, Alphen aan de Rijn en Boskoop.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221126000200 +0000" stop="20221126040200 +0000" catchup-id="899390787"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221126040200 +0000" stop="20221126043200 +0000" catchup-id="899390790"><title>De Gouden Jaren</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZIeMTi9BpbeW7ENr2iNVZN7RS382yl9AfFHDjIBmw0RdY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In De Gouden Jaren neemt presentatrice Mari Carmen Oudendijk de kijker mee terug in de tijd. Terug naar die mooie momenten van vroeger waar we een warm gevoel van krijgen. In deze aflevering de special: De tijden zijn veranderd. Nog niet zo heel lang geleden was de Twist de populairste dans in Nederland. Was de hoed een standaard onderdeel van je garderobe. Had de televisie nog een dikke achterkant en wilde iedereen lijken op Elvis Presley. We kijken terug naar deze tijd. De tijden veranderen en juist daarom is het leuk om terug te kijken. Dus vandaag de leukste, vreemdste en meest verbijsterende fragmenten die laten zien hoe snel de tijden veranderen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221126043200 +0000" stop="20221126053100 +0000" catchup-id="899390793"><title>Starsky &amp; Hutch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dnpOtQygZvePKLhBxXnIsdvDtvm2jm29CA9BGnQOWLGlc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Starsky &amp; Hutch - S1, aflevering 12 (23) - Terror on the Docks - Starsky en Hutch gaan op zoek naar een havenarbeider die verdacht wordt van de moord op een undercoveragent die onderzoek deed naar een reeks overvallen. Ondertussen bereidt een jeugdvriend van Hutch zich voor om te trouwen...</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221126053100 +0000" stop="20221126063300 +0000" catchup-id="899390796"><title>House of Cards - The Final Cut</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/We1W9BTJj1hrGpfv79Al4sOUda2jPVsOsY9B9AAEClvuMrI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>The Final Cut is de afsluiting van de sinistere trilogie House of Cards. Opnieuw zien we Ian Richardson als de sluwe, konkelende en altijd amusante Britse premier Francis Urquhart. Hij is intussen 65 jaar oud, zijn heerschappij kan niet eeuwig duren. Het publiek begint hem zat te worden en zelfs binnen zijn eigen partij wordt er gemopperd. Maar Urquhart is vastbesloten: hij zal pas afscheid nemen als iedereen hem ziet als de grootste premier sinds Winston Churchill. Om dat te bereiken, treedt hij op als bemiddelaar bij de totstandkoming van een historische overeenkomst tussen Griekenland en het Turkse deel van Cyprus. Hij hoopt zichzelf hiermee onsterfelijk te maken als internationaal vredestichter. Alleen de zeegrenzen moeten nog worden vastgesteld. Maar dan hoort Urquhart het gerucht dat er onder de betwiste wateren enorme olievelden liggen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221126063300 +0000" stop="20221126070000 +0000" catchup-id="899390799"><title>Mijn Nostalgisch Nederland - Het Groene Hart</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZIeMTi9BpbeW7ENr2iNVZN7RS382yl9AfFHDjIBmw0RdY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de serie Mijn Nostalgisch Nederland komt de recente geschiedenis van verschillende Nederlandse steden en streken aan bod. In deze aflevering: Het Groene Hart. Het Groene Hart is een bijzonder gebied in de Randstad dat met zijn landelijke karakter een tegenpool vormt voor de steden er omheen. U ziet prachtige beelden van plaatsen als Gouda, Schoonhoven, Bodegraven, Alphen aan de Rijn en Boskoop.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221126070000 +0000" stop="20221126080100 +0000" catchup-id="899390802"><title>The Baby Boomers' Guide to Growing Old</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bh4Pccgljrc9CfkFRWgeq9CzrMBjkGBBd9AuEEYmDfj15c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>The Baby Boomers' Guide to Growing Old - Afl. 4 (4) Deze week zullen onze babyboomers een grappige blik werpen op hun vrije tijd en de tijd van hun leven hebben - of in ieder geval proberen... Een buslading grijzende leuke meiden probeert komiek Roy Hudd te helpen de politicus John Prescott op te vrolijken. Niet makkelijk. En een zevenentwintigjarige punk doet zijn best om ex-conservatieve minister Edwina Currie uit te lokken terwijl ze een zelfgeschreven volkslied speelt voor de boomer-generatie &quot;I don't wanna die&quot;. Ook legt Esther Rantzen uit waarom ze zich in haar hoogtijdagen van That's Life altijd op de 65-plussers richtte, en fantaseert Kenny Lynch hoe het perfecte verzorgingshuis eruit zou zien.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221126080100 +0000" stop="20221126090200 +0000" catchup-id="899390805"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221126090200 +0000" stop="20221126100000 +0000" catchup-id="899433858"><title>To Serve Them All My Days</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/QQR15RQuhTbZ4JJlJzkr9AvY4Vu49BWwjRjitRVO9BDHLg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Tweede Wereldoorlog komt steeds dichterbij. Tot Davids vreugde en verbazing verschijnt Christine in Bamfylde om een ??nieuwe student in te schrijven. Een reis naar huis voor een begrafenis roept bij David emoties op over zijn verdeelde loyaliteit. De Duitse dreiging doemt overal op.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221126100000 +0000" stop="20221126113100 +0000" catchup-id="899390811"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221126113100 +0000" stop="20221126114100 +0000" catchup-id="899390814"><title>Mijn Eigen Museum</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KnbDXcBNiikkvrLogcLslkpLLAGG5TDrldIdIUoFgFI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Van mangelplank tot heet hangijzer. In Boxtel vertelt Bernard Vekeman, te midden van zijn voor Europa unieke verzameling, gepassioneerd over wassen en strijken. Achter zo’n alledaags huishoudelijk karwei gaan onvermoede geschiedenissen schuil.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221126114100 +0000" stop="20221126120000 +0000" catchup-id="899390817"><title>Mijn Eigen Museum</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KnbDXcBNiikkvrLogcLslkpLLAGG5TDrldIdIUoFgFI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Begonnen als varkensboer gooide Bert van de Aalst in Eersel begin deze eeuw het roer helemaal om. In plaats van varkens te hoeden, begon hij varkens te spáren. De bonte verzameling telt al meer dan tienduizend exemplaren. En de varkensstal werd een heus educatief museum, waarin het verhaal van zaadje tot karbonaadje wordt verteld.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221126120000 +0000" stop="20221126133100 +0000" catchup-id="899390820"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221126133100 +0000" stop="20221126140000 +0000" catchup-id="899390823"><title>Peppi en Kokki</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/nhGdfJ62x0OqEdd5G3J10S0xA79AZw8u1g68ie5Fjy4M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tennis Het onafscheidelijke duo Peppi &amp; Kokki was begin jaren 70 voor het eerst te zien op de Nederlandse televisie. Jong en oud genoten van de doldwaze verhaaltjes van de twee matrozen die allerlei avonturen beleefden op zoek naar een baantje om centjes te verdienen. Met Gerard van Essen (de dikke Peppi) en Herman Kortekaas (de dunne Kokki) en muziek van Joop Stokkermans.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221126140000 +0000" stop="20221126143100 +0000" catchup-id="899390826"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221126143100 +0000" stop="20221126150100 +0000" catchup-id="899390829"><title>Peppi &amp; Kokki</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LVheAi9AQyu9ARgA45VD9C0h3X5RDF3dXyxm9BdXxx0jK8w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het onafscheidelijke duo Peppi &amp; Kokki was begin jaren 70 voor het eerst te zien op de Nederlandse televisie. Jong en oud genoten van de doldwaze verhaaltjes van de twee matrozen die allerlei avonturen beleefden op zoek naar een baantje om centjes te verdienen. Met Gerard van Essen (de dikke Peppi) en Herman Kortekaas (de dunne Kokki) en muziek van Joop Stokkermans.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221126150100 +0000" stop="20221126153100 +0000" catchup-id="899516136"><title>The Lucy Show</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YnwCJW0CuzwEHqSjE1L64iIjD9AcnJW2mhUkU1ziot54/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Lucy Ball - The Lucy Show - Afl. 4 (24)</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221126153100 +0000" stop="20221126160600 +0000" catchup-id="899390835"><title>Hi-de-Hi</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8lL8fX4wD0GqEFOxSQr2pTigOK775HKZfYiIRCG7QXQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In seizoen 3 van Hi-de-Hi! is het entertainment personeel drug bezig met het maken van een praalwagen voor de jaarlijkse carnavalsoptocht. De vroegere Deken van Jeffrey's Universiteit verschijnt ten tonele. Hij heeft een duidelijke opdracht: Jeffrey overhalen om terug te keren naar het oude nest. Ondertussen blijkt dat er op een stuk land grenzend aan het kamp mogelijk een ziekenhuis gebouwd gaat worden. Dit schiet vooral bij Joe in het verkeerde keelgat, aangezien hij net juist datzelfde land gekocht heeft met de intentie om ooit het kamp uit te kunnen breiden. Vervolgens komt Ted's ex-vrouw verhaal halen bij hem, omdat zij meent recht te hebben op een behoorlijke alimentatie. Het moge duidelijk zijn, er zijn weer voldoende ontwikkelingen in wederom een hilarische reeks van Hi-de-Hi!</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221126160600 +0000" stop="20221126164000 +0000" catchup-id="899390838"><title>Grumpy Old Men</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ymEZjwMduEfPDtklN3aR7AvlCJQhI57r9AiOt6Ys2ylk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Grumpy Old Men - S2, afl. 4 (4)</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221126164000 +0000" stop="20221126170700 +0000" catchup-id="899390841"><title>Doctor Who - The Leisure Hive</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/IElkCbetdZfQKhp2CXdF2GgEJaVrSH3eqM4Fm4jHdoQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nu de Doctor lijdt aan het tijdexperiment, komen de clandestiene plannen van anderen aan het licht, samen met de geheime doeleinden van de tachyongenerator.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221126170700 +0000" stop="20221126180600 +0000" catchup-id="899390844"><title>Darcey Bussell - Looking for Fred Astaire</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7j6sYu5ekzcJPSa43S19CBbHZYMyljBGm9Bh1j8iJApLQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Er is één man waar voormalig ballerina Darcey Bussell nooit mee heeft kunnen dansen, maar dat heel graag had gewild: de legendarische Hollywood-danseres Fred Astaire. In deze documentaire gaat Darcey op zoek naar Fred en ontdekt een heel ander verhaal dan ze had verwacht.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221126180600 +0000" stop="20221126190300 +0000" catchup-id="899516139"><title>James Martin's Islands to Highlands</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pvcwtj4bGdUABFXO0vZgpHO8sTqS9CXsyPdh1qrDnHJw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>James Martin's Islands to Highlands - Afl. 3 (20) Tijdens de volgende etappe van zijn Islands to Highlands-tour wordt James in het glorieuze Devon vergezeld door zijn vriend en met een Michelin-ster bekroonde chef-kok Simon Hulstone. James bezoekt een bijzondere champignonkwekerij - gelegen in een bungalow - en gebruikt er een paar om een ??smakelijke biefstuk- en champignonschotel te maken. Simon proeft een aantal bekroonde kaas, wat James inspireert om een ??kaasplateau te maken dat geschikt is voor een koning. De dag eindigt met een reis naar de Art Deco pracht van Burgh Island, waar James heerlijk kookt met een beurre blanc, met uitzicht op het adembenemende uitzicht op de kustlijn van Devon.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221126190300 +0000" stop="20221126193400 +0000" catchup-id="899390847"><title>Sanford &amp; Son</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/znY7OyhjkZVdWLetxqcXGGUWbKsl3W9B9BLyph0SzHbg0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sanford &amp; Son - S1, afl. 9 (14) Lamont houdt een paar doodskisten in de woonkamer en dit doet de bijgelovige Fred schrikken.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221126193400 +0000" stop="20221126200500 +0000" catchup-id="899390850"><title>Duel in de Diepte</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hrBT9B2OsSnUzCcoQOPyRL8jnVVVCvIIxziflww7i3IA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Silvia Sommers (Lidy Sluyter) is een popzangeresje, dat tijdens een concert instort. Haar manager stuurt haar naar Curaçao om daar tijdens een lange vakantie tot rust te komen. Nieuwe vrienden nemen haar mee naar Bonaire, waar ze kennis maakt met onder andere een zoon van het bevriende gezin, Eddy (Ronald Carrilho) die haar leert duiken met een zonderling (Peter Faber) en een bioloog (Lex Schoorel), maar ook met een paar ongure types. En er gebeuren dingen die Silvia niet begrijpt. Dat laatste neemt niet weg dat zij zich intussen kostelijk amuseert en geniet van haar duiklessen en de wonderlijke wereld onder het wateroppervlak. Zelfs als ze wordt gekidnapt beseft ze zog niet welke gevaren haar bedreigen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221126200500 +0000" stop="20221126203600 +0000" catchup-id="899390853"><title>The Ronnie Wood Show</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JeUTCn7wk47mTeZVv2bzk1pzK9CKHVQW5WKX4lEOo9BAs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>The Ronnie Wood Show - Afl. 6 (11)</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221126203600 +0000" stop="20221126230500 +0000" catchup-id="899390856"><title>Het Goede Doel - 10 Jaar Gelukkig Uit Elkaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Be9CCbV30pgZKnNIp7JqiLlr5fdF0zm55l71IV5sQ8ZQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het Goede Doel is één van de meest succesvolle Nederlandse bands ooit. Frontmannen Henk en Henk (Temming en Westbroek) hebben al jaren een moeizame relatie. Maar in 2001 kwamen zij toch nog even tot elkaar voor twee reünieconcerten in de Heineken Music Hall. Onder de titel 10 Jaar Gelukkig Uit Elkaar speelden zij de zaal plat met al hun bekende hits. Bij ONS ziet u deze maand een registratie van dit heerlijke concert waarin alle bekende hits voorbij komen: België, Eenvoud, Vriendschap, Nooduitgang en nog veel meer.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221126230500 +0000" stop="20221126233600 +0000" catchup-id="899433867"><title>Nederland Toen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BYtKES9C6EP3WsHnHhS8sK9CWVhLZQt1zs9BYGVBbgxAC8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mode Jaren '60 en '70 - Deze aflevering van Nederland Toen staat in het teken van Mode in de jaren zestig en zeventig. Een modeshow van het blad Tina, een Brigitte Bardot look-a-like contest en een modeshow van Dick Holthaus staan centraal in dit half uur. Verder komt u alles te weten over het modebeeld van deze periode die zich uitstrekt van bikini en broekpak tot mini-rok en gebreide mode.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221126233600 +0000" stop="20221127000600 +0000" catchup-id="899433870"><title>Mijn Nostalgisch Nederland - Het Groene Hart</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZIeMTi9BpbeW7ENr2iNVZN7RS382yl9AfFHDjIBmw0RdY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de serie Mijn Nostalgisch Nederland komt de recente geschiedenis van verschillende Nederlandse steden en streken aan bod. In deze aflevering: Het Groene Hart. Het Groene Hart is een bijzonder gebied in de Randstad dat met zijn landelijke karakter een tegenpool vormt voor de steden er omheen. U ziet prachtige beelden van plaatsen als Gouda, Schoonhoven, Bodegraven, Alphen aan de Rijn en Boskoop.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221127000600 +0000" stop="20221127040700 +0000" catchup-id="899433873"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221127040700 +0000" stop="20221127043600 +0000" catchup-id="899433876"><title>De Gouden Jaren</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZIeMTi9BpbeW7ENr2iNVZN7RS382yl9AfFHDjIBmw0RdY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In De Gouden Jaren neemt presentatrice Mari Carmen Oudendijk de kijker mee terug in de tijd. Terug naar die mooie momenten van vroeger waar we een warm gevoel van krijgen. In deze aflevering de special: De tijden zijn veranderd. Nog niet zo heel lang geleden was de Twist de populairste dans in Nederland. Was de hoed een standaard onderdeel van je garderobe. Had de televisie nog een dikke achterkant en wilde iedereen lijken op Elvis Presley. We kijken terug naar deze tijd. De tijden veranderen en juist daarom is het leuk om terug te kijken. Dus vandaag de leukste, vreemdste en meest verbijsterende fragmenten die laten zien hoe snel de tijden veranderen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221127043600 +0000" stop="20221127053100 +0000" catchup-id="899433879"><title>Starsky &amp; Hutch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dnpOtQygZvePKLhBxXnIsdvDtvm2jm29CA9BGnQOWLGlc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Starsky &amp; Hutch - S1, aflevering 12 (23) - Terror on the Docks - Starsky en Hutch gaan op zoek naar een havenarbeider die verdacht wordt van de moord op een undercoveragent die onderzoek deed naar een reeks overvallen. Ondertussen bereidt een jeugdvriend van Hutch zich voor om te trouwen...</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221127053100 +0000" stop="20221127063300 +0000" catchup-id="899433882"><title>House of Cards - The Final Cut</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/We1W9BTJj1hrGpfv79Al4sOUda2jPVsOsY9B9AAEClvuMrI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>The Final Cut is de afsluiting van de sinistere trilogie House of Cards. Opnieuw zien we Ian Richardson als de sluwe, konkelende en altijd amusante Britse premier Francis Urquhart. Hij is intussen 65 jaar oud, zijn heerschappij kan niet eeuwig duren. Het publiek begint hem zat te worden en zelfs binnen zijn eigen partij wordt er gemopperd. Maar Urquhart is vastbesloten: hij zal pas afscheid nemen als iedereen hem ziet als de grootste premier sinds Winston Churchill. Om dat te bereiken, treedt hij op als bemiddelaar bij de totstandkoming van een historische overeenkomst tussen Griekenland en het Turkse deel van Cyprus. Hij hoopt zichzelf hiermee onsterfelijk te maken als internationaal vredestichter. Alleen de zeegrenzen moeten nog worden vastgesteld. Maar dan hoort Urquhart het gerucht dat er onder de betwiste wateren enorme olievelden liggen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221127063300 +0000" stop="20221127070000 +0000" catchup-id="899433885"><title>Mijn Nostalgisch Nederland - Het Groene Hart</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZIeMTi9BpbeW7ENr2iNVZN7RS382yl9AfFHDjIBmw0RdY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de serie Mijn Nostalgisch Nederland komt de recente geschiedenis van verschillende Nederlandse steden en streken aan bod. In deze aflevering: Het Groene Hart. Het Groene Hart is een bijzonder gebied in de Randstad dat met zijn landelijke karakter een tegenpool vormt voor de steden er omheen. U ziet prachtige beelden van plaatsen als Gouda, Schoonhoven, Bodegraven, Alphen aan de Rijn en Boskoop.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221127070000 +0000" stop="20221127080000 +0000" catchup-id="899433888"><title>The Baby Boomers' Guide to Growing Old</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bh4Pccgljrc9CfkFRWgeq9CzrMBjkGBBd9AuEEYmDfj15c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>The Baby Boomers' Guide to Growing Old - Afl. 4 (4) Deze week zullen onze babyboomers een grappige blik werpen op hun vrije tijd en de tijd van hun leven hebben - of in ieder geval proberen... Een buslading grijzende leuke meiden probeert komiek Roy Hudd te helpen de politicus John Prescott op te vrolijken. Niet makkelijk. En een zevenentwintigjarige punk doet zijn best om ex-conservatieve minister Edwina Currie uit te lokken terwijl ze een zelfgeschreven volkslied speelt voor de boomer-generatie &quot;I don't wanna die&quot;. Ook legt Esther Rantzen uit waarom ze zich in haar hoogtijdagen van That's Life altijd op de 65-plussers richtte, en fantaseert Kenny Lynch hoe het perfecte verzorgingshuis eruit zou zien.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221127080000 +0000" stop="20221127090000 +0000" catchup-id="899433894"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221127090000 +0000" stop="20221127100200 +0000" catchup-id="899433900"><title>Bergerac</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/XPEKlimrEF1qk5L0i9BDcTHqBA5dILBDiRhPZNYxJQUk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jim besluit de beveiliging bij een veiling waar een beroemde diamant wordt verkocht op te schalen wanneer een beruchte juwelendief die nooit is gepakt, Philippa Vale, besluit om Jersey te bezoeken.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221127100200 +0000" stop="20221127113100 +0000" catchup-id="899433906"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221127113100 +0000" stop="20221127115900 +0000" catchup-id="899433912"><title>Duel in de Diepte</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hrBT9B2OsSnUzCcoQOPyRL8jnVVVCvIIxziflww7i3IA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Silvia Sommers (Lidy Sluyter) is een popzangeresje, dat tijdens een concert instort. Haar manager stuurt haar naar Curaçao om daar tijdens een lange vakantie tot rust te komen. Nieuwe vrienden nemen haar mee naar Bonaire, waar ze kennis maakt met onder andere een zoon van het bevriende gezin, Eddy (Ronald Carrilho) die haar leert duiken met een zonderling (Peter Faber) en een bioloog (Lex Schoorel), maar ook met een paar ongure types. En er gebeuren dingen die Silvia niet begrijpt. Dat laatste neemt niet weg dat zij zich intussen kostelijk amuseert en geniet van haar duiklessen en de wonderlijke wereld onder het wateroppervlak. Zelfs als ze wordt gekidnapt beseft ze zog niet welke gevaren haar bedreigen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221127115900 +0000" stop="20221127132900 +0000" catchup-id="899433918"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221127132900 +0000" stop="20221127140300 +0000" catchup-id="899516142"><title>Het Boekenpraatje</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OajUHPuT19BV0z80m9Cl9A1pOO20Fb9AX17nxTU2nTzyqlQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het Boekenpraatje - S1, afl. 5 (8) Historicus en schrijver Kees Klok geeft u in Het Boekenpraatje wekelijks zijn literaire tips. Van romans tot biografieën en van lijvige geschiedenissen tot korte verhalen. In de aflevering vandaag worden besproken: Cliënt Busken, een roman van Jeroen Brouwers waarin door de ogen van meneer Busken, die meent geheel onterecht in een inrichting van zijn vrijheid te zijn beroofd, de wereld om hem heen, in het bijzonder die van het tehuis, wordt beschreven. Een warreling van snerpende commentaren, megalomane fantasieën en rake observaties. (Atlas-Contact) Dubio. Een historisch/psychologische roman door Karin de Roos, die zich afspeelt in het zompige, vroeg-middeleeuwse graafschap West-Frisia (voorloper van het graafschap Holland) ten tijde van graaf Dirk III en de slag bij Flardinga in 1018, waarna een verrassende wending de lezer terugbrengt in het Vlaardingen van de 21e eeuw. (Singel Uitgeverijen)</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221127140300 +0000" stop="20221127143100 +0000" catchup-id="899433930"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221127143100 +0000" stop="20221127160000 +0000" catchup-id="899433933"><title>New Music Now</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>New Music Now - S5, afl. 13 (43)</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221127160000 +0000" stop="20221127170200 +0000" catchup-id="899607069"><title>Little House on the Prairie</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Uy5DyC2HEXnWTj0KT8pDGFmFAPVJCqsz9BAoF89AQtvPI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een vriendelijke dwerg genaamd Lou wordt de alleenstaande vader van een dochtertje wanneer zijn vrouw sterft tijdens de bevalling. Om haar laatste wens te honoreren, zegt hij zijn baan als circusartiest op en gaat op zoek naar een baan waarbij zijn dochter wel een normaal leven kan leiden. Lou belandt in Walnut Grove en vormt een vriendschap met John Carter, die hem bijna een baan bij de bank bezorgt, totdat iemand tussenbeide komt en een nog groter probleem creëert voor Lou.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221127170200 +0000" stop="20221127180100 +0000" catchup-id="899433948"><title>Little House on the Prairie</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Ap5K2ZAa14ShBa5Popv9AqVGZcH760twap8Y9BFK9A6pDY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Joshua McQueen, heeft de &quot;Wild Boy of the North&quot; als belangrijkste attractie. Het kind, niet ouder dan een jaar of negen, ontsnapt en zoekt uiteindelijk onderdak bij de Wilders. Met de hulp van Doc Baker ontdekken ze een aantal verontrustende dingen over deze 'wilde jongen'.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221127180100 +0000" stop="20221127190100 +0000" catchup-id="899433954"><title>De Wrekers</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/C9Cmk9ABZffHFGEdJ8oXGj46Fi4VYYTmIZx9A8hFT4S4xU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Steed brengt het weekend door met twee van zijn oudste vrienden, Bill en Laura Bassett. Wanneer hij begint te vermoeden dat er iets niet klopt, arriveert Tara.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221127190100 +0000" stop="20221127193500 +0000" catchup-id="899433960"><title>Grace and Favour</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DzGmshQCT5kut9CbmtqQLwbjUp4uuqpJhwSeIOr8mx68/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mrs. Slocombe en de rest van personeelsleden maken zich op voor de rechtszaak over het paard dat door haar was 'gestolen'. Na een lange zitting komt uiteindelijk Mr. Moulterd aan het woord.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221127193500 +0000" stop="20221127203000 +0000" catchup-id="899433966"><title>The Indian Doctor</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yk3NJ3MXszMQOnN8YzfzLyDSFvuykBb1D9B9B8DNexZ88/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tussen al het plezier en de pret van het jaarlijkse dorpsfeest, vernedert Sylvia Mr. Sharpe publiekelijk. Tom gaat naar Londen om een ??record te verbreken, maar de teleurgestelde zwangere Gina heeft geen andere keuze dan hem alleen te laten gaan. Prem en Kamini voelen zich zeer welkom en beginnen zich eindelijk thuis te voelen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221127203000 +0000" stop="20221127213000 +0000" catchup-id="899433972"><title>Starsky &amp; Hutch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dnpOtQygZvePKLhBxXnIsdvDtvm2jm29CA9BGnQOWLGlc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Starsky &amp; Hutch - S1, aflevering 12 (23) - Terror on the Docks - Starsky en Hutch gaan op zoek naar een havenarbeider die verdacht wordt van de moord op een undercoveragent die onderzoek deed naar een reeks overvallen. Ondertussen bereidt een jeugdvriend van Hutch zich voor om te trouwen...</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221127213000 +0000" stop="20221127223000 +0000" catchup-id="899433978"><title>House of Cards - The Final Cut</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/We1W9BTJj1hrGpfv79Al4sOUda2jPVsOsY9B9AAEClvuMrI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>The Final Cut is de afsluiting van de sinistere trilogie House of Cards. Opnieuw zien we Ian Richardson als de sluwe, konkelende en altijd amusante Britse premier Francis Urquhart. Hij is intussen 65 jaar oud, zijn heerschappij kan niet eeuwig duren. Het publiek begint hem zat te worden en zelfs binnen zijn eigen partij wordt er gemopperd. Maar Urquhart is vastbesloten: hij zal pas afscheid nemen als iedereen hem ziet als de grootste premier sinds Winston Churchill. Om dat te bereiken, treedt hij op als bemiddelaar bij de totstandkoming van een historische overeenkomst tussen Griekenland en het Turkse deel van Cyprus. Hij hoopt zichzelf hiermee onsterfelijk te maken als internationaal vredestichter. Alleen de zeegrenzen moeten nog worden vastgesteld. Maar dan hoort Urquhart het gerucht dat er onder de betwiste wateren enorme olievelden liggen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221127223000 +0000" stop="20221127230100 +0000" catchup-id="899433984"><title>Mijn Nostalgische Nederland - 's-Hertogenbosch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lHF5pfgwfRTjXcYKwAkWoDYxT2cV4n4pHUkKjy9B2eDg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de serie Mijn Nostalgisch Nederland komt de recente geschiedenis van verschillende Nederlandse steden en streken aan bod. In deze aflevering: 's-Hertogenbosch. Carnaval in Oeteldonk, de viering van 750 jaar stad, de opening van de veemarkthallen, en nog veel meer! 'Mijn 's-Hertogenbosch' neemt u mee naar het verleden van deze stad.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221127230100 +0000" stop="20221128000100 +0000" catchup-id="899474907"><title>Starsky &amp; Hutch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dnpOtQygZvePKLhBxXnIsdvDtvm2jm29CA9BGnQOWLGlc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Starsky &amp; Hutch - S1, aflevering 12 (23) - Terror on the Docks - Starsky en Hutch gaan op zoek naar een havenarbeider die verdacht wordt van de moord op een undercoveragent die onderzoek deed naar een reeks overvallen. Ondertussen bereidt een jeugdvriend van Hutch zich voor om te trouwen...</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221128000100 +0000" stop="20221128040100 +0000" catchup-id="899474910"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221128040100 +0000" stop="20221128043100 +0000" catchup-id="899474913"><title>Een Bijzonder Jaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Py8D9BDoSAura82gKpyFxlQtgIuSGnJ0ZxFqcQeNy6do/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De serie Een Bijzonder Jaar toont iedere aflevering de belangrijkste gebeurtenissen uit een bepaald jaar. In deze aflevering: 1971. Keizer Hirohito van Japan bezoekt Nederland, in Amsterdam worden opnames voor James Bond gemaakt en gebruik van de autogordel wordt verplicht.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221128043100 +0000" stop="20221128050600 +0000" catchup-id="899474916"><title>Grace and Favour</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DzGmshQCT5kut9CbmtqQLwbjUp4uuqpJhwSeIOr8mx68/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als enige overgebleven personeelsleden na het overlijden van Mr. Grace Jr. krijgen de personeelsleden van de 'ladies and men's department' en Mrs. Lovelock (Mr. Grace zijn assistente) te horen waar hun pensioengelden in zijn gestoken: een hotel op het platteland van Engeland. Ze besluiten er een kijkje te gaan nemen en aangezien het geld wat ze zouden krijgen uit de pensioenen zo laag is, besluit Mrs. Slocombe een balletje op te gooien om zelf het hotel te gaan runnen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221128050600 +0000" stop="20221128060100 +0000" catchup-id="899474919"><title>Starsky &amp; Hutch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dnpOtQygZvePKLhBxXnIsdvDtvm2jm29CA9BGnQOWLGlc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Starsky &amp; Hutch - S1, aflevering 12 (23) - Terror on the Docks - Starsky en Hutch gaan op zoek naar een havenarbeider die verdacht wordt van de moord op een undercoveragent die onderzoek deed naar een reeks overvallen. Ondertussen bereidt een jeugdvriend van Hutch zich voor om te trouwen...</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221128060100 +0000" stop="20221128070000 +0000" catchup-id="899474922"><title>House of Cards - The Final Cut</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/We1W9BTJj1hrGpfv79Al4sOUda2jPVsOsY9B9AAEClvuMrI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>The Final Cut is de afsluiting van de sinistere trilogie House of Cards. Opnieuw zien we Ian Richardson als de sluwe, konkelende en altijd amusante Britse premier Francis Urquhart. Hij is intussen 65 jaar oud, zijn heerschappij kan niet eeuwig duren. Het publiek begint hem zat te worden en zelfs binnen zijn eigen partij wordt er gemopperd. Maar Urquhart is vastbesloten: hij zal pas afscheid nemen als iedereen hem ziet als de grootste premier sinds Winston Churchill. Om dat te bereiken, treedt hij op als bemiddelaar bij de totstandkoming van een historische overeenkomst tussen Griekenland en het Turkse deel van Cyprus. Hij hoopt zichzelf hiermee onsterfelijk te maken als internationaal vredestichter. Alleen de zeegrenzen moeten nog worden vastgesteld. Maar dan hoort Urquhart het gerucht dat er onder de betwiste wateren enorme olievelden liggen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221128070000 +0000" stop="20221128080200 +0000" catchup-id="899474925"><title>The Indian Doctor</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yk3NJ3MXszMQOnN8YzfzLyDSFvuykBb1D9B9B8DNexZ88/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tussen al het plezier en de pret van het jaarlijkse dorpsfeest, vernedert Sylvia Mr. Sharpe publiekelijk. Tom gaat naar Londen om een ??record te verbreken, maar de teleurgestelde zwangere Gina heeft geen andere keuze dan hem alleen te laten gaan. Prem en Kamini voelen zich zeer welkom en beginnen zich eindelijk thuis te voelen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221128080200 +0000" stop="20221128083100 +0000" catchup-id="899474928"><title>Peppi en Kokki</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/nhGdfJ62x0OqEdd5G3J10S0xA79AZw8u1g68ie5Fjy4M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tennis Het onafscheidelijke duo Peppi &amp; Kokki was begin jaren 70 voor het eerst te zien op de Nederlandse televisie. Jong en oud genoten van de doldwaze verhaaltjes van de twee matrozen die allerlei avonturen beleefden op zoek naar een baantje om centjes te verdienen. Met Gerard van Essen (de dikke Peppi) en Herman Kortekaas (de dunne Kokki) en muziek van Joop Stokkermans.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221128083100 +0000" stop="20221128090000 +0000" catchup-id="899474931"><title>Het Boekenpraatje</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OajUHPuT19BV0z80m9Cl9A1pOO20Fb9AX17nxTU2nTzyqlQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het Boekenpraatje - S1, afl. 5 (8) Historicus en schrijver Kees Klok geeft u in Het Boekenpraatje wekelijks zijn literaire tips. Van romans tot biografieën en van lijvige geschiedenissen tot korte verhalen. In de aflevering vandaag worden besproken: Cliënt Busken, een roman van Jeroen Brouwers waarin door de ogen van meneer Busken, die meent geheel onterecht in een inrichting van zijn vrijheid te zijn beroofd, de wereld om hem heen, in het bijzonder die van het tehuis, wordt beschreven. Een warreling van snerpende commentaren, megalomane fantasieën en rake observaties. (Atlas-Contact) Dubio. Een historisch/psychologische roman door Karin de Roos, die zich afspeelt in het zompige, vroeg-middeleeuwse graafschap West-Frisia (voorloper van het graafschap Holland) ten tijde van graaf Dirk III en de slag bij Flardinga in 1018, waarna een verrassende wending de lezer terugbrengt in het Vlaardingen van de 21e eeuw. (Singel Uitgeverijen)</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221128090000 +0000" stop="20221128100100 +0000" catchup-id="899474934"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221128100100 +0000" stop="20221128110000 +0000" catchup-id="899474937"><title>Taggart</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Ft0qa9CUth3blHMEn8FtMHgBn3FL4uOwMac6MQENGnrQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Taggart - S17, Afl. 5, deel 1 (2) - The Friday Evenet</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221128110000 +0000" stop="20221128143100 +0000" catchup-id="899474940"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221128143100 +0000" stop="20221128145900 +0000" catchup-id="899474943"><title>Het Theater van Toen - Buster Keaton</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/icKPUsjv8yiugh8Pmc859CmqBn9Abp59AERn8NMpzUjosM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>The Butcher Boy - The Butcher Boy is een Amerikaanse stomme en korte film uit 1917 onder regie van Roscoe 'Fatty' Arbuckle. Arbuckle speelt hier ook de hoofdrol in. De film was de eerste film waar Buster Keaton in te zien was. De film werd tevens zijn doorbraak. Fatty werkt bij een slager en wordt verliefd op de caissière, de dochter van de baas van de winkel. Hij vermomt zich als een vrouw en achtervolgt haar helemaal tot haar kostschool voor meisjes.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221128145900 +0000" stop="20221128150000 +0000" catchup-id="899607072"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221128150000 +0000" stop="20221128160000 +0000" catchup-id="899474946"><title>Ain't Misbehavin'</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OLqYeGH7HPSPSoRrWorwkhcAxus6z1cbeiR9AxA9BD9ARc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ain't Misbehavin' - Afl. 3 (3) Ain't Misbehavin' is een heerlijke muzikale comedy in de vorm van een miniserie. Het verhaal begint in 1940, als Eddie Wallis bij een rampzalige noodlanding met zijn bommenwerper dusdanig gewond raakt dat hij nooit meer zal kunnen vliegen. Zeer tegen zijn zin neemt Eddie afscheid van de Royal Air Force. In Londen maakt hij vervolgens kennis met de oogverblindende Dolly Nightingale en sluit hij vriendschap met Eric Trapp, een nogal dubieuze bassist die ook een eigen detectivebureau blijkt te hebben. Samen raken Eddie en Eric verzeild in een conflict in de Londense onderwereld. De twee zien zich gedwongen een lastige strijd te voeren, terwijl elders de Tweede Wereldoorlog voortraast. Tussen de bedrijven door probeert de inmiddels hopeloos verliefde Eddie ook nog het hart van Dolly te veroveren.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221128160000 +0000" stop="20221128165900 +0000" catchup-id="899474949"><title>Holland op z'n Allermooist - Winter in Holland</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ee10wSNaOYzG7zU4kXtJoaPk9AYiBXoa0rGWsIVIWIZQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Elk jaar, wanneer de winterperiode zich aandient, gaat bij veel Nederlanders het schaatsvirus weer kriebelen. Iedereen hoopt op een oer-Hollandse winter met een langdurige vorstperiode, waarbij de koek en zopie tenten weer langs de schaatsroutes staan. De winter van 2009/2010 wás weer zo’n prachtige ouderwetse winter, waarin niet alleen volop werd geschaatst, maar ook ijszeilers weer eens konden genieten. Winter in Holland is een film die u niet alleen schitterende winterlocaties laat zien, maar zoals alle films uit de reeks Holland op z’n Allermooist, ook een ontstressende werking op u zal hebben!</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221128165900 +0000" stop="20221128172900 +0000" catchup-id="899474952"><title>Sanford &amp; Son</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/znY7OyhjkZVdWLetxqcXGGUWbKsl3W9B9BLyph0SzHbg0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sanford &amp; Son - S1, afl. 10 (14) -the Barracuda-</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221128172900 +0000" stop="20221128180000 +0000" catchup-id="899474955"><title>Doctor Who - The Leisure Hive</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/IElkCbetdZfQKhp2CXdF2GgEJaVrSH3eqM4Fm4jHdoQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nu de saboteur en moordenaar zijn gearresteerd, zou de vrede moeten worden hersteld, maar een nieuwe dreiging duikt op - een oorlogsstoker die klaar is om andere werelden aan te vallen met een nieuw gefabriceerd krijgersleger.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221128180000 +0000" stop="20221128190000 +0000" catchup-id="899474958"><title>Free Bird op Reis</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kTrcqQ9BsE8EGhtabUXb68iq9B9Au8QHUQszUYfDInjOYo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Thailand is een van de populairste vakantielanden van Azië. Deze aflevering neemt u mee op een prachtige rondreis door dit land. Met o.a. Bangkok, Kong Kean, Sukhotai en natuurlijk de River Kwai Bridge.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221128190000 +0000" stop="20221128192900 +0000" catchup-id="899474961"><title>Henk van der Linden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lBZTzVl7rQSEbWAaWc9BJNEYx9BYpCN63dPm5ALp5jaSM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vraag een willekeurige Nederlander wie de meest succesvolle Nederlandse filmmaker is en er zullen namen voorbij komen van regisseurs als Fons Rademakers, Bert Haanstra en Paul Verhoeven. Maar als het aankomt op de hoeveelheid geproduceerde succesvolle films, moeten al deze grootheden van de Nederlandse film één man voor zich dulden, met afstand. En dat is de nestor van de Nederlandse kinderfilm: Henk van der Linden. De geboren Limburger, uniek om zijn eigenzinnige manier van werken, is houder van menig record uit de wereld van de film. Vijf decennia lang trokken zijn 43 kinderfilms, zeker die over nationale striphelden als Dik Trom en Sjors &amp; Sjimmie, volle zalen. Zijn succesvolste film, die maar liefst 28 jaar aaneengesloten in de bioscoop draaide, leverde hem zelfs een vermelding op in het Guinness Book of Records. Henk van der Linden - Pionier van de Kinderfilm is een drieluik over het leven, de films en het diepgewortelde geloof van de kleurrijke en eigenzinnige Henk van der Linden die eind 2021 overleed.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221128192900 +0000" stop="20221128202900 +0000" catchup-id="899474964"><title>Darcey Bussell - Looking for Audrey</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/k9BY5yTvIL3XJOZQ45Ih80Vbsx9ARFTkHa8j1tRO9AoXj8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Achter het oogverblindende imago van Audrey Hepburn ontrafelt voormalig ballerina Darcey Bussell een episch verhaal over verraad, moed, hartzeer en gebroken dromen. Al zolang ze zich kan herinneren is Darcey gefascineerd door Audrey Hepburn - stijlicoon, ster van Breakfast at Tiffany's en een Oscarwinnaar op 24-jarige leeftijd. Nu stapt Darcey in Audrey's voetsporen via Nederland, Londen, Rome, Zwitserland en Hollywood om haar levensverhaal te ontrafelen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221128202900 +0000" stop="20221128210200 +0000" catchup-id="899474967"><title>Duel in de Diepte</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hrBT9B2OsSnUzCcoQOPyRL8jnVVVCvIIxziflww7i3IA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Silvia Sommers (Lidy Sluyter) is een popzangeresje, dat tijdens een concert instort. Haar manager stuurt haar naar Curaçao om daar tijdens een lange vakantie tot rust te komen. Nieuwe vrienden nemen haar mee naar Bonaire, waar ze kennis maakt met onder andere een zoon van het bevriende gezin, Eddy (Ronald Carrilho) die haar leert duiken met een zonderling (Peter Faber) en een bioloog (Lex Schoorel), maar ook met een paar ongure types. En er gebeuren dingen die Silvia niet begrijpt. Dat laatste neemt niet weg dat zij zich intussen kostelijk amuseert en geniet van haar duiklessen en de wonderlijke wereld onder het wateroppervlak. Zelfs als ze wordt gekidnapt beseft ze zog niet welke gevaren haar bedreigen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221128210200 +0000" stop="20221128215800 +0000" catchup-id="899474970"><title>Ain't Misbehavin'</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OLqYeGH7HPSPSoRrWorwkhcAxus6z1cbeiR9AxA9BD9ARc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ain't Misbehavin' - Afl. 3 (3) Ain't Misbehavin' is een heerlijke muzikale comedy in de vorm van een miniserie. Het verhaal begint in 1940, als Eddie Wallis bij een rampzalige noodlanding met zijn bommenwerper dusdanig gewond raakt dat hij nooit meer zal kunnen vliegen. Zeer tegen zijn zin neemt Eddie afscheid van de Royal Air Force. In Londen maakt hij vervolgens kennis met de oogverblindende Dolly Nightingale en sluit hij vriendschap met Eric Trapp, een nogal dubieuze bassist die ook een eigen detectivebureau blijkt te hebben. Samen raken Eddie en Eric verzeild in een conflict in de Londense onderwereld. De twee zien zich gedwongen een lastige strijd te voeren, terwijl elders de Tweede Wereldoorlog voortraast. Tussen de bedrijven door probeert de inmiddels hopeloos verliefde Eddie ook nog het hart van Dolly te veroveren.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221128215800 +0000" stop="20221128223300 +0000" catchup-id="899474973"><title>Grumpy Old Men</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ymEZjwMduEfPDtklN3aR7AvlCJQhI57r9AiOt6Ys2ylk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Grumpy Old Men - S3, afl. 1 (5)</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221128223300 +0000" stop="20221128230000 +0000" catchup-id="899474976"><title>De Laatste Ooggetuigen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EPtFx2CjDUoGMy7JHnA6T28RibEtay9BWHvFvt2VKcMo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het oorlogsverhaal van Robert Sachabraq en de heer Verduyn Lunel. Robert Schabracq heeft als 12-jarige jongen de Japanse inval in Nederlands-Indië meegemaakt en de daarop volgende bezetting. Hij vertelt over zijn opsluiting in een jongenskamp. De heer Verduyn Lunel diende als KNIL-militair in Nederlands-Indië tijdens de bersiap-periode. In de serie De Laatste Ooggetuigen van de Tweede Wereldoorlog komen overlevenden aan het woord, die de tweede wereldoorlog aan den lijve hebben ondervonden, zowel in Nederland als in het toenmalige Nederlands-Indië. Het zijn unieke, persoonlijke verhalen van de laatste getuigen van deze vreselijke periode in de vaderlandse geschiedenis.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221128230000 +0000" stop="20221129000000 +0000" catchup-id="899516181"><title>The Indian Doctor</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yk3NJ3MXszMQOnN8YzfzLyDSFvuykBb1D9B9B8DNexZ88/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tussen al het plezier en de pret van het jaarlijkse dorpsfeest, vernedert Sylvia Mr. Sharpe publiekelijk. Tom gaat naar Londen om een ??record te verbreken, maar de teleurgestelde zwangere Gina heeft geen andere keuze dan hem alleen te laten gaan. Prem en Kamini voelen zich zeer welkom en beginnen zich eindelijk thuis te voelen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221129000000 +0000" stop="20221129040100 +0000" catchup-id="899516190"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221129040100 +0000" stop="20221129050000 +0000" catchup-id="899516196"><title>Taggart</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Ft0qa9CUth3blHMEn8FtMHgBn3FL4uOwMac6MQENGnrQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Taggart - S17, Afl. 5, deel 1 (2) - The Friday Evenet</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221129050000 +0000" stop="20221129060100 +0000" catchup-id="899516202"><title>The Indian Doctor</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/E1kqhQcuubhtLvVhIhh69BYycQaI6g2RrfkliK58vapQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De röntgenbus komt naar de stad. Prem is teleurgesteld over de opkomst, maar Megan roept de mijnwerkers op om aanwezig te zijn. Prem is erg onder de indruk van haar. Sylvia zet haar charmes in bij de röntgenoperator, Rhys.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221129060100 +0000" stop="20221129070000 +0000" catchup-id="899516208"><title>Sil de Strandjutter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/j38JyawUq9BHlhIZaYNsI4X5qPX6QHrbcGg8pdvcPZX0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sil de strandjutter is onvergetelijke serie uit 1976 met Jan Decleir en Monique van de Ven in de hoofdrollen. Naar de roman van Cor Bruijn. In zeven delen wordt het verhaal verteld van strandjutter Sil (Jan Decleir) die na een schipbreuk een klein Zweeds meisje vindt. Hij neemt de kleine Lobke (Monique van de Ven) in huis en voedt haar op als zijn eigen dochter. Veertien jaar later wordt Lobke verliefd op haar stiefbroer Wietse. Maar na een ruzie met zijn vader over het strandjutten vertrekt Wietse naar zee. Lobke blijft achter met de familie waar conflicten aan de orde van de dag zijn.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221129070000 +0000" stop="20221129090000 +0000" catchup-id="899516214"><title>Ain't Misbehavin'</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OLqYeGH7HPSPSoRrWorwkhcAxus6z1cbeiR9AxA9BD9ARc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ain't Misbehavin' - Afl. 3 (3) Ain't Misbehavin' is een heerlijke muzikale comedy in de vorm van een miniserie. Het verhaal begint in 1940, als Eddie Wallis bij een rampzalige noodlanding met zijn bommenwerper dusdanig gewond raakt dat hij nooit meer zal kunnen vliegen. Zeer tegen zijn zin neemt Eddie afscheid van de Royal Air Force. In Londen maakt hij vervolgens kennis met de oogverblindende Dolly Nightingale en sluit hij vriendschap met Eric Trapp, een nogal dubieuze bassist die ook een eigen detectivebureau blijkt te hebben. Samen raken Eddie en Eric verzeild in een conflict in de Londense onderwereld. De twee zien zich gedwongen een lastige strijd te voeren, terwijl elders de Tweede Wereldoorlog voortraast. Tussen de bedrijven door probeert de inmiddels hopeloos verliefde Eddie ook nog het hart van Dolly te veroveren.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221129090000 +0000" stop="20221129100200 +0000" catchup-id="899516217"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221129100200 +0000" stop="20221129110000 +0000" catchup-id="899516226"><title>Holland op z'n Allermooist - Bollenvelden en Bloemencorso's</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7jT5QrgLP20ziS9AkJhFX6TFmj6UhkvD8G9CWlMxOeXck/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het bloemencorso is een typisch Nederlands gebeuren, waarbij ieder corso zijn eigen charme, karakter en onderwerp heeft. Het is niet bekend waar het idee van een bloemencorso precies vandaan komt. Ieder jaar worden er ruim 20 corso's in alle windstreken van ons land georganiseerd. De succesvolle filmmaker Menno Mennes ging met zijn geliefde camera op pad, en heeft vijf van de mooiste bloemencorso's op fraaie wijze vastgelegd, zoals in Zundert, Lichtenvoorde, Vollenhove, St. Jansklooster en Keukenhof. Daarnaast neemt hij u mee voor kijkje in Keukenhof en langs de schitterend gekleurde bollenvelden van Noord- en Zuid-Holland.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221129110000 +0000" stop="20221129143000 +0000" catchup-id="899516232"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221129143000 +0000" stop="20221129150000 +0000" catchup-id="899516238"><title>Grumpy Old Men</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ymEZjwMduEfPDtklN3aR7AvlCJQhI57r9AiOt6Ys2ylk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Grumpy Old Men - S3, afl. 1 (5)</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221129150000 +0000" stop="20221129160300 +0000" catchup-id="899607075"><title>Jack Irish</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AD6REDa469AGt0LSROYr3uhi5gS9BdM9C0P4TLda8PjllE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De schijnbare zelfmoord van een buitenlandse student leidt tot een reeks gebeurtenissen waarbij Jack zijn leven riskeert om de waarheid te achterhalen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221129160300 +0000" stop="20221129163600 +0000" catchup-id="899516250"><title>De Mooiste Plek van Nederland</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/09AiCzfGfPNfyhWjQpFX9BGldgrx9CAOQ2DFJ9CB6qZ0430/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In deze aflevering de volgende onderwerpen: het Toppad Urk, de Stille Kern en de Noordoostpolder.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221129163600 +0000" stop="20221129170700 +0000" catchup-id="899516259"><title>Mijn Nostalgisch Nederland - Het Groene Hart</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZIeMTi9BpbeW7ENr2iNVZN7RS382yl9AfFHDjIBmw0RdY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de serie Mijn Nostalgisch Nederland komt de recente geschiedenis van verschillende Nederlandse steden en streken aan bod. In deze aflevering: Het Groene Hart. Het Groene Hart is een bijzonder gebied in de Randstad dat met zijn landelijke karakter een tegenpool vormt voor de steden er omheen. U ziet prachtige beelden van plaatsen als Gouda, Schoonhoven, Bodegraven, Alphen aan de Rijn en Boskoop.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221129170700 +0000" stop="20221129173000 +0000" catchup-id="899516265"><title>Peppi en Kokki</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/nhGdfJ62x0OqEdd5G3J10S0xA79AZw8u1g68ie5Fjy4M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het onafscheidelijke duo Peppi &amp; Kokki was begin jaren 70 voor het eerst te zien op de Nederlandse televisie. Jong en oud genoten van de doldwaze verhaaltjes van de twee matrozen die allerlei avonturen beleefden op zoek naar een baantje om centjes te verdienen. Met Gerard van Essen (de dikke Peppi) en Herman Kortekaas (de dunne Kokki) en muziek van Joop Stokkermans.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221129173000 +0000" stop="20221129180100 +0000" catchup-id="899516271"><title>The Ronnie Wood Show</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JeUTCn7wk47mTeZVv2bzk1pzK9CKHVQW5WKX4lEOo9BAs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>The Ronnie Wood Show - Afl. 7 (11)</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221129180100 +0000" stop="20221129200800 +0000" catchup-id="899516280"><title>Egmond Binnen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/39BXnESM9AGHcWHaO48SqxM9A5TDhzvp2nqRQDg9ATRxGHQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het muziekprogramma Egmond Binnen met Anne van Egmond gaat inmiddels alweer het vierde seizoen in. Ook in dit seizoen neemt Anne de kijker weer mee op een wekelijkse muzikale trip van twee uur met de beste muziek uit vervlogen tijden. Deze keer vanuit het Museum van de Twintigste Eeuw in Hoorn. Anne van Egmond is een radio-icoon. Haar herkenbare stem is verbonden geweest aan tientallen radioprogramma’s, zoals bijvoorbeeld Tombola, Met Anne… en Adres Onbekend. Anne straalt een zekere warmte en betrokkenheid uit waarmee ze luisteraars deelgenoot weet te maken van het programma. Haar laatste succes op de radio, het programma Egmond Binnen, heeft tegenwoordig een televisievariant bij ONS. Egmond Binnen is een twee uur durend muziekprogramma waarvan Anne zelf de samenstelling en presentatie doet. Ze vult het programma met muziek die je op de radio steeds minder vaak hoort: jazz, chansons, cabaret. Een genre dat haar op de radio een trouwe schare fans opleverde. Deze fans kunnen nu hun hart ophalen met hetzelfde genre, maar dan ook nog voorzien van unieke beelden.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221129200800 +0000" stop="20221129203900 +0000" catchup-id="899607078"><title>The Lucy Show</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YnwCJW0CuzwEHqSjE1L64iIjD9AcnJW2mhUkU1ziot54/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Lucy Ball - The Lucy Show - Afl. 5 (24)</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221129203900 +0000" stop="20221129211400 +0000" catchup-id="899516292"><title>Hi-de-Hi</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8lL8fX4wD0GqEFOxSQr2pTigOK775HKZfYiIRCG7QXQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In seizoen 3 van Hi-de-Hi! is het entertainment personeel drug bezig met het maken van een praalwagen voor de jaarlijkse carnavalsoptocht. De vroegere Deken van Jeffrey's Universiteit verschijnt ten tonele. Hij heeft een duidelijke opdracht: Jeffrey overhalen om terug te keren naar het oude nest. Ondertussen blijkt dat er op een stuk land grenzend aan het kamp mogelijk een ziekenhuis gebouwd gaat worden. Dit schiet vooral bij Joe in het verkeerde keelgat, aangezien hij net juist datzelfde land gekocht heeft met de intentie om ooit het kamp uit te kunnen breiden. Vervolgens komt Ted's ex-vrouw verhaal halen bij hem, omdat zij meent recht te hebben op een behoorlijke alimentatie. Het moge duidelijk zijn, er zijn weer voldoende ontwikkelingen in wederom een hilarische reeks van Hi-de-Hi!</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221129211400 +0000" stop="20221129221600 +0000" catchup-id="899607081"><title>Jack Irish</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AD6REDa469AGt0LSROYr3uhi5gS9BdM9C0P4TLda8PjllE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De schijnbare zelfmoord van een buitenlandse student leidt tot een reeks gebeurtenissen waarbij Jack zijn leven riskeert om de waarheid te achterhalen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221129221600 +0000" stop="20221129224700 +0000" catchup-id="899516304"><title>Oorlogsgeheimen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wde9CV9AG0L676kMc49AF2SGRgkHI47p69A5yTZKVlHOYHQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In deze aflevering van Oorlogsgeheimen beantwoorden we de vragen van Ernst van der Gaag. Hij weet dat zijn vader, Jan van der Gaag, tijdens de oorlog lid is geweest van een knokploeg in Doorn. De mensen in knokploegen deden vaak mee aan gewelddadige acties, gericht tegen de Duitsers. Jan van der Gaag was na de oorlog getekend door zijn ervaringen en sprak er met niemand over. Zijn zoon Ernst heeft van horen zeggen dat zijn vader heftige dingen moet hebben meegemaakt. Volgens een tante hadden de Duitsers zelfs een &quot;prijs&quot; op zijn hoofd gezet vanwege acties die hij uitgevoerd heeft in de oorlog. Mogelijk heeft hij zelfs een Duitser vermoord! Ernst wil weten wat zijn vader precies heeft meegemaakt met de knokploeg uit Doorn. En stond er inderdaad een prijs op zijn hoofd en heeft hij wellicht een Duitser vermoord?</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221129224700 +0000" stop="20221129230400 +0000" catchup-id="899516310"><title>Suikerhoek</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PWdhSnW8Q8C3ySdEMH7aokb5MLFbBmQuiHjcnmread4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Waar in fabriekshallen stoommachines dreunden en bonkten, heerst nu de natuur. Of een recyclingbedrijf, of een supermarkt. Wat is er nog over van de suikerfabrieken van toen? En wat heeft die industrie boeren en arbeiders gebracht?</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221129230400 +0000" stop="20221130000100 +0000" catchup-id="899562816"><title>Holland op z'n Allermooist - Bollenvelden en Bloemencorso's</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7jT5QrgLP20ziS9AkJhFX6TFmj6UhkvD8G9CWlMxOeXck/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het bloemencorso is een typisch Nederlands gebeuren, waarbij ieder corso zijn eigen charme, karakter en onderwerp heeft. Het is niet bekend waar het idee van een bloemencorso precies vandaan komt. Ieder jaar worden er ruim 20 corso's in alle windstreken van ons land georganiseerd. De succesvolle filmmaker Menno Mennes ging met zijn geliefde camera op pad, en heeft vijf van de mooiste bloemencorso's op fraaie wijze vastgelegd, zoals in Zundert, Lichtenvoorde, Vollenhove, St. Jansklooster en Keukenhof. Daarnaast neemt hij u mee voor kijkje in Keukenhof en langs de schitterend gekleurde bollenvelden van Noord- en Zuid-Holland.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221130000100 +0000" stop="20221130040100 +0000" catchup-id="899562819"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221130040100 +0000" stop="20221130043000 +0000" catchup-id="899562822"><title>Doctor Who - The Leisure Hive</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/IElkCbetdZfQKhp2CXdF2GgEJaVrSH3eqM4Fm4jHdoQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nu de saboteur en moordenaar zijn gearresteerd, zou de vrede moeten worden hersteld, maar een nieuwe dreiging duikt op - een oorlogsstoker die klaar is om andere werelden aan te vallen met een nieuw gefabriceerd krijgersleger.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221130043000 +0000" stop="20221130050400 +0000" catchup-id="899562825"><title>Duel in de Diepte</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hrBT9B2OsSnUzCcoQOPyRL8jnVVVCvIIxziflww7i3IA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Silvia Sommers (Lidy Sluyter) is een popzangeresje, dat tijdens een concert instort. Haar manager stuurt haar naar Curaçao om daar tijdens een lange vakantie tot rust te komen. Nieuwe vrienden nemen haar mee naar Bonaire, waar ze kennis maakt met onder andere een zoon van het bevriende gezin, Eddy (Ronald Carrilho) die haar leert duiken met een zonderling (Peter Faber) en een bioloog (Lex Schoorel), maar ook met een paar ongure types. En er gebeuren dingen die Silvia niet begrijpt. Dat laatste neemt niet weg dat zij zich intussen kostelijk amuseert en geniet van haar duiklessen en de wonderlijke wereld onder het wateroppervlak. Zelfs als ze wordt gekidnapt beseft ze zog niet welke gevaren haar bedreigen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221130050400 +0000" stop="20221130060600 +0000" catchup-id="899562828"><title>Ain't Misbehavin'</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OLqYeGH7HPSPSoRrWorwkhcAxus6z1cbeiR9AxA9BD9ARc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ain't Misbehavin' - Afl. 3 (3)</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221130060600 +0000" stop="20221130064100 +0000" catchup-id="899562831"><title>Grumpy Old Men</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ymEZjwMduEfPDtklN3aR7AvlCJQhI57r9AiOt6Ys2ylk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Grumpy Old Men - S3, afl. 1 (5)</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221130064100 +0000" stop="20221130070000 +0000" catchup-id="899562834"><title>De Laatste Ooggetuigen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EPtFx2CjDUoGMy7JHnA6T28RibEtay9BWHvFvt2VKcMo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het oorlogsverhaal van Robert Sachabraq en de heer Verduyn Lunel. Robert Schabracq heeft als 12-jarige jongen de Japanse inval in Nederlands-Indië meegemaakt en de daarop volgende bezetting. Hij vertelt over zijn opsluiting in een jongenskamp. De heer Verduyn Lunel diende als KNIL-militair in Nederlands-Indië tijdens de bersiap-periode. In de serie De Laatste Ooggetuigen van de Tweede Wereldoorlog komen overlevenden aan het woord, die de tweede wereldoorlog aan den lijve hebben ondervonden, zowel in Nederland als in het toenmalige Nederlands-Indië. Het zijn unieke, persoonlijke verhalen van de laatste getuigen van deze vreselijke periode in de vaderlandse geschiedenis.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221130070000 +0000" stop="20221130075900 +0000" catchup-id="899607084"><title>Jack Irish - Hell Bent</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AD6REDa469AGt0LSROYr3uhi5gS9BdM9C0P4TLda8PjllE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jack Irish - Afl. 1 In dit zinderende laatste seizoen komt bij Jack het lang onderdrukte trauma van de moord op zijn vrouw weer boven wanneer hij nieuwe ontdekkingen over die gebeurtenis doet. Een agent met verlof wordt vermoord en het onderzoek veroorzaakt een kettingreactie die Jack dwingt op zoek te gaan naar de waarheid achter de moord op Isabel. Zijn zoektocht in het verleden brengt hem oog in oog met een tegenstander die persoonlijker en destructiever is dan alle andere die hij ooit heeft gekend.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221130075900 +0000" stop="20221130083100 +0000" catchup-id="899562840"><title>De Mooiste Plek van Nederland</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/09AiCzfGfPNfyhWjQpFX9BGldgrx9CAOQ2DFJ9CB6qZ0430/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In deze aflevering de volgende onderwerpen: het Toppad Urk, de Stille Kern en de Noordoostpolder.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221130083100 +0000" stop="20221130090100 +0000" catchup-id="899562843"><title>Mijn Nostalgisch Nederland - Het Groene Hart</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZIeMTi9BpbeW7ENr2iNVZN7RS382yl9AfFHDjIBmw0RdY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de serie Mijn Nostalgisch Nederland komt de recente geschiedenis van verschillende Nederlandse steden en streken aan bod. In deze aflevering: Het Groene Hart. Het Groene Hart is een bijzonder gebied in de Randstad dat met zijn landelijke karakter een tegenpool vormt voor de steden er omheen. U ziet prachtige beelden van plaatsen als Gouda, Schoonhoven, Bodegraven, Alphen aan de Rijn en Boskoop.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221130090100 +0000" stop="20221130100000 +0000" catchup-id="899562846"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221130100000 +0000" stop="20221130103100 +0000" catchup-id="899562849"><title>The Lucy Show</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YnwCJW0CuzwEHqSjE1L64iIjD9AcnJW2mhUkU1ziot54/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>The Lucy Show was een Amerikaanse comedyserie die op de CBS liep van 1 oktober 1962 tot 11 maart 1968. Lucille Ball was de ster van de show die bedoeld was om de immens populaire serie I Love Lucy te vervangen. De cast veranderde geregeld, enkel Gale Gordon die in het tweede seizoen zijn intrede maakte bleef lang bij de serie. De eerste werktitel van de reeks was The Lucille Ball Show maar alle episodes verschenen onder de naam The Lucy Show.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221130103100 +0000" stop="20221130110100 +0000" catchup-id="899562852"><title>Hi-de-Hi</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8lL8fX4wD0GqEFOxSQr2pTigOK775HKZfYiIRCG7QXQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In seizoen 3 van Hi-de-Hi! is het entertainment personeel drug bezig met het maken van een praalwagen voor de jaarlijkse carnavalsoptocht. De vroegere Deken van Jeffrey's Universiteit verschijnt ten tonele. Hij heeft een duidelijke opdracht: Jeffrey overhalen om terug te keren naar het oude nest. Ondertussen blijkt dat er op een stuk land grenzend aan het kamp mogelijk een ziekenhuis gebouwd gaat worden. Dit schiet vooral bij Joe in het verkeerde keelgat, aangezien hij net juist datzelfde land gekocht heeft met de intentie om ooit het kamp uit te kunnen breiden. Vervolgens komt Ted's ex-vrouw verhaal halen bij hem, omdat zij meent recht te hebben op een behoorlijke alimentatie. Het moge duidelijk zijn, er zijn weer voldoende ontwikkelingen in wederom een hilarische reeks van Hi-de-Hi!</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221130110100 +0000" stop="20221130143200 +0000" catchup-id="899562855"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221130143200 +0000" stop="20221130150200 +0000" catchup-id="899562858"><title>Suikerhoek</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PWdhSnW8Q8C3ySdEMH7aokb5MLFbBmQuiHjcnmread4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Waar in fabriekshallen stoommachines dreunden en bonkten, heerst nu de natuur. Of een recyclingbedrijf, of een supermarkt. Wat is er nog over van de suikerfabrieken van toen? En wat heeft die industrie boeren en arbeiders gebracht?</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221130150200 +0000" stop="20221130160100 +0000" catchup-id="899562861"><title>De Wrekers</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/C9Cmk9ABZffHFGEdJ8oXGj46Fi4VYYTmIZx9A8hFT4S4xU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tara wordt ontvoerd door twee broers, die haar drogeren en proberen te laten geloven dat ze Pandora is, een jonge vrouw op wie ze veel lijkt, die ooit verloofd was met hun bejaarde vader. Hij was een Britse agent in de Eerste Wereldoorlog en Tara raakt ervan overtuigd dat ze nu in het jaar 1915 leeft.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221130160100 +0000" stop="20221130163500 +0000" catchup-id="899562864"><title>The Office</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0MUEz88ZwfY5RHEWufeuYerNIXgzf7TWiVpcQmHJfjI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Slough-vestiging wordt samengevoegd met Swindon en sommige werknemers raken hun baan kwijt. David heeft de baan van Jennifer aangeboden gekregen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221130163500 +0000" stop="20221130170600 +0000" catchup-id="899562867"><title>Oorlogsgeheimen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wde9CV9AG0L676kMc49AF2SGRgkHI47p69A5yTZKVlHOYHQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In deze aflevering van Oorlogsgeheimen beantwoorden we de vragen van Ernst van der Gaag. Hij weet dat zijn vader, Jan van der Gaag, tijdens de oorlog lid is geweest van een knokploeg in Doorn. De mensen in knokploegen deden vaak mee aan gewelddadige acties, gericht tegen de Duitsers. Jan van der Gaag was na de oorlog getekend door zijn ervaringen en sprak er met niemand over. Zijn zoon Ernst heeft van horen zeggen dat zijn vader heftige dingen moet hebben meegemaakt. Volgens een tante hadden de Duitsers zelfs een &quot;prijs&quot; op zijn hoofd gezet vanwege acties die hij uitgevoerd heeft in de oorlog. Mogelijk heeft hij zelfs een Duitser vermoord! Ernst wil weten wat zijn vader precies heeft meegemaakt met de knokploeg uit Doorn. En stond er inderdaad een prijs op zijn hoofd en heeft hij wellicht een Duitser vermoord?</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221130170600 +0000" stop="20221130175600 +0000" catchup-id="899607087"><title>James Martin's Islands to Highlands</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pvcwtj4bGdUABFXO0vZgpHO8sTqS9CXsyPdh1qrDnHJw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>James Martin's Islands to Highlands - Afl. 4 (20) In de aflevering van vandaag wordt James vergezeld door vriend en met een Michelin-ster bekroonde chef-kok Mark Jordan, en samen gaan ze op ontdekkingstocht naar de geneugten van Jersey aan boord van minimotoren. James proeft de geneugten van een van Jersey's beroemdste exportproducten - de Jersey Royal-aardappel - en hij gebruikt ze om een ??unieke inktvisrisotto te bereiden. Mark Jordan krijgt les in het pellen van oesters en James ontdekt een specialiteit van het eiland Jersey zwarte boter, die hij gebruikt om een ??heerlijke zoete traktatie te maken, een taartje met zwarte boter, natuurlijk geserveerd met Jersey room.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221130175600 +0000" stop="20221130190400 +0000" catchup-id="899607090"><title>Little House on the Prairie</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Ap5K2ZAa14ShBa5Popv9AqVGZcH760twap8Y9BFK9A6pDY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Little House on the Prairie - S9, Afl. 7 (21)</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221130190400 +0000" stop="20221130195300 +0000" catchup-id="899607093"><title>Outback Car Hunters</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yObDMpYQgatimXKE9BnUAgH3PoLKN7k62J82lLWunL8Y/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Outback Car Hunters - s01e01</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221130195300 +0000" stop="20221130220100 +0000" catchup-id="899562879"><title>film: Baltic Tribes</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/oGj9A6zcd9BGyrtejVP4mxznjAMtIJO7Xze7rOII7Ji0o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dit docudrama ontkracht de mythe over het Baltische volk als rustige boeren en laat zien hoe weinig we weten over het bloed dat door onze aderen stroomt. Samen met het hoofdpersonage, de Deense spion Lars, ervaart de kijker het heidense leven van de dertiende eeuw, deelnemend aan religieuze rituelen en wrede invasies. Hij wordt high gedurende de zonnewende, wordt de slaaf van Cours en vecht tegen de kruisvaarders in de slag van Saule. Regie: Lauris Abele en Raitis Abele. Cast: Kaspars Aninš, Kristaps Bedritis en Lauma Balode. Land: Letland. Genre: Documentaire/Historisch. Jaar: 2018.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221130220100 +0000" stop="20221130223100 +0000" catchup-id="899562882"><title>De Plaat Blijft Hangen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1fcM4g7LhGx6BziCQRjZ9AmMfutcpX9BNA7tqQiIaoU3c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Oude muziek hits: de beste clips en de mooiste hits uit de jaren '50 tot en met '90.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221130223100 +0000" stop="20221130224100 +0000" catchup-id="899562885"><title>Mijn Eigen Museum</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KnbDXcBNiikkvrLogcLslkpLLAGG5TDrldIdIUoFgFI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het Koffie- en Thee Museum in Steenbergen. In Steenbergen vind je de ongelooflijke collectie van Jan Borst. Gepassioneerd verzamelaar van alles wat met koffie- en thee te maken heeft. De entree van het museum lijkt een nostalgisch winkeltje. Maar wie er nietsvermoedend binnenstapt valt van de ene in de andere verbazing. Van koffiekraker en Ajax-koffie tot de mooiste theelichtjes – Jan heeft het allemaal.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221130224100 +0000" stop="20221130230200 +0000" catchup-id="899562888"><title>Mijn Eigen Museum</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KnbDXcBNiikkvrLogcLslkpLLAGG5TDrldIdIUoFgFI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tonnie van Laarhoven ruilde ooit haar fraaie Harley Davidson in voor een niet- werkend draaiorgel. Gaandeweg raakten zij en haar man verslingerd aan deze muziekdozen op wielen. In Hilvarenbeek kun je ze in hun volle glorie zien en beluisteren.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221130230200 +0000" stop="20221201000300 +0000" catchup-id="899607096"><title>Jack Irish - Hell Bent</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AD6REDa469AGt0LSROYr3uhi5gS9BdM9C0P4TLda8PjllE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jack Irish - Afl. 1 In dit zinderende laatste seizoen komt bij Jack het lang onderdrukte trauma van de moord op zijn vrouw weer boven wanneer hij nieuwe ontdekkingen over die gebeurtenis doet. Een agent met verlof wordt vermoord en het onderzoek veroorzaakt een kettingreactie die Jack dwingt op zoek te gaan naar de waarheid achter de moord op Isabel. Zijn zoektocht in het verleden brengt hem oog in oog met een tegenstander die persoonlijker en destructiever is dan alle andere die hij ooit heeft gekend.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221201000300 +0000" stop="20221201040400 +0000" catchup-id="899607099"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221201040400 +0000" stop="20221201050100 +0000" catchup-id="899607102"><title>The Lucy Show</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YnwCJW0CuzwEHqSjE1L64iIjD9AcnJW2mhUkU1ziot54/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>The Lucy Show was een Amerikaanse comedyserie die op de CBS liep van 1 oktober 1962 tot 11 maart 1968. Lucille Ball was de ster van de show die bedoeld was om de immens populaire serie I Love Lucy te vervangen. De cast veranderde geregeld, enkel Gale Gordon die in het tweede seizoen zijn intrede maakte bleef lang bij de serie. De eerste werktitel van de reeks was The Lucille Ball Show maar alle episodes verschenen onder de naam The Lucy Show.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221201050100 +0000" stop="20221201053600 +0000" catchup-id="899607105"><title>Hi-de-Hi</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8lL8fX4wD0GqEFOxSQr2pTigOK775HKZfYiIRCG7QXQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In seizoen 3 van Hi-de-Hi! is het entertainment personeel drug bezig met het maken van een praalwagen voor de jaarlijkse carnavalsoptocht. De vroegere Deken van Jeffrey's Universiteit verschijnt ten tonele. Hij heeft een duidelijke opdracht: Jeffrey overhalen om terug te keren naar het oude nest. Ondertussen blijkt dat er op een stuk land grenzend aan het kamp mogelijk een ziekenhuis gebouwd gaat worden. Dit schiet vooral bij Joe in het verkeerde keelgat, aangezien hij net juist datzelfde land gekocht heeft met de intentie om ooit het kamp uit te kunnen breiden. Vervolgens komt Ted's ex-vrouw verhaal halen bij hem, omdat zij meent recht te hebben op een behoorlijke alimentatie. Het moge duidelijk zijn, er zijn weer voldoende ontwikkelingen in wederom een hilarische reeks van Hi-de-Hi!</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221201053600 +0000" stop="20221201063400 +0000" catchup-id="899607108"><title>Jack Irish - Hell Bent</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AD6REDa469AGt0LSROYr3uhi5gS9BdM9C0P4TLda8PjllE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jack Irish - Afl. 1 In dit zinderende laatste seizoen komt bij Jack het lang onderdrukte trauma van de moord op zijn vrouw weer boven wanneer hij nieuwe ontdekkingen over die gebeurtenis doet. Een agent met verlof wordt vermoord en het onderzoek veroorzaakt een kettingreactie die Jack dwingt op zoek te gaan naar de waarheid achter de moord op Isabel. Zijn zoektocht in het verleden brengt hem oog in oog met een tegenstander die persoonlijker en destructiever is dan alle andere die hij ooit heeft gekend.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221201063400 +0000" stop="20221201070000 +0000" catchup-id="899607111"><title>Oorlogsgeheimen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wde9CV9AG0L676kMc49AF2SGRgkHI47p69A5yTZKVlHOYHQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In deze aflevering van Oorlogsgeheimen beantwoorden we de vragen van Ernst van der Gaag. Hij weet dat zijn vader, Jan van der Gaag, tijdens de oorlog lid is geweest van een knokploeg in Doorn. De mensen in knokploegen deden vaak mee aan gewelddadige acties, gericht tegen de Duitsers. Jan van der Gaag was na de oorlog getekend door zijn ervaringen en sprak er met niemand over. Zijn zoon Ernst heeft van horen zeggen dat zijn vader heftige dingen moet hebben meegemaakt. Volgens een tante hadden de Duitsers zelfs een &quot;prijs&quot; op zijn hoofd gezet vanwege acties die hij uitgevoerd heeft in de oorlog. Mogelijk heeft hij zelfs een Duitser vermoord! Ernst wil weten wat zijn vader precies heeft meegemaakt met de knokploeg uit Doorn. En stond er inderdaad een prijs op zijn hoofd en heeft hij wellicht een Duitser vermoord?</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221201070000 +0000" stop="20221201080200 +0000" catchup-id="899607114"><title>De Wrekers</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/C9Cmk9ABZffHFGEdJ8oXGj46Fi4VYYTmIZx9A8hFT4S4xU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tara wordt ontvoerd door twee broers, die haar drogeren en proberen te laten geloven dat ze Pandora is, een jonge vrouw op wie ze veel lijkt, die ooit verloofd was met hun bejaarde vader. Hij was een Britse agent in de Eerste Wereldoorlog en Tara raakt ervan overtuigd dat ze nu in het jaar 1915 leeft.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221201080200 +0000" stop="20221201083600 +0000" catchup-id="899607117"><title>The Office</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0MUEz88ZwfY5RHEWufeuYerNIXgzf7TWiVpcQmHJfjI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Slough-vestiging wordt samengevoegd met Swindon en sommige werknemers raken hun baan kwijt. David heeft de baan van Jennifer aangeboden gekregen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221201083600 +0000" stop="20221201090200 +0000" catchup-id="899607120"><title>Oorlogsgeheimen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wde9CV9AG0L676kMc49AF2SGRgkHI47p69A5yTZKVlHOYHQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In deze aflevering van Oorlogsgeheimen beantwoorden we de vragen van Ernst van der Gaag. Hij weet dat zijn vader, Jan van der Gaag, tijdens de oorlog lid is geweest van een knokploeg in Doorn. De mensen in knokploegen deden vaak mee aan gewelddadige acties, gericht tegen de Duitsers. Jan van der Gaag was na de oorlog getekend door zijn ervaringen en sprak er met niemand over. Zijn zoon Ernst heeft van horen zeggen dat zijn vader heftige dingen moet hebben meegemaakt. Volgens een tante hadden de Duitsers zelfs een &quot;prijs&quot; op zijn hoofd gezet vanwege acties die hij uitgevoerd heeft in de oorlog. Mogelijk heeft hij zelfs een Duitser vermoord! Ernst wil weten wat zijn vader precies heeft meegemaakt met de knokploeg uit Doorn. En stond er inderdaad een prijs op zijn hoofd en heeft hij wellicht een Duitser vermoord?</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221201090200 +0000" stop="20221201100200 +0000" catchup-id="899607123"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221201100200 +0000" stop="20221201110000 +0000" catchup-id="899607126"><title>Little House on the Prairie</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Uy5DyC2HEXnWTj0KT8pDGFmFAPVJCqsz9BAoF89AQtvPI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Little House on the Prairie - S9, Afl. 5 (21)</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221201110000 +0000" stop="20221201143000 +0000" catchup-id="899607129"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221201143000 +0000" stop="20221201150000 +0000" catchup-id="899607132"><title>De Plaat Blijft Hangen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1fcM4g7LhGx6BziCQRjZ9AmMfutcpX9BNA7tqQiIaoU3c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Oude muziek hits: de beste clips en de mooiste hits uit de jaren '50 tot en met '90.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221201150000 +0000" stop="20221201155400 +0000" catchup-id="899607135"><title>Starsky &amp; Hutch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dnpOtQygZvePKLhBxXnIsdvDtvm2jm29CA9BGnQOWLGlc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Starsky &amp; Hutch - S1, aflevering 12 (23) - Terror on the Docks - Starsky en Hutch gaan op zoek naar een havenarbeider die verdacht wordt van de moord op een undercoveragent die onderzoek deed naar een reeks overvallen. Ondertussen bereidt een jeugdvriend van Hutch zich voor om te trouwen...</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221201155400 +0000" stop="20221201170100 +0000" catchup-id="899607138"><title>Bergerac</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/XPEKlimrEF1qk5L0i9BDcTHqBA5dILBDiRhPZNYxJQUk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een van de boksers in een EK-wedstrijd op Jersey wordt geplaagd door een reeks ongelukken.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221201170100 +0000" stop="20221201173200 +0000" catchup-id="899607141"><title>Dames van Oranje</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vz9CAgZAlUzaetTd59A9CUQWTGZL0n6WLfxrEdqnax5RGw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In deze aflevering aandacht voor de opvoeding van de kinderen van de prinsessen Máxima en Laurentien.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221201173200 +0000" stop="20221201183100 +0000" catchup-id="899607144"><title>Documentaire: Dick Bruna</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ymEZjwMduEfPDtklN3aR7AvlCJQhI57r9AiOt6Ys2ylk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Documentaire: Dick Bruna</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221201183100 +0000" stop="20221201190000 +0000" catchup-id="899607147"><title>Grace and Favour</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DzGmshQCT5kut9CbmtqQLwbjUp4uuqpJhwSeIOr8mx68/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mr. Rumbold maakt bekend dat er het aanstaande weekend een goed betalend Amerikaans gezelschap langs zal komen. Maar om de gasten te ontvangen moeten de handen eerst nog uit de mouwen worden gestoken, waarop de personeelsleden snel aan de slag gaan. 's Avonds staan de sollicitatiegesprekken op het programma, echter, geen van de sollicitanten is geschikt waardoor het hotel nog steeds zonder personeel zit.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221201190000 +0000" stop="20221201220000 +0000" catchup-id="899607150"><title>Miss Marple - The Mirror Crack'd from Side to Side</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Z87l5b3Riw9AGd10xbXVduddMqmgsIsPodSEL2GEb0BI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>St. Mary Mead is een ingeslapen Engels dorpje, waarin de beroemde Miss Marple woont. De rust is snel verdwenen, als er een filmploeg uit Hollywood neerstrijkt. Het draaien van een film over Maria Stuart doet het nodige stof opwaaien: iedere dag zijn er weer nieuwe ruzies tussen Marina Rudd en Lola Brewster, twee rivaliserende filmdiva's. Dan vindt er een moord plaats. Het slachtoffer heeft echter nergens mee te maken. Scotland Yard inspecteur Craddock komt er helemaal niet uit. Gelukkig heeft hij eenscherpzinnige tante: Miss Marple.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221201220000 +0000" stop="20221201230000 +0000" catchup-id="899607153"><title>Starsky &amp; Hutch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dnpOtQygZvePKLhBxXnIsdvDtvm2jm29CA9BGnQOWLGlc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Starsky &amp; Hutch - S1, aflevering 12 (23) - Terror on the Docks - Starsky en Hutch gaan op zoek naar een havenarbeider die verdacht wordt van de moord op een undercoveragent die onderzoek deed naar een reeks overvallen. Ondertussen bereidt een jeugdvriend van Hutch zich voor om te trouwen...</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221201230000 +0000" stop="20221202000000 +0000" catchup-id="899653866"><title>De Wrekers</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/C9Cmk9ABZffHFGEdJ8oXGj46Fi4VYYTmIZx9A8hFT4S4xU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tara wordt ontvoerd door twee broers, die haar drogeren en proberen te laten geloven dat ze Pandora is, een jonge vrouw op wie ze veel lijkt, die ooit verloofd was met hun bejaarde vader. Hij was een Britse agent in de Eerste Wereldoorlog en Tara raakt ervan overtuigd dat ze nu in het jaar 1915 leeft.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221202000000 +0000" stop="20221202040000 +0000" catchup-id="899653869"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221202040000 +0000" stop="20221202054400 +0000" catchup-id="899653872"><title>film: Baltic Tribes</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/oGj9A6zcd9BGyrtejVP4mxznjAMtIJO7Xze7rOII7Ji0o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dit docudrama ontkracht de mythe over het Baltische volk als rustige boeren en laat zien hoe weinig we weten over het bloed dat door onze aderen stroomt. Samen met het hoofdpersonage, de Deense spion Lars, ervaart de kijker het heidense leven van de dertiende eeuw, deelnemend aan religieuze rituelen en wrede invasies. Hij wordt high gedurende de zonnewende, wordt de slaaf van Cours en vecht tegen de kruisvaarders in de slag van Saule. Regie: Lauris Abele en Raitis Abele. Cast: Kaspars Aninš, Kristaps Bedritis en Lauma Balode. Land: Letland. Genre: Documentaire/Historisch. Jaar: 2018.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221202054400 +0000" stop="20221202070000 +0000" catchup-id="899653875"><title>Outback Car Hunters</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yObDMpYQgatimXKE9BnUAgH3PoLKN7k62J82lLWunL8Y/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Outback Car Hunters - s01e01</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221202070000 +0000" stop="20221202080500 +0000" catchup-id="899653878"><title>Starsky &amp; Hutch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dnpOtQygZvePKLhBxXnIsdvDtvm2jm29CA9BGnQOWLGlc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Starsky &amp; Hutch - S1, aflevering 12 (23) - Terror on the Docks - Starsky en Hutch gaan op zoek naar een havenarbeider die verdacht wordt van de moord op een undercoveragent die onderzoek deed naar een reeks overvallen. Ondertussen bereidt een jeugdvriend van Hutch zich voor om te trouwen...</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221202080500 +0000" stop="20221202083400 +0000" catchup-id="899653881"><title>Dames van Oranje</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vz9CAgZAlUzaetTd59A9CUQWTGZL0n6WLfxrEdqnax5RGw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In deze aflevering aandacht voor prinses Laurentien en prinses Mabel, die in een pol verkozen werden tot de minst populaire prinsessen van Nederland.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221202083400 +0000" stop="20221202090100 +0000" catchup-id="899653884"><title>De Laatste Ooggetuigen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EPtFx2CjDUoGMy7JHnA6T28RibEtay9BWHvFvt2VKcMo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het oorlogsverhaal van Robert Sachabraq en de heer Verduyn Lunel. Robert Schabracq heeft als 12-jarige jongen de Japanse inval in Nederlands-Indië meegemaakt en de daarop volgende bezetting. Hij vertelt over zijn opsluiting in een jongenskamp. De heer Verduyn Lunel diende als KNIL-militair in Nederlands-Indië tijdens de bersiap-periode. In de serie De Laatste Ooggetuigen van de Tweede Wereldoorlog komen overlevenden aan het woord, die de tweede wereldoorlog aan den lijve hebben ondervonden, zowel in Nederland als in het toenmalige Nederlands-Indië. Het zijn unieke, persoonlijke verhalen van de laatste getuigen van deze vreselijke periode in de vaderlandse geschiedenis.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221202090100 +0000" stop="20221202100200 +0000" catchup-id="899653887"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221202100200 +0000" stop="20221202110100 +0000" catchup-id="899653890"><title>Jack Irish - Hell Bent</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AD6REDa469AGt0LSROYr3uhi5gS9BdM9C0P4TLda8PjllE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jack Irish - Afl. 1 In dit zinderende laatste seizoen komt bij Jack het lang onderdrukte trauma van de moord op zijn vrouw weer boven wanneer hij nieuwe ontdekkingen over die gebeurtenis doet. Een agent met verlof wordt vermoord en het onderzoek veroorzaakt een kettingreactie die Jack dwingt op zoek te gaan naar de waarheid achter de moord op Isabel. Zijn zoektocht in het verleden brengt hem oog in oog met een tegenstander die persoonlijker en destructiever is dan alle andere die hij ooit heeft gekend.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221202110100 +0000" stop="20221202143100 +0000" catchup-id="899653893"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221202143100 +0000" stop="20221202150100 +0000" catchup-id="899653896"><title>Grace and Favour</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DzGmshQCT5kut9CbmtqQLwbjUp4uuqpJhwSeIOr8mx68/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mr. Rumbold maakt bekend dat er het aanstaande weekend een goed betalend Amerikaans gezelschap langs zal komen. Maar om de gasten te ontvangen moeten de handen eerst nog uit de mouwen worden gestoken, waarop de personeelsleden snel aan de slag gaan. 's Avonds staan de sollicitatiegesprekken op het programma, echter, geen van de sollicitanten is geschikt waardoor het hotel nog steeds zonder personeel zit.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221202150100 +0000" stop="20221202160200 +0000" catchup-id="899653899"><title>The Indian Doctor</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yk3NJ3MXszMQOnN8YzfzLyDSFvuykBb1D9B9B8DNexZ88/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>The Indian Doctor - S2, afl. 1 (5)</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221202160200 +0000" stop="20221202162300 +0000" catchup-id="899653902"><title>Peppi en Kokki</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/nhGdfJ62x0OqEdd5G3J10S0xA79AZw8u1g68ie5Fjy4M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het onafscheidelijke duo Peppi &amp; Kokki was begin jaren 70 voor het eerst te zien op de Nederlandse televisie. Jong en oud genoten van de doldwaze verhaaltjes van de twee matrozen die allerlei avonturen beleefden op zoek naar een baantje om centjes te verdienen. Met Gerard van Essen (de dikke Peppi) en Herman Kortekaas (de dunne Kokki) en muziek van Joop Stokkermans.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221202162300 +0000" stop="20221202170100 +0000" catchup-id="899653905"><title>Het Boekenpraatje</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OajUHPuT19BV0z80m9Cl9A1pOO20Fb9AX17nxTU2nTzyqlQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het Boekenpraatje - S1, afl. 6 (8) Historicus en schrijver Kees Klok geeft u in Het Boekenpraatje wekelijks zijn literaire tips. Van romans tot biografieën en van lijvige geschiedenissen tot korte verhalen. In de aflevering vandaag worden besproken: Mijn lieve Calpurnia. Brieven aan vrouwen uit de Romeinse oudheid, in het bijzonder aan zijn echtgenote Calpurnia, door Plinius de Jongere. (Atheneum) De voormoeders, Nederlands-Indische familiegeschiedenis door Suze Zijlstra. Zij gaat niet, zoals gebruikelijk, op zoek naar voorvaders, maar naar voormoeders in Indië. Een zoektocht die wordt bemoeilijkt door het gegeven dat over de rol van vrouwen in het verleden veel minder werd geschreven dan over die van mannen. (Atlas-Contact)</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221202170100 +0000" stop="20221202173300 +0000" catchup-id="899653911"><title>De Mooiste Plek van Nederland</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/09AiCzfGfPNfyhWjQpFX9BGldgrx9CAOQ2DFJ9CB6qZ0430/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In deze aflevering de volgende onderwerpen: het Toppad Urk, de Stille Kern en de Noordoostpolder.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221202173300 +0000" stop="20221202180400 +0000" catchup-id="899653914"><title>Een Bijzonder Jaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Py8D9BDoSAura82gKpyFxlQtgIuSGnJ0ZxFqcQeNy6do/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De serie Een Bijzonder Jaar toont iedere aflevering de belangrijkste gebeurtenissen uit een bepaald jaar. In deze aflevering: 1972. Een terroristische aanslag tijdens de Olympische Spelen in München, de 'Drie van Breda' krijgen geen gratie en Ard Schenk wint driemaal goud op de Winterspelen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221202180400 +0000" stop="20221202190000 +0000" catchup-id="899653917"><title>Little House on the Prairie</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Ap5K2ZAa14ShBa5Popv9AqVGZcH760twap8Y9BFK9A6pDY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Little House on the Prairie - S9, Afl. 7 (21)</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221202190000 +0000" stop="20221202195900 +0000" catchup-id="899653920"><title>Frankie Drake Mysteries</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eDxbE8KH3M5pv3c79A6rxkGbVA0fWHQ59CIN329AQp39ANM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het team onderzoekt een misgelopen ontvoering in het Palais Royale. Ze komen erachter dat het slachtoffer ernstig ziek is en moeten haasten om hem te vinden en zijn leven te redden.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221202195900 +0000" stop="20221202210200 +0000" catchup-id="899653923"><title>Taggart</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Ft0qa9CUth3blHMEn8FtMHgBn3FL4uOwMac6MQENGnrQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Taggart - S17, Afl. 5, deel 2 (2) - The Friday Event</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221202210200 +0000" stop="20221202220200 +0000" catchup-id="899653926"><title>The Indian Doctor</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yk3NJ3MXszMQOnN8YzfzLyDSFvuykBb1D9B9B8DNexZ88/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>The Indian Doctor - S2, afl. 1 (5)</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221202220200 +0000" stop="20221202230100 +0000" catchup-id="899653929"><title>Sil de Strandjutter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/j38JyawUq9BHlhIZaYNsI4X5qPX6QHrbcGg8pdvcPZX0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sil de strandjutter is onvergetelijke serie uit 1976 met Jan Decleir en Monique van de Ven in de hoofdrollen. Naar de roman van Cor Bruijn. In zeven delen wordt het verhaal verteld van strandjutter Sil (Jan Decleir) die na een schipbreuk een klein Zweeds meisje vindt. Hij neemt de kleine Lobke (Monique van de Ven) in huis en voedt haar op als zijn eigen dochter. Veertien jaar later wordt Lobke verliefd op haar stiefbroer Wietse. Maar na een ruzie met zijn vader over het strandjutten vertrekt Wietse naar zee. Lobke blijft achter met de familie waar conflicten aan de orde van de dag zijn.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221202230100 +0000" stop="20221202233500 +0000" catchup-id="899696907"><title>Nederland Toen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BYtKES9C6EP3WsHnHhS8sK9CWVhLZQt1zs9BYGVBbgxAC8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Muziek - Deze aflevering van Nederland Toen staat in het teken van Muziek. Nederland Toen neemt u vandaag mee naar een popfestival in Tiel uit 1970, verschillende muzieklessen worden op de voet gevolgd en we zijn bij de opname van een single van The Rambles. Muziek in Nederland in een notendop.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221202233500 +0000" stop="20221203000500 +0000" catchup-id="899696910"><title>Mijn Nostalgisch Nederland - West-Friesland</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kQV0D1MlEcXTtja9CA1aosKXnBxXehpPQTmMtvvnGZJc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de serie Mijn Nostalgisch Nederland komt de recente geschiedenis van verschillende Nederlandse steden en streken aan bod. In deze aflevering: West-Friesland. Met de kermis, de kaasmarkt en kantklossen. 'Mijn West-Friesland' neemt u mee naar het verleden van deze streek.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221203000500 +0000" stop="20221203040500 +0000" catchup-id="899696913"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221203040500 +0000" stop="20221203043500 +0000" catchup-id="899696916"><title>De Gouden Jaren</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZIeMTi9BpbeW7ENr2iNVZN7RS382yl9AfFHDjIBmw0RdY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In De Gouden Jaren neemt presentatrice Mari Carmen Oudendijk de kijker mee terug in de tijd. Terug naar die mooie momenten van vroeger waar we een warm gevoel van krijgen. In elke aflevering staat een bijzonder jaar uit de Nederlandse geschiedenis centraal of wordt er een speciaal thema behandeld. In deze aflevering: 1956. Het jaar dat er gestart werd met de bouw van de eerste bijenkorf op de Dam in Amsterdam. Het jaar dat de Jordanese volksmuziek echt doorbrak en de nationale sportheld Bep van Klaveren, ook wel the Dutch windmill genoemd, zijn laatste wedstrijd bokste.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221203043500 +0000" stop="20221203052900 +0000" catchup-id="899696919"><title>Starsky &amp; Hutch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dnpOtQygZvePKLhBxXnIsdvDtvm2jm29CA9BGnQOWLGlc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Starsky &amp; Hutch - S1, aflevering 12 (23) - Terror on the Docks - Starsky en Hutch gaan op zoek naar een havenarbeider die verdacht wordt van de moord op een undercoveragent die onderzoek deed naar een reeks overvallen. Ondertussen bereidt een jeugdvriend van Hutch zich voor om te trouwen...</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221203052900 +0000" stop="20221203062600 +0000" catchup-id="899696922"><title>House of Cards - The Final Cut</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/We1W9BTJj1hrGpfv79Al4sOUda2jPVsOsY9B9AAEClvuMrI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>The Final Cut is de afsluiting van de sinistere trilogie House of Cards. Opnieuw zien we Ian Richardson als de sluwe, konkelende en altijd amusante Britse premier Francis Urquhart. Hij is intussen 65 jaar oud, zijn heerschappij kan niet eeuwig duren. Het publiek begint hem zat te worden en zelfs binnen zijn eigen partij wordt er gemopperd. Maar Urquhart is vastbesloten: hij zal pas afscheid nemen als iedereen hem ziet als de grootste premier sinds Winston Churchill. Om dat te bereiken, treedt hij op als bemiddelaar bij de totstandkoming van een historische overeenkomst tussen Griekenland en het Turkse deel van Cyprus. Hij hoopt zichzelf hiermee onsterfelijk te maken als internationaal vredestichter. Alleen de zeegrenzen moeten nog worden vastgesteld. Maar dan hoort Urquhart het gerucht dat er onder de betwiste wateren enorme olievelden liggen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221203062600 +0000" stop="20221203070000 +0000" catchup-id="899696925"><title>Mijn Nostalgisch Nederland - West-Friesland</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kQV0D1MlEcXTtja9CA1aosKXnBxXehpPQTmMtvvnGZJc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de serie Mijn Nostalgisch Nederland komt de recente geschiedenis van verschillende Nederlandse steden en streken aan bod. In deze aflevering: West-Friesland. Met de kermis, de kaasmarkt en kantklossen. 'Mijn West-Friesland' neemt u mee naar het verleden van deze streek.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221203070000 +0000" stop="20221203080000 +0000" catchup-id="899696928"><title>Outback Car Hunters</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yObDMpYQgatimXKE9BnUAgH3PoLKN7k62J82lLWunL8Y/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Outback Car Hunters - s01e01</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221203080000 +0000" stop="20221203085100 +0000" catchup-id="899696931"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221203085100 +0000" stop="20221203100100 +0000" catchup-id="899696934"><title>Darcey Bussell - Looking for Fred Astaire</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7j6sYu5ekzcJPSa43S19CBbHZYMyljBGm9Bh1j8iJApLQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Er is één man waar voormalig ballerina Darcey Bussell nooit mee heeft kunnen dansen, maar dat heel graag had gewild: de legendarische Hollywood-danseres Fred Astaire. In deze documentaire gaat Darcey op zoek naar Fred en ontdekt een heel ander verhaal dan ze had verwacht.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221203100100 +0000" stop="20221203113000 +0000" catchup-id="899696937"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221203113000 +0000" stop="20221203114000 +0000" catchup-id="899696940"><title>Mijn Eigen Museum</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KnbDXcBNiikkvrLogcLslkpLLAGG5TDrldIdIUoFgFI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Van Puchjes en Vespa’s tot Duitse buikschuivers. Wie bij Frans van de Mosselaar beneden is uitgekeken op de bonte collectie miniatuurauto’s, stapt een verdieping hoger meteen in de vijftiger en zestiger jaren. Honderden in nieuwstaat verkerende brommers en scooters staan rond een heus tankstation uitnodigend te blinken. De trotse Dongense verzamelaar toont er zijn eerste eigen brommer.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221203114000 +0000" stop="20221203120100 +0000" catchup-id="899696943"><title>Mijn Eigen Museum</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KnbDXcBNiikkvrLogcLslkpLLAGG5TDrldIdIUoFgFI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>‘Weest op uw hoede!’ Het lijkt een onheilspellende waarschuwing, maar in Prinsenbeek vertelt Pim Monné het verhaal achter deze boodschap op de gevel van dit museum, dat geheel is gewijd aan de mobilisatie van september 1939 tot de meidagen van 1940.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221203120100 +0000" stop="20221203133200 +0000" catchup-id="899696946"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221203133200 +0000" stop="20221203140300 +0000" catchup-id="899696949"><title>Peppi &amp; Kokki</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LVheAi9AQyu9ARgA45VD9C0h3X5RDF3dXyxm9BdXxx0jK8w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het onafscheidelijke duo Peppi &amp; Kokki was begin jaren 70 voor het eerst te zien op de Nederlandse televisie. Jong en oud genoten van de doldwaze verhaaltjes van de twee matrozen die allerlei avonturen beleefden op zoek naar een baantje om centjes te verdienen. Met Gerard van Essen (de dikke Peppi) en Herman Kortekaas (de dunne Kokki) en muziek van Joop Stokkermans.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221203140300 +0000" stop="20221203143300 +0000" catchup-id="899696952"><title>Tommy Teleshopping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3uYatFZ9A2Ol7bAWeiEiP9AVmFrYiDQY0Q7YW1KMIYEPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tommy Teleshopping blok</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221203143300 +0000" stop="20221203150000 +0000" catchup-id="899696955"><title>Peppi en Kokki</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/nhGdfJ62x0OqEdd5G3J10S0xA79AZw8u1g68ie5Fjy4M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het onafscheidelijke duo Peppi &amp; Kokki was begin jaren 70 voor het eerst te zien op de Nederlandse televisie. Jong en oud genoten van de doldwaze verhaaltjes van de twee matrozen die allerlei avonturen beleefden op zoek naar een baantje om centjes te verdienen. Met Gerard van Essen (de dikke Peppi) en Herman Kortekaas (de dunne Kokki) en muziek van Joop Stokkermans.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221203150000 +0000" stop="20221203160100 +0000" catchup-id="899696958"><title>The Lucy Show</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YnwCJW0CuzwEHqSjE1L64iIjD9AcnJW2mhUkU1ziot54/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>The Lucy Show was een Amerikaanse comedyserie die op de CBS liep van 1 oktober 1962 tot 11 maart 1968. Lucille Ball was de ster van de show die bedoeld was om de immens populaire serie I Love Lucy te vervangen. De cast veranderde geregeld, enkel Gale Gordon die in het tweede seizoen zijn intrede maakte bleef lang bij de serie. De eerste werktitel van de reeks was The Lucille Ball Show maar alle episodes verschenen onder de naam The Lucy Show.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221203160100 +0000" stop="20221203163600 +0000" catchup-id="899696961"><title>Hi-de-Hi</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8lL8fX4wD0GqEFOxSQr2pTigOK775HKZfYiIRCG7QXQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In seizoen 3 van Hi-de-Hi! is het entertainment personeel drug bezig met het maken van een praalwagen voor de jaarlijkse carnavalsoptocht. De vroegere Deken van Jeffrey's Universiteit verschijnt ten tonele. Hij heeft een duidelijke opdracht: Jeffrey overhalen om terug te keren naar het oude nest. Ondertussen blijkt dat er op een stuk land grenzend aan het kamp mogelijk een ziekenhuis gebouwd gaat worden. Dit schiet vooral bij Joe in het verkeerde keelgat, aangezien hij net juist datzelfde land gekocht heeft met de intentie om ooit het kamp uit te kunnen breiden. Vervolgens komt Ted's ex-vrouw verhaal halen bij hem, omdat zij meent recht te hebben op een behoorlijke alimentatie. Het moge duidelijk zijn, er zijn weer voldoende ontwikkelingen in wederom een hilarische reeks van Hi-de-Hi!</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221203163600 +0000" stop="20221203171100 +0000" catchup-id="899696964"><title>Grumpy Old Men</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ymEZjwMduEfPDtklN3aR7AvlCJQhI57r9AiOt6Ys2ylk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Grumpy Old Men - S3, afl. 1 (5)</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221203171100 +0000" stop="20221203180000 +0000" catchup-id="899696967"><title>Doctor Who - The Leisure Hive</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/IElkCbetdZfQKhp2CXdF2GgEJaVrSH3eqM4Fm4jHdoQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nu de saboteur en moordenaar zijn gearresteerd, zou de vrede moeten worden hersteld, maar een nieuwe dreiging duikt op - een oorlogsstoker die klaar is om andere werelden aan te vallen met een nieuw gefabriceerd krijgersleger.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221203180000 +0000" stop="20221203185900 +0000" catchup-id="899696970"><title>Darcey Bussell - Looking for Audrey</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/k9BY5yTvIL3XJOZQ45Ih80Vbsx9ARFTkHa8j1tRO9AoXj8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Achter het oogverblindende imago van Audrey Hepburn ontrafelt voormalig ballerina Darcey Bussell een episch verhaal over verraad, moed, hartzeer en gebroken dromen. Al zolang ze zich kan herinneren is Darcey gefascineerd door Audrey Hepburn - stijlicoon, ster van Breakfast at Tiffany's en een Oscarwinnaar op 24-jarige leeftijd. Nu stapt Darcey in Audrey's voetsporen via Nederland, Londen, Rome, Zwitserland en Hollywood om haar levensverhaal te ontrafelen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221203185900 +0000" stop="20221203194500 +0000" catchup-id="899696973"><title>James Martin's Islands to Highlands</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pvcwtj4bGdUABFXO0vZgpHO8sTqS9CXsyPdh1qrDnHJw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>James Martin's Islands to Highlands - Afl. 4 (20) In de aflevering van vandaag wordt James vergezeld door vriend en met een Michelin-ster bekroonde chef-kok Mark Jordan, en samen gaan ze op ontdekkingstocht naar de geneugten van Jersey aan boord van minimotoren. James proeft de geneugten van een van Jersey's beroemdste exportproducten - de Jersey Royal-aardappel - en hij gebruikt ze om een ??unieke inktvisrisotto te bereiden. Mark Jordan krijgt les in het pellen van oesters en James ontdekt een specialiteit van het eiland Jersey zwarte boter, die hij gebruikt om een ??heerlijke zoete traktatie te maken, een taartje met zwarte boter, natuurlijk geserveerd met Jersey room.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221203194500 +0000" stop="20221203201500 +0000" catchup-id="899696976"><title>Sanford &amp; Son</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/znY7OyhjkZVdWLetxqcXGGUWbKsl3W9B9BLyph0SzHbg0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sanford &amp; Son - S1, afl. 10 (14) -the Barracuda-</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221203201500 +0000" stop="20221203204800 +0000" catchup-id="899696979"><title>Duel in de Diepte</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hrBT9B2OsSnUzCcoQOPyRL8jnVVVCvIIxziflww7i3IA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Silvia Sommers (Lidy Sluyter) is een popzangeresje, dat tijdens een concert instort. Haar manager stuurt haar naar Curaçao om daar tijdens een lange vakantie tot rust te komen. Nieuwe vrienden nemen haar mee naar Bonaire, waar ze kennis maakt met onder andere een zoon van het bevriende gezin, Eddy (Ronald Carrilho) die haar leert duiken met een zonderling (Peter Faber) en een bioloog (Lex Schoorel), maar ook met een paar ongure types. En er gebeuren dingen die Silvia niet begrijpt. Dat laatste neemt niet weg dat zij zich intussen kostelijk amuseert en geniet van haar duiklessen en de wonderlijke wereld onder het wateroppervlak. Zelfs als ze wordt gekidnapt beseft ze zog niet welke gevaren haar bedreigen.</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221203204800 +0000" stop="20221203212300 +0000" catchup-id="899696982"><title>The Ronnie Wood show</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JeUTCn7wk47mTeZVv2bzk1pzK9CKHVQW5WKX4lEOo9BAs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>The Ronnie Wood Show - Afl. 7 (11)</desc><category></category></programme><programme channel="114" start="20221203212300 +0000" stop="20221203225300 +0000" catchup-id="899696985"><title>film: Garage Sale Mystery</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AJJ7pdnN1IZ1TtSwOU0YimekzjssCx84WRDvB9AAuyp4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jennifer Shannon (Lori Loughlin) vindt altijd wel ergens een ruwe diamant - tenminste, als het om garage-verkopen gaat. Of het nu een nieuw antiek is om in haar antiekwinkel te verkopen, een Atari-spel voor haar zoon of een meubelstuk voor haar handige echtgenoot Jason (Rick Ravanello) om op te knappen, ze heeft carrière gemaakt met haar schattenjacht. Maar wanneer er een reeks inbraken in haar stad plaatsvindt, moet Jennifer haar scherpe oog voor detail en haar natuurlijke instinct voor probleemoplossing gebruiken om de crimineel te vangen voordat het te laat is. Naarmate ze dichter bij de waarheid komt, leert Jennifer dat het oplossen van misdaden veel gevaarlijker kan zijn dan welke ‘garage sale’ dan ook. Kan ze het Garage Sale Mystery ontdekken, of zal haar onderzoek problemen opleveren die zelfs Jennifer niet kan oplossen? Regie: Peter DeLuise. Cast: Lori Loughlin, Rick Ravanello en Andrew Dunbar . Land: Verenigde Staten/Canada. Genre: Detective. Jaar: 2013.</desc><category></category></programme>