<programme channel="113" start="20221118231000 +0000" stop="20221118234500 +0000" catchup-id="899084601"><title>Podium Dans</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YSMBYdJbzSHLj79Cmwa6RUVzZJKk9Abk7BOFm4ar0mXrs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Serie rogramma's over dans.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221118234500 +0000" stop="20221119004000 +0000" catchup-id="899084604"><title>IDFA Doc: Writing With Fire</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kJHPoTLuhfTG7Pw40RtCJPebWSBCYQ7tEKbDWN7lLMs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De bijzondere redactie van het Indiase nieuwsplatform Khabar Lahariya wordt volledig gerund door vrouwen. Allemaal zijn ze dalit, de laagste kaste van het land. Gewapend met hun smartphones brengen zij het nieuws. Reportages over corruptie, verkrachtingen, moorden en de opkomst van het hindoe-nationalisme worden door Khabar Lahariya toegankelijk voor alle Indiërs. Binnen een paar maanden is het platform gegroeid naar meer dan 160 miljoen volgers. Ondanks diepgewortelde vooroordelen, sociale obstakels en persoonlijke bedreigingen blijven ze vechten voor waarheid en gerechtigheid, en met succes.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221119004000 +0000" stop="20221119014000 +0000" catchup-id="899084607"><title>Blokhuis extra</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yp5SijUEOAotepUPbflZn6efTNvA3x2snSfT8n8mGBY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Leo Blokhuis is een soulliefhebber en ook popjaar 1972 biedt bijzonder veel moois op dit vlak. 50 jaar geleden kwam Curtis Mayfield met zijn onvergetelijke soundtrack voor de blaxploitation-actiefilm Superfly. Van Stevie Wonder verschijnt het prachtige album Talking Book en Roberta Flack heeft alsnog een hit met The First Ever I Saw Your Face, dankzij een Clint Eastwood-film. En oh ja, Michael Jackson scoort in Nederland zijn eerste grote solohit. Verder zie je o.a. Al Green, Spinners, Luther Ingram en Bill Withers.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221119014000 +0000" stop="20221119024000 +0000" catchup-id="899084610"><title>Toppop</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EIrJleiRTaLnJ0KetKqIDN65Cx9AvvgY1TABOoKxM7EU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Selectie van clips uit het legendarische muziekprogramma Toppop.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221119024000 +0000" stop="20221119043500 +0000" catchup-id="899084613"><title>Pan's labyrinth</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pWeKuJWKDOWF43CWxQrQj6dp3SElL4YC2cU46auP3vc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Filmdrama. In 1944, na de zege van Franco, verhuizen de twaalfjarige Ofelia en haar zwangere moeder naar een landelijk gebied in Noord-Spanje, waar ze bij Ofelia's strenge en keiharde stiefvader Kapitein Vidal komen wonen. Met zijn leger vecht de meedogenloze Vidal tegen de rebellen die in de bossen leven. In deze barre omstandigheden ontmoet Ofelia op een nacht een mysterieuze faun. Deze vertelt haar dat ze eigenlijk een prinses is en dat ze zich kan bewijzen als ze drie belangrijke opdrachten uitvoert.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221119043500 +0000" stop="20221119045000 +0000" catchup-id="899084616"><title>VPRO Film Talks</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VC9ATchRTtlrfvc9C5lozvXiNMdV5TD9CwWqwC9CTDnIT28/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een interview met Luuk Inham.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221119045000 +0000" stop="20221119055000 +0000" catchup-id="899084619"><title>3voor12 presenteert</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Be9CCbV30pgZKnNIp7JqiLlr5fdF0zm55l71IV5sQ8ZQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Muziekprogramma met aandacht voor de betere popmuziek.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221119055000 +0000" stop="20221119063000 +0000" catchup-id="899084622"><title>Historisch Bewijs</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DRYZQ2DhNMmwgwMsj4uazljx4qoRlZgZMPDiBozfsSM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Is de schaal die in het Rijksmuseum staat echt vervaardigd uit zilver afkomstig uit de door Piet Hein op de Spanjaarden veroverde zilvervloot? Tijdens het onderzoek naar de herkomst van de schaal, die op inventarislijsten van de zilvervloot niet voorkomt, doet het team een baanbrekende ontdekking. En in de eeuwenoude mijnen van Mexico wordt erts gedolven om deze te vergelijken met de samenstelling van het zilver van de schaal. Het team van het Rijksmuseum doet er alles aan om de onderste steen boven te krijgen in een baanbrekend onderzoek naar de echtheid van dit kunsthistorische voorwerp.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221119063000 +0000" stop="20221119074000 +0000" catchup-id="899084625"><title>Mama Colonel</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ErbqF8ncHNH65h6Dpvf9A2v3w1CKj1LLwIV7qbaXuOPg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Docu van Dieudo Hamadi. Kolonel Honorine, beter bekend als 'Mama Colonel', werkt voor de Congolese politie en zet zich in voor de bescherming van minderjarigen en de strijd tegen seksueel geweld.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221119074000 +0000" stop="20221119090500 +0000" catchup-id="899084628"><title>Ja, dat was Høken, 40 jaar Normaal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/X9C659BED9B9Anw2buDRaU0TVIgWDq5RA9Cid2N9BtL6XbHAQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Met een zich steeds vernieuwend publiek is de band Normaal al bijna 40 jaar springlevend. Maar de bandleden hebben inmiddels de AOW-leeftijd bereikt. Hoe lang houden ze de rock-'n-roll nog vol?</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221119090500 +0000" stop="20221119092500 +0000" catchup-id="899084631"><title>Regisseur aan de keukentafel: Ja, dat was Høken, 40 jaar Normaal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/X9C659BED9B9Anw2buDRaU0TVIgWDq5RA9Cid2N9BtL6XbHAQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Gesprek met Frank Wiering over zijn nieuwste documentaire 'Ja, dat was Høken, 40 jaar Normaal'.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221119092500 +0000" stop="20221119103000 +0000" catchup-id="899084634"><title>Normaal: 'Ajuu, de Mazzel!'</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dh0ks4imNiM83rqco239C6IuAh89AxffdyN16OXSgIKEQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Na 40 jaar høken, brekken en angoan, afgebroken feesttenten, miljoenen liters bier en zweet, neemt Nederlands ruigste rockband afscheid. In een dampend en overvol Gelredome brullen 33.000 'anhangers' de teksten mee. Van Weg met orde en gezag, Ik bun moar een eenvoudige boer'n lul, devoot knielend bij Oerend Hard tot het høkersvolkslied Vrouw Haverkamp, waarbij de heren eerbiedig het hoofd ontbloten en de dames het gehele bovenlichaam. De allerlaatste keer Normaal, de band die het platteland een stem gaf, het bevrijdde van het minderwaardigheidscomplex en de boerenjeugd 'een kont in de boks' gaf.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221119103000 +0000" stop="20221119110000 +0000" catchup-id="899084637"><title>Jazzportretten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ruud Breuls (Urmond, 4 december 1962) is een breed inzetbare jazztrompettist en sessiemuzikant, die sinds 1996 in vaste dienst is bij het Metropole Orkest.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221119110000 +0000" stop="20221119112000 +0000" catchup-id="899084640"><title>Vrouwen op de bok</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Van de allereerste vrouw die door het glazen plafond wist te breken, tot dirigenten die aan het begin van hun carrière staan. Waar ontstond de passie voor hun vak? Hoe ziet de toekomst er voor de vrouwelijk dirigent uit? Hoofdpersonages zijn o.a. Anja Bihlmaier, Kristiina Poska, en Pascale van Os.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221119112000 +0000" stop="20221119122000 +0000" catchup-id="899084643"><title>Rimski-Korsakov: Sjeherazade</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Chinese dirigente Elim Chan won als eerste vrouwelijke dirigent ooit de Donatella Flick Conducting Competition. In het Amsterdamse Concertgebouw leidt ze het Rotterdam Philharmonisch Orkest door het oriëntaalse sprookje Sjeherazade van Rimski-Korsakov. Registratie van Het Zondagochtenconcert van 20 januari 2019.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221119122000 +0000" stop="20221119140500 +0000" catchup-id="899084646"><title>IDFA Doc: Nu verandert er langzaam iets</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NMOc0tdyAkX79BTwLmVGzNYsYiC1ZXKr2RSRRGh51ow8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Varkens knuffelen, een ademhalingscursus of een leiderschapstraining met paarden. Wij Nederlanders zijn voortdurend bezig om onszelf te verbeteren via cursussen en trainingen. Voor wie doen we dat eigenlijk?</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221119140500 +0000" stop="20221119142500 +0000" catchup-id="899084649"><title>DocTalks: Nu verandert er langzaam iets</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NMOc0tdyAkX79BTwLmVGzNYsYiC1ZXKr2RSRRGh51ow8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ersin Kiris spreekt met regisseur Menna Laura Meijer over haar documentaire Nu verandert er langzaam iets.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221119142500 +0000" stop="20221119150000 +0000" catchup-id="899084652"><title>Studio 2020</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kNs9CzUOu1U0b7CGHIMjElJZIr9BrhZUJOtuEUunwJDx4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Muziekprogramma 2 Meter Sessies opent de studiodeuren voor Nederlandse acts om het geluid van 2020 te laten horen en zien.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221119150000 +0000" stop="20221119151500 +0000" catchup-id="899084655"><title>Te mooi voor woorden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KnbDXcBNiikkvrLogcLslkpLLAGG5TDrldIdIUoFgFI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Serie over ontroerende kunstwerken.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221119151500 +0000" stop="20221119162000 +0000" catchup-id="899084658"><title>Back to North Sea Jazz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jXtvPgGltSQa4EFYv4ihJVT1n9AF6rRXR7j3EtSccB24/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer het nog niet eerder uitgezonden concert dat toetsenist Cory Henry met zijn band gaf op North Sea Jazz 2022. Henry is een funkmeester op het Hammond-orgel, een instrument dat hij al sinds zijn tweede levensjaar bespeelt. Hij was eerder lid van Snarky Puppy en werkte inmiddels met Michael McDonald, The Roots, Bruce Springsteen, Kanye West en Imagine Dragons. Zijn meest recente album heet 'Best Of Me'. Op North Sea Jazz 2022 speelde Henry ook wat nieuwe nummers.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221119162000 +0000" stop="20221119164000 +0000" catchup-id="899084661"><title>Schrijven in de lage landen: Gideon Samson</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SS87k9Csvg9B0q5ryMcU6SbQ9Bm4kW1lLeOr0DC9BUAJqJE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Portret van schrijver Gideon Samson door Barbara Makkinga.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221119164000 +0000" stop="20221119172000 +0000" catchup-id="899084664"><title>Andere Tijden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ib3ZHkbfgSk7de5Tr6lylipGrkzbhLwWKgTjKRxVL8E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eind jaren zestig komen enkele reisorganisaties op een lumineus idee: al die toeristencomplexen aan de Spaanse Costa staan de hele winter leeg. En ook vliegtuigen zijn in die periode nauwelijks bezet. Waarom niet Nederlandse gepensioneerden tegen een schappelijk prijsje porren voor een lang verblijf in de Spaanse winterzon? Het idee wordt een succes en al snel vertrekken de eerste groepen richting Malaga en Alicante. Vakantiegangers die in veel gevallen nog nooit buiten Nederland zijn geweest. Op zoek naar zon en avontuur, maar niet teveel. De ervaringen van de hostesses uit die tijd, de Hollandse huisarts en de Spaanse ober.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221119172000 +0000" stop="20221119182000 +0000" catchup-id="899084667"><title>ABBA Forever</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Atxnr0yq1mfkwl8R1SDdqDfakr9ArsoPXMWLrJBmwD1Y/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Zal de magie van ABBA ooit uitwerken? Voorlopig niet. De groep heeft veel te vieren dit jaar: vijftig jaar geleden ontmoetten Agneta, Björn, Benny en Anni-Frid elkaar, veertig jaar geleden gaven ze hun laatste concert en de musical Mamma Mia! houdt de favoriete ABBA-nummers al twintig jaar op de planken. Al die tijd is hun fanbase verder gegroeid en zijn de liedjes nog even onweerstaanbaar. Deze documentaire viert ABBA's ongeëvenaarde successen, met nieuwe interviews met de bandleden en met onverwachte liefdesverklaringen van onder meer Bono, Noel Gallagher, Neil Sedaka en Donny Osmond.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221119182000 +0000" stop="20221119190000 +0000" catchup-id="899084670"><title>Vrije Geluiden Sessies</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/AINIUaXKuLsg2yU4hulaN36ukfYN0e9BvlTYuzwoferk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Harpist Lavinia Meijer was lang geleden al te gast in ons programma. Ze verraste ons met eigen gecomponeerde stukken voorzien van beeld en stem. En paste haar compositie Mom and dad ft. Iggy Pop in de programmering van Into The Great Wide Open. Het verhaal van Lavinia Meijer is op zijn zachtst gezegd indrukwekkend te noemen. Ze werd geboren in Zuid-Korea, geadopteerd op haar tweede en begon op haar negende harp te spelen. Op haar veertiende trad ze al op met symfonieorkesten. Ze schuwt ook moderne muziek niet, zo speelde ze samen met Òlafur Arnalds en geeft ze optredens met vertolkingen van de muziek van Radiohead.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221119190000 +0000" stop="20221119193000 +0000" catchup-id="899084673"><title>Makers van morgen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Koen (24) spot, schiet, slacht en bereidt wild. Dat wordt niet door iedereen gewaardeerd. Ondanks de kritische geluiden en discussies rondom de jacht, wil hij dat er meer openheid komt. Kun je een dier liefhebben én doodschieten? Makers van morgen Imke Slump en Iris Wijngaarde laten de jachtwereld zien door zijn ogen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221119193000 +0000" stop="20221119212500 +0000" catchup-id="899084676"><title>Loveless</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/aDySa59CdOgf2tC7bJb6iBEXBpdRcKgeNm4v0a7ln9AJw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Russisch filmdrama. Boris en Zjenja gaan scheiden. Ze ruziën voortdurend en plannen onafgebroken bezoeken voor hun te koop staand appartement. Allebei bereiden ze hun respectievelijke toekomst voor: Boris heeft een relatie met een jonge, zwangere vrouw en Zjenja gaat uit met een rijke man. Geen van beiden lijkt nog interesse te hebben in Aleksej, hun twaalfjarige zoon. Tot hij verdwijnt.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221119212500 +0000" stop="20221119222000 +0000" catchup-id="899084679"><title>2Doc: A Gift from God</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DaeNu4EMgqwritgawo3oEANlIlVekJ2BQuFGb6ls9C8s/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Noorse journalist Jørgen Lorentzen was in Turkije tijdens de vermeende staatsgreep in 2016. Een van zijn buren verklaarde dat dit geen echte staatsgreep was. Dit vormde de aanleiding voor het onderzoek van Lorentzen naar deze gebeurtenis en de nasleep ervan. De resultaten van drie jaar intensieve onderzoeksjournalistiek legde hij vast in deze documentaire.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221119222000 +0000" stop="20221119232000 +0000" catchup-id="899084682"><title>3voor12 presenteert...</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PSfKMEuFywb9B5hTpECZ9C7PvxG8iMdQ9BPf3xJbudI3us/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer Amenra tijdens Best Kept Secret 2022.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221119232000 +0000" stop="20221120011500 +0000" catchup-id="899128578"><title>Pan's labyrinth</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pWeKuJWKDOWF43CWxQrQj6dp3SElL4YC2cU46auP3vc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Filmdrama. In 1944, na de zege van Franco, verhuizen de twaalfjarige Ofelia en haar zwangere moeder naar een landelijk gebied in Noord-Spanje, waar ze bij Ofelia's strenge en keiharde stiefvader Kapitein Vidal komen wonen. Met zijn leger vecht de meedogenloze Vidal tegen de rebellen die in de bossen leven. In deze barre omstandigheden ontmoet Ofelia op een nacht een mysterieuze faun. Deze vertelt haar dat ze eigenlijk een prinses is en dat ze zich kan bewijzen als ze drie belangrijke opdrachten uitvoert.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221120011500 +0000" stop="20221120013000 +0000" catchup-id="899128581"><title>VPRO Film Talks</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VC9ATchRTtlrfvc9C5lozvXiNMdV5TD9CwWqwC9CTDnIT28/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een interview met Luuk Inham.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221120013000 +0000" stop="20221120013500 +0000" catchup-id="899128584"><title>Inside IDFA</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NvU3hhk1ooC1G8ktwyRBTkQ9CD7sgwAn3825hRm02tMY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nadia Moussaid spreekt met acteur, theatermaker Leopold Witte over Flee.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221120013500 +0000" stop="20221120030000 +0000" catchup-id="899128587"><title>IDFA Doc: Flee</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sArODyDjhehIW2TGg9C20aNe340fC89ByCnCDwe7fZ7vY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Geanimeerde documentaire over de vlucht van de Afghaanse homoseksuele Amin en zijn familie naar Denemarken in de jaren negentig. Academicus Amin (36) vertelt, geanonimiseerd, over de toedracht van zijn vlucht voor de Mujahedeen als minderjarige. Jeugdvriend en filmmaker Jonas Poher Rasmussen weeft interviews, animatie en archiefbeeld tot een hybride documentaire over een man die worstelt met zijn traumatische verleden.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221120030000 +0000" stop="20221120035500 +0000" catchup-id="899128590"><title>IDFA Doc: Writing With Fire</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kJHPoTLuhfTG7Pw40RtCJPebWSBCYQ7tEKbDWN7lLMs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De bijzondere redactie van het Indiase nieuwsplatform Khabar Lahariya wordt volledig gerund door vrouwen. Allemaal zijn ze dalit, de laagste kaste van het land. Gewapend met hun smartphones brengen zij het nieuws. Reportages over corruptie, verkrachtingen, moorden en de opkomst van het hindoe-nationalisme worden door Khabar Lahariya toegankelijk voor alle Indiërs. Binnen een paar maanden is het platform gegroeid naar meer dan 160 miljoen volgers. Ondanks diepgewortelde vooroordelen, sociale obstakels en persoonlijke bedreigingen blijven ze vechten voor waarheid en gerechtigheid, en met succes.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221120035500 +0000" stop="20221120044000 +0000" catchup-id="899128593"><title>Brieven aan Andalusië</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uhkFVDvt8FdZGcxuGtLAv0GhwCUXoodE7CZD1Rgtz68/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Andalusië is de regio met de meeste scheidingen van Spanje. Stef Biemans vraagt zich af hoe dit komt en wat voor de Andalusiërs een goede reden is om uit elkaar te gaan. Ondertussen zit Stef al acht maanden in Andalusië en is de situatie in Nicaragua onveranderd. Stefs schoonmoeder is teruggevlogen. Voor Stefs schoonvader is het nu te gevaarlijk om terug te keren naar Nicaragua. Dat zou je ook een soort van scheiding kunnen noemen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221120044000 +0000" stop="20221120062500 +0000" catchup-id="899128596"><title>IDFA Doc: Nu verandert er langzaam iets</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NMOc0tdyAkX79BTwLmVGzNYsYiC1ZXKr2RSRRGh51ow8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Varkens knuffelen, een ademhalingscursus of een leiderschapstraining met paarden. Wij Nederlanders zijn voortdurend bezig om onszelf te verbeteren via cursussen en trainingen. Voor wie doen we dat eigenlijk?</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221120062500 +0000" stop="20221120064500 +0000" catchup-id="899128599"><title>DocTalks: Nu verandert er langzaam iets</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NMOc0tdyAkX79BTwLmVGzNYsYiC1ZXKr2RSRRGh51ow8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ersin Kiris spreekt met regisseur Menna Laura Meijer over haar documentaire Nu verandert er langzaam iets.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221120064500 +0000" stop="20221120065500 +0000" catchup-id="899128602"><title>Te mooi voor woorden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KnbDXcBNiikkvrLogcLslkpLLAGG5TDrldIdIUoFgFI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Serie over ontroerende kunstwerken.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221120065500 +0000" stop="20221120073000 +0000" catchup-id="899128605"><title>Studio 2020</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kNs9CzUOu1U0b7CGHIMjElJZIr9BrhZUJOtuEUunwJDx4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Muziekprogramma 2 Meter Sessies opent de studiodeuren voor Nederlandse acts om het geluid van 2020 te laten horen en zien.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221120073000 +0000" stop="20221120083000 +0000" catchup-id="899128608"><title>Back to North Sea Jazz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jXtvPgGltSQa4EFYv4ihJVT1n9AF6rRXR7j3EtSccB24/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer het nog niet eerder uitgezonden concert dat toetsenist Cory Henry met zijn band gaf op North Sea Jazz 2022. Henry is een funkmeester op het Hammond-orgel, een instrument dat hij al sinds zijn tweede levensjaar bespeelt. Hij was eerder lid van Snarky Puppy en werkte inmiddels met Michael McDonald, The Roots, Bruce Springsteen, Kanye West en Imagine Dragons. Zijn meest recente album heet 'Best Of Me'. Op North Sea Jazz 2022 speelde Henry ook wat nieuwe nummers.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221120083000 +0000" stop="20221120090000 +0000" catchup-id="899128611"><title>Podium Dans</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YSMBYdJbzSHLj79Cmwa6RUVzZJKk9Abk7BOFm4ar0mXrs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Serie programma's over dans.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221120090000 +0000" stop="20221120091500 +0000" catchup-id="899128614"><title>Schrijven in de lage landen: Gideon Samson</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SS87k9Csvg9B0q5ryMcU6SbQ9Bm4kW1lLeOr0DC9BUAJqJE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Portret van schrijver Gideon Samson door Barbara Makkinga.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221120091500 +0000" stop="20221120094000 +0000" catchup-id="899398704"><title>Vrije Geluiden Sessies</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/AINIUaXKuLsg2yU4hulaN36ukfYN0e9BvlTYuzwoferk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Registraties van optredens bij VPRO's Vrije Geluiden.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221120094000 +0000" stop="20221120105000 +0000" catchup-id="899128620"><title>Bokanté Live</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OcPLvsvi0Reh9BdmoELXdaGl9AzW8MwfEe8mxyzWSA9CEU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Registratie van een optreden van Bokanté tijdens Jazz à Vienne 2021. De bassist en leider van de groep, Michael League, staat aan de wieg van de formatie, wiens naam 'uitwisseling' betekent in het Creools. Begeleid door zangeres Malika Tirolien, vier gitaristen en drie percussionisten versmelt Bokanté de klanken van West-Afrika, blues en Caribische muziek.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221120105000 +0000" stop="20221120111500 +0000" catchup-id="899128623"><title>Holland Baroque &amp; Avi Avital - Il Mondo del Mandolino</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een unieke samenwerking tussen de gepassioneerde mandolinevirtuoos Avi Avital en Holland Baroque. Een programma vol vurige barok, mediterrane melodieën en inspirerende improvisaties.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221120111500 +0000" stop="20221120130500 +0000" catchup-id="899128626"><title>De Zaterdagmatinee: Widmanns reusachtige ARCHE</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Na de Nederlandse première van Jörg Widmanns overdonderende opera Babylon in 2017 brengt de Matinee nu ARCHE naar Nederland. Radio Filharmonisch Orkest, Groot Omroepkoor, Hongaars Nationaal Koor en Nationaal Kinderkoor &amp; Nationaal Jongenskoor o.l.v. Karina Canellakis. Met medewerking van Sarah Brady (sopraan) en Thomas E. Bauer (bariton).</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221120130500 +0000" stop="20221120133500 +0000" catchup-id="899128629"><title>Jazzportretten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ruud Breuls (Urmond, 4 december 1962) is een breed inzetbare jazztrompettist en sessiemuzikant, die sinds 1996 in vaste dienst is bij het Metropole Orkest.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221120133500 +0000" stop="20221120142000 +0000" catchup-id="899128632"><title>This Is Pop</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Be9CCbV30pgZKnNIp7JqiLlr5fdF0zm55l71IV5sQ8ZQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Van badboys die uitgroeien tot sterren tot een scheutje '9 to 5': de grenzen tussen country en pop vervagen met de opkomst van Dolly Parton, Willie Nelson en Lil Nas X.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221120142000 +0000" stop="20221120152000 +0000" catchup-id="899128635"><title>Blokhuis extra</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yp5SijUEOAotepUPbflZn6efTNvA3x2snSfT8n8mGBY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Leo Blokhuis is een soulliefhebber en ook popjaar 1972 biedt bijzonder veel moois op dit vlak. 50 jaar geleden kwam Curtis Mayfield met zijn onvergetelijke soundtrack voor de blaxploitation-actiefilm Superfly. Van Stevie Wonder verschijnt het prachtige album Talking Book en Roberta Flack heeft alsnog een hit met The First Ever I Saw Your Face, dankzij een Clint Eastwood-film. En oh ja, Michael Jackson scoort in Nederland zijn eerste grote solohit. Verder zie je o.a. Al Green, Spinners, Luther Ingram en Bill Withers.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221120152000 +0000" stop="20221120162000 +0000" catchup-id="899128638"><title>Toppop</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EIrJleiRTaLnJ0KetKqIDN65Cx9AvvgY1TABOoKxM7EU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Selectie van clips uit het legendarische muziekprogramma Toppop.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221120162000 +0000" stop="20221120172000 +0000" catchup-id="899128641"><title>3voor12 presenteert</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Be9CCbV30pgZKnNIp7JqiLlr5fdF0zm55l71IV5sQ8ZQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Muziekprogramma met aandacht voor de betere popmuziek.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221120172000 +0000" stop="20221120182000 +0000" catchup-id="899128644"><title>Bonnie Raitt - Road Tested</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OcPLvsvi0Reh9BdmoELXdaGl9AzW8MwfEe8mxyzWSA9CEU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Van de Amerikaanse zangeres, songwriter en begenadigd slide-gitariste Bonnie Raitt verscheen in april 2022 het 18de album Just Like That. Helaas toert Raitt de komende tijd alleen in eigen land en in Australië. Daarom zie je bij ons een concert dat Raitt met haar band gaf in 1995 in het Paramount Theatre in Oakland te Californië.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221120182000 +0000" stop="20221120190000 +0000" catchup-id="899398707"><title>Podium Klassiek special: Operetteland</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/48yxL9BxxKu9AXSVpofsrc4JLm6q8lGMsGcb5TrS9Ar9BaQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De making off van 'Operetteland', de eerste grote operette van Steef de Jong, die hij maakt voor de Nationale Opera &amp; Ballet. De voorstelling gaat op 20 november 2022 in premiere.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221120190000 +0000" stop="20221120193000 +0000" catchup-id="899128650"><title>Studio 2020</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kNs9CzUOu1U0b7CGHIMjElJZIr9BrhZUJOtuEUunwJDx4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Muziekprogramma 2 Meter Sessies opent de studiodeuren voor Nederlandse acts om het geluid van 2020 te laten horen en zien.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221120193000 +0000" stop="20221120202500 +0000" catchup-id="899128653"><title>Marga Minco, de schaduw van de herinnering</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DoDwAa5nkB363Bjtx9B7FDxHLXv1LPx17hre0FSFz79BE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Documentaire over Marga Minco (1920), schrijfster. Minco heeft als enige van haar familie de Tweede Wereldoorlog overleefd. In haar oeuvre heeft ze haar herinneringen verwerkt.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221120202500 +0000" stop="20221120205500 +0000" catchup-id="899128656"><title>Romeinse tragedies</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8y3IzwKArZapH2ZufisGdgaY29CQaZbC6h1IgFnusmdI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Caesar wordt in de Senaat vermoord. Brutus kan het volk bedaren en overtuigen van de noodzaak van deze politieke moord. Maar hij heeft ook Antonius, vriend van Caesar, spreekrecht gegeven. Dit doet de stemming bij de uitvaart omslaan.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221120205500 +0000" stop="20221120212500 +0000" catchup-id="899128659"><title>Romeinse tragedies</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8y3IzwKArZapH2ZufisGdgaY29CQaZbC6h1IgFnusmdI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een burgeroorlog breekt uit tussen Brutus en Cassius aan de ene kant en Octavius en Antonius aan de andere kant. Cassius sneuvelt in de strijd, Brutus slaat de hand aan zichzelf.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221120212500 +0000" stop="20221120214500 +0000" catchup-id="899128662"><title>Vrouwen op de bok</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Van de allereerste vrouw die door het glazen plafond wist te breken, tot dirigenten die aan het begin van hun carrière staan. Waar ontstond de passie voor hun vak? Hoe ziet de toekomst er voor de vrouwelijk dirigent uit? Hoofdpersonages zijn o.a. Anja Bihlmaier, Kristiina Poska, en Pascale van Os.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221120214500 +0000" stop="20221120223500 +0000" catchup-id="899128665"><title>Rimski-Korsakov: Sjeherazade</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Chinese dirigente Elim Chan won als eerste vrouwelijke dirigent ooit de Donatella Flick Conducting Competition. In het Amsterdamse Concertgebouw leidt ze het Rotterdam Philharmonisch Orkest door het oriëntaalse sprookje Sjeherazade van Rimski-Korsakov. Registratie van Het Zondagochtenconcert van 20 januari 2019.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221120223500 +0000" stop="20221121002500 +0000" catchup-id="899128668"><title>De Zaterdagmatinee: Widmanns reusachtige ARCHE</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Na de Nederlandse première van Jörg Widmanns overdonderende opera Babylon in 2017 brengt de Matinee nu ARCHE naar Nederland. Radio Filharmonisch Orkest, Groot Omroepkoor, Hongaars Nationaal Koor en Nationaal Kinderkoor &amp; Nationaal Jongenskoor o.l.v. Karina Canellakis. Met medewerking van Sarah Brady (sopraan) en Thomas E. Bauer (bariton).</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221121002500 +0000" stop="20221121012500 +0000" catchup-id="899169588"><title>2Doc: A Gift from God</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DaeNu4EMgqwritgawo3oEANlIlVekJ2BQuFGb6ls9C8s/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Noorse journalist Jørgen Lorentzen was in Turkije tijdens de vermeende staatsgreep in 2016. Een van zijn buren verklaarde dat dit geen echte staatsgreep was. Dit vormde de aanleiding voor het onderzoek van Lorentzen naar deze gebeurtenis en de nasleep ervan. De resultaten van drie jaar intensieve onderzoeksjournalistiek legde hij vast in deze documentaire.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221121012500 +0000" stop="20221121032000 +0000" catchup-id="899169591"><title>Loveless</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yvbbOr9AQnSyAefRXr7WyIOjqXpqy4t9AzBKH3HDLojDE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Russisch filmdrama. Boris en Zjenja gaan scheiden. Ze ruziën voortdurend en plannen onafgebroken bezoeken voor hun te koop staand appartement. Allebei bereiden ze hun respectievelijke toekomst voor: Boris heeft een relatie met een jonge, zwangere vrouw en Zjenja gaat uit met een rijke man. Geen van beiden lijkt nog interesse te hebben in Aleksej, hun twaalfjarige zoon. Tot hij verdwijnt.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221121032000 +0000" stop="20221121051500 +0000" catchup-id="899169594"><title>Pan's labyrinth</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/c25BAy54tPJrdwatEE69B9Bcu5cW0I4CjPGSKrktfnfq4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Filmdrama. In 1944, na de zege van Franco, verhuizen de twaalfjarige Ofelia en haar zwangere moeder naar een landelijk gebied in Noord-Spanje, waar ze bij Ofelia's strenge en keiharde stiefvader Kapitein Vidal komen wonen. Met zijn leger vecht de meedogenloze Vidal tegen de rebellen die in de bossen leven. In deze barre omstandigheden ontmoet Ofelia op een nacht een mysterieuze faun. Deze vertelt haar dat ze eigenlijk een prinses is en dat ze zich kan bewijzen als ze drie belangrijke opdrachten uitvoert.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221121051500 +0000" stop="20221121053000 +0000" catchup-id="899169597"><title>VPRO Film Talks</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VC9ATchRTtlrfvc9C5lozvXiNMdV5TD9CwWqwC9CTDnIT28/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een interview met Luuk Inham.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221121053000 +0000" stop="20221121063500 +0000" catchup-id="899169600"><title>Bokanté Live</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OcPLvsvi0Reh9BdmoELXdaGl9AzW8MwfEe8mxyzWSA9CEU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Registratie van een optreden van Bokanté tijdens Jazz à Vienne 2021. De bassist en leider van de groep, Michael League, staat aan de wieg van de formatie, wiens naam 'uitwisseling' betekent in het Creools. Begeleid door zangeres Malika Tirolien, vier gitaristen en drie percussionisten versmelt Bokanté de klanken van West-Afrika, blues en Caribische muziek.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221121063500 +0000" stop="20221121065500 +0000" catchup-id="899169603"><title>Vrije Geluiden Sessies</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/AINIUaXKuLsg2yU4hulaN36ukfYN0e9BvlTYuzwoferk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Harpist Lavinia Meijer was lang geleden al te gast in ons programma. Ze verraste ons met eigen gecomponeerde stukken voorzien van beeld en stem. En paste haar compositie Mom and dad ft. Iggy Pop in de programmering van Into The Great Wide Open. Het verhaal van Lavinia Meijer is op zijn zachtst gezegd indrukwekkend te noemen. Ze werd geboren in Zuid-Korea, geadopteerd op haar tweede en begon op haar negende harp te spelen. Op haar veertiende trad ze al op met symfonieorkesten. Ze schuwt ook moderne muziek niet, zo speelde ze samen met Òlafur Arnalds en geeft ze optredens met vertolkingen van de muziek van Radiohead.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221121065500 +0000" stop="20221121071000 +0000" catchup-id="899169606"><title>Schrijven in de lage landen: Gideon Samson</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SS87k9Csvg9B0q5ryMcU6SbQ9Bm4kW1lLeOr0DC9BUAJqJE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Portret van schrijver Gideon Samson door Barbara Makkinga.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221121071000 +0000" stop="20221121090000 +0000" catchup-id="899169609"><title>De Zaterdagmatinee: Widmanns reusachtige ARCHE</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Na de Nederlandse première van Jörg Widmanns overdonderende opera Babylon in 2017 brengt de Matinee nu ARCHE naar Nederland. Radio Filharmonisch Orkest, Groot Omroepkoor, Hongaars Nationaal Koor en Nationaal Kinderkoor &amp; Nationaal Jongenskoor o.l.v. Karina Canellakis. Met medewerking van Sarah Brady (sopraan) en Thomas E. Bauer (bariton).</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221121090000 +0000" stop="20221121104500 +0000" catchup-id="899169612"><title>IDFA Doc: Nu verandert er langzaam iets</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NMOc0tdyAkX79BTwLmVGzNYsYiC1ZXKr2RSRRGh51ow8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Varkens knuffelen, een ademhalingscursus of een leiderschapstraining met paarden. Wij Nederlanders zijn voortdurend bezig om onszelf te verbeteren via cursussen en trainingen. Voor wie doen we dat eigenlijk?</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221121104500 +0000" stop="20221121110500 +0000" catchup-id="899169615"><title>DocTalks: Nu verandert er langzaam iets</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NMOc0tdyAkX79BTwLmVGzNYsYiC1ZXKr2RSRRGh51ow8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ersin Kiris spreekt met regisseur Menna Laura Meijer over haar documentaire Nu verandert er langzaam iets.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221121110500 +0000" stop="20221121114000 +0000" catchup-id="899169618"><title>Andere Tijden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ib3ZHkbfgSk7de5Tr6lylipGrkzbhLwWKgTjKRxVL8E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eind jaren zestig komen enkele reisorganisaties op een lumineus idee: al die toeristencomplexen aan de Spaanse Costa staan de hele winter leeg. En ook vliegtuigen zijn in die periode nauwelijks bezet. Waarom niet Nederlandse gepensioneerden tegen een schappelijk prijsje porren voor een lang verblijf in de Spaanse winterzon? Het idee wordt een succes en al snel vertrekken de eerste groepen richting Malaga en Alicante. Vakantiegangers die in veel gevallen nog nooit buiten Nederland zijn geweest. Op zoek naar zon en avontuur, maar niet teveel. De ervaringen van de hostesses uit die tijd, de Hollandse huisarts en de Spaanse ober.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221121114000 +0000" stop="20221121115500 +0000" catchup-id="899169621"><title>Te mooi voor woorden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KnbDXcBNiikkvrLogcLslkpLLAGG5TDrldIdIUoFgFI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Serie over ontroerende kunstwerken.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221121115500 +0000" stop="20221121122500 +0000" catchup-id="899169624"><title>Studio 2020</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kNs9CzUOu1U0b7CGHIMjElJZIr9BrhZUJOtuEUunwJDx4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Muziekprogramma 2 Meter Sessies opent de studiodeuren voor Nederlandse acts om het geluid van 2020 te laten horen en zien.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221121122500 +0000" stop="20221121132500 +0000" catchup-id="899169627"><title>Back to North Sea Jazz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jXtvPgGltSQa4EFYv4ihJVT1n9AF6rRXR7j3EtSccB24/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer het nog niet eerder uitgezonden concert dat toetsenist Cory Henry met zijn band gaf op North Sea Jazz 2022. Henry is een funkmeester op het Hammond-orgel, een instrument dat hij al sinds zijn tweede levensjaar bespeelt. Hij was eerder lid van Snarky Puppy en werkte inmiddels met Michael McDonald, The Roots, Bruce Springsteen, Kanye West en Imagine Dragons. Zijn meest recente album heet 'Best Of Me'. Op North Sea Jazz 2022 speelde Henry ook wat nieuwe nummers.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221121132500 +0000" stop="20221121134500 +0000" catchup-id="899169630"><title>Schrijven in de lage landen: Gideon Samson</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SS87k9Csvg9B0q5ryMcU6SbQ9Bm4kW1lLeOr0DC9BUAJqJE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Portret van schrijver Gideon Samson door Barbara Makkinga.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221121134500 +0000" stop="20221121143500 +0000" catchup-id="899169633"><title>ABBA Forever</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Atxnr0yq1mfkwl8R1SDdqDfakr9ArsoPXMWLrJBmwD1Y/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Zal de magie van ABBA ooit uitwerken? Voorlopig niet. De groep heeft veel te vieren dit jaar: vijftig jaar geleden ontmoetten Agneta, Björn, Benny en Anni-Frid elkaar, veertig jaar geleden gaven ze hun laatste concert en de musical Mamma Mia! houdt de favoriete ABBA-nummers al twintig jaar op de planken. Al die tijd is hun fanbase verder gegroeid en zijn de liedjes nog even onweerstaanbaar. Deze documentaire viert ABBA's ongeëvenaarde successen, met nieuwe interviews met de bandleden en met onverwachte liefdesverklaringen van onder meer Bono, Noel Gallagher, Neil Sedaka en Donny Osmond.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221121143500 +0000" stop="20221121153000 +0000" catchup-id="899169636"><title>Bonnie Raitt - Road Tested</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OcPLvsvi0Reh9BdmoELXdaGl9AzW8MwfEe8mxyzWSA9CEU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Van de Amerikaanse zangeres, songwriter en begenadigd slide-gitariste Bonnie Raitt verscheen in april 2022 het 18de album Just Like That. Helaas toert Raitt de komende tijd alleen in eigen land en in Australië. Daarom zie je bij ons een concert dat Raitt met haar band gaf in 1995 in het Paramount Theatre in Oakland te Californië.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221121153000 +0000" stop="20221121161500 +0000" catchup-id="899169639"><title>Brieven aan Andalusië</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uhkFVDvt8FdZGcxuGtLAv0GhwCUXoodE7CZD1Rgtz68/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Andalusië is de regio met de meeste scheidingen van Spanje. Stef Biemans vraagt zich af hoe dit komt en wat voor de Andalusiërs een goede reden is om uit elkaar te gaan. Ondertussen zit Stef al acht maanden in Andalusië en is de situatie in Nicaragua onveranderd. Stefs schoonmoeder is teruggevlogen. Voor Stefs schoonvader is het nu te gevaarlijk om terug te keren naar Nicaragua. Dat zou je ook een soort van scheiding kunnen noemen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221121161500 +0000" stop="20221121164000 +0000" catchup-id="899169642"><title>Makers van morgen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Koen (24) spot, schiet, slacht en bereidt wild. Dat wordt niet door iedereen gewaardeerd. Ondanks de kritische geluiden en discussies rondom de jacht, wil hij dat er meer openheid komt. Kun je een dier liefhebben én doodschieten? Makers van morgen Imke Slump en Iris Wijngaarde laten de jachtwereld zien door zijn ogen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221121164000 +0000" stop="20221121171000 +0000" catchup-id="899169645"><title>Romeinse tragedies</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8y3IzwKArZapH2ZufisGdgaY29CQaZbC6h1IgFnusmdI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Caesar wordt in de Senaat vermoord. Brutus kan het volk bedaren en overtuigen van de noodzaak van deze politieke moord. Maar hij heeft ook Antonius, vriend van Caesar, spreekrecht gegeven. Dit doet de stemming bij de uitvaart omslaan.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221121171000 +0000" stop="20221121175000 +0000" catchup-id="899169648"><title>Romeinse tragedies</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8y3IzwKArZapH2ZufisGdgaY29CQaZbC6h1IgFnusmdI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een burgeroorlog breekt uit tussen Brutus en Cassius aan de ene kant en Octavius en Antonius aan de andere kant. Cassius sneuvelt in de strijd, Brutus slaat de hand aan zichzelf.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221121175000 +0000" stop="20221121185000 +0000" catchup-id="899169651"><title>3voor12 presenteert...</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PSfKMEuFywb9B5hTpECZ9C7PvxG8iMdQ9BPf3xJbudI3us/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer Amenra tijdens Best Kept Secret 2022.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221121185000 +0000" stop="20221121193000 +0000" catchup-id="899169654"><title>Historisch Bewijs</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DRYZQ2DhNMmwgwMsj4uazljx4qoRlZgZMPDiBozfsSM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Is een van de boekenkisten van het Rijksmuseum, Museum Prinsenhof en Slot Loevestein aan te merken als de werkelijke kist waarin rechtsgeleerde Hugo de Groot in 1621 aan zijn eeuwige gevangenisstraf op Slot Loevestein wist te ontsnappen? Voor het eerst in de geschiedenis zijn de drie kisten bij elkaar voor materiaaltechnisch onderzoek. Zijn er nog sporen die leiden naar Hugo de Groot? In het historisch onderzoek wordt aan de hand van bewaarde kleding en bewaard gebleven ooggetuigenverklaringen uitgeplozen hoe groot Hugo de Groot was, hoe breed de deuren waren waar de kist doorheen moest en hoe hij in de kist gezeten moet hebben.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221121193000 +0000" stop="20221121205000 +0000" catchup-id="899169657"><title>IDFA Doc: The Mole Agent</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TbPlqmwg27J8tmHxN7z2pM9A9A47IgjP6TE7zY2NfuZhw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Privédetective Romulo Aitken heeft een advertentie geplaatst in de krant. Hij zoekt een hoogbejaarde man die undercover kan gaan als bewoner in het bejaardentehuis. Zijn cliënt vermoedt dat haar moeder daar niet goed wordt behandeld. Na verschillende senioren zonder succes te hebben geïnterviewd, neemt hij de 83-jarige Sergio Chamy in dienst. Nu is het Romulo's taak om de hoogbejaarde Sergio op te leiden tot geheim agent. Bewapend met een verborgen camera verhuist Sergio naar het bejaardentehuis en neemt zijn werk uiterst serieus, maar hij begint zich steeds meer te identificeren met zijn medebewoners. Vooral met hun eenzaamheid.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221121205000 +0000" stop="20221121210000 +0000" catchup-id="899169660"><title>Mondo op IDFA</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NvU3hhk1ooC1G8ktwyRBTkQ9CD7sgwAn3825hRm02tMY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Pieter van der Wielen spreekt met theatermaker Adelheid Roosen over 'The Mole Agent', een documentaire waarin een 83-jarige man als spion zijn intrek neemt in een bejaardenhuis. Wat begint als een detectiveverhaal biedt gaandeweg een intieme blik op affectie en eenzaamheid op hoge leeftijd.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221121210000 +0000" stop="20221121224500 +0000" catchup-id="899169663"><title>Horowitz in Moscow</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een opname van Horowitz' historische recital in Moskou. Het programma bevat ook hoogtepunten van zijn terugkeer in zijn geboorteland Sovjet-Unie, zijn eerste bezoek in 61 jaar. Op het programma staan werken van Scarlatti, Mozart, Rachmaninoff, Scriabin, Liszt, Chopin, Schumann en Moszowski.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221121224500 +0000" stop="20221121234000 +0000" catchup-id="899169666"><title>Magic Moments of Music - Horowitz in Moscow</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HN9A7mZi87n9BYkL7Di2AeOhk57Ln6kguDiWqMkMnL9BVQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Na zestig jaar afwezigheid keerde pianist Horowitz terug naar zijn thuisland Rusland. Interviews met onder anderen Peter Gelb, Martha Argerich, Daniil Trifonov en Sophie Pacini.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221121234000 +0000" stop="20221122000500 +0000" catchup-id="899213769"><title>Holland Baroque &amp; Avi Avital - Il Mondo del Mandolino</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een unieke samenwerking tussen de gepassioneerde mandolinevirtuoos Avi Avital en Holland Baroque. Een programma vol vurige barok, mediterrane melodieën en inspirerende improvisaties.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221122000500 +0000" stop="20221122001500 +0000" catchup-id="899213775"><title>Inside IDFA</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NvU3hhk1ooC1G8ktwyRBTkQ9CD7sgwAn3825hRm02tMY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nadia Moussaid spreekt met acteur, theatermaker Leopold Witte over Flee.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221122001500 +0000" stop="20221122014000 +0000" catchup-id="899213781"><title>IDFA Doc: Flee</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sArODyDjhehIW2TGg9C20aNe340fC89ByCnCDwe7fZ7vY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Geanimeerde documentaire over de vlucht van de Afghaanse homoseksuele Amin en zijn familie naar Denemarken in de jaren negentig. Academicus Amin (36) vertelt, geanonimiseerd, over de toedracht van zijn vlucht voor de Mujahedeen als minderjarige. Jeugdvriend en filmmaker Jonas Poher Rasmussen weeft interviews, animatie en archiefbeeld tot een hybride documentaire over een man die worstelt met zijn traumatische verleden.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221122014000 +0000" stop="20221122023000 +0000" catchup-id="899213787"><title>2Doc: A Gift from God</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DaeNu4EMgqwritgawo3oEANlIlVekJ2BQuFGb6ls9C8s/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Noorse journalist Jørgen Lorentzen was in Turkije tijdens de vermeende staatsgreep in 2016. Een van zijn buren verklaarde dat dit geen echte staatsgreep was. Dit vormde de aanleiding voor het onderzoek van Lorentzen naar deze gebeurtenis en de nasleep ervan. De resultaten van drie jaar intensieve onderzoeksjournalistiek legde hij vast in deze documentaire.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221122023000 +0000" stop="20221122043000 +0000" catchup-id="899213793"><title>Loveless</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yvbbOr9AQnSyAefRXr7WyIOjqXpqy4t9AzBKH3HDLojDE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Russisch filmdrama. Boris en Zjenja gaan scheiden. Ze ruziën voortdurend en plannen onafgebroken bezoeken voor hun te koop staand appartement. Allebei bereiden ze hun respectievelijke toekomst voor: Boris heeft een relatie met een jonge, zwangere vrouw en Zjenja gaat uit met een rijke man. Geen van beiden lijkt nog interesse te hebben in Aleksej, hun twaalfjarige zoon. Tot hij verdwijnt.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221122043000 +0000" stop="20221122045000 +0000" catchup-id="899213796"><title>Makers van morgen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Koen (24) spot, schiet, slacht en bereidt wild. Dat wordt niet door iedereen gewaardeerd. Ondanks de kritische geluiden en discussies rondom de jacht, wil hij dat er meer openheid komt. Kun je een dier liefhebben én doodschieten? Makers van morgen Imke Slump en Iris Wijngaarde laten de jachtwereld zien door zijn ogen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221122045000 +0000" stop="20221122052000 +0000" catchup-id="899213799"><title>Romeinse tragedies</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8y3IzwKArZapH2ZufisGdgaY29CQaZbC6h1IgFnusmdI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Caesar wordt in de Senaat vermoord. Brutus kan het volk bedaren en overtuigen van de noodzaak van deze politieke moord. Maar hij heeft ook Antonius, vriend van Caesar, spreekrecht gegeven. Dit doet de stemming bij de uitvaart omslaan.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221122052000 +0000" stop="20221122055000 +0000" catchup-id="899213802"><title>Romeinse tragedies</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8y3IzwKArZapH2ZufisGdgaY29CQaZbC6h1IgFnusmdI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een burgeroorlog breekt uit tussen Brutus en Cassius aan de ene kant en Octavius en Antonius aan de andere kant. Cassius sneuvelt in de strijd, Brutus slaat de hand aan zichzelf.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221122055000 +0000" stop="20221122063500 +0000" catchup-id="899213805"><title>This Is Pop</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Be9CCbV30pgZKnNIp7JqiLlr5fdF0zm55l71IV5sQ8ZQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Van badboys die uitgroeien tot sterren tot een scheutje '9 to 5': de grenzen tussen country en pop vervagen met de opkomst van Dolly Parton, Willie Nelson en Lil Nas X.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221122063500 +0000" stop="20221122073000 +0000" catchup-id="899213808"><title>Bonnie Raitt - Road Tested</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OcPLvsvi0Reh9BdmoELXdaGl9AzW8MwfEe8mxyzWSA9CEU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Van de Amerikaanse zangeres, songwriter en begenadigd slide-gitariste Bonnie Raitt verscheen in april 2022 het 18de album Just Like That. Helaas toert Raitt de komende tijd alleen in eigen land en in Australië. Daarom zie je bij ons een concert dat Raitt met haar band gaf in 1995 in het Paramount Theatre in Oakland te Californië.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221122073000 +0000" stop="20221122082500 +0000" catchup-id="899213811"><title>Brieven aan Andalusië</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uhkFVDvt8FdZGcxuGtLAv0GhwCUXoodE7CZD1Rgtz68/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Andalusië is de regio met de meeste scheidingen van Spanje. Stef Biemans vraagt zich af hoe dit komt en wat voor de Andalusiërs een goede reden is om uit elkaar te gaan. Ondertussen zit Stef al acht maanden in Andalusië en is de situatie in Nicaragua onveranderd. Stefs schoonmoeder is teruggevlogen. Voor Stefs schoonvader is het nu te gevaarlijk om terug te keren naar Nicaragua. Dat zou je ook een soort van scheiding kunnen noemen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221122082500 +0000" stop="20221122084000 +0000" catchup-id="899213814"><title>Schrijven in de lage landen: Gideon Samson</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SS87k9Csvg9B0q5ryMcU6SbQ9Bm4kW1lLeOr0DC9BUAJqJE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Portret van schrijver Gideon Samson door Barbara Makkinga.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221122084000 +0000" stop="20221122090500 +0000" catchup-id="899213817"><title>Andere Tijden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ib3ZHkbfgSk7de5Tr6lylipGrkzbhLwWKgTjKRxVL8E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eind jaren zestig komen enkele reisorganisaties op een lumineus idee: al die toeristencomplexen aan de Spaanse Costa staan de hele winter leeg. En ook vliegtuigen zijn in die periode nauwelijks bezet. Waarom niet Nederlandse gepensioneerden tegen een schappelijk prijsje porren voor een lang verblijf in de Spaanse winterzon? Het idee wordt een succes en al snel vertrekken de eerste groepen richting Malaga en Alicante. Vakantiegangers die in veel gevallen nog nooit buiten Nederland zijn geweest. Op zoek naar zon en avontuur, maar niet teveel. De ervaringen van de hostesses uit die tijd, de Hollandse huisarts en de Spaanse ober.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221122090500 +0000" stop="20221122101500 +0000" catchup-id="899213820"><title>Bokanté Live</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OcPLvsvi0Reh9BdmoELXdaGl9AzW8MwfEe8mxyzWSA9CEU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Registratie van een optreden van Bokanté tijdens Jazz à Vienne 2021. De bassist en leider van de groep, Michael League, staat aan de wieg van de formatie, wiens naam 'uitwisseling' betekent in het Creools. Begeleid door zangeres Malika Tirolien, vier gitaristen en drie percussionisten versmelt Bokanté de klanken van West-Afrika, blues en Caribische muziek.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221122101500 +0000" stop="20221122103500 +0000" catchup-id="899213823"><title>Vrije Geluiden Sessies</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/AINIUaXKuLsg2yU4hulaN36ukfYN0e9BvlTYuzwoferk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Harpist Lavinia Meijer was lang geleden al te gast in ons programma. Ze verraste ons met eigen gecomponeerde stukken voorzien van beeld en stem. En paste haar compositie Mom and dad ft. Iggy Pop in de programmering van Into The Great Wide Open. Het verhaal van Lavinia Meijer is op zijn zachtst gezegd indrukwekkend te noemen. Ze werd geboren in Zuid-Korea, geadopteerd op haar tweede en begon op haar negende harp te spelen. Op haar veertiende trad ze al op met symfonieorkesten. Ze schuwt ook moderne muziek niet, zo speelde ze samen met Òlafur Arnalds en geeft ze optredens met vertolkingen van de muziek van Radiohead.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221122103500 +0000" stop="20221122110500 +0000" catchup-id="899213826"><title>Makers van morgen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Koen (24) spot, schiet, slacht en bereidt wild. Dat wordt niet door iedereen gewaardeerd. Ondanks de kritische geluiden en discussies rondom de jacht, wil hij dat er meer openheid komt. Kun je een dier liefhebben én doodschieten? Makers van morgen Imke Slump en Iris Wijngaarde laten de jachtwereld zien door zijn ogen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221122110500 +0000" stop="20221122113500 +0000" catchup-id="899213829"><title>Romeinse tragedies</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8y3IzwKArZapH2ZufisGdgaY29CQaZbC6h1IgFnusmdI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Caesar wordt in de Senaat vermoord. Brutus kan het volk bedaren en overtuigen van de noodzaak van deze politieke moord. Maar hij heeft ook Antonius, vriend van Caesar, spreekrecht gegeven. Dit doet de stemming bij de uitvaart omslaan.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221122113500 +0000" stop="20221122121500 +0000" catchup-id="899213832"><title>Romeinse tragedies</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8y3IzwKArZapH2ZufisGdgaY29CQaZbC6h1IgFnusmdI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een burgeroorlog breekt uit tussen Brutus en Cassius aan de ene kant en Octavius en Antonius aan de andere kant. Cassius sneuvelt in de strijd, Brutus slaat de hand aan zichzelf.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221122121500 +0000" stop="20221122130500 +0000" catchup-id="899213835"><title>3voor12 presenteert...</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PSfKMEuFywb9B5hTpECZ9C7PvxG8iMdQ9BPf3xJbudI3us/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer Amenra tijdens Best Kept Secret 2022.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221122130500 +0000" stop="20221122134500 +0000" catchup-id="899398713"><title>Podium Klassiek special: Operetteland</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/48yxL9BxxKu9AXSVpofsrc4JLm6q8lGMsGcb5TrS9Ar9BaQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De making off van 'Operetteland', de eerste grote operette van Steef de Jong, die hij maakt voor de Nationale Opera &amp; Ballet. De voorstelling gaat op 20 november 2022 in premiere.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221122134500 +0000" stop="20221122142000 +0000" catchup-id="899213841"><title>Studio 2020</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kNs9CzUOu1U0b7CGHIMjElJZIr9BrhZUJOtuEUunwJDx4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Muziekprogramma 2 Meter Sessies opent de studiodeuren voor Nederlandse acts om het geluid van 2020 te laten horen en zien.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221122142000 +0000" stop="20221122151500 +0000" catchup-id="899213844"><title>Marga Minco, de schaduw van de herinnering</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DoDwAa5nkB363Bjtx9B7FDxHLXv1LPx17hre0FSFz79BE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Documentaire over Marga Minco (1920), schrijfster. Minco heeft als enige van haar familie de Tweede Wereldoorlog overleefd. In haar oeuvre heeft ze haar herinneringen verwerkt.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221122151500 +0000" stop="20221122153500 +0000" catchup-id="899213847"><title>Vrouwen op de bok</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Van de allereerste vrouw die door het glazen plafond wist te breken, tot dirigenten die aan het begin van hun carrière staan. Waar ontstond de passie voor hun vak? Hoe ziet de toekomst er voor de vrouwelijk dirigent uit? Hoofdpersonages zijn o.a. Anja Bihlmaier, Kristiina Poska, en Pascale van Os.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221122153500 +0000" stop="20221122163000 +0000" catchup-id="899213850"><title>Rimski-Korsakov: Sjeherazade</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Chinese dirigente Elim Chan won als eerste vrouwelijke dirigent ooit de Donatella Flick Conducting Competition. In het Amsterdamse Concertgebouw leidt ze het Rotterdam Philharmonisch Orkest door het oriëntaalse sprookje Sjeherazade van Rimski-Korsakov. Registratie van Het Zondagochtenconcert van 20 januari 2019.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221122163000 +0000" stop="20221122181500 +0000" catchup-id="899213853"><title>De Zaterdagmatinee: Widmanns reusachtige ARCHE</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Na de Nederlandse première van Jörg Widmanns overdonderende opera Babylon in 2017 brengt de Matinee nu ARCHE naar Nederland. Radio Filharmonisch Orkest, Groot Omroepkoor, Hongaars Nationaal Koor en Nationaal Kinderkoor &amp; Nationaal Jongenskoor o.l.v. Karina Canellakis. Met medewerking van Sarah Brady (sopraan) en Thomas E. Bauer (bariton).</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221122181500 +0000" stop="20221122185500 +0000" catchup-id="899213856"><title>Holland Baroque &amp; Avi Avital - Il Mondo del Mandolino</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een unieke samenwerking tussen de gepassioneerde mandolinevirtuoos Avi Avital en Holland Baroque. Een programma vol vurige barok, mediterrane melodieën en inspirerende improvisaties.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221122185500 +0000" stop="20221122193000 +0000" catchup-id="899213859"><title>Podium Dans</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YSMBYdJbzSHLj79Cmwa6RUVzZJKk9Abk7BOFm4ar0mXrs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Serie programma's over dans.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221122193000 +0000" stop="20221122210000 +0000" catchup-id="899213862"><title>Vogelparadijs - Peter Vos, tekenaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KawUy1w0xuFEAFYFFF9AyKDPiCq7Xwl9BhlaTgsLDIFs8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De jaszakken van tekenaar Peter Vos (1935-2010) waren altijd gevuld met potloden en schetsboekjes. Hij kon niet anders dan tekenen. Van jongs af aan voorzag hij proefwerken, brieven, eigenlijk alle papier dat hij onder handen kreeg, van tekeningen. 'Je kan het ook een ziektebeeld noemen', aldus zoon Sander Vos. Het was Vos' manier om zich te uiten. Niemand kon zo goed gevoelens van jaloezie, geilheid, woede en verdriet in tekeningen verbeelden. David de Jongh ontrafelt in deze documentaire, via het werk van Peter Vos, diens passies en demonen, in navolging van het credo van Vos: 'In je werk kun je je niet verbergen'.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221122210000 +0000" stop="20221122223500 +0000" catchup-id="899213865"><title>Mystify: Michael Hutchence</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eplOZJEEHXPbtOx5gwAtQ3Y7gpQ3lJj9CJPmnJ9BD38Y4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Intiem en ontroerend portret van voormalig INXS-frontman Michael Hutchence. Zijn persoonlijkheidsverandering van een verlegen levensgenieter in een boze en excessieve rockster en zijn zelfdoding in 1997, zijn met mysterie omgeven. Ze blijken een veel tragischere achtergrond te hebben dan ook intimi wisten. Opgebouwd uit een grote rijkdom aan archiefbeelden, homevideo's en getuigenissen van zijn vrienden, familie en geliefden (waaronder Kylie Minogue), laat de film ons kennismaken met de veelzijdige, intens sensitieve en complexe man, die schuilging achter deze charismatische 'rockgod'.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221122223500 +0000" stop="20221122234000 +0000" catchup-id="899213868"><title>INXS - Live Baby Live</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5vBPxfnJFEbvMTnqKV5Lm8xX3YfNFbBjJ8m1hKGVPgM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het legendarische concert dat de Australische band INXS gaf in het Londense Wembley Stadium op 13 juli 1991, precies 6 jaar nadat het Engelse deel van Live Aid daar plaats had. Zanger Michael Hutchence en zijn mannen spelen die avond voor een met 72.000 mensen volledig uitverkochte arena en op de setlist staan veel nummers van hun succesvolste album Kick uit 1987.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221122234000 +0000" stop="20221122235500 +0000" catchup-id="899258760"><title>DocTalks: House Made of Splinters</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hLJG1hv1wgavNzaqF1MPoGo6UAbcUiTc4GPRuD81L9C0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Regisseurs of hoofdpersonen van spraakmakende documentaires worden de meest prangende vragen voorgelegd.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221122235500 +0000" stop="20221123015500 +0000" catchup-id="899258763"><title>Loveless</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yvbbOr9AQnSyAefRXr7WyIOjqXpqy4t9AzBKH3HDLojDE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Russisch filmdrama. Boris en Zjenja gaan scheiden. Ze ruziën voortdurend en plannen onafgebroken bezoeken voor hun te koop staand appartement. Allebei bereiden ze hun respectievelijke toekomst voor: Boris heeft een relatie met een jonge, zwangere vrouw en Zjenja gaat uit met een rijke man. Geen van beiden lijkt nog interesse te hebben in Aleksej, hun twaalfjarige zoon. Tot hij verdwijnt.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221123015500 +0000" stop="20221123035000 +0000" catchup-id="899258766"><title>Pan's labyrinth</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pWeKuJWKDOWF43CWxQrQj6dp3SElL4YC2cU46auP3vc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Filmdrama. In 1944, na de zege van Franco, verhuizen de twaalfjarige Ofelia en haar zwangere moeder naar een landelijk gebied in Noord-Spanje, waar ze bij Ofelia's strenge en keiharde stiefvader Kapitein Vidal komen wonen. Met zijn leger vecht de meedogenloze Vidal tegen de rebellen die in de bossen leven. In deze barre omstandigheden ontmoet Ofelia op een nacht een mysterieuze faun. Deze vertelt haar dat ze eigenlijk een prinses is en dat ze zich kan bewijzen als ze drie belangrijke opdrachten uitvoert.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221123035000 +0000" stop="20221123040500 +0000" catchup-id="899258769"><title>VPRO Film Talks</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VC9ATchRTtlrfvc9C5lozvXiNMdV5TD9CwWqwC9CTDnIT28/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een interview met Luuk Inham.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221123040500 +0000" stop="20221123041500 +0000" catchup-id="899258772"><title>Inside IDFA</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NvU3hhk1ooC1G8ktwyRBTkQ9CD7sgwAn3825hRm02tMY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nadia Moussaid spreekt met acteur, theatermaker Leopold Witte over Flee.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221123041500 +0000" stop="20221123054000 +0000" catchup-id="899258775"><title>IDFA Doc: Flee</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sArODyDjhehIW2TGg9C20aNe340fC89ByCnCDwe7fZ7vY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Geanimeerde documentaire over de vlucht van de Afghaanse homoseksuele Amin en zijn familie naar Denemarken in de jaren negentig. Academicus Amin (36) vertelt, geanonimiseerd, over de toedracht van zijn vlucht voor de Mujahedeen als minderjarige. Jeugdvriend en filmmaker Jonas Poher Rasmussen weeft interviews, animatie en archiefbeeld tot een hybride documentaire over een man die worstelt met zijn traumatische verleden.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221123054000 +0000" stop="20221123063500 +0000" catchup-id="899258778"><title>3voor12 presenteert...</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PSfKMEuFywb9B5hTpECZ9C7PvxG8iMdQ9BPf3xJbudI3us/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer Amenra tijdens Best Kept Secret 2022.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221123063500 +0000" stop="20221123071500 +0000" catchup-id="899258781"><title>This Is Pop</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Be9CCbV30pgZKnNIp7JqiLlr5fdF0zm55l71IV5sQ8ZQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Van badboys die uitgroeien tot sterren tot een scheutje '9 to 5': de grenzen tussen country en pop vervagen met de opkomst van Dolly Parton, Willie Nelson en Lil Nas X.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221123071500 +0000" stop="20221123081500 +0000" catchup-id="899258784"><title>Bonnie Raitt - Road Tested</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OcPLvsvi0Reh9BdmoELXdaGl9AzW8MwfEe8mxyzWSA9CEU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Van de Amerikaanse zangeres, songwriter en begenadigd slide-gitariste Bonnie Raitt verscheen in april 2022 het 18de album Just Like That. Helaas toert Raitt de komende tijd alleen in eigen land en in Australië. Daarom zie je bij ons een concert dat Raitt met haar band gaf in 1995 in het Paramount Theatre in Oakland te Californië.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221123081500 +0000" stop="20221123090000 +0000" catchup-id="899258787"><title>Brieven aan Andalusië</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uhkFVDvt8FdZGcxuGtLAv0GhwCUXoodE7CZD1Rgtz68/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Andalusië is de regio met de meeste scheidingen van Spanje. Stef Biemans vraagt zich af hoe dit komt en wat voor de Andalusiërs een goede reden is om uit elkaar te gaan. Ondertussen zit Stef al acht maanden in Andalusië en is de situatie in Nicaragua onveranderd. Stefs schoonmoeder is teruggevlogen. Voor Stefs schoonvader is het nu te gevaarlijk om terug te keren naar Nicaragua. Dat zou je ook een soort van scheiding kunnen noemen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221123090000 +0000" stop="20221123093000 +0000" catchup-id="899398716"><title>Podium Klassiek special: Operetteland</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/48yxL9BxxKu9AXSVpofsrc4JLm6q8lGMsGcb5TrS9Ar9BaQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De making off van 'Operetteland', de eerste grote operette van Steef de Jong, die hij maakt voor de Nationale Opera &amp; Ballet. De voorstelling gaat op 20 november 2022 in premiere.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221123093000 +0000" stop="20221123100000 +0000" catchup-id="899258793"><title>Studio 2020</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kNs9CzUOu1U0b7CGHIMjElJZIr9BrhZUJOtuEUunwJDx4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Muziekprogramma 2 Meter Sessies opent de studiodeuren voor Nederlandse acts om het geluid van 2020 te laten horen en zien.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221123100000 +0000" stop="20221123102000 +0000" catchup-id="899258796"><title>Vrouwen op de bok</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Van de allereerste vrouw die door het glazen plafond wist te breken, tot dirigenten die aan het begin van hun carrière staan. Waar ontstond de passie voor hun vak? Hoe ziet de toekomst er voor de vrouwelijk dirigent uit? Hoofdpersonages zijn o.a. Anja Bihlmaier, Kristiina Poska, en Pascale van Os.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221123102000 +0000" stop="20221123111000 +0000" catchup-id="899258799"><title>Rimski-Korsakov: Sjeherazade</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Chinese dirigente Elim Chan won als eerste vrouwelijke dirigent ooit de Donatella Flick Conducting Competition. In het Amsterdamse Concertgebouw leidt ze het Rotterdam Philharmonisch Orkest door het oriëntaalse sprookje Sjeherazade van Rimski-Korsakov. Registratie van Het Zondagochtenconcert van 20 januari 2019.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221123111000 +0000" stop="20221123130000 +0000" catchup-id="899258802"><title>De Zaterdagmatinee: Widmanns reusachtige ARCHE</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Na de Nederlandse première van Jörg Widmanns overdonderende opera Babylon in 2017 brengt de Matinee nu ARCHE naar Nederland. Radio Filharmonisch Orkest, Groot Omroepkoor, Hongaars Nationaal Koor en Nationaal Kinderkoor &amp; Nationaal Jongenskoor o.l.v. Karina Canellakis. Met medewerking van Sarah Brady (sopraan) en Thomas E. Bauer (bariton).</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221123130000 +0000" stop="20221123133000 +0000" catchup-id="899258805"><title>Holland Baroque &amp; Avi Avital - Il Mondo del Mandolino</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een unieke samenwerking tussen de gepassioneerde mandolinevirtuoos Avi Avital en Holland Baroque. Een programma vol vurige barok, mediterrane melodieën en inspirerende improvisaties.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221123133000 +0000" stop="20221123141000 +0000" catchup-id="899258808"><title>Historisch Bewijs</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DRYZQ2DhNMmwgwMsj4uazljx4qoRlZgZMPDiBozfsSM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Is een van de boekenkisten van het Rijksmuseum, Museum Prinsenhof en Slot Loevestein aan te merken als de werkelijke kist waarin rechtsgeleerde Hugo de Groot in 1621 aan zijn eeuwige gevangenisstraf op Slot Loevestein wist te ontsnappen? Voor het eerst in de geschiedenis zijn de drie kisten bij elkaar voor materiaaltechnisch onderzoek. Zijn er nog sporen die leiden naar Hugo de Groot? In het historisch onderzoek wordt aan de hand van bewaarde kleding en bewaard gebleven ooggetuigenverklaringen uitgeplozen hoe groot Hugo de Groot was, hoe breed de deuren waren waar de kist doorheen moest en hoe hij in de kist gezeten moet hebben.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221123141000 +0000" stop="20221123153000 +0000" catchup-id="899258811"><title>IDFA Doc: The Mole Agent</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zk29BvrFEK7hXliEdRH7xtjMsd0XX5xoTGCTbM3ZPWZo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Privédetective Romulo Aitken heeft een advertentie geplaatst in de krant. Hij zoekt een hoogbejaarde man die undercover kan gaan als bewoner in het bejaardentehuis. Zijn cliënt vermoedt dat haar moeder daar niet goed wordt behandeld. Na verschillende senioren zonder succes te hebben geïnterviewd, neemt hij de 83-jarige Sergio Chamy in dienst. Nu is het Romulo's taak om de hoogbejaarde Sergio op te leiden tot geheim agent. Bewapend met een verborgen camera verhuist Sergio naar het bejaardentehuis en neemt zijn werk uiterst serieus, maar hij begint zich steeds meer te identificeren met zijn medebewoners. Vooral met hun eenzaamheid.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221123153000 +0000" stop="20221123154000 +0000" catchup-id="899258814"><title>Mondo op IDFA</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NvU3hhk1ooC1G8ktwyRBTkQ9CD7sgwAn3825hRm02tMY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Pieter van der Wielen spreekt met theatermaker Adelheid Roosen over 'The Mole Agent', een documentaire waarin een 83-jarige man als spion zijn intrek neemt in een bejaardenhuis. Wat begint als een detectiveverhaal biedt gaandeweg een intieme blik op affectie en eenzaamheid op hoge leeftijd.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221123154000 +0000" stop="20221123173000 +0000" catchup-id="899258817"><title>Horowitz in Moscow</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een opname van Horowitz' historische recital in Moskou. Het programma bevat ook hoogtepunten van zijn terugkeer in zijn geboorteland Sovjet-Unie, zijn eerste bezoek in 61 jaar. Op het programma staan werken van Scarlatti, Mozart, Rachmaninoff, Scriabin, Liszt, Chopin, Schumann en Moszowski.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221123173000 +0000" stop="20221123183000 +0000" catchup-id="899258820"><title>Magic Moments of Music - Horowitz in Moscow</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HN9A7mZi87n9BYkL7Di2AeOhk57Ln6kguDiWqMkMnL9BVQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Na zestig jaar afwezigheid keerde pianist Horowitz terug naar zijn thuisland Rusland. Interviews met onder anderen Peter Gelb, Martha Argerich, Daniil Trifonov en Sophie Pacini.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221123183000 +0000" stop="20221123190000 +0000" catchup-id="899258823"><title>Jazzportretten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als tienjarige weet Rob van Bavel (Breda, 16 januari 1965) zeker dat hij, net als zijn vader, klassiek pianist wil worden. Maar hij kiest voor de jazz, die voor hem altijd moet swingen. Meteen na zijn cum laude afstuderen aan het Rotterdams conservatorium stijgt zijn bekendheid snel door het winnen van internationale prijzen. Eind jaren tachtig is Rob van Bavel de primus inter pares van de jonge Nederlandse jazzpianisten. Hij werkt met eigen bands: duo, trio, kwartet, kwintet, sextet, octet en zelfs een veertien man sterke big band. Van Bavel maakt ook naam als componist. Daarbij toont hij zich toegankelijk voor invloeden uit andere stijlen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221123190000 +0000" stop="20221123193000 +0000" catchup-id="899258829"><title>Andere Tijden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ib3ZHkbfgSk7de5Tr6lylipGrkzbhLwWKgTjKRxVL8E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ooggetuigen noemen het de hel: 'Mensen lagen daar in hun eigen poep en pies en vechtpartijen, drugsgebruik en verkrachtingen waren er aan de orde van de dag.' Opgejaagd in het winkelcentrum en weggestopt, ver uit het zicht van het winkelend publiek, liggen eind jaren negentig tientallen junks in een bevoorradingstunnel onder Hoog Catharijne in mensonterende omstandigheden. In Andere Tijden de jarenlange strijd van de gemeente Utrecht tegen een steeds groter wordende stroom daklozen en junks, die het winkelhart van Nederland als de grootste slaapkamer van Nederland beschouwen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221123193000 +0000" stop="20221123210000 +0000" catchup-id="899258835"><title>IDFA Doc: Kabul, City In The Wind</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/D9BL9Aw5nHlwxQoSUKoTHw4mhcv2MEETvSjqFBagZGZkg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ontnuchterend, intiem en warm verslag van het dagelijks leven in de Afghaanse stad Kaboel tijdens de stille intervallen tussen zelfmoordaanslagen aan de hand van de levens van drie inwoners: een buschauffeur en twee jonge jongens.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221123210000 +0000" stop="20221123211000 +0000" catchup-id="899258844"><title>Te mooi voor woorden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KnbDXcBNiikkvrLogcLslkpLLAGG5TDrldIdIUoFgFI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer aandacht voor Kommil Foo met het lied Ruimtevaarder.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221123211000 +0000" stop="20221123214500 +0000" catchup-id="899258850"><title>Studio 2020</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kNs9CzUOu1U0b7CGHIMjElJZIr9BrhZUJOtuEUunwJDx4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Muziekprogramma 2 Meter Sessies opent de studiodeuren voor Nederlandse acts om het geluid van 2020 te laten horen en zien. Gastheer: Jan Douwe Kroeske.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221123214500 +0000" stop="20221123224500 +0000" catchup-id="899258856"><title>Back to North Sea Jazz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/e9CAijun7yZGvExw0fxqmt6ykZnebQ1KnS07VdAfxudg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fusion en jazzrock op hoog niveau. Je ziet het complete concert van de gelegenheids-superband Reunion op North Sea Jazz 2007. Reunion omvat een internationale groep bevriende muzikanten met o.a. gitarist Chuck Loeb, saxofonist Eric Marienthal, trompettist Till Brönner en drummer Dennis Chambers.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221123224500 +0000" stop="20221123231500 +0000" catchup-id="899524860"><title>Jazzportretten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als tienjarige weet Rob van Bavel (Breda, 16 januari 1965) zeker dat hij, net als zijn vader, klassiek pianist wil worden. Maar hij kiest voor de jazz, die voor hem altijd moet swingen. Meteen na zijn cum laude afstuderen aan het Rotterdams conservatorium stijgt zijn bekendheid snel door het winnen van internationale prijzen. Eind jaren tachtig is Rob van Bavel de primus inter pares van de jonge Nederlandse jazzpianisten. Hij werkt met eigen bands: duo, trio, kwartet, kwintet, sextet, octet en zelfs een veertien man sterke big band. Van Bavel maakt ook naam als componist. Daarbij toont hij zich toegankelijk voor invloeden uit andere stijlen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221123231500 +0000" stop="20221124005000 +0000" catchup-id="899305812"><title>Vogelparadijs - Peter Vos, tekenaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KawUy1w0xuFEAFYFFF9AyKDPiCq7Xwl9BhlaTgsLDIFs8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De jaszakken van tekenaar Peter Vos (1935-2010) waren altijd gevuld met potloden en schetsboekjes. Hij kon niet anders dan tekenen. Van jongs af aan voorzag hij proefwerken, brieven, eigenlijk alle papier dat hij onder handen kreeg, van tekeningen. 'Je kan het ook een ziektebeeld noemen', aldus zoon Sander Vos. Het was Vos' manier om zich te uiten. Niemand kon zo goed gevoelens van jaloezie, geilheid, woede en verdriet in tekeningen verbeelden. David de Jongh ontrafelt in deze documentaire, via het werk van Peter Vos, diens passies en demonen, in navolging van het credo van Vos: 'In je werk kun je je niet verbergen'.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221124005000 +0000" stop="20221124014500 +0000" catchup-id="899305815"><title>2Doc: A Gift from God</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DaeNu4EMgqwritgawo3oEANlIlVekJ2BQuFGb6ls9C8s/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Noorse journalist Jørgen Lorentzen was in Turkije tijdens de vermeende staatsgreep in 2016. Een van zijn buren verklaarde dat dit geen echte staatsgreep was. Dit vormde de aanleiding voor het onderzoek van Lorentzen naar deze gebeurtenis en de nasleep ervan. De resultaten van drie jaar intensieve onderzoeksjournalistiek legde hij vast in deze documentaire.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221124014500 +0000" stop="20221124034000 +0000" catchup-id="899305818"><title>Loveless</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yvbbOr9AQnSyAefRXr7WyIOjqXpqy4t9AzBKH3HDLojDE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Russisch filmdrama. Boris en Zjenja gaan scheiden. Ze ruziën voortdurend en plannen onafgebroken bezoeken voor hun te koop staand appartement. Allebei bereiden ze hun respectievelijke toekomst voor: Boris heeft een relatie met een jonge, zwangere vrouw en Zjenja gaat uit met een rijke man. Geen van beiden lijkt nog interesse te hebben in Aleksej, hun twaalfjarige zoon. Tot hij verdwijnt.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221124034000 +0000" stop="20221124042000 +0000" catchup-id="899398722"><title>Podium Klassiek special: Operetteland</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/48yxL9BxxKu9AXSVpofsrc4JLm6q8lGMsGcb5TrS9Ar9BaQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De making off van 'Operetteland', de eerste grote operette van Steef de Jong, die hij maakt voor de Nationale Opera &amp; Ballet. De voorstelling gaat op 20 november 2022 in premiere.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221124042000 +0000" stop="20221124045000 +0000" catchup-id="899305824"><title>Studio 2020</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kNs9CzUOu1U0b7CGHIMjElJZIr9BrhZUJOtuEUunwJDx4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Muziekprogramma 2 Meter Sessies opent de studiodeuren voor Nederlandse acts om het geluid van 2020 te laten horen en zien.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221124045000 +0000" stop="20221124054000 +0000" catchup-id="899305827"><title>Marga Minco, de schaduw van de herinnering</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DoDwAa5nkB363Bjtx9B7FDxHLXv1LPx17hre0FSFz79BE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Documentaire over Marga Minco (1920), schrijfster. Minco heeft als enige van haar familie de Tweede Wereldoorlog overleefd. In haar oeuvre heeft ze haar herinneringen verwerkt.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221124054000 +0000" stop="20221124060500 +0000" catchup-id="899305830"><title>Vrouwen op de bok</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Van de allereerste vrouw die door het glazen plafond wist te breken, tot dirigenten die aan het begin van hun carrière staan. Waar ontstond de passie voor hun vak? Hoe ziet de toekomst er voor de vrouwelijk dirigent uit? Hoofdpersonages zijn o.a. Anja Bihlmaier, Kristiina Poska, en Pascale van Os.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221124060500 +0000" stop="20221124065500 +0000" catchup-id="899305833"><title>Rimski-Korsakov: Sjeherazade</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Chinese dirigente Elim Chan won als eerste vrouwelijke dirigent ooit de Donatella Flick Conducting Competition. In het Amsterdamse Concertgebouw leidt ze het Rotterdam Philharmonisch Orkest door het oriëntaalse sprookje Sjeherazade van Rimski-Korsakov. Registratie van Het Zondagochtenconcert van 20 januari 2019.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221124065500 +0000" stop="20221124084500 +0000" catchup-id="899305836"><title>De Zaterdagmatinee: Widmanns reusachtige ARCHE</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Na de Nederlandse première van Jörg Widmanns overdonderende opera Babylon in 2017 brengt de Matinee nu ARCHE naar Nederland. Radio Filharmonisch Orkest, Groot Omroepkoor, Hongaars Nationaal Koor en Nationaal Kinderkoor &amp; Nationaal Jongenskoor o.l.v. Karina Canellakis. Met medewerking van Sarah Brady (sopraan) en Thomas E. Bauer (bariton).</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221124084500 +0000" stop="20221124091000 +0000" catchup-id="899305839"><title>Holland Baroque &amp; Avi Avital - Il Mondo del Mandolino</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een unieke samenwerking tussen de gepassioneerde mandolinevirtuoos Avi Avital en Holland Baroque. Een programma vol vurige barok, mediterrane melodieën en inspirerende improvisaties.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221124091000 +0000" stop="20221124094000 +0000" catchup-id="899305842"><title>Makers van morgen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Koen (24) spot, schiet, slacht en bereidt wild. Dat wordt niet door iedereen gewaardeerd. Ondanks de kritische geluiden en discussies rondom de jacht, wil hij dat er meer openheid komt. Kun je een dier liefhebben én doodschieten? Makers van morgen Imke Slump en Iris Wijngaarde laten de jachtwereld zien door zijn ogen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221124094000 +0000" stop="20221124103500 +0000" catchup-id="899305845"><title>3voor12 presenteert...</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PSfKMEuFywb9B5hTpECZ9C7PvxG8iMdQ9BPf3xJbudI3us/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer Amenra tijdens Best Kept Secret 2022.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221124103500 +0000" stop="20221124111500 +0000" catchup-id="899305848"><title>Historisch Bewijs</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DRYZQ2DhNMmwgwMsj4uazljx4qoRlZgZMPDiBozfsSM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Is een van de boekenkisten van het Rijksmuseum, Museum Prinsenhof en Slot Loevestein aan te merken als de werkelijke kist waarin rechtsgeleerde Hugo de Groot in 1621 aan zijn eeuwige gevangenisstraf op Slot Loevestein wist te ontsnappen? Voor het eerst in de geschiedenis zijn de drie kisten bij elkaar voor materiaaltechnisch onderzoek. Zijn er nog sporen die leiden naar Hugo de Groot? In het historisch onderzoek wordt aan de hand van bewaarde kleding en bewaard gebleven ooggetuigenverklaringen uitgeplozen hoe groot Hugo de Groot was, hoe breed de deuren waren waar de kist doorheen moest en hoe hij in de kist gezeten moet hebben.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221124111500 +0000" stop="20221124123500 +0000" catchup-id="899305851"><title>IDFA Doc: The Mole Agent</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TbPlqmwg27J8tmHxN7z2pM9A9A47IgjP6TE7zY2NfuZhw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Privédetective Romulo Aitken heeft een advertentie geplaatst in de krant. Hij zoekt een hoogbejaarde man die undercover kan gaan als bewoner in het bejaardentehuis. Zijn cliënt vermoedt dat haar moeder daar niet goed wordt behandeld. Na verschillende senioren zonder succes te hebben geïnterviewd, neemt hij de 83-jarige Sergio Chamy in dienst. Nu is het Romulo's taak om de hoogbejaarde Sergio op te leiden tot geheim agent. Bewapend met een verborgen camera verhuist Sergio naar het bejaardentehuis en neemt zijn werk uiterst serieus, maar hij begint zich steeds meer te identificeren met zijn medebewoners. Vooral met hun eenzaamheid.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221124123500 +0000" stop="20221124124500 +0000" catchup-id="899305854"><title>Mondo op IDFA</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NvU3hhk1ooC1G8ktwyRBTkQ9CD7sgwAn3825hRm02tMY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Pieter van der Wielen spreekt met theatermaker Adelheid Roosen over 'The Mole Agent', een documentaire waarin een 83-jarige man als spion zijn intrek neemt in een bejaardenhuis. Wat begint als een detectiveverhaal biedt gaandeweg een intieme blik op affectie en eenzaamheid op hoge leeftijd.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221124124500 +0000" stop="20221124143000 +0000" catchup-id="899305857"><title>Horowitz in Moscow</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een opname van Horowitz' historische recital in Moskou. Het programma bevat ook hoogtepunten van zijn terugkeer in zijn geboorteland Sovjet-Unie, zijn eerste bezoek in 61 jaar. Op het programma staan werken van Scarlatti, Mozart, Rachmaninoff, Scriabin, Liszt, Chopin, Schumann en Moszowski.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221124143000 +0000" stop="20221124152500 +0000" catchup-id="899305860"><title>Magic Moments of Music - Horowitz in Moscow</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HN9A7mZi87n9BYkL7Di2AeOhk57Ln6kguDiWqMkMnL9BVQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Na zestig jaar afwezigheid keerde pianist Horowitz terug naar zijn thuisland Rusland. Interviews met onder anderen Peter Gelb, Martha Argerich, Daniil Trifonov en Sophie Pacini.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221124152500 +0000" stop="20221124155500 +0000" catchup-id="899305863"><title>Podium Dans</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YSMBYdJbzSHLj79Cmwa6RUVzZJKk9Abk7BOFm4ar0mXrs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Serie programma's over dans.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221124155500 +0000" stop="20221124173500 +0000" catchup-id="899305866"><title>Mystify: Michael Hutchence</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eplOZJEEHXPbtOx5gwAtQ3Y7gpQ3lJj9CJPmnJ9BD38Y4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Intiem en ontroerend portret van voormalig INXS-frontman Michael Hutchence. Zijn persoonlijkheidsverandering van een verlegen levensgenieter in een boze en excessieve rockster en zijn zelfdoding in 1997, zijn met mysterie omgeven. Ze blijken een veel tragischere achtergrond te hebben dan ook intimi wisten. Opgebouwd uit een grote rijkdom aan archiefbeelden, homevideo's en getuigenissen van zijn vrienden, familie en geliefden (waaronder Kylie Minogue), laat de film ons kennismaken met de veelzijdige, intens sensitieve en complexe man, die schuilging achter deze charismatische 'rockgod'.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221124173500 +0000" stop="20221124183000 +0000" catchup-id="899305869"><title>INXS - Live Baby Live</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5vBPxfnJFEbvMTnqKV5Lm8xX3YfNFbBjJ8m1hKGVPgM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het legendarische concert dat de Australische band INXS gaf in het Londense Wembley Stadium op 13 juli 1991, precies 6 jaar nadat het Engelse deel van Live Aid daar plaats had. Zanger Michael Hutchence en zijn mannen spelen die avond voor een met 72.000 mensen volledig uitverkochte arena en op de setlist staan veel nummers van hun succesvolste album Kick uit 1987.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221124183000 +0000" stop="20221124184500 +0000" catchup-id="899305872"><title>Schrijven in de lage landen: Ernest van der Kwast</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CXzHO7XhjrbKIF5hm9CpwjJrpA1kjvTWADoKQAlxhBhs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Portret van schrijver Ernest van der Kwast door Flo Lamme.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221124184500 +0000" stop="20221124193000 +0000" catchup-id="899305875"><title>Brieven aan Andalusië</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0pnmOISP9Cut7k9A9AJXNDDgGl4Sq0hXrUbzx5U9AzM4NSs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Met brieven over de paasweek lijkt Stef Biemans eindelijk het favoriete onderwerp van de Andalusiërs te pakken te hebben. De Semana Santa wordt in volle glorie gevierd. Omdat de verkiezingen voor de deur staan, kan Stef de verleiding niet onderdrukken om ook te vragen of kerk en staat in Spanje niet teveel met elkaar verbonden zijn. Maar die brieven beantwoorden de Andalusiërs liever niet.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221124193000 +0000" stop="20221124214000 +0000" catchup-id="899305878"><title>IDFA Doc: State Funeral</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TUloB4VM387np69B9ACyr3JqwcdfZLjs4iuA4Qde9APINw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Uit unieke archiefbeelden samengestelde documentaire over de staatsbegrafenis van Jozef Stalin. Het nieuws van Stalins dood op 5 maart 1953 schokte de hele Sovjet-Unie. De begrafenisplechtigheid werd bijgewoond door tienduizenden rouwenden. We observeren elke fase van het begrafenisspektakel, beschreven door de krant Pravda, als 'Het Grote Afscheid', en krijgen een ongekende toegang tot de absurde ervaring van leven en dood onder Stalins bewind. De film behandelt de kwestie van Stalins persoonlijkheidscultus als een vorm van door terreur veroorzaakte waanideeën. Het geeft inzicht in de aard van het regime en zijn erfenis.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221124214000 +0000" stop="20221124215500 +0000" catchup-id="899305881"><title>2Doc Kort: All cats are grey in the dark</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qre5buDMzmorcAExF5Ez9CFJzoqFyNaK1HoMc9CsyRTeg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hij noemt zichzelf Catman. De excentrieke Oostenrijkse Christian Fidel Amann woont samen met zijn twee katten Marmelade en Katjuscha. De drie zijn onafscheidelijk, de katten gaan zelfs mee naar de après-skibar. Melodrama waarin een ongebruikelijke relatie tussen mens en dier centraal staat.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221124215500 +0000" stop="20221124220500 +0000" catchup-id="899524863"><title>GUTS Live Band</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OcPLvsvi0Reh9BdmoELXdaGl9AzW8MwfEe8mxyzWSA9CEU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Voor de 38ste editie van het Jazz à Vienne Festival biedt Guts een creatie op maat, omringd door prestigieuze gasten: rapper Tanya Morgan en leden van het collectief Saïan Supa Crew, Féfé en Leeroy.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221124220500 +0000" stop="20221124231000 +0000" catchup-id="899305884"><title>GUTS Live Band</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OcPLvsvi0Reh9BdmoELXdaGl9AzW8MwfEe8mxyzWSA9CEU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Voor de 38ste editie van het Jazz à Vienne Festival biedt Guts een creatie op maat, omringd door prestigieuze gasten: rapper Tanya Morgan en leden van het collectief Saïan Supa Crew, Féfé en Leeroy.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221124231000 +0000" stop="20221125003000 +0000" catchup-id="899355942"><title>IDFA Doc: The Mole Agent</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TbPlqmwg27J8tmHxN7z2pM9A9A47IgjP6TE7zY2NfuZhw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Privédetective Romulo Aitken heeft een advertentie geplaatst in de krant. Hij zoekt een hoogbejaarde man die undercover kan gaan als bewoner in het bejaardentehuis. Zijn cliënt vermoedt dat haar moeder daar niet goed wordt behandeld. Na verschillende senioren zonder succes te hebben geïnterviewd, neemt hij de 83-jarige Sergio Chamy in dienst. Nu is het Romulo's taak om de hoogbejaarde Sergio op te leiden tot geheim agent. Bewapend met een verborgen camera verhuist Sergio naar het bejaardentehuis en neemt zijn werk uiterst serieus, maar hij begint zich steeds meer te identificeren met zijn medebewoners. Vooral met hun eenzaamheid.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221125003000 +0000" stop="20221125004500 +0000" catchup-id="899355945"><title>Mondo op IDFA</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NvU3hhk1ooC1G8ktwyRBTkQ9CD7sgwAn3825hRm02tMY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Pieter van der Wielen spreekt met theatermaker Adelheid Roosen over 'The Mole Agent', een documentaire waarin een 83-jarige man als spion zijn intrek neemt in een bejaardenhuis. Wat begint als een detectiveverhaal biedt gaandeweg een intieme blik op affectie en eenzaamheid op hoge leeftijd.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221125004500 +0000" stop="20221125022500 +0000" catchup-id="899355948"><title>Vogelparadijs - Peter Vos, tekenaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KawUy1w0xuFEAFYFFF9AyKDPiCq7Xwl9BhlaTgsLDIFs8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De jaszakken van tekenaar Peter Vos (1935-2010) waren altijd gevuld met potloden en schetsboekjes. Hij kon niet anders dan tekenen. Van jongs af aan voorzag hij proefwerken, brieven, eigenlijk alle papier dat hij onder handen kreeg, van tekeningen. 'Je kan het ook een ziektebeeld noemen', aldus zoon Sander Vos. Het was Vos' manier om zich te uiten. Niemand kon zo goed gevoelens van jaloezie, geilheid, woede en verdriet in tekeningen verbeelden. David de Jongh ontrafelt in deze documentaire, via het werk van Peter Vos, diens passies en demonen, in navolging van het credo van Vos: 'In je werk kun je je niet verbergen'.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221125022500 +0000" stop="20221125035500 +0000" catchup-id="899355951"><title>IDFA Doc: Kabul, City In The Wind</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/D9BL9Aw5nHlwxQoSUKoTHw4mhcv2MEETvSjqFBagZGZkg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ontnuchterend, intiem en warm verslag van het dagelijks leven in de Afghaanse stad Kaboel tijdens de stille intervallen tussen zelfmoordaanslagen aan de hand van de levens van drie inwoners: een buschauffeur en twee jonge jongens.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221125035500 +0000" stop="20221125054500 +0000" catchup-id="899355954"><title>Horowitz in Moscow</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een opname van Horowitz' historische recital in Moskou. Het programma bevat ook hoogtepunten van zijn terugkeer in zijn geboorteland Sovjet-Unie, zijn eerste bezoek in 61 jaar. Op het programma staan werken van Scarlatti, Mozart, Rachmaninoff, Scriabin, Liszt, Chopin, Schumann en Moszowski.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221125054500 +0000" stop="20221125064000 +0000" catchup-id="899355957"><title>Magic Moments of Music - Horowitz in Moscow</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HN9A7mZi87n9BYkL7Di2AeOhk57Ln6kguDiWqMkMnL9BVQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Na zestig jaar afwezigheid keerde pianist Horowitz terug naar zijn thuisland Rusland. Interviews met onder anderen Peter Gelb, Martha Argerich, Daniil Trifonov en Sophie Pacini.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221125064000 +0000" stop="20221125072500 +0000" catchup-id="899355960"><title>Historisch Bewijs</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DRYZQ2DhNMmwgwMsj4uazljx4qoRlZgZMPDiBozfsSM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Is een van de boekenkisten van het Rijksmuseum, Museum Prinsenhof en Slot Loevestein aan te merken als de werkelijke kist waarin rechtsgeleerde Hugo de Groot in 1621 aan zijn eeuwige gevangenisstraf op Slot Loevestein wist te ontsnappen? Voor het eerst in de geschiedenis zijn de drie kisten bij elkaar voor materiaaltechnisch onderzoek. Zijn er nog sporen die leiden naar Hugo de Groot? In het historisch onderzoek wordt aan de hand van bewaarde kleding en bewaard gebleven ooggetuigenverklaringen uitgeplozen hoe groot Hugo de Groot was, hoe breed de deuren waren waar de kist doorheen moest en hoe hij in de kist gezeten moet hebben.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221125072500 +0000" stop="20221125080500 +0000" catchup-id="899398725"><title>Podium Klassiek special: Operetteland</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/48yxL9BxxKu9AXSVpofsrc4JLm6q8lGMsGcb5TrS9Ar9BaQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De making off van 'Operetteland', de eerste grote operette van Steef de Jong, die hij maakt voor de Nationale Opera &amp; Ballet. De voorstelling gaat op 20 november 2022 in premiere.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221125080500 +0000" stop="20221125084000 +0000" catchup-id="899355966"><title>Studio 2020</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kNs9CzUOu1U0b7CGHIMjElJZIr9BrhZUJOtuEUunwJDx4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Muziekprogramma 2 Meter Sessies opent de studiodeuren voor Nederlandse acts om het geluid van 2020 te laten horen en zien.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221125084000 +0000" stop="20221125094500 +0000" catchup-id="899355969"><title>Marga Minco, de schaduw van de herinnering</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DoDwAa5nkB363Bjtx9B7FDxHLXv1LPx17hre0FSFz79BE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Documentaire over Marga Minco (1920), schrijfster. Minco heeft als enige van haar familie de Tweede Wereldoorlog overleefd. In haar oeuvre heeft ze haar herinneringen verwerkt.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221125094500 +0000" stop="20221125100500 +0000" catchup-id="899355972"><title>Vrouwen op de bok</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Van de allereerste vrouw die door het glazen plafond wist te breken, tot dirigenten die aan het begin van hun carrière staan. Waar ontstond de passie voor hun vak? Hoe ziet de toekomst er voor de vrouwelijk dirigent uit? Hoofdpersonages zijn o.a. Anja Bihlmaier, Kristiina Poska, en Pascale van Os.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221125100500 +0000" stop="20221125105500 +0000" catchup-id="899355975"><title>Rimski-Korsakov: Sjeherazade</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Chinese dirigente Elim Chan won als eerste vrouwelijke dirigent ooit de Donatella Flick Conducting Competition. In het Amsterdamse Concertgebouw leidt ze het Rotterdam Philharmonisch Orkest door het oriëntaalse sprookje Sjeherazade van Rimski-Korsakov. Registratie van Het Zondagochtenconcert van 20 januari 2019.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221125105500 +0000" stop="20221125124500 +0000" catchup-id="899355978"><title>De Zaterdagmatinee: Widmanns reusachtige ARCHE</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Na de Nederlandse première van Jörg Widmanns overdonderende opera Babylon in 2017 brengt de Matinee nu ARCHE naar Nederland. Radio Filharmonisch Orkest, Groot Omroepkoor, Hongaars Nationaal Koor en Nationaal Kinderkoor &amp; Nationaal Jongenskoor o.l.v. Karina Canellakis. Met medewerking van Sarah Brady (sopraan) en Thomas E. Bauer (bariton).</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221125124500 +0000" stop="20221125131500 +0000" catchup-id="899355981"><title>Podium Dans</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YSMBYdJbzSHLj79Cmwa6RUVzZJKk9Abk7BOFm4ar0mXrs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Serie programma's over dans.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221125131500 +0000" stop="20221125134500 +0000" catchup-id="899355984"><title>Holland Baroque &amp; Avi Avital - Il Mondo del Mandolino</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een unieke samenwerking tussen de gepassioneerde mandolinevirtuoos Avi Avital en Holland Baroque. Een programma vol vurige barok, mediterrane melodieën en inspirerende improvisaties.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221125134500 +0000" stop="20221125141000 +0000" catchup-id="899355987"><title>2Doc Kort: All cats are grey in the dark</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GjAFzspPVWQ5alDLxnPrphRMFHt7QkpNMFXdd3GbUaU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hij noemt zichzelf Catman. De excentrieke Oostenrijkse Christian Fidel Amann woont samen met zijn twee katten Marmelade en Katjuscha. De drie zijn onafscheidelijk, de katten gaan zelfs mee naar de après-skibar. Melodrama waarin een ongebruikelijke relatie tussen mens en dier centraal staat.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221125141000 +0000" stop="20221125155000 +0000" catchup-id="899355990"><title>Mystify: Michael Hutchence</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eplOZJEEHXPbtOx5gwAtQ3Y7gpQ3lJj9CJPmnJ9BD38Y4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Intiem en ontroerend portret van voormalig INXS-frontman Michael Hutchence. Zijn persoonlijkheidsverandering van een verlegen levensgenieter in een boze en excessieve rockster en zijn zelfdoding in 1997, zijn met mysterie omgeven. Ze blijken een veel tragischere achtergrond te hebben dan ook intimi wisten. Opgebouwd uit een grote rijkdom aan archiefbeelden, homevideo's en getuigenissen van zijn vrienden, familie en geliefden (waaronder Kylie Minogue), laat de film ons kennismaken met de veelzijdige, intens sensitieve en complexe man, die schuilging achter deze charismatische 'rockgod'.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221125155000 +0000" stop="20221125164500 +0000" catchup-id="899355993"><title>INXS - Live Baby Live</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5vBPxfnJFEbvMTnqKV5Lm8xX3YfNFbBjJ8m1hKGVPgM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het legendarische concert dat de Australische band INXS gaf in het Londense Wembley Stadium op 13 juli 1991, precies 6 jaar nadat het Engelse deel van Live Aid daar plaats had. Zanger Michael Hutchence en zijn mannen spelen die avond voor een met 72.000 mensen volledig uitverkochte arena en op de setlist staan veel nummers van hun succesvolste album Kick uit 1987.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221125164500 +0000" stop="20221125171500 +0000" catchup-id="899355996"><title>Jazzportretten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als tienjarige weet Rob van Bavel (Breda, 16 januari 1965) zeker dat hij, net als zijn vader, klassiek pianist wil worden. Maar hij kiest voor de jazz, die voor hem altijd moet swingen. Meteen na zijn cum laude afstuderen aan het Rotterdams conservatorium stijgt zijn bekendheid snel door het winnen van internationale prijzen. Eind jaren tachtig is Rob van Bavel de primus inter pares van de jonge Nederlandse jazzpianisten. Hij werkt met eigen bands: duo, trio, kwartet, kwintet, sextet, octet en zelfs een veertien man sterke big band. Van Bavel maakt ook naam als componist. Daarbij toont hij zich toegankelijk voor invloeden uit andere stijlen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221125171500 +0000" stop="20221125174500 +0000" catchup-id="899355999"><title>Andere Tijden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ib3ZHkbfgSk7de5Tr6lylipGrkzbhLwWKgTjKRxVL8E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ooggetuigen noemen het de hel: 'Mensen lagen daar in hun eigen poep en pies en vechtpartijen, drugsgebruik en verkrachtingen waren er aan de orde van de dag.' Opgejaagd in het winkelcentrum en weggestopt, ver uit het zicht van het winkelend publiek, liggen eind jaren negentig tientallen junks in een bevoorradingstunnel onder Hoog Catharijne in mensonterende omstandigheden. In Andere Tijden de jarenlange strijd van de gemeente Utrecht tegen een steeds groter wordende stroom daklozen en junks, die het winkelhart van Nederland als de grootste slaapkamer van Nederland beschouwen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221125174500 +0000" stop="20221125175500 +0000" catchup-id="899356002"><title>Te mooi voor woorden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KnbDXcBNiikkvrLogcLslkpLLAGG5TDrldIdIUoFgFI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer aandacht voor Kommil Foo met het lied Ruimtevaarder.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221125175500 +0000" stop="20221125183000 +0000" catchup-id="899356005"><title>Studio 2020</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kNs9CzUOu1U0b7CGHIMjElJZIr9BrhZUJOtuEUunwJDx4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Muziekprogramma 2 Meter Sessies opent de studiodeuren voor Nederlandse acts om het geluid van 2020 te laten horen en zien. Gastheer: Jan Douwe Kroeske.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221125183000 +0000" stop="20221125193000 +0000" catchup-id="899356008"><title>Back to North Sea Jazz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/e9CAijun7yZGvExw0fxqmt6ykZnebQ1KnS07VdAfxudg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fusion en jazzrock op hoog niveau. Je ziet het complete concert van de gelegenheids-superband Reunion op North Sea Jazz 2007. Reunion omvat een internationale groep bevriende muzikanten met o.a. gitarist Chuck Loeb, saxofonist Eric Marienthal, trompettist Till Brönner en drummer Dennis Chambers.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221125193000 +0000" stop="20221125193500 +0000" catchup-id="899356011"><title>Inside IDFA</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NvU3hhk1ooC1G8ktwyRBTkQ9CD7sgwAn3825hRm02tMY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Monic Hendrickx gaat naar 'Amal', een coming of age-film over een rebels Egyptisch meisje en ze praat met regisseur Mohamed Siam. Connie Palmen ontmoet regisseur Frederick Wiseman, de meester van de 'fly on the wall' methode.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221125193500 +0000" stop="20221125210000 +0000" catchup-id="899356014"><title>IDFA Doc: Amal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ymEZjwMduEfPDtklN3aR7AvlCJQhI57r9AiOt6Ys2ylk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Amal is veertien jaar oud als ze tijdens de Arabische Lente naar het Tahrirplein in Caïro gaat om te demonstreren. Met jeugdige overmoed gaat ze regelrecht op het gevaar af. Deze coming of age-film volgt haar in de jaren die volgen, een periode waarin de onverschrokken Amal haar eigen identiteit zoekt in een land in transitie.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221125210000 +0000" stop="20221125220000 +0000" catchup-id="899356017"><title>Icon: Music Through The Lens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>We duiken in de wereld van muziekfotografie. Wat maakt een afbeelding iconisch? Het antwoord op deze kernvraag wordt gezocht in bijvoorbeeld studioportretten, platenhoezen, muziekmagazines en tentoonstellingen, om te eindigen met een geheel andere vraag: wat brengt de toekomst voor muziekfotografie?</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221125220000 +0000" stop="20221125221500 +0000" catchup-id="899524881"><title>Shania Twain - Live in Las Vegas</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RlN3i3WrJuvUZSk9BR9CE7kGPD3F0llkYq6etkpb39CGkw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het is deze maand 25 jaar geleden dat Come On Over van de Canadese zangeres Shania Twain verscheen. Het werd een van de best verkochte albums aller tijden, de teller staat inmiddels op meer dan 40 miljoen exemplaren. Shania Twain werd de meest succesvolle countryartiest ooit. Na 2004 werd het stil rond haar persoon. In de dit jaar verschenen documentaire Shania Twain: Not Just A Girl vertelt ze over die moeilijke jaren waarin ze ziek werd en scheidde. In 2012 keerde ze terug op het podium, in Las Vegas, waar ze twee jaar lang een reeks spectaculair vormgegeven comebackconcerten gaf.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221125221500 +0000" stop="20221125230500 +0000" catchup-id="899356020"><title>Shania Twain - Live in Las Vegas</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RlN3i3WrJuvUZSk9BR9CE7kGPD3F0llkYq6etkpb39CGkw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het is deze maand 25 jaar geleden dat Come On Over van de Canadese zangeres Shania Twain verscheen. Het werd een van de best verkochte albums aller tijden, de teller staat inmiddels op meer dan 40 miljoen exemplaren. Shania Twain werd de meest succesvolle countryartiest ooit. Na 2004 werd het stil rond haar persoon. In de dit jaar verschenen documentaire Shania Twain: Not Just A Girl vertelt ze over die moeilijke jaren waarin ze ziek werd en scheidde. In 2012 keerde ze terug op het podium, in Las Vegas, waar ze twee jaar lang een reeks spectaculair vormgegeven comebackconcerten gaf.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221125230500 +0000" stop="20221125233500 +0000" catchup-id="899398731"><title>Podium Dans</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YSMBYdJbzSHLj79Cmwa6RUVzZJKk9Abk7BOFm4ar0mXrs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Serie programma's over dans.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221125233500 +0000" stop="20221126010500 +0000" catchup-id="899398734"><title>Vogelparadijs - Peter Vos, tekenaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KawUy1w0xuFEAFYFFF9AyKDPiCq7Xwl9BhlaTgsLDIFs8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De jaszakken van tekenaar Peter Vos (1935-2010) waren altijd gevuld met potloden en schetsboekjes. Hij kon niet anders dan tekenen. Van jongs af aan voorzag hij proefwerken, brieven, eigenlijk alle papier dat hij onder handen kreeg, van tekeningen. 'Je kan het ook een ziektebeeld noemen', aldus zoon Sander Vos. Het was Vos' manier om zich te uiten. Niemand kon zo goed gevoelens van jaloezie, geilheid, woede en verdriet in tekeningen verbeelden. David de Jongh ontrafelt in deze documentaire, via het werk van Peter Vos, diens passies en demonen, in navolging van het credo van Vos: 'In je werk kun je je niet verbergen'.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221126010500 +0000" stop="20221126023000 +0000" catchup-id="899398737"><title>IDFA Doc: Kabul, City In The Wind</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/D9BL9Aw5nHlwxQoSUKoTHw4mhcv2MEETvSjqFBagZGZkg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ontnuchterend, intiem en warm verslag van het dagelijks leven in de Afghaanse stad Kaboel tijdens de stille intervallen tussen zelfmoordaanslagen aan de hand van de levens van drie inwoners: een buschauffeur en twee jonge jongens.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221126023000 +0000" stop="20221126041000 +0000" catchup-id="899398740"><title>Mystify: Michael Hutchence</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eplOZJEEHXPbtOx5gwAtQ3Y7gpQ3lJj9CJPmnJ9BD38Y4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Intiem en ontroerend portret van voormalig INXS-frontman Michael Hutchence. Zijn persoonlijkheidsverandering van een verlegen levensgenieter in een boze en excessieve rockster en zijn zelfdoding in 1997, zijn met mysterie omgeven. Ze blijken een veel tragischere achtergrond te hebben dan ook intimi wisten. Opgebouwd uit een grote rijkdom aan archiefbeelden, homevideo's en getuigenissen van zijn vrienden, familie en geliefden (waaronder Kylie Minogue), laat de film ons kennismaken met de veelzijdige, intens sensitieve en complexe man, die schuilging achter deze charismatische 'rockgod'.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221126041000 +0000" stop="20221126050500 +0000" catchup-id="899398743"><title>INXS - Live Baby Live</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5vBPxfnJFEbvMTnqKV5Lm8xX3YfNFbBjJ8m1hKGVPgM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het legendarische concert dat de Australische band INXS gaf in het Londense Wembley Stadium op 13 juli 1991, precies 6 jaar nadat het Engelse deel van Live Aid daar plaats had. Zanger Michael Hutchence en zijn mannen spelen die avond voor een met 72.000 mensen volledig uitverkochte arena en op de setlist staan veel nummers van hun succesvolste album Kick uit 1987.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221126050500 +0000" stop="20221126054500 +0000" catchup-id="899398746"><title>Historisch Bewijs</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DRYZQ2DhNMmwgwMsj4uazljx4qoRlZgZMPDiBozfsSM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Is een van de boekenkisten van het Rijksmuseum, Museum Prinsenhof en Slot Loevestein aan te merken als de werkelijke kist waarin rechtsgeleerde Hugo de Groot in 1621 aan zijn eeuwige gevangenisstraf op Slot Loevestein wist te ontsnappen? Voor het eerst in de geschiedenis zijn de drie kisten bij elkaar voor materiaaltechnisch onderzoek. Zijn er nog sporen die leiden naar Hugo de Groot? In het historisch onderzoek wordt aan de hand van bewaarde kleding en bewaard gebleven ooggetuigenverklaringen uitgeplozen hoe groot Hugo de Groot was, hoe breed de deuren waren waar de kist doorheen moest en hoe hij in de kist gezeten moet hebben.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221126054500 +0000" stop="20221126070500 +0000" catchup-id="899398749"><title>IDFA Doc: The Mole Agent</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TbPlqmwg27J8tmHxN7z2pM9A9A47IgjP6TE7zY2NfuZhw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Privédetective Romulo Aitken heeft een advertentie geplaatst in de krant. Hij zoekt een hoogbejaarde man die undercover kan gaan als bewoner in het bejaardentehuis. Zijn cliënt vermoedt dat haar moeder daar niet goed wordt behandeld. Na verschillende senioren zonder succes te hebben geïnterviewd, neemt hij de 83-jarige Sergio Chamy in dienst. Nu is het Romulo's taak om de hoogbejaarde Sergio op te leiden tot geheim agent. Bewapend met een verborgen camera verhuist Sergio naar het bejaardentehuis en neemt zijn werk uiterst serieus, maar hij begint zich steeds meer te identificeren met zijn medebewoners. Vooral met hun eenzaamheid.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221126070500 +0000" stop="20221126071500 +0000" catchup-id="899398752"><title>Mondo op IDFA</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NvU3hhk1ooC1G8ktwyRBTkQ9CD7sgwAn3825hRm02tMY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Pieter van der Wielen spreekt met theatermaker Adelheid Roosen over 'The Mole Agent', een documentaire waarin een 83-jarige man als spion zijn intrek neemt in een bejaardenhuis. Wat begint als een detectiveverhaal biedt gaandeweg een intieme blik op affectie en eenzaamheid op hoge leeftijd.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221126071500 +0000" stop="20221126090000 +0000" catchup-id="899398755"><title>Horowitz in Moscow</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een opname van Horowitz' historische recital in Moskou. Het programma bevat ook hoogtepunten van zijn terugkeer in zijn geboorteland Sovjet-Unie, zijn eerste bezoek in 61 jaar. Op het programma staan werken van Scarlatti, Mozart, Rachmaninoff, Scriabin, Liszt, Chopin, Schumann en Moszowski.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221126090000 +0000" stop="20221126095500 +0000" catchup-id="899398758"><title>Magic Moments of Music - Horowitz in Moscow</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HN9A7mZi87n9BYkL7Di2AeOhk57Ln6kguDiWqMkMnL9BVQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Na zestig jaar afwezigheid keerde pianist Horowitz terug naar zijn thuisland Rusland. Interviews met onder anderen Peter Gelb, Martha Argerich, Daniil Trifonov en Sophie Pacini.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221126095500 +0000" stop="20221126103500 +0000" catchup-id="899398761"><title>Jazzportretten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als tienjarige weet Rob van Bavel (Breda, 16 januari 1965) zeker dat hij, net als zijn vader, klassiek pianist wil worden. Maar hij kiest voor de jazz, die voor hem altijd moet swingen. Meteen na zijn cum laude afstuderen aan het Rotterdams conservatorium stijgt zijn bekendheid snel door het winnen van internationale prijzen. Eind jaren tachtig is Rob van Bavel de primus inter pares van de jonge Nederlandse jazzpianisten. Hij werkt met eigen bands: duo, trio, kwartet, kwintet, sextet, octet en zelfs een veertien man sterke big band. Van Bavel maakt ook naam als componist. Daarbij toont hij zich toegankelijk voor invloeden uit andere stijlen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221126103500 +0000" stop="20221126110500 +0000" catchup-id="899398767"><title>Andere Tijden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ib3ZHkbfgSk7de5Tr6lylipGrkzbhLwWKgTjKRxVL8E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ooggetuigen noemen het de hel: 'Mensen lagen daar in hun eigen poep en pies en vechtpartijen, drugsgebruik en verkrachtingen waren er aan de orde van de dag.' Opgejaagd in het winkelcentrum en weggestopt, ver uit het zicht van het winkelend publiek, liggen eind jaren negentig tientallen junks in een bevoorradingstunnel onder Hoog Catharijne in mensonterende omstandigheden. In Andere Tijden de jarenlange strijd van de gemeente Utrecht tegen een steeds groter wordende stroom daklozen en junks, die het winkelhart van Nederland als de grootste slaapkamer van Nederland beschouwen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221126110500 +0000" stop="20221126113500 +0000" catchup-id="899398770"><title>Flamenco Biënnale 2021: The Making of Flamenco Criollo</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programma over de totstandkoming van de voorstelling Flamenco Criollo, waarin pianist Aruán Ortiz samen met een internationale cast van musici en dansers op zoek gaat naar de roots van flamenco.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221126113500 +0000" stop="20221126125000 +0000" catchup-id="899398773"><title>Flamenco Biënnale 2021: Flamenco Criollo</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tijdens de achtste editie van de Flamenco Biënnale Nederland gaat Flamenco Criollo in première. Het Aruán Ortiz Ensemble brengt deze gloednieuwe creatie, in opdracht van de Flamenco Biënnale 2021, in verschillende Nederlandse en Belgische steden. Dit concert is opgenomen in Brussel. Pianist Aruán Ortiz gaat samen met een internationale cast van musici en dansers op zoek naar de roots van flamenco. In Flamenco Criollo mengen ze melancholische klanken uit Al-Andalus, zoals het Iberisch Schiereiland destijds door de Moorse veroveraars genoemd werd, met energieke ritmes uit Afrika.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221126125000 +0000" stop="20221126132000 +0000" catchup-id="899398776"><title>Art Department</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hoe is het om als kunstenaar te leven en werken? En hoe breng je dat als jonge, beginnende filmmaker in beeld? In dit educatieproject, een samenwerking tussen NTR, Docwerk, Van Osch Films en NPO 2 extra, zie je korte films over talentvolle kunstenaars gemaakt door talenten van Docwerk.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221126132000 +0000" stop="20221126133000 +0000" catchup-id="899398779"><title>Te mooi voor woorden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KnbDXcBNiikkvrLogcLslkpLLAGG5TDrldIdIUoFgFI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer aandacht voor Kommil Foo met het lied Ruimtevaarder.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221126133000 +0000" stop="20221126140500 +0000" catchup-id="899398782"><title>Studio 2020</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kNs9CzUOu1U0b7CGHIMjElJZIr9BrhZUJOtuEUunwJDx4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Muziekprogramma 2 Meter Sessies opent de studiodeuren voor Nederlandse acts om het geluid van 2020 te laten horen en zien. Gastheer: Jan Douwe Kroeske.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221126140500 +0000" stop="20221126151500 +0000" catchup-id="899398788"><title>Back to North Sea Jazz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/e9CAijun7yZGvExw0fxqmt6ykZnebQ1KnS07VdAfxudg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fusion en jazzrock op hoog niveau. Je ziet het complete concert van de gelegenheids-superband Reunion op North Sea Jazz 2007. Reunion omvat een internationale groep bevriende muzikanten met o.a. gitarist Chuck Loeb, saxofonist Eric Marienthal, trompettist Till Brönner en drummer Dennis Chambers.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221126151500 +0000" stop="20221126153000 +0000" catchup-id="899398791"><title>Schrijven in de lage landen: Ernest van der Kwast</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CXzHO7XhjrbKIF5hm9CpwjJrpA1kjvTWADoKQAlxhBhs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Portret van schrijver Ernest van der Kwast door Flo Lamme.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221126153000 +0000" stop="20221126174000 +0000" catchup-id="899398794"><title>IDFA Doc: State Funeral</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TUloB4VM387np69B9ACyr3JqwcdfZLjs4iuA4Qde9APINw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Uit unieke archiefbeelden samengestelde documentaire over de staatsbegrafenis van Jozef Stalin. Het nieuws van Stalins dood op 5 maart 1953 schokte de hele Sovjet-Unie. De begrafenisplechtigheid werd bijgewoond door tienduizenden rouwenden. We observeren elke fase van het begrafenisspektakel, beschreven door de krant Pravda, als 'Het Grote Afscheid', en krijgen een ongekende toegang tot de absurde ervaring van leven en dood onder Stalins bewind. De film behandelt de kwestie van Stalins persoonlijkheidscultus als een vorm van door terreur veroorzaakte waanideeën. Het geeft inzicht in de aard van het regime en zijn erfenis.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221126174000 +0000" stop="20221126180000 +0000" catchup-id="899398797"><title>2Doc Kort: All cats are grey in the dark</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qre5buDMzmorcAExF5Ez9CFJzoqFyNaK1HoMc9CsyRTeg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hij noemt zichzelf Catman. De excentrieke Oostenrijkse Christian Fidel Amann woont samen met zijn twee katten Marmelade en Katjuscha. De drie zijn onafscheidelijk, de katten gaan zelfs mee naar de après-skibar. Melodrama waarin een ongebruikelijke relatie tussen mens en dier centraal staat.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221126180000 +0000" stop="20221126191500 +0000" catchup-id="899398800"><title>GUTS Live Band</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OcPLvsvi0Reh9BdmoELXdaGl9AzW8MwfEe8mxyzWSA9CEU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Voor de 38ste editie van het Jazz à Vienne Festival biedt Guts een creatie op maat, omringd door prestigieuze gasten: rapper Tanya Morgan en leden van het collectief Saïan Supa Crew, Féfé en Leeroy.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221126191500 +0000" stop="20221126193000 +0000" catchup-id="899398803"><title>Makers van morgen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jord (20) wordt een week lang naar een huisje in de bossen gestuurd door jonge maker Dylan Werkman. Gedurende zeven dagen is Jord alleen met eten, drinken en een audiorecorder waarmee hij z'n gedachtestroom vastlegt. Wat doet het met je als je zo lang niemand anders hoort of ziet dan jezelf? Deze vraag onderzoekt Dylan Werkman.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221126193000 +0000" stop="20221126213500 +0000" catchup-id="899398806"><title>Los abrazos rotos</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yJ6fb5GLJofjtuHG9CrEsqyAQeXgtgH1ERPc9Aal5b9AQ0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Spaans filmdrama. Na een ernstig auto-ongeluk raakt regisseur Mateo Blanco zijn zicht en zijn geliefde kwijt. Hij trekt zich terug en onder zijn nieuwe pseudoniem Harry Caine werkt hij aan filmscripts. Op een dag krijgt Mateo te horen dat zijn voormalige producent Ernesto Martel is overleden. De dood van deze vroegere rivaal brengt diep weggestopte gevoelens aan de oppervlakte. Hoewel ze zakenpartners waren, bracht hun concurrerende liefde voor actrice en callgirl Lena destijds het allerslechtste in hen naar boven. De herinnering aan deze geschiedenis plaatst Mateo's huidige leven in een heel ander perspectief.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221126213500 +0000" stop="20221126223500 +0000" catchup-id="899398809"><title>Het Uur van de Wolf: Kubrick over Kubrick</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rO2o6qva1L3mz1VZ9A5An6vjRF7rE0ttC9BLD9AsYqEsOg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Filmlegende Stanley Kubrick laat twee decennia na zijn dood opnieuw van zich horen. Hij reflecteert op zijn oeuvre en vertelt over zijn unieke werkwijze. Kubrick trad zelden in de publiciteit maar in een serie audio-interviews met de Franse filmcriticus Michel Ciment is hij openhartig over zijn vak en toont hij zich een intelligente en originele auteur. Deze interviews vormen, samen met talloze onvergetelijke filmfragmenten, de ruggengraat van deze documentaire. Daarnaast vertellen acteurs over hun ervaringen op de set, onder wie Jack Nicholson (The Shining), Malcolm McDowell (A Clockwork Orange) en Nicole Kidman (Eyes Wide Shut).</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221126223500 +0000" stop="20221126233500 +0000" catchup-id="899398815"><title>3voor12 presenteert...</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PSfKMEuFywb9B5hTpECZ9C7PvxG8iMdQ9BPf3xJbudI3us/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer The Opposites tijdens Lowlands 2022.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221126233500 +0000" stop="20221127000500 +0000" catchup-id="899441571"><title>Jazzportretten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als tienjarige weet Rob van Bavel (Breda, 16 januari 1965) zeker dat hij, net als zijn vader, klassiek pianist wil worden. Maar hij kiest voor de jazz, die voor hem altijd moet swingen. Meteen na zijn cum laude afstuderen aan het Rotterdams conservatorium stijgt zijn bekendheid snel door het winnen van internationale prijzen. Eind jaren tachtig is Rob van Bavel de primus inter pares van de jonge Nederlandse jazzpianisten. Hij werkt met eigen bands: duo, trio, kwartet, kwintet, sextet, octet en zelfs een veertien man sterke big band. Van Bavel maakt ook naam als componist. Daarbij toont hij zich toegankelijk voor invloeden uit andere stijlen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221127000500 +0000" stop="20221127003500 +0000" catchup-id="899441577"><title>Andere Tijden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ib3ZHkbfgSk7de5Tr6lylipGrkzbhLwWKgTjKRxVL8E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ooggetuigen noemen het de hel: 'Mensen lagen daar in hun eigen poep en pies en vechtpartijen, drugsgebruik en verkrachtingen waren er aan de orde van de dag.' Opgejaagd in het winkelcentrum en weggestopt, ver uit het zicht van het winkelend publiek, liggen eind jaren negentig tientallen junks in een bevoorradingstunnel onder Hoog Catharijne in mensonterende omstandigheden. In Andere Tijden de jarenlange strijd van de gemeente Utrecht tegen een steeds groter wordende stroom daklozen en junks, die het winkelhart van Nederland als de grootste slaapkamer van Nederland beschouwen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221127003500 +0000" stop="20221127004500 +0000" catchup-id="899441583"><title>Inside IDFA</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NvU3hhk1ooC1G8ktwyRBTkQ9CD7sgwAn3825hRm02tMY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Monic Hendrickx gaat naar 'Amal', een coming of age-film over een rebels Egyptisch meisje en ze praat met regisseur Mohamed Siam. Connie Palmen ontmoet regisseur Frederick Wiseman, de meester van de 'fly on the wall' methode.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221127004500 +0000" stop="20221127020500 +0000" catchup-id="899441589"><title>IDFA Doc: Amal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ymEZjwMduEfPDtklN3aR7AvlCJQhI57r9AiOt6Ys2ylk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Amal is veertien jaar oud als ze tijdens de Arabische Lente naar het Tahrirplein in Caïro gaat om te demonstreren. Met jeugdige overmoed gaat ze regelrecht op het gevaar af. Deze coming of age-film volgt haar in de jaren die volgen, een periode waarin de onverschrokken Amal haar eigen identiteit zoekt in een land in transitie.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221127020500 +0000" stop="20221127033500 +0000" catchup-id="899441595"><title>IDFA Doc: Kabul, City In The Wind</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/D9BL9Aw5nHlwxQoSUKoTHw4mhcv2MEETvSjqFBagZGZkg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ontnuchterend, intiem en warm verslag van het dagelijks leven in de Afghaanse stad Kaboel tijdens de stille intervallen tussen zelfmoordaanslagen aan de hand van de levens van drie inwoners: een buschauffeur en twee jonge jongens.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221127033500 +0000" stop="20221127041000 +0000" catchup-id="899441601"><title>Podium Dans</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YSMBYdJbzSHLj79Cmwa6RUVzZJKk9Abk7BOFm4ar0mXrs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Serie programma's over dans.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221127041000 +0000" stop="20221127053500 +0000" catchup-id="899441607"><title>Vogelparadijs - Peter Vos, tekenaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KawUy1w0xuFEAFYFFF9AyKDPiCq7Xwl9BhlaTgsLDIFs8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De jaszakken van tekenaar Peter Vos (1935-2010) waren altijd gevuld met potloden en schetsboekjes. Hij kon niet anders dan tekenen. Van jongs af aan voorzag hij proefwerken, brieven, eigenlijk alle papier dat hij onder handen kreeg, van tekeningen. 'Je kan het ook een ziektebeeld noemen', aldus zoon Sander Vos. Het was Vos' manier om zich te uiten. Niemand kon zo goed gevoelens van jaloezie, geilheid, woede en verdriet in tekeningen verbeelden. David de Jongh ontrafelt in deze documentaire, via het werk van Peter Vos, diens passies en demonen, in navolging van het credo van Vos: 'In je werk kun je je niet verbergen'.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221127053500 +0000" stop="20221127071000 +0000" catchup-id="899441613"><title>Mystify: Michael Hutchence</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eplOZJEEHXPbtOx5gwAtQ3Y7gpQ3lJj9CJPmnJ9BD38Y4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Intiem en ontroerend portret van voormalig INXS-frontman Michael Hutchence. Zijn persoonlijkheidsverandering van een verlegen levensgenieter in een boze en excessieve rockster en zijn zelfdoding in 1997, zijn met mysterie omgeven. Ze blijken een veel tragischere achtergrond te hebben dan ook intimi wisten. Opgebouwd uit een grote rijkdom aan archiefbeelden, homevideo's en getuigenissen van zijn vrienden, familie en geliefden (waaronder Kylie Minogue), laat de film ons kennismaken met de veelzijdige, intens sensitieve en complexe man, die schuilging achter deze charismatische 'rockgod'.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221127071000 +0000" stop="20221127080500 +0000" catchup-id="899441619"><title>INXS - Live Baby Live</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5vBPxfnJFEbvMTnqKV5Lm8xX3YfNFbBjJ8m1hKGVPgM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het legendarische concert dat de Australische band INXS gaf in het Londense Wembley Stadium op 13 juli 1991, precies 6 jaar nadat het Engelse deel van Live Aid daar plaats had. Zanger Michael Hutchence en zijn mannen spelen die avond voor een met 72.000 mensen volledig uitverkochte arena en op de setlist staan veel nummers van hun succesvolste album Kick uit 1987.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221127080500 +0000" stop="20221127093000 +0000" catchup-id="899441622"><title>GUTS Live Band</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OcPLvsvi0Reh9BdmoELXdaGl9AzW8MwfEe8mxyzWSA9CEU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Voor de 38ste editie van het Jazz à Vienne Festival biedt Guts een creatie op maat, omringd door prestigieuze gasten: rapper Tanya Morgan en leden van het collectief Saïan Supa Crew, Féfé en Leeroy.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221127093000 +0000" stop="20221127095500 +0000" catchup-id="899441628"><title>Vrije Geluiden Sessies</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/AINIUaXKuLsg2yU4hulaN36ukfYN0e9BvlTYuzwoferk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Registraties van optredens bij VPRO's Vrije Geluiden.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221127095500 +0000" stop="20221127100500 +0000" catchup-id="899441634"><title>Te mooi voor woorden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KnbDXcBNiikkvrLogcLslkpLLAGG5TDrldIdIUoFgFI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer aandacht voor Kommil Foo met het lied Ruimtevaarder.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221127100500 +0000" stop="20221127104500 +0000" catchup-id="899441640"><title>Studio 2020</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kNs9CzUOu1U0b7CGHIMjElJZIr9BrhZUJOtuEUunwJDx4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Muziekprogramma 2 Meter Sessies opent de studiodeuren voor Nederlandse acts om het geluid van 2020 te laten horen en zien. Gastheer: Jan Douwe Kroeske.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221127104500 +0000" stop="20221127110000 +0000" catchup-id="899441646"><title>Schrijven in de lage landen: Ernest van der Kwast</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CXzHO7XhjrbKIF5hm9CpwjJrpA1kjvTWADoKQAlxhBhs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Portret van schrijver Ernest van der Kwast door Flo Lamme.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221127110000 +0000" stop="20221127112000 +0000" catchup-id="899441652"><title>Flamenco Biënnale 2021: Israel Galván</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Verslag van de Flamenco Biënnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Israel Galván.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221127112000 +0000" stop="20221127114500 +0000" catchup-id="899441658"><title>Flamenco Biënnale 2021: Rocío Molína</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Verslag van de Flamenco Biënnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Rocío Molína.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221127114500 +0000" stop="20221127125500 +0000" catchup-id="899441664"><title>Holland Opera: Tame the shrew, No Fear For Shakespeare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/F53o0m1pGw9ABjLLnQ9B9ABQp1QwrzxQCwsn9ByCT9A5Nyzk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>'De getemde feeks', gebaseerd op het toneelstuk van William Shakespeare, is het rauwe verhaal van de ambitieuze en bitchy Katharina die de eerste president van Europa wil worden. Op aanraden van haar vader gaat ze op zoek naar een geschikte echtgenoot die haar bij kan staan in het waarmaken van deze droom. Niemand is echter geïnteresseerd in Katharina, terwijl de mannen wél bij bosjes vallen voor haar zusje, popidool en guy magnet Bianca. Dan vindt Katharina iemand waar ze een deal mee sluit: hij wil haar geld, zij zijn adellijke titel én een huwelijk. De onderneming is het begin van een nachtmerrie, waarbij de hele wereld meekijkt.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221127125500 +0000" stop="20221127132500 +0000" catchup-id="899441670"><title>Art Department</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hoe is het om als kunstenaar te leven en werken? En hoe breng je dat als jonge, beginnende filmmaker in beeld? In dit educatieproject, een samenwerking tussen NTR, Docwerk, Van Osch Films en NPO 2 extra, zie je korte films over talentvolle kunstenaars gemaakt door talenten van Docwerk.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221127132500 +0000" stop="20221127143000 +0000" catchup-id="899441673"><title>Back to North Sea Jazz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/e9CAijun7yZGvExw0fxqmt6ykZnebQ1KnS07VdAfxudg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fusion en jazzrock op hoog niveau. Je ziet het complete concert van de gelegenheids-superband Reunion op North Sea Jazz 2007. Reunion omvat een internationale groep bevriende muzikanten met o.a. gitarist Chuck Loeb, saxofonist Eric Marienthal, trompettist Till Brönner en drummer Dennis Chambers.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221127143000 +0000" stop="20221127164000 +0000" catchup-id="899441679"><title>IDFA Doc: State Funeral</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8n1rJ7xAEgTz6KP44GknRv3UREUAXQSErUVo6T7WBSM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Uit unieke archiefbeelden samengestelde documentaire over de staatsbegrafenis van Jozef Stalin. Het nieuws van Stalins dood op 5 maart 1953 schokte de hele Sovjet-Unie. De begrafenisplechtigheid werd bijgewoond door tienduizenden rouwenden. We observeren elke fase van het begrafenisspektakel, beschreven door de krant Pravda, als 'Het Grote Afscheid', en krijgen een ongekende toegang tot de absurde ervaring van leven en dood onder Stalins bewind. De film behandelt de kwestie van Stalins persoonlijkheidscultus als een vorm van door terreur veroorzaakte waanideeën. Het geeft inzicht in de aard van het regime en zijn erfenis.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221127164000 +0000" stop="20221127170500 +0000" catchup-id="899441682"><title>2Doc Kort: All cats are grey in the dark</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qre5buDMzmorcAExF5Ez9CFJzoqFyNaK1HoMc9CsyRTeg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hij noemt zichzelf Catman. De excentrieke Oostenrijkse Christian Fidel Amann woont samen met zijn twee katten Marmelade en Katjuscha. De drie zijn onafscheidelijk, de katten gaan zelfs mee naar de après-skibar. Melodrama waarin een ongebruikelijke relatie tussen mens en dier centraal staat.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221127170500 +0000" stop="20221127175000 +0000" catchup-id="899441685"><title>Brieven aan Andalusië</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0pnmOISP9Cut7k9A9AJXNDDgGl4Sq0hXrUbzx5U9AzM4NSs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Met brieven over de paasweek lijkt Stef Biemans eindelijk het favoriete onderwerp van de Andalusiërs te pakken te hebben. De Semana Santa wordt in volle glorie gevierd. Omdat de verkiezingen voor de deur staan, kan Stef de verleiding niet onderdrukken om ook te vragen of kerk en staat in Spanje niet teveel met elkaar verbonden zijn. Maar die brieven beantwoorden de Andalusiërs liever niet.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221127175000 +0000" stop="20221127185000 +0000" catchup-id="899441688"><title>Shania Twain - Live in Las Vegas</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RlN3i3WrJuvUZSk9BR9CE7kGPD3F0llkYq6etkpb39CGkw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het is deze maand 25 jaar geleden dat Come On Over van de Canadese zangeres Shania Twain verscheen. Het werd een van de best verkochte albums aller tijden, de teller staat inmiddels op meer dan 40 miljoen exemplaren. Shania Twain werd de meest succesvolle countryartiest ooit. Na 2004 werd het stil rond haar persoon. In de dit jaar verschenen documentaire Shania Twain: Not Just A Girl vertelt ze over die moeilijke jaren waarin ze ziek werd en scheidde. In 2012 keerde ze terug op het podium, in Las Vegas, waar ze twee jaar lang een reeks spectaculair vormgegeven comebackconcerten gaf.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221127185000 +0000" stop="20221127193000 +0000" catchup-id="899441691"><title>Jazzportretten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als tienjarige weet Rob van Bavel (Breda, 16 januari 1965) zeker dat hij, net als zijn vader, klassiek pianist wil worden. Maar hij kiest voor de jazz, die voor hem altijd moet swingen. Meteen na zijn cum laude afstuderen aan het Rotterdams conservatorium stijgt zijn bekendheid snel door het winnen van internationale prijzen. Eind jaren tachtig is Rob van Bavel de primus inter pares van de jonge Nederlandse jazzpianisten. Hij werkt met eigen bands: duo, trio, kwartet, kwintet, sextet, octet en zelfs een veertien man sterke big band. Van Bavel maakt ook naam als componist. Daarbij toont hij zich toegankelijk voor invloeden uit andere stijlen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221127193000 +0000" stop="20221127203000 +0000" catchup-id="899441694"><title>2Doc: De dingen die voorbij gaan</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VX5xOFRidM1GD1iaZW00dW0I0W5eqGRCdAMLvlHeG0o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In 2010 kreeg regisseur Michiel van Erp drie verhuisdozen met daarin de toneelherinneringen van de in 2008 overleden acteur Carol van Herwijnen in handen. Het verzoek was naar aanleiding van de inhoud van de dozen een documentaire te maken over de carrière van de geliefde en beruchte Van Herwijnen. De inhoud van de dozen overviel hem. Veel blijft er blijkbaar niet over van een toneelcarrière. Hij besloot een documentaire te maken over de nalatenschap van nog levende acteurs. Met de herinneringen aan Carol van Herwijnen als uitganspunt. Wat blijft er over na een lange, succesvolle toneelcarrière?</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221127203000 +0000" stop="20221127210500 +0000" catchup-id="899441697"><title>Romeinse tragedies</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8y3IzwKArZapH2ZufisGdgaY29CQaZbC6h1IgFnusmdI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Antonius leidt een losbandig leven in Egypte. Onder druk keert hij terug naar Rome. Om de banden met de machtige Octavius Caesar aan te halen, trouwt hij met diens zus. Kort daarna haast hij zich terug naar zijn Egyptische minnares Cleopatra.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221127210500 +0000" stop="20221127213500 +0000" catchup-id="899441700"><title>Romeinse tragedies</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8y3IzwKArZapH2ZufisGdgaY29CQaZbC6h1IgFnusmdI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Octavius Caesar maakt gebruik van Antonius' afwezigheid in Rome om meer macht te verzamelen. Uiteindelijk begeeft hij zich met een leger naar Egypte om daar definitief met zijn tegenstander af te rekenen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221127213500 +0000" stop="20221127221000 +0000" catchup-id="899441703"><title>Flamenco Biënnale 2021: The Making of Flamenco Criollo</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programma over de totstandkoming van de voorstelling Flamenco Criollo, waarin pianist Aruán Ortiz samen met een internationale cast van musici en dansers op zoek gaat naar de roots van flamenco.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221127221000 +0000" stop="20221127231500 +0000" catchup-id="899441706"><title>Flamenco Biënnale 2021: Flamenco Criollo</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tijdens de achtste editie van de Flamenco Biënnale Nederland gaat Flamenco Criollo in première. Het Aruán Ortiz Ensemble brengt deze gloednieuwe creatie, in opdracht van de Flamenco Biënnale 2021, in verschillende Nederlandse en Belgische steden. Dit concert is opgenomen in Brussel. Pianist Aruán Ortiz gaat samen met een internationale cast van musici en dansers op zoek naar de roots van flamenco. In Flamenco Criollo mengen ze melancholische klanken uit Al-Andalus, zoals het Iberisch Schiereiland destijds door de Moorse veroveraars genoemd werd, met energieke ritmes uit Afrika.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221127231500 +0000" stop="20221128011500 +0000" catchup-id="899482419"><title>Los abrazos rotos</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Y9A9CyX2dhBNqHBZMO1vFXNoz2oORwvNzrxAe5oJSfm9B8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Spaans filmdrama. Na een ernstig auto-ongeluk raakt regisseur Mateo Blanco zijn zicht en zijn geliefde kwijt. Hij trekt zich terug en onder zijn nieuwe pseudoniem Harry Caine werkt hij aan filmscripts. Op een dag krijgt Mateo te horen dat zijn voormalige producent Ernesto Martel is overleden. De dood van deze vroegere rivaal brengt diep weggestopte gevoelens aan de oppervlakte. Hoewel ze zakenpartners waren, bracht hun concurrerende liefde voor actrice en callgirl Lena destijds het allerslechtste in hen naar boven. De herinnering aan deze geschiedenis plaatst Mateo's huidige leven in een heel ander perspectief.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221128011500 +0000" stop="20221128021500 +0000" catchup-id="899482422"><title>Het Uur van de Wolf: Kubrick over Kubrick</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rO2o6qva1L3mz1VZ9A5An6vjRF7rE0ttC9BLD9AsYqEsOg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Filmlegende Stanley Kubrick laat twee decennia na zijn dood opnieuw van zich horen. Hij reflecteert op zijn oeuvre en vertelt over zijn unieke werkwijze. Kubrick trad zelden in de publiciteit maar in een serie audio-interviews met de Franse filmcriticus Michel Ciment is hij openhartig over zijn vak en toont hij zich een intelligente en originele auteur. Deze interviews vormen, samen met talloze onvergetelijke filmfragmenten, de ruggengraat van deze documentaire. Daarnaast vertellen acteurs over hun ervaringen op de set, onder wie Jack Nicholson (The Shining), Malcolm McDowell (A Clockwork Orange) en Nicole Kidman (Eyes Wide Shut).</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221128021500 +0000" stop="20221128034500 +0000" catchup-id="899482425"><title>IDFA Doc: Kabul, City In The Wind</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/D9BL9Aw5nHlwxQoSUKoTHw4mhcv2MEETvSjqFBagZGZkg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ontnuchterend, intiem en warm verslag van het dagelijks leven in de Afghaanse stad Kaboel tijdens de stille intervallen tussen zelfmoordaanslagen aan de hand van de levens van drie inwoners: een buschauffeur en twee jonge jongens.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221128034500 +0000" stop="20221128051000 +0000" catchup-id="899482428"><title>IDFA Doc: Amal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ymEZjwMduEfPDtklN3aR7AvlCJQhI57r9AiOt6Ys2ylk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Amal is veertien jaar oud als ze tijdens de Arabische Lente naar het Tahrirplein in Caïro gaat om te demonstreren. Met jeugdige overmoed gaat ze regelrecht op het gevaar af. Deze coming of age-film volgt haar in de jaren die volgen, een periode waarin de onverschrokken Amal haar eigen identiteit zoekt in een land in transitie.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221128051000 +0000" stop="20221128052500 +0000" catchup-id="899482431"><title>Schrijven in de lage landen: Ernest van der Kwast</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CXzHO7XhjrbKIF5hm9CpwjJrpA1kjvTWADoKQAlxhBhs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Portret van schrijver Ernest van der Kwast door Flo Lamme.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221128052500 +0000" stop="20221128073500 +0000" catchup-id="899482434"><title>IDFA Doc: State Funeral</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TUloB4VM387np69B9ACyr3JqwcdfZLjs4iuA4Qde9APINw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Uit unieke archiefbeelden samengestelde documentaire over de staatsbegrafenis van Jozef Stalin. Het nieuws van Stalins dood op 5 maart 1953 schokte de hele Sovjet-Unie. De begrafenisplechtigheid werd bijgewoond door tienduizenden rouwenden. We observeren elke fase van het begrafenisspektakel, beschreven door de krant Pravda, als 'Het Grote Afscheid', en krijgen een ongekende toegang tot de absurde ervaring van leven en dood onder Stalins bewind. De film behandelt de kwestie van Stalins persoonlijkheidscultus als een vorm van door terreur veroorzaakte waanideeën. Het geeft inzicht in de aard van het regime en zijn erfenis.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221128073500 +0000" stop="20221128075000 +0000" catchup-id="899482437"><title>2Doc Kort: All cats are grey in the dark</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qre5buDMzmorcAExF5Ez9CFJzoqFyNaK1HoMc9CsyRTeg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hij noemt zichzelf Catman. De excentrieke Oostenrijkse Christian Fidel Amann woont samen met zijn twee katten Marmelade en Katjuscha. De drie zijn onafscheidelijk, de katten gaan zelfs mee naar de après-skibar. Melodrama waarin een ongebruikelijke relatie tussen mens en dier centraal staat.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221128075000 +0000" stop="20221128090500 +0000" catchup-id="899482440"><title>GUTS Live Band</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OcPLvsvi0Reh9BdmoELXdaGl9AzW8MwfEe8mxyzWSA9CEU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Voor de 38ste editie van het Jazz à Vienne Festival biedt Guts een creatie op maat, omringd door prestigieuze gasten: rapper Tanya Morgan en leden van het collectief Saïan Supa Crew, Féfé en Leeroy.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221128090500 +0000" stop="20221128093500 +0000" catchup-id="899482443"><title>Art Department</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hoe is het om als kunstenaar te leven en werken? En hoe breng je dat als jonge, beginnende filmmaker in beeld? In dit educatieproject, een samenwerking tussen NTR, Docwerk, Van Osch Films en NPO 2 extra, zie je korte films over talentvolle kunstenaars gemaakt door talenten van Docwerk.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221128093500 +0000" stop="20221128100500 +0000" catchup-id="899482446"><title>Art Department</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hoe is het om als kunstenaar te leven en werken? En hoe breng je dat als jonge, beginnende filmmaker in beeld? In dit educatieproject, een samenwerking tussen NTR, Docwerk, Van Osch Films en NPO 2 extra, zie je korte films over talentvolle kunstenaars gemaakt door talenten van Docwerk.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221128100500 +0000" stop="20221128103500 +0000" catchup-id="899482449"><title>Andere Tijden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ib3ZHkbfgSk7de5Tr6lylipGrkzbhLwWKgTjKRxVL8E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ooggetuigen noemen het de hel: 'Mensen lagen daar in hun eigen poep en pies en vechtpartijen, drugsgebruik en verkrachtingen waren er aan de orde van de dag.' Opgejaagd in het winkelcentrum en weggestopt, ver uit het zicht van het winkelend publiek, liggen eind jaren negentig tientallen junks in een bevoorradingstunnel onder Hoog Catharijne in mensonterende omstandigheden. In Andere Tijden de jarenlange strijd van de gemeente Utrecht tegen een steeds groter wordende stroom daklozen en junks, die het winkelhart van Nederland als de grootste slaapkamer van Nederland beschouwen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221128103500 +0000" stop="20221128105000 +0000" catchup-id="899482452"><title>Te mooi voor woorden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KnbDXcBNiikkvrLogcLslkpLLAGG5TDrldIdIUoFgFI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer aandacht voor Kommil Foo met het lied Ruimtevaarder.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221128105000 +0000" stop="20221128112500 +0000" catchup-id="899482455"><title>Studio 2020</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kNs9CzUOu1U0b7CGHIMjElJZIr9BrhZUJOtuEUunwJDx4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Muziekprogramma 2 Meter Sessies opent de studiodeuren voor Nederlandse acts om het geluid van 2020 te laten horen en zien. Gastheer: Jan Douwe Kroeske.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221128112500 +0000" stop="20221128122000 +0000" catchup-id="899482461"><title>Back to North Sea Jazz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/e9CAijun7yZGvExw0fxqmt6ykZnebQ1KnS07VdAfxudg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fusion en jazzrock op hoog niveau. Je ziet het complete concert van de gelegenheids-superband Reunion op North Sea Jazz 2007. Reunion omvat een internationale groep bevriende muzikanten met o.a. gitarist Chuck Loeb, saxofonist Eric Marienthal, trompettist Till Brönner en drummer Dennis Chambers.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221128122000 +0000" stop="20221128125500 +0000" catchup-id="899482464"><title>Jazzportretten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als tienjarige weet Rob van Bavel (Breda, 16 januari 1965) zeker dat hij, net als zijn vader, klassiek pianist wil worden. Maar hij kiest voor de jazz, die voor hem altijd moet swingen. Meteen na zijn cum laude afstuderen aan het Rotterdams conservatorium stijgt zijn bekendheid snel door het winnen van internationale prijzen. Eind jaren tachtig is Rob van Bavel de primus inter pares van de jonge Nederlandse jazzpianisten. Hij werkt met eigen bands: duo, trio, kwartet, kwintet, sextet, octet en zelfs een veertien man sterke big band. Van Bavel maakt ook naam als componist. Daarbij toont hij zich toegankelijk voor invloeden uit andere stijlen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221128125500 +0000" stop="20221128133000 +0000" catchup-id="899482467"><title>Flamenco Biënnale 2021: The Making of Flamenco Criollo</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programma over de totstandkoming van de voorstelling Flamenco Criollo, waarin pianist Aruán Ortiz samen met een internationale cast van musici en dansers op zoek gaat naar de roots van flamenco.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221128133000 +0000" stop="20221128143500 +0000" catchup-id="899482470"><title>Flamenco Biënnale 2021: Flamenco Criollo</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tijdens de achtste editie van de Flamenco Biënnale Nederland gaat Flamenco Criollo in première. Het Aruán Ortiz Ensemble brengt deze gloednieuwe creatie, in opdracht van de Flamenco Biënnale 2021, in verschillende Nederlandse en Belgische steden. Dit concert is opgenomen in Brussel. Pianist Aruán Ortiz gaat samen met een internationale cast van musici en dansers op zoek naar de roots van flamenco. In Flamenco Criollo mengen ze melancholische klanken uit Al-Andalus, zoals het Iberisch Schiereiland destijds door de Moorse veroveraars genoemd werd, met energieke ritmes uit Afrika.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221128143500 +0000" stop="20221128145000 +0000" catchup-id="899482473"><title>Flamenco Biënnale 2021: Israel Galván</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Verslag van de Flamenco Biënnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Israel Galván.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221128145000 +0000" stop="20221128151500 +0000" catchup-id="899482476"><title>Flamenco Biënnale 2021: Rocío Molína</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Verslag van de Flamenco Biënnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Rocío Molína.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221128151500 +0000" stop="20221128160000 +0000" catchup-id="899482479"><title>Brieven aan Andalusië</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0pnmOISP9Cut7k9A9AJXNDDgGl4Sq0hXrUbzx5U9AzM4NSs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Met brieven over de paasweek lijkt Stef Biemans eindelijk het favoriete onderwerp van de Andalusiërs te pakken te hebben. De Semana Santa wordt in volle glorie gevierd. Omdat de verkiezingen voor de deur staan, kan Stef de verleiding niet onderdrukken om ook te vragen of kerk en staat in Spanje niet teveel met elkaar verbonden zijn. Maar die brieven beantwoorden de Andalusiërs liever niet.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221128160000 +0000" stop="20221128170000 +0000" catchup-id="899482482"><title>Shania Twain - Live in Las Vegas</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RlN3i3WrJuvUZSk9BR9CE7kGPD3F0llkYq6etkpb39CGkw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het is deze maand 25 jaar geleden dat Come On Over van de Canadese zangeres Shania Twain verscheen. Het werd een van de best verkochte albums aller tijden, de teller staat inmiddels op meer dan 40 miljoen exemplaren. Shania Twain werd de meest succesvolle countryartiest ooit. Na 2004 werd het stil rond haar persoon. In de dit jaar verschenen documentaire Shania Twain: Not Just A Girl vertelt ze over die moeilijke jaren waarin ze ziek werd en scheidde. In 2012 keerde ze terug op het podium, in Las Vegas, waar ze twee jaar lang een reeks spectaculair vormgegeven comebackconcerten gaf.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221128170000 +0000" stop="20221128173000 +0000" catchup-id="899482485"><title>Jazzportretten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als tienjarige weet Rob van Bavel (Breda, 16 januari 1965) zeker dat hij, net als zijn vader, klassiek pianist wil worden. Maar hij kiest voor de jazz, die voor hem altijd moet swingen. Meteen na zijn cum laude afstuderen aan het Rotterdams conservatorium stijgt zijn bekendheid snel door het winnen van internationale prijzen. Eind jaren tachtig is Rob van Bavel de primus inter pares van de jonge Nederlandse jazzpianisten. Hij werkt met eigen bands: duo, trio, kwartet, kwintet, sextet, octet en zelfs een veertien man sterke big band. Van Bavel maakt ook naam als componist. Daarbij toont hij zich toegankelijk voor invloeden uit andere stijlen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221128173000 +0000" stop="20221128174500 +0000" catchup-id="899482488"><title>Makers van morgen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jord (20) wordt een week lang naar een huisje in de bossen gestuurd door jonge maker Dylan Werkman. Gedurende zeven dagen is Jord alleen met eten, drinken en een audiorecorder waarmee hij z'n gedachtestroom vastlegt. Wat doet het met je als je zo lang niemand anders hoort of ziet dan jezelf? Deze vraag onderzoekt Dylan Werkman.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221128174500 +0000" stop="20221128185000 +0000" catchup-id="899482491"><title>3voor12 presenteert...</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PSfKMEuFywb9B5hTpECZ9C7PvxG8iMdQ9BPf3xJbudI3us/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer The Opposites tijdens Lowlands 2022.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221128185000 +0000" stop="20221128193000 +0000" catchup-id="899482494"><title>Historisch Bewijs</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DRYZQ2DhNMmwgwMsj4uazljx4qoRlZgZMPDiBozfsSM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het Haags Historisch Museum bezit een doosje met daarin een vinger en een tong. Als het verhaal klopt zijn die afkomstig van de gebroeders De Wit, slachtoffers van de gruwelijkste politieke moord in de Nederlandse geschiedenis. Áls het verhaal klopt. Met de nieuwste technieken probeert het NFI een DNA-profiel te verkrijgen met materiaal uit het graf van de moeder van de broers.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221128193000 +0000" stop="20221128193500 +0000" catchup-id="899482497"><title>Inside IDFA</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NvU3hhk1ooC1G8ktwyRBTkQ9CD7sgwAn3825hRm02tMY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Pieter van der Wielen spreekt met presentator en journalist Hanneke Groenteman over Raising A School Shooter.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221128193500 +0000" stop="20221128203000 +0000" catchup-id="899482500"><title>IDFA Doc: Raising a School Shooter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/nIqtMf7faepy8s9BM5sRQsamu18a8Pq5IrL4WQFikclw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ouders van drie leerlingen, die klasgenoten en personeel vermoordden op hun school, vertellen hun verhaal van verlies. Door hun persoonlijke en eerlijke verhalen worden grote thema's aangeraakt; er wordt gesproken over schuld, mislukking, verantwoordelijkheid, intimidatie, leed, vriendschap en liefde.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221128203000 +0000" stop="20221128204500 +0000" catchup-id="899482503"><title>DocTalks: Raising a School Shooter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/nIqtMf7faepy8s9BM5sRQsamu18a8Pq5IrL4WQFikclw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Regisseurs of hoofdpersonen van spraakmakende documentaires worden de meest prangende vragen voorgelegd.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221128204500 +0000" stop="20221128214000 +0000" catchup-id="899482506"><title>Kings of the World</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/o9CSDHweO9AQ9C9AV9CsVrDd9AI7eCWMi1grwRGDfvaqV30Qc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kings of the World is een intiem muzikaal portret van een teruggetrokken zigeunergemeenschap in Zuid-Frankrijk, die wereldberoemde muzikanten heeft voortgebracht maar voor de buitenwereld grotendeels onbekend is. De film vertelt het verhaal van drie families, verbonden door bloed- en muziekbanden: de Reyes, bekend als de Gipsy Kings, de Balliardo, afstammelingen van Manitas de Plata, en hun neven de Regis, teruggetrokken adepten van flamencopuro. Door middel van filmische beelden, poëtische vertelling, intieme muziekuitvoeringen en ontroerende glimpen van het dagelijks leven leren we de mentaliteit te begrijpen van deze unieke mensen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221128214000 +0000" stop="20221128215500 +0000" catchup-id="899482509"><title>Flamenco Biënnale 2021: Israel Galván</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Verslag van de Flamenco Biënnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Israel Galván.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221128215500 +0000" stop="20221128221500 +0000" catchup-id="899482515"><title>Flamenco Biënnale 2021: Rocío Molína</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Verslag van de Flamenco Biënnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Rocío Molína.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221128221500 +0000" stop="20221128232500 +0000" catchup-id="899482518"><title>Holland Opera: Tame the shrew, No Fear For Shakespeare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/F53o0m1pGw9ABjLLnQ9B9ABQp1QwrzxQCwsn9ByCT9A5Nyzk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>'De getemde feeks', gebaseerd op het toneelstuk van William Shakespeare, is het rauwe verhaal van de ambitieuze en bitchy Katharina die de eerste president van Europa wil worden. Op aanraden van haar vader gaat ze op zoek naar een geschikte echtgenoot die haar bij kan staan in het waarmaken van deze droom. Niemand is echter geïnteresseerd in Katharina, terwijl de mannen wél bij bosjes vallen voor haar zusje, popidool en guy magnet Bianca. Dan vindt Katharina iemand waar ze een deal mee sluit: hij wil haar geld, zij zijn adellijke titel én een huwelijk. De onderneming is het begin van een nachtmerrie, waarbij de hele wereld meekijkt.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221128232500 +0000" stop="20221128233500 +0000" catchup-id="899524956"><title>Inside IDFA</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NvU3hhk1ooC1G8ktwyRBTkQ9CD7sgwAn3825hRm02tMY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Monic Hendrickx gaat naar 'Amal', een coming of age-film over een rebels Egyptisch meisje en ze praat met regisseur Mohamed Siam. Connie Palmen ontmoet regisseur Frederick Wiseman, de meester van de 'fly on the wall' methode.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221128233500 +0000" stop="20221129005500 +0000" catchup-id="899524962"><title>IDFA Doc: Amal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ymEZjwMduEfPDtklN3aR7AvlCJQhI57r9AiOt6Ys2ylk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Amal is veertien jaar oud als ze tijdens de Arabische Lente naar het Tahrirplein in Caïro gaat om te demonstreren. Met jeugdige overmoed gaat ze regelrecht op het gevaar af. Deze coming of age-film volgt haar in de jaren die volgen, een periode waarin de onverschrokken Amal haar eigen identiteit zoekt in een land in transitie.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221129005500 +0000" stop="20221129015500 +0000" catchup-id="899524971"><title>Het Uur van de Wolf: Kubrick over Kubrick</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rO2o6qva1L3mz1VZ9A5An6vjRF7rE0ttC9BLD9AsYqEsOg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Filmlegende Stanley Kubrick laat twee decennia na zijn dood opnieuw van zich horen. Hij reflecteert op zijn oeuvre en vertelt over zijn unieke werkwijze. Kubrick trad zelden in de publiciteit maar in een serie audio-interviews met de Franse filmcriticus Michel Ciment is hij openhartig over zijn vak en toont hij zich een intelligente en originele auteur. Deze interviews vormen, samen met talloze onvergetelijke filmfragmenten, de ruggengraat van deze documentaire. Daarnaast vertellen acteurs over hun ervaringen op de set, onder wie Jack Nicholson (The Shining), Malcolm McDowell (A Clockwork Orange) en Nicole Kidman (Eyes Wide Shut).</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221129015500 +0000" stop="20221129040000 +0000" catchup-id="899524977"><title>Los abrazos rotos</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Y9A9CyX2dhBNqHBZMO1vFXNoz2oORwvNzrxAe5oJSfm9B8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Spaans filmdrama. Na een ernstig auto-ongeluk raakt regisseur Mateo Blanco zijn zicht en zijn geliefde kwijt. Hij trekt zich terug en onder zijn nieuwe pseudoniem Harry Caine werkt hij aan filmscripts. Op een dag krijgt Mateo te horen dat zijn voormalige producent Ernesto Martel is overleden. De dood van deze vroegere rivaal brengt diep weggestopte gevoelens aan de oppervlakte. Hoewel ze zakenpartners waren, bracht hun concurrerende liefde voor actrice en callgirl Lena destijds het allerslechtste in hen naar boven. De herinnering aan deze geschiedenis plaatst Mateo's huidige leven in een heel ander perspectief.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221129040000 +0000" stop="20221129044500 +0000" catchup-id="899524983"><title>Brieven aan Andalusië</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0pnmOISP9Cut7k9A9AJXNDDgGl4Sq0hXrUbzx5U9AzM4NSs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Met brieven over de paasweek lijkt Stef Biemans eindelijk het favoriete onderwerp van de Andalusiërs te pakken te hebben. De Semana Santa wordt in volle glorie gevierd. Omdat de verkiezingen voor de deur staan, kan Stef de verleiding niet onderdrukken om ook te vragen of kerk en staat in Spanje niet teveel met elkaar verbonden zijn. Maar die brieven beantwoorden de Andalusiërs liever niet.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221129044500 +0000" stop="20221129055000 +0000" catchup-id="899524989"><title>Shania Twain - Live in Las Vegas</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RlN3i3WrJuvUZSk9BR9CE7kGPD3F0llkYq6etkpb39CGkw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het is deze maand 25 jaar geleden dat Come On Over van de Canadese zangeres Shania Twain verscheen. Het werd een van de best verkochte albums aller tijden, de teller staat inmiddels op meer dan 40 miljoen exemplaren. Shania Twain werd de meest succesvolle countryartiest ooit. Na 2004 werd het stil rond haar persoon. In de dit jaar verschenen documentaire Shania Twain: Not Just A Girl vertelt ze over die moeilijke jaren waarin ze ziek werd en scheidde. In 2012 keerde ze terug op het podium, in Las Vegas, waar ze twee jaar lang een reeks spectaculair vormgegeven comebackconcerten gaf.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221129055000 +0000" stop="20221129062000 +0000" catchup-id="899524992"><title>Jazzportretten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als tienjarige weet Rob van Bavel (Breda, 16 januari 1965) zeker dat hij, net als zijn vader, klassiek pianist wil worden. Maar hij kiest voor de jazz, die voor hem altijd moet swingen. Meteen na zijn cum laude afstuderen aan het Rotterdams conservatorium stijgt zijn bekendheid snel door het winnen van internationale prijzen. Eind jaren tachtig is Rob van Bavel de primus inter pares van de jonge Nederlandse jazzpianisten. Hij werkt met eigen bands: duo, trio, kwartet, kwintet, sextet, octet en zelfs een veertien man sterke big band. Van Bavel maakt ook naam als componist. Daarbij toont hij zich toegankelijk voor invloeden uit andere stijlen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221129062000 +0000" stop="20221129063500 +0000" catchup-id="899524995"><title>Schrijven in de lage landen: Ernest van der Kwast</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CXzHO7XhjrbKIF5hm9CpwjJrpA1kjvTWADoKQAlxhBhs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Portret van schrijver Ernest van der Kwast door Flo Lamme.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221129063500 +0000" stop="20221129084500 +0000" catchup-id="899524998"><title>IDFA Doc: State Funeral</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8n1rJ7xAEgTz6KP44GknRv3UREUAXQSErUVo6T7WBSM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Uit unieke archiefbeelden samengestelde documentaire over de staatsbegrafenis van Jozef Stalin. Het nieuws van Stalins dood op 5 maart 1953 schokte de hele Sovjet-Unie. De begrafenisplechtigheid werd bijgewoond door tienduizenden rouwenden. We observeren elke fase van het begrafenisspektakel, beschreven door de krant Pravda, als 'Het Grote Afscheid', en krijgen een ongekende toegang tot de absurde ervaring van leven en dood onder Stalins bewind. De film behandelt de kwestie van Stalins persoonlijkheidscultus als een vorm van door terreur veroorzaakte waanideeën. Het geeft inzicht in de aard van het regime en zijn erfenis.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221129084500 +0000" stop="20221129090500 +0000" catchup-id="899525001"><title>2Doc Kort: All cats are grey in the dark</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GjAFzspPVWQ5alDLxnPrphRMFHt7QkpNMFXdd3GbUaU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hij noemt zichzelf Catman. De excentrieke Oostenrijkse Christian Fidel Amann woont samen met zijn twee katten Marmelade en Katjuscha. De drie zijn onafscheidelijk, de katten gaan zelfs mee naar de après-skibar. Melodrama waarin een ongebruikelijke relatie tussen mens en dier centraal staat.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221129090500 +0000" stop="20221129102500 +0000" catchup-id="899525007"><title>GUTS Live Band</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OcPLvsvi0Reh9BdmoELXdaGl9AzW8MwfEe8mxyzWSA9CEU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Voor de 38ste editie van het Jazz à Vienne Festival biedt Guts een creatie op maat, omringd door prestigieuze gasten: rapper Tanya Morgan en leden van het collectief Saïan Supa Crew, Féfé en Leeroy.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221129102500 +0000" stop="20221129104500 +0000" catchup-id="899525013"><title>Makers van morgen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jord (20) wordt een week lang naar een huisje in de bossen gestuurd door jonge maker Dylan Werkman. Gedurende zeven dagen is Jord alleen met eten, drinken en een audiorecorder waarmee hij z'n gedachtestroom vastlegt. Wat doet het met je als je zo lang niemand anders hoort of ziet dan jezelf? Deze vraag onderzoekt Dylan Werkman.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221129104500 +0000" stop="20221129115500 +0000" catchup-id="899525019"><title>3voor12 presenteert...</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PSfKMEuFywb9B5hTpECZ9C7PvxG8iMdQ9BPf3xJbudI3us/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer The Opposites tijdens Lowlands 2022.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221129115500 +0000" stop="20221129125500 +0000" catchup-id="899525025"><title>2Doc: De dingen die voorbij gaan</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VX5xOFRidM1GD1iaZW00dW0I0W5eqGRCdAMLvlHeG0o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In 2010 kreeg regisseur Michiel van Erp drie verhuisdozen met daarin de toneelherinneringen van de in 2008 overleden acteur Carol van Herwijnen in handen. Het verzoek was naar aanleiding van de inhoud van de dozen een documentaire te maken over de carrière van de geliefde en beruchte Van Herwijnen. De inhoud van de dozen overviel hem. Veel blijft er blijkbaar niet over van een toneelcarrière. Hij besloot een documentaire te maken over de nalatenschap van nog levende acteurs. Met de herinneringen aan Carol van Herwijnen als uitganspunt. Wat blijft er over na een lange, succesvolle toneelcarrière?</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221129125500 +0000" stop="20221129135000 +0000" catchup-id="899525031"><title>Kings of the World</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/o9CSDHweO9AQ9C9AV9CsVrDd9AI7eCWMi1grwRGDfvaqV30Qc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kings of the World is een intiem muzikaal portret van een teruggetrokken zigeunergemeenschap in Zuid-Frankrijk, die wereldberoemde muzikanten heeft voortgebracht maar voor de buitenwereld grotendeels onbekend is. De film vertelt het verhaal van drie families, verbonden door bloed- en muziekbanden: de Reyes, bekend als de Gipsy Kings, de Balliardo, afstammelingen van Manitas de Plata, en hun neven de Regis, teruggetrokken adepten van flamencopuro. Door middel van filmische beelden, poëtische vertelling, intieme muziekuitvoeringen en ontroerende glimpen van het dagelijks leven leren we de mentaliteit te begrijpen van deze unieke mensen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221129135000 +0000" stop="20221129135500 +0000" catchup-id="899525040"><title>Inside IDFA</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NvU3hhk1ooC1G8ktwyRBTkQ9CD7sgwAn3825hRm02tMY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Pieter van der Wielen spreekt met presentator en journalist Hanneke Groenteman over Raising A School Shooter.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221129135500 +0000" stop="20221129145000 +0000" catchup-id="899525046"><title>IDFA Doc: Raising a School Shooter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Z2VL5Q2a0dNqi9AobWqgjEpZuCKJJDFnKImMASQvQsUk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ouders van drie leerlingen, die klasgenoten en personeel vermoordden op hun school, vertellen hun verhaal van verlies. Door hun persoonlijke en eerlijke verhalen worden grote thema's aangeraakt; er wordt gesproken over schuld, mislukking, verantwoordelijkheid, intimidatie, leed, vriendschap en liefde.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221129145000 +0000" stop="20221129150500 +0000" catchup-id="899525052"><title>DocTalks: Raising a School Shooter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Z2VL5Q2a0dNqi9AobWqgjEpZuCKJJDFnKImMASQvQsUk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Regisseurs of hoofdpersonen van spraakmakende documentaires worden de meest prangende vragen voorgelegd.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221129150500 +0000" stop="20221129153500 +0000" catchup-id="899525061"><title>Art Department</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hoe is het om als kunstenaar te leven en werken? En hoe breng je dat als jonge, beginnende filmmaker in beeld? In dit educatieproject, een samenwerking tussen NTR, Docwerk, Van Osch Films en NPO 2 extra, zie je korte films over talentvolle kunstenaars gemaakt door talenten van Docwerk.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221129153500 +0000" stop="20221129160500 +0000" catchup-id="899525067"><title>Art Department</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hoe is het om als kunstenaar te leven en werken? En hoe breng je dat als jonge, beginnende filmmaker in beeld? In dit educatieproject, een samenwerking tussen NTR, Docwerk, Van Osch Films en NPO 2 extra, zie je korte films over talentvolle kunstenaars gemaakt door talenten van Docwerk.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221129160500 +0000" stop="20221129164000 +0000" catchup-id="899525073"><title>Romeinse tragedies</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8y3IzwKArZapH2ZufisGdgaY29CQaZbC6h1IgFnusmdI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Antonius leidt een losbandig leven in Egypte. Onder druk keert hij terug naar Rome. Om de banden met de machtige Octavius Caesar aan te halen, trouwt hij met diens zus. Kort daarna haast hij zich terug naar zijn Egyptische minnares Cleopatra.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221129164000 +0000" stop="20221129171500 +0000" catchup-id="899525076"><title>Romeinse tragedies</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8y3IzwKArZapH2ZufisGdgaY29CQaZbC6h1IgFnusmdI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Octavius Caesar maakt gebruik van Antonius' afwezigheid in Rome om meer macht te verzamelen. Uiteindelijk begeeft hij zich met een leger naar Egypte om daar definitief met zijn tegenstander af te rekenen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221129171500 +0000" stop="20221129175000 +0000" catchup-id="899525082"><title>Flamenco Biënnale 2021: The Making of Flamenco Criollo</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programma over de totstandkoming van de voorstelling Flamenco Criollo, waarin pianist Aruán Ortiz samen met een internationale cast van musici en dansers op zoek gaat naar de roots van flamenco.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221129175000 +0000" stop="20221129185500 +0000" catchup-id="899525088"><title>Flamenco Biënnale 2021: Flamenco Criollo</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tijdens de achtste editie van de Flamenco Biënnale Nederland gaat Flamenco Criollo in première. Het Aruán Ortiz Ensemble brengt deze gloednieuwe creatie, in opdracht van de Flamenco Biënnale 2021, in verschillende Nederlandse en Belgische steden. Dit concert is opgenomen in Brussel. Pianist Aruán Ortiz gaat samen met een internationale cast van musici en dansers op zoek naar de roots van flamenco. In Flamenco Criollo mengen ze melancholische klanken uit Al-Andalus, zoals het Iberisch Schiereiland destijds door de Moorse veroveraars genoemd werd, met energieke ritmes uit Afrika.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221129185500 +0000" stop="20221129193000 +0000" catchup-id="899525094"><title>Podium Dans</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YSMBYdJbzSHLj79Cmwa6RUVzZJKk9Abk7BOFm4ar0mXrs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Serie programma's over dans.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221129193000 +0000" stop="20221129204500 +0000" catchup-id="899525100"><title>IDFA Doc: We Are the Thousand</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LjfHGeGKiowVFoUueQKAiHOkQyNYgJJdkarybid3GPU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fabio Zaffagnini droomt ervan dat zijn lievelingsband Foo Fighters komt optreden in zijn woonplaats, het slaperige Italiaanse stadje Cesena. Hij plaatst een oproep op YouTube om met een gelegenheidsband van duizend man de Foo Fighters-hit Learn to Fly op te nemen en zo de aandacht van de Amerikaanse band te trekken. Het resultaat mag er zijn.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221129204500 +0000" stop="20221129220000 +0000" catchup-id="899525106"><title>Blokhuis extra</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yp5SijUEOAotepUPbflZn6efTNvA3x2snSfT8n8mGBY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Op 9 december 2022 is het 50 jaar geleden dat I Am Woman van Helen Reddy op 1 stond in de Amerikaanse Billboard Top 100. Leo Blokhuis zet zoveel mogelijk mooie songs vol female empowerment op een rij. Denk aan bijvoorbeeld Destiny's Child, Conny Vandenbos, Solange, Dolly Parton, Gloria Gaynor, The Spice Girls, Queen Latifah en Lesley Gore, naast het titelnummer van deze aflevering uiteraard. De aflevering wordt besloten door een mini-concert uit 1981 van de eerste en beroemdste bezetting van The Pretenders, aangevoerd door feministisch icoon Chrissie Hynde.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221129220000 +0000" stop="20221129222500 +0000" catchup-id="899525112"><title>Miley Cyrus - The Backyard Sessions</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Be9CCbV30pgZKnNIp7JqiLlr5fdF0zm55l71IV5sQ8ZQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de jaren 90 is er de unplugged-rage, ingezet door de veel bekeken (en ook op cd woest verkopende) akoestische optredens in de gelijknamige show op MTV, dat we toen nog vooral zagen als clipzender. Flash forward naar 2020. MTV heeft haar Unplugged show nieuw leven ingeblazen, alleen zitten we midden in een pandemie. Miley Cyrus is geboekt en laat zich niet voor één gat vangen: ze speelt met haar band (inclusief mondkapjes) vanuit haar achtertuin een paar bijzondere covers van Jackson Browne, Britney Spears, The Cardigans en The Velvet Underground. Haar meest recente eigen knaller Midnight Sky doet ze natuurlijk ook.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221129222500 +0000" stop="20221129230000 +0000" catchup-id="899525118"><title>The Ballroom</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ikCSKJco9CTIKyCU9AUEHoD4CbyxEVXWZapBAZyCzGLQM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jan Douwe Kroeske ontvangt in de voormalige AVRO-Studio's in Hilversum podiumkunstenaars voor een goed gesprek, een livesessie of een impressie van een voorstelling.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221129230000 +0000" stop="20221130010500 +0000" catchup-id="899571186"><title>Los abrazos rotos</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Y9A9CyX2dhBNqHBZMO1vFXNoz2oORwvNzrxAe5oJSfm9B8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Spaans filmdrama. Na een ernstig auto-ongeluk raakt regisseur Mateo Blanco zijn zicht en zijn geliefde kwijt. Hij trekt zich terug en onder zijn nieuwe pseudoniem Harry Caine werkt hij aan filmscripts. Op een dag krijgt Mateo te horen dat zijn voormalige producent Ernesto Martel is overleden. De dood van deze vroegere rivaal brengt diep weggestopte gevoelens aan de oppervlakte. Hoewel ze zakenpartners waren, bracht hun concurrerende liefde voor actrice en callgirl Lena destijds het allerslechtste in hen naar boven. De herinnering aan deze geschiedenis plaatst Mateo's huidige leven in een heel ander perspectief.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221130010500 +0000" stop="20221130020500 +0000" catchup-id="899571189"><title>Het Uur van de Wolf: Kubrick over Kubrick</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rO2o6qva1L3mz1VZ9A5An6vjRF7rE0ttC9BLD9AsYqEsOg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Filmlegende Stanley Kubrick laat twee decennia na zijn dood opnieuw van zich horen. Hij reflecteert op zijn oeuvre en vertelt over zijn unieke werkwijze. Kubrick trad zelden in de publiciteit maar in een serie audio-interviews met de Franse filmcriticus Michel Ciment is hij openhartig over zijn vak en toont hij zich een intelligente en originele auteur. Deze interviews vormen, samen met talloze onvergetelijke filmfragmenten, de ruggengraat van deze documentaire. Daarnaast vertellen acteurs over hun ervaringen op de set, onder wie Jack Nicholson (The Shining), Malcolm McDowell (A Clockwork Orange) en Nicole Kidman (Eyes Wide Shut).</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221130020500 +0000" stop="20221130025000 +0000" catchup-id="899571192"><title>Brieven aan Andalusië</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0pnmOISP9Cut7k9A9AJXNDDgGl4Sq0hXrUbzx5U9AzM4NSs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Met brieven over de paasweek lijkt Stef Biemans eindelijk het favoriete onderwerp van de Andalusiërs te pakken te hebben. De Semana Santa wordt in volle glorie gevierd. Omdat de verkiezingen voor de deur staan, kan Stef de verleiding niet onderdrukken om ook te vragen of kerk en staat in Spanje niet teveel met elkaar verbonden zijn. Maar die brieven beantwoorden de Andalusiërs liever niet.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221130025000 +0000" stop="20221130031000 +0000" catchup-id="899571195"><title>Makers van morgen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jord (20) wordt een week lang naar een huisje in de bossen gestuurd door jonge maker Dylan Werkman. Gedurende zeven dagen is Jord alleen met eten, drinken en een audiorecorder waarmee hij z'n gedachtestroom vastlegt. Wat doet het met je als je zo lang niemand anders hoort of ziet dan jezelf? Deze vraag onderzoekt Dylan Werkman.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221130031000 +0000" stop="20221130031500 +0000" catchup-id="899571198"><title>Inside IDFA</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NvU3hhk1ooC1G8ktwyRBTkQ9CD7sgwAn3825hRm02tMY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Monic Hendrickx gaat naar 'Amal', een coming of age-film over een rebels Egyptisch meisje en ze praat met regisseur Mohamed Siam. Connie Palmen ontmoet regisseur Frederick Wiseman, de meester van de 'fly on the wall' methode.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221130031500 +0000" stop="20221130044000 +0000" catchup-id="899571201"><title>IDFA Doc: Amal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ymEZjwMduEfPDtklN3aR7AvlCJQhI57r9AiOt6Ys2ylk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Amal is veertien jaar oud als ze tijdens de Arabische Lente naar het Tahrirplein in Caïro gaat om te demonstreren. Met jeugdige overmoed gaat ze regelrecht op het gevaar af. Deze coming of age-film volgt haar in de jaren die volgen, een periode waarin de onverschrokken Amal haar eigen identiteit zoekt in een land in transitie.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221130044000 +0000" stop="20221130060500 +0000" catchup-id="899571204"><title>IDFA Doc: We Are the Thousand</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LjfHGeGKiowVFoUueQKAiHOkQyNYgJJdkarybid3GPU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fabio Zaffagnini droomt ervan dat zijn lievelingsband Foo Fighters komt optreden in zijn woonplaats, het slaperige Italiaanse stadje Cesena. Hij plaatst een oproep op YouTube om met een gelegenheidsband van duizend man de Foo Fighters-hit Learn to Fly op te nemen en zo de aandacht van de Amerikaanse band te trekken. Het resultaat mag er zijn.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221130060500 +0000" stop="20221130072000 +0000" catchup-id="899571207"><title>Blokhuis extra</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yp5SijUEOAotepUPbflZn6efTNvA3x2snSfT8n8mGBY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Op 9 december 2022 is het 50 jaar geleden dat I Am Woman van Helen Reddy op 1 stond in de Amerikaanse Billboard Top 100. Leo Blokhuis zet zoveel mogelijk mooie songs vol female empowerment op een rij. Denk aan bijvoorbeeld Destiny's Child, Conny Vandenbos, Solange, Dolly Parton, Gloria Gaynor, The Spice Girls, Queen Latifah en Lesley Gore, naast het titelnummer van deze aflevering uiteraard. De aflevering wordt besloten door een mini-concert uit 1981 van de eerste en beroemdste bezetting van The Pretenders, aangevoerd door feministisch icoon Chrissie Hynde.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221130072000 +0000" stop="20221130074500 +0000" catchup-id="899571210"><title>Miley Cyrus - The Backyard Sessions</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Be9CCbV30pgZKnNIp7JqiLlr5fdF0zm55l71IV5sQ8ZQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de jaren 90 is er de unplugged-rage, ingezet door de veel bekeken (en ook op cd woest verkopende) akoestische optredens in de gelijknamige show op MTV, dat we toen nog vooral zagen als clipzender. Flash forward naar 2020. MTV heeft haar Unplugged show nieuw leven ingeblazen, alleen zitten we midden in een pandemie. Miley Cyrus is geboekt en laat zich niet voor één gat vangen: ze speelt met haar band (inclusief mondkapjes) vanuit haar achtertuin een paar bijzondere covers van Jackson Browne, Britney Spears, The Cardigans en The Velvet Underground. Haar meest recente eigen knaller Midnight Sky doet ze natuurlijk ook.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221130074500 +0000" stop="20221130081500 +0000" catchup-id="899571213"><title>The Ballroom</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ikCSKJco9CTIKyCU9AUEHoD4CbyxEVXWZapBAZyCzGLQM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jan Douwe Kroeske ontvangt in de voormalige AVRO-Studio's in Hilversum podiumkunstenaars voor een goed gesprek, een livesessie of een impressie van een voorstelling.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221130081500 +0000" stop="20221130092500 +0000" catchup-id="899571216"><title>Shania Twain - Live in Las Vegas</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RlN3i3WrJuvUZSk9BR9CE7kGPD3F0llkYq6etkpb39CGkw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het is deze maand 25 jaar geleden dat Come On Over van de Canadese zangeres Shania Twain verscheen. Het werd een van de best verkochte albums aller tijden, de teller staat inmiddels op meer dan 40 miljoen exemplaren. Shania Twain werd de meest succesvolle countryartiest ooit. Na 2004 werd het stil rond haar persoon. In de dit jaar verschenen documentaire Shania Twain: Not Just A Girl vertelt ze over die moeilijke jaren waarin ze ziek werd en scheidde. In 2012 keerde ze terug op het podium, in Las Vegas, waar ze twee jaar lang een reeks spectaculair vormgegeven comebackconcerten gaf.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221130092500 +0000" stop="20221130095500 +0000" catchup-id="899571219"><title>Jazzportretten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als tienjarige weet Rob van Bavel (Breda, 16 januari 1965) zeker dat hij, net als zijn vader, klassiek pianist wil worden. Maar hij kiest voor de jazz, die voor hem altijd moet swingen. Meteen na zijn cum laude afstuderen aan het Rotterdams conservatorium stijgt zijn bekendheid snel door het winnen van internationale prijzen. Eind jaren tachtig is Rob van Bavel de primus inter pares van de jonge Nederlandse jazzpianisten. Hij werkt met eigen bands: duo, trio, kwartet, kwintet, sextet, octet en zelfs een veertien man sterke big band. Van Bavel maakt ook naam als componist. Daarbij toont hij zich toegankelijk voor invloeden uit andere stijlen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221130095500 +0000" stop="20221130105500 +0000" catchup-id="899571225"><title>2Doc: De dingen die voorbij gaan</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VX5xOFRidM1GD1iaZW00dW0I0W5eqGRCdAMLvlHeG0o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In 2010 kreeg regisseur Michiel van Erp drie verhuisdozen met daarin de toneelherinneringen van de in 2008 overleden acteur Carol van Herwijnen in handen. Het verzoek was naar aanleiding van de inhoud van de dozen een documentaire te maken over de carrière van de geliefde en beruchte Van Herwijnen. De inhoud van de dozen overviel hem. Veel blijft er blijkbaar niet over van een toneelcarrière. Hij besloot een documentaire te maken over de nalatenschap van nog levende acteurs. Met de herinneringen aan Carol van Herwijnen als uitganspunt. Wat blijft er over na een lange, succesvolle toneelcarrière?</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221130105500 +0000" stop="20221130113000 +0000" catchup-id="899571228"><title>Romeinse tragedies</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8y3IzwKArZapH2ZufisGdgaY29CQaZbC6h1IgFnusmdI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Antonius leidt een losbandig leven in Egypte. Onder druk keert hij terug naar Rome. Om de banden met de machtige Octavius Caesar aan te halen, trouwt hij met diens zus. Kort daarna haast hij zich terug naar zijn Egyptische minnares Cleopatra.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221130113000 +0000" stop="20221130121000 +0000" catchup-id="899571231"><title>Romeinse tragedies</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8y3IzwKArZapH2ZufisGdgaY29CQaZbC6h1IgFnusmdI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Octavius Caesar maakt gebruik van Antonius' afwezigheid in Rome om meer macht te verzamelen. Uiteindelijk begeeft hij zich met een leger naar Egypte om daar definitief met zijn tegenstander af te rekenen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221130121000 +0000" stop="20221130124500 +0000" catchup-id="899571234"><title>Flamenco Biënnale 2021: The Making of Flamenco Criollo</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programma over de totstandkoming van de voorstelling Flamenco Criollo, waarin pianist Aruán Ortiz samen met een internationale cast van musici en dansers op zoek gaat naar de roots van flamenco.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221130124500 +0000" stop="20221130134500 +0000" catchup-id="899571237"><title>Flamenco Biënnale 2021: Flamenco Criollo</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tijdens de achtste editie van de Flamenco Biënnale Nederland gaat Flamenco Criollo in première. Het Aruán Ortiz Ensemble brengt deze gloednieuwe creatie, in opdracht van de Flamenco Biënnale 2021, in verschillende Nederlandse en Belgische steden. Dit concert is opgenomen in Brussel. Pianist Aruán Ortiz gaat samen met een internationale cast van musici en dansers op zoek naar de roots van flamenco. In Flamenco Criollo mengen ze melancholische klanken uit Al-Andalus, zoals het Iberisch Schiereiland destijds door de Moorse veroveraars genoemd werd, met energieke ritmes uit Afrika.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221130134500 +0000" stop="20221130140500 +0000" catchup-id="899571240"><title>Flamenco Biënnale 2021: Israel Galván</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Verslag van de Flamenco Biënnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Israel Galván.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221130140500 +0000" stop="20221130143000 +0000" catchup-id="899571243"><title>Flamenco Biënnale 2021: Rocío Molína</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Verslag van de Flamenco Biënnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Rocío Molína.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221130143000 +0000" stop="20221130151000 +0000" catchup-id="899571246"><title>Historisch Bewijs</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DRYZQ2DhNMmwgwMsj4uazljx4qoRlZgZMPDiBozfsSM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het Haags Historisch Museum bezit een doosje met daarin een vinger en een tong. Als het verhaal klopt zijn die afkomstig van de gebroeders De Wit, slachtoffers van de gruwelijkste politieke moord in de Nederlandse geschiedenis. Áls het verhaal klopt. Met de nieuwste technieken probeert het NFI een DNA-profiel te verkrijgen met materiaal uit het graf van de moeder van de broers.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221130151000 +0000" stop="20221130152000 +0000" catchup-id="899571249"><title>Inside IDFA</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NvU3hhk1ooC1G8ktwyRBTkQ9CD7sgwAn3825hRm02tMY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Pieter van der Wielen spreekt met presentator en journalist Hanneke Groenteman over Raising A School Shooter.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221130152000 +0000" stop="20221130161500 +0000" catchup-id="899571252"><title>IDFA Doc: Raising a School Shooter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/nIqtMf7faepy8s9BM5sRQsamu18a8Pq5IrL4WQFikclw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ouders van drie leerlingen, die klasgenoten en personeel vermoordden op hun school, vertellen hun verhaal van verlies. Door hun persoonlijke en eerlijke verhalen worden grote thema's aangeraakt; er wordt gesproken over schuld, mislukking, verantwoordelijkheid, intimidatie, leed, vriendschap en liefde.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221130161500 +0000" stop="20221130162500 +0000" catchup-id="899571255"><title>DocTalks: Raising a School Shooter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Z2VL5Q2a0dNqi9AobWqgjEpZuCKJJDFnKImMASQvQsUk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Regisseurs of hoofdpersonen van spraakmakende documentaires worden de meest prangende vragen voorgelegd.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221130162500 +0000" stop="20221130172000 +0000" catchup-id="899571258"><title>Kings of the World</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/o9CSDHweO9AQ9C9AV9CsVrDd9AI7eCWMi1grwRGDfvaqV30Qc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kings of the World is een intiem muzikaal portret van een teruggetrokken zigeunergemeenschap in Zuid-Frankrijk, die wereldberoemde muzikanten heeft voortgebracht maar voor de buitenwereld grotendeels onbekend is. De film vertelt het verhaal van drie families, verbonden door bloed- en muziekbanden: de Reyes, bekend als de Gipsy Kings, de Balliardo, afstammelingen van Manitas de Plata, en hun neven de Regis, teruggetrokken adepten van flamencopuro. Door middel van filmische beelden, poëtische vertelling, intieme muziekuitvoeringen en ontroerende glimpen van het dagelijks leven leren we de mentaliteit te begrijpen van deze unieke mensen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221130172000 +0000" stop="20221130183000 +0000" catchup-id="899571261"><title>Holland Opera: Tame the shrew, No Fear For Shakespeare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/F53o0m1pGw9ABjLLnQ9B9ABQp1QwrzxQCwsn9ByCT9A5Nyzk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>'De getemde feeks', gebaseerd op het toneelstuk van William Shakespeare, is het rauwe verhaal van de ambitieuze en bitchy Katharina die de eerste president van Europa wil worden. Op aanraden van haar vader gaat ze op zoek naar een geschikte echtgenoot die haar bij kan staan in het waarmaken van deze droom. Niemand is echter geïnteresseerd in Katharina, terwijl de mannen wél bij bosjes vallen voor haar zusje, popidool en guy magnet Bianca. Dan vindt Katharina iemand waar ze een deal mee sluit: hij wil haar geld, zij zijn adellijke titel én een huwelijk. De onderneming is het begin van een nachtmerrie, waarbij de hele wereld meekijkt.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221130183000 +0000" stop="20221130190000 +0000" catchup-id="899571264"><title>Jazzportretten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Violist en componist Oene van Geel, een muzikale avonturier die is geïnspireerd door jazz, muziek uit India, kamermuziek en vrije improvisatie.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221130190000 +0000" stop="20221130193000 +0000" catchup-id="899571267"><title>Andere Tijden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ib3ZHkbfgSk7de5Tr6lylipGrkzbhLwWKgTjKRxVL8E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de loop van de jaren 90 stappen bijna alle Nederlandse gemeenten over op de stemcomputer. De voordelen liggen voor de hand: er worden minder fouten gemaakt, het tellen van de stemmen is betrouwbaarder en snel. Totdat Rop Gonggrijp in 2006 ontdekt dat de computers te hacken zijn. Met zijn campagne 'wij vertrouwen stemcomputers niet' weet hij het vertrouwen in de apparaten te ondermijnen. Met de Tweede Kamerverkiezingen in het vooruitzicht ontstaat er grote paniek bij de overheid. Met wat kunstgrepen aan de apparaten worden ze bij de verkiezingen toch gebruikt maar daarna is het afgelopen. Nederland gaat terug naar het rode potlood.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221130193000 +0000" stop="20221130211500 +0000" catchup-id="899571273"><title>IDFA Doc: Collective</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JNYx6nG9C0VtNhCY3rNHjKPlMcOVa9ADCMqRWIy79CzWiA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Op 30 oktober 2015 brak er in nachtclub Colectiv in Boekarest een grote brand uit. Het werd een van de grootste rampen uit de recente Roemeense geschiedenis, met aanvankelijk 27 doden en 180 gewonden. Binnen enkele dagen braken felle protesten uit, die leidden tot het aftreden van de sociaaldemocratische regering. Regisseur Alexander Nanau volgt een aantal hoofdrolspelers in de nasleep van de ramp, vanaf het moment waarop bekend wordt dat 37 van de gewonden zijn gestorven aan bacteriële infecties in lokale ziekenhuizen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221130211500 +0000" stop="20221130213000 +0000" catchup-id="899571276"><title>Te mooi voor woorden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KnbDXcBNiikkvrLogcLslkpLLAGG5TDrldIdIUoFgFI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer aandacht voor het lied De Fanfare van honger en dorst van Lieven Tavernier.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221130213000 +0000" stop="20221130220000 +0000" catchup-id="899571279"><title>Studio 2020</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kNs9CzUOu1U0b7CGHIMjElJZIr9BrhZUJOtuEUunwJDx4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Al meer dan dertig jaar verzorgt De Kift een geheel eigen blik op de wereld die hen omringt. Ze maken met tomeloze energie de term 'fanfare-punk' waar. Misschien hoor je links of rechts een toefje Pogues, maar voor de rest is het één en al origineel. Ook nog eens versterkt door het gebruik van de eigen taal. Het album 'Hoogriet' verscheen in dit jaar. We krijgen een unieke inkijk op die plaat.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221130220000 +0000" stop="20221130230000 +0000" catchup-id="899571282"><title>Back to North Sea Jazz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/e9CAijun7yZGvExw0fxqmt6ykZnebQ1KnS07VdAfxudg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer het nog niet eerder uitgezonden concert dat de New Cool Collective gaf op North Sea Jazz 2022. Het Amsterdamse collectief viert in 2023 het 30-jarig jubileum en kan terugblikken op optredens over heel de wereld en samenwerkingen met o.a. Tony Allen, Matt Bianco en Georgie Fame. Met hun strak groovende mix van jazz, afrobeat, ska, soul en funk moest ook het NSJ-publiek weer stevig aan de bak afgelopen juli. Op de setlist stonden veel nummers van het eind vorig jaar verschenen album YUNIK_N.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221130230000 +0000" stop="20221201000000 +0000" catchup-id="899615967"><title>3voor12 presenteert...</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PSfKMEuFywb9B5hTpECZ9C7PvxG8iMdQ9BPf3xJbudI3us/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer The Opposites tijdens Lowlands 2022.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221201000000 +0000" stop="20221201010500 +0000" catchup-id="899615970"><title>2Doc: De dingen die voorbij gaan</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VX5xOFRidM1GD1iaZW00dW0I0W5eqGRCdAMLvlHeG0o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In 2010 kreeg regisseur Michiel van Erp drie verhuisdozen met daarin de toneelherinneringen van de in 2008 overleden acteur Carol van Herwijnen in handen. Het verzoek was naar aanleiding van de inhoud van de dozen een documentaire te maken over de carrière van de geliefde en beruchte Van Herwijnen. De inhoud van de dozen overviel hem. Veel blijft er blijkbaar niet over van een toneelcarrière. Hij besloot een documentaire te maken over de nalatenschap van nog levende acteurs. Met de herinneringen aan Carol van Herwijnen als uitganspunt. Wat blijft er over na een lange, succesvolle toneelcarrière?</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221201010500 +0000" stop="20221201013000 +0000" catchup-id="899615973"><title>Makers van morgen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jord (20) wordt een week lang naar een huisje in de bossen gestuurd door jonge maker Dylan Werkman. Gedurende zeven dagen is Jord alleen met eten, drinken en een audiorecorder waarmee hij z'n gedachtestroom vastlegt. Wat doet het met je als je zo lang niemand anders hoort of ziet dan jezelf? Deze vraag onderzoekt Dylan Werkman.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221201013000 +0000" stop="20221201033500 +0000" catchup-id="899615976"><title>Los abrazos rotos</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yJ6fb5GLJofjtuHG9CrEsqyAQeXgtgH1ERPc9Aal5b9AQ0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Spaans filmdrama. Na een ernstig auto-ongeluk raakt regisseur Mateo Blanco zijn zicht en zijn geliefde kwijt. Hij trekt zich terug en onder zijn nieuwe pseudoniem Harry Caine werkt hij aan filmscripts. Op een dag krijgt Mateo te horen dat zijn voormalige producent Ernesto Martel is overleden. De dood van deze vroegere rivaal brengt diep weggestopte gevoelens aan de oppervlakte. Hoewel ze zakenpartners waren, bracht hun concurrerende liefde voor actrice en callgirl Lena destijds het allerslechtste in hen naar boven. De herinnering aan deze geschiedenis plaatst Mateo's huidige leven in een heel ander perspectief.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221201033500 +0000" stop="20221201043500 +0000" catchup-id="899615979"><title>Het Uur van de Wolf: Kubrick over Kubrick</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rO2o6qva1L3mz1VZ9A5An6vjRF7rE0ttC9BLD9AsYqEsOg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Filmlegende Stanley Kubrick laat twee decennia na zijn dood opnieuw van zich horen. Hij reflecteert op zijn oeuvre en vertelt over zijn unieke werkwijze. Kubrick trad zelden in de publiciteit maar in een serie audio-interviews met de Franse filmcriticus Michel Ciment is hij openhartig over zijn vak en toont hij zich een intelligente en originele auteur. Deze interviews vormen, samen met talloze onvergetelijke filmfragmenten, de ruggengraat van deze documentaire. Daarnaast vertellen acteurs over hun ervaringen op de set, onder wie Jack Nicholson (The Shining), Malcolm McDowell (A Clockwork Orange) en Nicole Kidman (Eyes Wide Shut).</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221201043500 +0000" stop="20221201051000 +0000" catchup-id="899615982"><title>Flamenco Biënnale 2021: The Making of Flamenco Criollo</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programma over de totstandkoming van de voorstelling Flamenco Criollo, waarin pianist Aruán Ortiz samen met een internationale cast van musici en dansers op zoek gaat naar de roots van flamenco.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221201051000 +0000" stop="20221201061000 +0000" catchup-id="899615985"><title>Flamenco Biënnale 2021: Flamenco Criollo</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tijdens de achtste editie van de Flamenco Biënnale Nederland gaat Flamenco Criollo in première. Het Aruán Ortiz Ensemble brengt deze gloednieuwe creatie, in opdracht van de Flamenco Biënnale 2021, in verschillende Nederlandse en Belgische steden. Dit concert is opgenomen in Brussel. Pianist Aruán Ortiz gaat samen met een internationale cast van musici en dansers op zoek naar de roots van flamenco. In Flamenco Criollo mengen ze melancholische klanken uit Al-Andalus, zoals het Iberisch Schiereiland destijds door de Moorse veroveraars genoemd werd, met energieke ritmes uit Afrika.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221201061000 +0000" stop="20221201064500 +0000" catchup-id="899615988"><title>Romeinse tragedies</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8y3IzwKArZapH2ZufisGdgaY29CQaZbC6h1IgFnusmdI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Antonius leidt een losbandig leven in Egypte. Onder druk keert hij terug naar Rome. Om de banden met de machtige Octavius Caesar aan te halen, trouwt hij met diens zus. Kort daarna haast hij zich terug naar zijn Egyptische minnares Cleopatra.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221201064500 +0000" stop="20221201072000 +0000" catchup-id="899615991"><title>Romeinse tragedies</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8y3IzwKArZapH2ZufisGdgaY29CQaZbC6h1IgFnusmdI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Octavius Caesar maakt gebruik van Antonius' afwezigheid in Rome om meer macht te verzamelen. Uiteindelijk begeeft hij zich met een leger naar Egypte om daar definitief met zijn tegenstander af te rekenen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221201072000 +0000" stop="20221201082000 +0000" catchup-id="899615994"><title>3voor12 presenteert...</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PSfKMEuFywb9B5hTpECZ9C7PvxG8iMdQ9BPf3xJbudI3us/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer The Opposites tijdens Lowlands 2022.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221201082000 +0000" stop="20221201090000 +0000" catchup-id="899615997"><title>Historisch Bewijs</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DRYZQ2DhNMmwgwMsj4uazljx4qoRlZgZMPDiBozfsSM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het Haags Historisch Museum bezit een doosje met daarin een vinger en een tong. Als het verhaal klopt zijn die afkomstig van de gebroeders De Wit, slachtoffers van de gruwelijkste politieke moord in de Nederlandse geschiedenis. Áls het verhaal klopt. Met de nieuwste technieken probeert het NFI een DNA-profiel te verkrijgen met materiaal uit het graf van de moeder van de broers.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221201090000 +0000" stop="20221201090500 +0000" catchup-id="899616000"><title>Inside IDFA</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NvU3hhk1ooC1G8ktwyRBTkQ9CD7sgwAn3825hRm02tMY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Pieter van der Wielen spreekt met presentator en journalist Hanneke Groenteman over Raising A School Shooter.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221201090500 +0000" stop="20221201100000 +0000" catchup-id="899616003"><title>IDFA Doc: Raising a School Shooter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/nIqtMf7faepy8s9BM5sRQsamu18a8Pq5IrL4WQFikclw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ouders van drie leerlingen, die klasgenoten en personeel vermoordden op hun school, vertellen hun verhaal van verlies. Door hun persoonlijke en eerlijke verhalen worden grote thema's aangeraakt; er wordt gesproken over schuld, mislukking, verantwoordelijkheid, intimidatie, leed, vriendschap en liefde.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221201100000 +0000" stop="20221201101500 +0000" catchup-id="899616006"><title>DocTalks: Raising a School Shooter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Z2VL5Q2a0dNqi9AobWqgjEpZuCKJJDFnKImMASQvQsUk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Regisseurs of hoofdpersonen van spraakmakende documentaires worden de meest prangende vragen voorgelegd.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221201101500 +0000" stop="20221201111000 +0000" catchup-id="899616009"><title>Kings of the World</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/o9CSDHweO9AQ9C9AV9CsVrDd9AI7eCWMi1grwRGDfvaqV30Qc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kings of the World is een intiem muzikaal portret van een teruggetrokken zigeunergemeenschap in Zuid-Frankrijk, die wereldberoemde muzikanten heeft voortgebracht maar voor de buitenwereld grotendeels onbekend is. De film vertelt het verhaal van drie families, verbonden door bloed- en muziekbanden: de Reyes, bekend als de Gipsy Kings, de Balliardo, afstammelingen van Manitas de Plata, en hun neven de Regis, teruggetrokken adepten van flamencopuro. Door middel van filmische beelden, poëtische vertelling, intieme muziekuitvoeringen en ontroerende glimpen van het dagelijks leven leren we de mentaliteit te begrijpen van deze unieke mensen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221201111000 +0000" stop="20221201113000 +0000" catchup-id="899616012"><title>Flamenco Biënnale 2021: Israel Galván</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Verslag van de Flamenco Biënnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Israel Galván.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221201113000 +0000" stop="20221201114500 +0000" catchup-id="899616015"><title>Flamenco Biënnale 2021: Rocío Molína</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Verslag van de Flamenco Biënnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Rocío Molína.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221201114500 +0000" stop="20221201122000 +0000" catchup-id="899616018"><title>Studio 2020</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kNs9CzUOu1U0b7CGHIMjElJZIr9BrhZUJOtuEUunwJDx4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Al meer dan dertig jaar verzorgt De Kift een geheel eigen blik op de wereld die hen omringt. Ze maken met tomeloze energie de term 'fanfare-punk' waar. Misschien hoor je links of rechts een toefje Pogues, maar voor de rest is het één en al origineel. Ook nog eens versterkt door het gebruik van de eigen taal. Het album 'Hoogriet' verscheen in dit jaar. We krijgen een unieke inkijk op die plaat.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221201122000 +0000" stop="20221201132000 +0000" catchup-id="899616021"><title>Back to North Sea Jazz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/e9CAijun7yZGvExw0fxqmt6ykZnebQ1KnS07VdAfxudg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer het nog niet eerder uitgezonden concert dat de New Cool Collective gaf op North Sea Jazz 2022. Het Amsterdamse collectief viert in 2023 het 30-jarig jubileum en kan terugblikken op optredens over heel de wereld en samenwerkingen met o.a. Tony Allen, Matt Bianco en Georgie Fame. Met hun strak groovende mix van jazz, afrobeat, ska, soul en funk moest ook het NSJ-publiek weer stevig aan de bak afgelopen juli. Op de setlist stonden veel nummers van het eind vorig jaar verschenen album YUNIK_N.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221201132000 +0000" stop="20221201143000 +0000" catchup-id="899616024"><title>Holland Opera: Tame the shrew, No Fear For Shakespeare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/F53o0m1pGw9ABjLLnQ9B9ABQp1QwrzxQCwsn9ByCT9A5Nyzk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>'De getemde feeks', gebaseerd op het toneelstuk van William Shakespeare, is het rauwe verhaal van de ambitieuze en bitchy Katharina die de eerste president van Europa wil worden. Op aanraden van haar vader gaat ze op zoek naar een geschikte echtgenoot die haar bij kan staan in het waarmaken van deze droom. Niemand is echter geïnteresseerd in Katharina, terwijl de mannen wél bij bosjes vallen voor haar zusje, popidool en guy magnet Bianca. Dan vindt Katharina iemand waar ze een deal mee sluit: hij wil haar geld, zij zijn adellijke titel én een huwelijk. De onderneming is het begin van een nachtmerrie, waarbij de hele wereld meekijkt.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221201143000 +0000" stop="20221201150500 +0000" catchup-id="899616027"><title>Podium Dans</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YSMBYdJbzSHLj79Cmwa6RUVzZJKk9Abk7BOFm4ar0mXrs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Serie programma's over dans.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221201150500 +0000" stop="20221201162000 +0000" catchup-id="899616030"><title>IDFA Doc: We Are the Thousand</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LjfHGeGKiowVFoUueQKAiHOkQyNYgJJdkarybid3GPU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fabio Zaffagnini droomt ervan dat zijn lievelingsband Foo Fighters komt optreden in zijn woonplaats, het slaperige Italiaanse stadje Cesena. Hij plaatst een oproep op YouTube om met een gelegenheidsband van duizend man de Foo Fighters-hit Learn to Fly op te nemen en zo de aandacht van de Amerikaanse band te trekken. Het resultaat mag er zijn.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221201162000 +0000" stop="20221201173500 +0000" catchup-id="899616033"><title>Blokhuis extra</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yp5SijUEOAotepUPbflZn6efTNvA3x2snSfT8n8mGBY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Op 9 december 2022 is het 50 jaar geleden dat I Am Woman van Helen Reddy op 1 stond in de Amerikaanse Billboard Top 100. Leo Blokhuis zet zoveel mogelijk mooie songs vol female empowerment op een rij. Denk aan bijvoorbeeld Destiny's Child, Conny Vandenbos, Solange, Dolly Parton, Gloria Gaynor, The Spice Girls, Queen Latifah en Lesley Gore, naast het titelnummer van deze aflevering uiteraard. De aflevering wordt besloten door een mini-concert uit 1981 van de eerste en beroemdste bezetting van The Pretenders, aangevoerd door feministisch icoon Chrissie Hynde.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221201173500 +0000" stop="20221201180000 +0000" catchup-id="899616036"><title>Miley Cyrus - The Backyard Sessions</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Be9CCbV30pgZKnNIp7JqiLlr5fdF0zm55l71IV5sQ8ZQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de jaren 90 is er de unplugged-rage, ingezet door de veel bekeken (en ook op cd woest verkopende) akoestische optredens in de gelijknamige show op MTV, dat we toen nog vooral zagen als clipzender. Flash forward naar 2020. MTV heeft haar Unplugged show nieuw leven ingeblazen, alleen zitten we midden in een pandemie. Miley Cyrus is geboekt en laat zich niet voor één gat vangen: ze speelt met haar band (inclusief mondkapjes) vanuit haar achtertuin een paar bijzondere covers van Jackson Browne, Britney Spears, The Cardigans en The Velvet Underground. Haar meest recente eigen knaller Midnight Sky doet ze natuurlijk ook.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221201180000 +0000" stop="20221201183000 +0000" catchup-id="899616039"><title>The Ballroom</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ikCSKJco9CTIKyCU9AUEHoD4CbyxEVXWZapBAZyCzGLQM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jan Douwe Kroeske ontvangt in de voormalige AVRO-Studio's in Hilversum podiumkunstenaars voor een goed gesprek, een livesessie of een impressie van een voorstelling.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221201183000 +0000" stop="20221201185000 +0000" catchup-id="899616042"><title>Schrijven in de lage landen: Joost De Vries</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SS87k9Csvg9B0q5ryMcU6SbQ9Bm4kW1lLeOr0DC9BUAJqJE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Portret van schrijver Joost de Vries door Rob Rombout.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221201185000 +0000" stop="20221201193000 +0000" catchup-id="899616045"><title>Brieven aan Andalusië</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cstrty5oqUsEj7ZmR9A7TpfUqiZCxkutPuJVeoejeoiA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Na een jaar Andalusië, en 385 brieven verder, rijst voor Stef en Audrey de vraag of ze terug naar Nicaragua moeten of beter nog even kunnen blijven. Andalusië is een veilige haven, maar voelt nog niet als thuis. Stef vraagt zich af wat daar voor nodig is. Werk voor Audrey? Een toekomstperspectief? En hoe denken de Andalusiërs zelf over hun toekomst?</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221201193000 +0000" stop="20221201210500 +0000" catchup-id="899616048"><title>Dirty God</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/iiYpwUp4bfobnO0zu8PjEEAUM9BJBb5w845C9Cn6vOVdI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Filmdrama. Jade woont samen met haar tweejarige dochter bij haar moeder in een arbeiderswijk in Londen. In de bloei van haar leven heeft een wraakactie van haar ex haar achtergelaten met blijvende littekens. Het bruisende nachtleven was voor Jade en haar vriendinnen een wekelijks hoogtepunt, maar tegenwoordig wordt ze in clubs geconfronteerd met starende blikken. Hierdoor wordt ze gedwongen een herdefinitie van schoonheid te vinden. Ondanks alle pijnlijke ervaringen laat Jade zich niet uit het veld slaan.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221201210500 +0000" stop="20221201222000 +0000" catchup-id="899616051"><title>Codarts Pop Orchestra 2021</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HiMr5Xbr8thxEBliS9BPVg7REhJK9C9AdVhi6efUjXr57M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Optreden van het Codarts Pop Orkest. Meer dan 70 geselecteerde pop-, jazz-, wereldmuziek- en klassieke muziekstudenten werkten samen om een spectaculaire show te creëren, met liedjes gecomponeerd door popstudenten en enkele spannende pop- en jazzcovers. De voorstelling is opgenomen in het Nieuwe Luxor Theater, Rotterdam. Een zeer uniek project in deze turbulente tijden.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221201222000 +0000" stop="20221201224500 +0000" catchup-id="899616054"><title>DocTalks: Beste meneer Bouterse</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tov7o9BzqK7gYTyxtA7EfWILUyaiZ1Dg9A4RgM9BOEMKkA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Regisseurs of hoofdpersonen van spraakmakende documentaires worden de meest prangende vragen voorgelegd.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221201224500 +0000" stop="20221201230500 +0000" catchup-id="899616057"><title>Vrije Geluiden Sessies</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/AINIUaXKuLsg2yU4hulaN36ukfYN0e9BvlTYuzwoferk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Registraties van optredens bij VPRO's Vrije Geluiden.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221201230500 +0000" stop="20221202005000 +0000" catchup-id="899662500"><title>IDFA Doc: Collective</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uX9Af634lReeGDyjKbQQx9B1qRWHIQpxq9BNFzejKN2pbo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Op 30 oktober 2015 brak er in nachtclub Colectiv in Boekarest een grote brand uit. Het werd een van de grootste rampen uit de recente Roemeense geschiedenis, met aanvankelijk 27 doden en 180 gewonden. Binnen enkele dagen braken felle protesten uit, die leidden tot het aftreden van de sociaaldemocratische regering. Regisseur Alexander Nanau volgt een aantal hoofdrolspelers in de nasleep van de ramp, vanaf het moment waarop bekend wordt dat 37 van de gewonden zijn gestorven aan bacteriële infecties in lokale ziekenhuizen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221202005000 +0000" stop="20221202014000 +0000" catchup-id="899662503"><title>Historisch Bewijs</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DRYZQ2DhNMmwgwMsj4uazljx4qoRlZgZMPDiBozfsSM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het Haags Historisch Museum bezit een doosje met daarin een vinger en een tong. Als het verhaal klopt zijn die afkomstig van de gebroeders De Wit, slachtoffers van de gruwelijkste politieke moord in de Nederlandse geschiedenis. Áls het verhaal klopt. Met de nieuwste technieken probeert het NFI een DNA-profiel te verkrijgen met materiaal uit het graf van de moeder van de broers.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221202014000 +0000" stop="20221202014500 +0000" catchup-id="899662506"><title>Inside IDFA</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NvU3hhk1ooC1G8ktwyRBTkQ9CD7sgwAn3825hRm02tMY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Pieter van der Wielen spreekt met presentator en journalist Hanneke Groenteman over Raising A School Shooter.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221202014500 +0000" stop="20221202024000 +0000" catchup-id="899662509"><title>IDFA Doc: Raising a School Shooter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Z2VL5Q2a0dNqi9AobWqgjEpZuCKJJDFnKImMASQvQsUk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ouders van drie leerlingen, die klasgenoten en personeel vermoordden op hun school, vertellen hun verhaal van verlies. Door hun persoonlijke en eerlijke verhalen worden grote thema's aangeraakt; er wordt gesproken over schuld, mislukking, verantwoordelijkheid, intimidatie, leed, vriendschap en liefde.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221202024000 +0000" stop="20221202025500 +0000" catchup-id="899662512"><title>DocTalks: Raising a School Shooter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Z2VL5Q2a0dNqi9AobWqgjEpZuCKJJDFnKImMASQvQsUk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Regisseurs of hoofdpersonen van spraakmakende documentaires worden de meest prangende vragen voorgelegd.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221202025500 +0000" stop="20221202035000 +0000" catchup-id="899662515"><title>Kings of the World</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/o9CSDHweO9AQ9C9AV9CsVrDd9AI7eCWMi1grwRGDfvaqV30Qc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kings of the World is een intiem muzikaal portret van een teruggetrokken zigeunergemeenschap in Zuid-Frankrijk, die wereldberoemde muzikanten heeft voortgebracht maar voor de buitenwereld grotendeels onbekend is. De film vertelt het verhaal van drie families, verbonden door bloed- en muziekbanden: de Reyes, bekend als de Gipsy Kings, de Balliardo, afstammelingen van Manitas de Plata, en hun neven de Regis, teruggetrokken adepten van flamencopuro. Door middel van filmische beelden, poëtische vertelling, intieme muziekuitvoeringen en ontroerende glimpen van het dagelijks leven leren we de mentaliteit te begrijpen van deze unieke mensen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221202035000 +0000" stop="20221202050500 +0000" catchup-id="899662518"><title>Holland Opera: Tame the shrew, No Fear For Shakespeare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/F53o0m1pGw9ABjLLnQ9B9ABQp1QwrzxQCwsn9ByCT9A5Nyzk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>'De getemde feeks', gebaseerd op het toneelstuk van William Shakespeare, is het rauwe verhaal van de ambitieuze en bitchy Katharina die de eerste president van Europa wil worden. Op aanraden van haar vader gaat ze op zoek naar een geschikte echtgenoot die haar bij kan staan in het waarmaken van deze droom. Niemand is echter geïnteresseerd in Katharina, terwijl de mannen wél bij bosjes vallen voor haar zusje, popidool en guy magnet Bianca. Dan vindt Katharina iemand waar ze een deal mee sluit: hij wil haar geld, zij zijn adellijke titel én een huwelijk. De onderneming is het begin van een nachtmerrie, waarbij de hele wereld meekijkt.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221202050500 +0000" stop="20221202060500 +0000" catchup-id="899662521"><title>2Doc: De dingen die voorbij gaan</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VX5xOFRidM1GD1iaZW00dW0I0W5eqGRCdAMLvlHeG0o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In 2010 kreeg regisseur Michiel van Erp drie verhuisdozen met daarin de toneelherinneringen van de in 2008 overleden acteur Carol van Herwijnen in handen. Het verzoek was naar aanleiding van de inhoud van de dozen een documentaire te maken over de carrière van de geliefde en beruchte Van Herwijnen. De inhoud van de dozen overviel hem. Veel blijft er blijkbaar niet over van een toneelcarrière. Hij besloot een documentaire te maken over de nalatenschap van nog levende acteurs. Met de herinneringen aan Carol van Herwijnen als uitganspunt. Wat blijft er over na een lange, succesvolle toneelcarrière?</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221202060500 +0000" stop="20221202064000 +0000" catchup-id="899662524"><title>Romeinse tragedies</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8y3IzwKArZapH2ZufisGdgaY29CQaZbC6h1IgFnusmdI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Antonius leidt een losbandig leven in Egypte. Onder druk keert hij terug naar Rome. Om de banden met de machtige Octavius Caesar aan te halen, trouwt hij met diens zus. Kort daarna haast hij zich terug naar zijn Egyptische minnares Cleopatra.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221202064000 +0000" stop="20221202071500 +0000" catchup-id="899662527"><title>Romeinse tragedies</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8y3IzwKArZapH2ZufisGdgaY29CQaZbC6h1IgFnusmdI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Octavius Caesar maakt gebruik van Antonius' afwezigheid in Rome om meer macht te verzamelen. Uiteindelijk begeeft hij zich met een leger naar Egypte om daar definitief met zijn tegenstander af te rekenen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221202071500 +0000" stop="20221202073500 +0000" catchup-id="899662530"><title>Flamenco Biënnale 2021: Israel Galván</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Verslag van de Flamenco Biënnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Israel Galván.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221202073500 +0000" stop="20221202075000 +0000" catchup-id="899662533"><title>Flamenco Biënnale 2021: Rocío Molína</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Verslag van de Flamenco Biënnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Rocío Molína.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221202075000 +0000" stop="20221202082500 +0000" catchup-id="899662536"><title>Flamenco Biënnale 2021: The Making of Flamenco Criollo</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programma over de totstandkoming van de voorstelling Flamenco Criollo, waarin pianist Aruán Ortiz samen met een internationale cast van musici en dansers op zoek gaat naar de roots van flamenco.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221202082500 +0000" stop="20221202094500 +0000" catchup-id="899662539"><title>Flamenco Biënnale 2021: Flamenco Criollo</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tijdens de achtste editie van de Flamenco Biënnale Nederland gaat Flamenco Criollo in première. Het Aruán Ortiz Ensemble brengt deze gloednieuwe creatie, in opdracht van de Flamenco Biënnale 2021, in verschillende Nederlandse en Belgische steden. Dit concert is opgenomen in Brussel. Pianist Aruán Ortiz gaat samen met een internationale cast van musici en dansers op zoek naar de roots van flamenco. In Flamenco Criollo mengen ze melancholische klanken uit Al-Andalus, zoals het Iberisch Schiereiland destijds door de Moorse veroveraars genoemd werd, met energieke ritmes uit Afrika.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221202094500 +0000" stop="20221202101500 +0000" catchup-id="899662542"><title>Podium Dans</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YSMBYdJbzSHLj79Cmwa6RUVzZJKk9Abk7BOFm4ar0mXrs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Serie programma's over dans.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221202101500 +0000" stop="20221202113500 +0000" catchup-id="899662545"><title>IDFA Doc: We Are the Thousand</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LjfHGeGKiowVFoUueQKAiHOkQyNYgJJdkarybid3GPU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fabio Zaffagnini droomt ervan dat zijn lievelingsband Foo Fighters komt optreden in zijn woonplaats, het slaperige Italiaanse stadje Cesena. Hij plaatst een oproep op YouTube om met een gelegenheidsband van duizend man de Foo Fighters-hit Learn to Fly op te nemen en zo de aandacht van de Amerikaanse band te trekken. Het resultaat mag er zijn.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221202113500 +0000" stop="20221202125000 +0000" catchup-id="899662548"><title>Blokhuis extra</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yp5SijUEOAotepUPbflZn6efTNvA3x2snSfT8n8mGBY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Op 9 december 2022 is het 50 jaar geleden dat I Am Woman van Helen Reddy op 1 stond in de Amerikaanse Billboard Top 100. Leo Blokhuis zet zoveel mogelijk mooie songs vol female empowerment op een rij. Denk aan bijvoorbeeld Destiny's Child, Conny Vandenbos, Solange, Dolly Parton, Gloria Gaynor, The Spice Girls, Queen Latifah en Lesley Gore, naast het titelnummer van deze aflevering uiteraard. De aflevering wordt besloten door een mini-concert uit 1981 van de eerste en beroemdste bezetting van The Pretenders, aangevoerd door feministisch icoon Chrissie Hynde.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221202125000 +0000" stop="20221202131000 +0000" catchup-id="899662551"><title>Miley Cyrus - The Backyard Sessions</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Be9CCbV30pgZKnNIp7JqiLlr5fdF0zm55l71IV5sQ8ZQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de jaren 90 is er de unplugged-rage, ingezet door de veel bekeken (en ook op cd woest verkopende) akoestische optredens in de gelijknamige show op MTV, dat we toen nog vooral zagen als clipzender. Flash forward naar 2020. MTV heeft haar Unplugged show nieuw leven ingeblazen, alleen zitten we midden in een pandemie. Miley Cyrus is geboekt en laat zich niet voor één gat vangen: ze speelt met haar band (inclusief mondkapjes) vanuit haar achtertuin een paar bijzondere covers van Jackson Browne, Britney Spears, The Cardigans en The Velvet Underground. Haar meest recente eigen knaller Midnight Sky doet ze natuurlijk ook.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221202131000 +0000" stop="20221202134500 +0000" catchup-id="899662554"><title>The Ballroom</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ikCSKJco9CTIKyCU9AUEHoD4CbyxEVXWZapBAZyCzGLQM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jan Douwe Kroeske ontvangt in de voormalige AVRO-Studio's in Hilversum podiumkunstenaars voor een goed gesprek, een livesessie of een impressie van een voorstelling.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221202134500 +0000" stop="20221202141500 +0000" catchup-id="899662557"><title>Jazzportretten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Violist en componist Oene van Geel, een muzikale avonturier die is geïnspireerd door jazz, muziek uit India, kamermuziek en vrije improvisatie.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221202141500 +0000" stop="20221202144500 +0000" catchup-id="899662560"><title>Andere Tijden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ib3ZHkbfgSk7de5Tr6lylipGrkzbhLwWKgTjKRxVL8E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de loop van de jaren 90 stappen bijna alle Nederlandse gemeenten over op de stemcomputer. De voordelen liggen voor de hand: er worden minder fouten gemaakt, het tellen van de stemmen is betrouwbaarder en snel. Totdat Rop Gonggrijp in 2006 ontdekt dat de computers te hacken zijn. Met zijn campagne 'wij vertrouwen stemcomputers niet' weet hij het vertrouwen in de apparaten te ondermijnen. Met de Tweede Kamerverkiezingen in het vooruitzicht ontstaat er grote paniek bij de overheid. Met wat kunstgrepen aan de apparaten worden ze bij de verkiezingen toch gebruikt maar daarna is het afgelopen. Nederland gaat terug naar het rode potlood.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221202144500 +0000" stop="20221202160000 +0000" catchup-id="899662563"><title>Codarts Pop Orchestra 2021</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HiMr5Xbr8thxEBliS9BPVg7REhJK9C9AdVhi6efUjXr57M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Optreden van het Codarts Pop Orkest. Meer dan 70 geselecteerde pop-, jazz-, wereldmuziek- en klassieke muziekstudenten werkten samen om een spectaculaire show te creëren, met liedjes gecomponeerd door popstudenten en enkele spannende pop- en jazzcovers. De voorstelling is opgenomen in het Nieuwe Luxor Theater, Rotterdam. Een zeer uniek project in deze turbulente tijden.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221202160000 +0000" stop="20221202163000 +0000" catchup-id="899662566"><title>Art Department</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hoe is het om als kunstenaar te leven en werken? En hoe breng je dat als jonge, beginnende filmmaker in beeld? In dit educatieproject, een samenwerking tussen NTR, Docwerk, Van Osch Films en NPO 2 extra, zie je korte films over talentvolle kunstenaars gemaakt door talenten van Docwerk.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221202163000 +0000" stop="20221202170500 +0000" catchup-id="899662569"><title>Art Department</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hoe is het om als kunstenaar te leven en werken? En hoe breng je dat als jonge, beginnende filmmaker in beeld? In dit educatieproject, een samenwerking tussen NTR, Docwerk, Van Osch Films en NPO 2 extra, zie je korte films over talentvolle kunstenaars gemaakt door talenten van Docwerk.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221202170500 +0000" stop="20221202172000 +0000" catchup-id="899662572"><title>Te mooi voor woorden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KnbDXcBNiikkvrLogcLslkpLLAGG5TDrldIdIUoFgFI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer aandacht voor het lied De Fanfare van honger en dorst van Lieven Tavernier.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221202172000 +0000" stop="20221202180500 +0000" catchup-id="899662575"><title>Studio 2020</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kNs9CzUOu1U0b7CGHIMjElJZIr9BrhZUJOtuEUunwJDx4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Al meer dan dertig jaar verzorgt De Kift een geheel eigen blik op de wereld die hen omringt. Ze maken met tomeloze energie de term 'fanfare-punk' waar. Misschien hoor je links of rechts een toefje Pogues, maar voor de rest is het één en al origineel. Ook nog eens versterkt door het gebruik van de eigen taal. Het album 'Hoogriet' verscheen in dit jaar. We krijgen een unieke inkijk op die plaat.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221202180500 +0000" stop="20221202190500 +0000" catchup-id="899662578"><title>Back to North Sea Jazz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/e9CAijun7yZGvExw0fxqmt6ykZnebQ1KnS07VdAfxudg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer het nog niet eerder uitgezonden concert dat de New Cool Collective gaf op North Sea Jazz 2022. Het Amsterdamse collectief viert in 2023 het 30-jarig jubileum en kan terugblikken op optredens over heel de wereld en samenwerkingen met o.a. Tony Allen, Matt Bianco en Georgie Fame. Met hun strak groovende mix van jazz, afrobeat, ska, soul en funk moest ook het NSJ-publiek weer stevig aan de bak afgelopen juli. Op de setlist stonden veel nummers van het eind vorig jaar verschenen album YUNIK_N.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221202190500 +0000" stop="20221202193000 +0000" catchup-id="899662581"><title>Nieuwe meesters</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Persoonlijke verhalen van creatieve personen die pal staan voor hun zaak.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221202193000 +0000" stop="20221202210000 +0000" catchup-id="899662584"><title>Jimmy Carter: Rock &amp; Roll President</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Jm457n8VyxdxNApxXghk30B9B9CGzDv7VCWM9BMsxvyHe0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dit presidentiële portret in rockumentary-stijl laat zien hoe Jimmy Carter een post-Watergate Amerika nieuw leven inblies dankzij de muziek van de 'tegencultuur', waaronder de Allman Brothers, Bob Dylan, Willie Nelson en Jimmy Buffett. Met weinig campagnegelden en gebrek aan naamsbekendheid vertrouwde Carter op de steun van deze artiesten om hem een cruciale boost te geven in de Democratische voorverkiezingen. Toen Carter eenmaal was gekozen, werden de muzikanten frequente gasten in het Witte Huis.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221202210000 +0000" stop="20221202220000 +0000" catchup-id="899662587"><title>Icon: Music Through The Lens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>We schetsen een levendig beeld van het (muzikanten)leven in de tourbus.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221202220000 +0000" stop="20221202230000 +0000" catchup-id="899662590"><title>3voor12 presenteert...</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PSfKMEuFywb9B5hTpECZ9C7PvxG8iMdQ9BPf3xJbudI3us/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programma met aandacht voor de betere popmuziek.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221202230000 +0000" stop="20221203003500 +0000" catchup-id="899705505"><title>Dirty God</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/iiYpwUp4bfobnO0zu8PjEEAUM9BJBb5w845C9Cn6vOVdI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Filmdrama. Jade woont samen met haar tweejarige dochter bij haar moeder in een arbeiderswijk in Londen. In de bloei van haar leven heeft een wraakactie van haar ex haar achtergelaten met blijvende littekens. Het bruisende nachtleven was voor Jade en haar vriendinnen een wekelijks hoogtepunt, maar tegenwoordig wordt ze in clubs geconfronteerd met starende blikken. Hierdoor wordt ze gedwongen een herdefinitie van schoonheid te vinden. Ondanks alle pijnlijke ervaringen laat Jade zich niet uit het veld slaan.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221203003500 +0000" stop="20221203022000 +0000" catchup-id="899705508"><title>IDFA Doc: Collective</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JNYx6nG9C0VtNhCY3rNHjKPlMcOVa9ADCMqRWIy79CzWiA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Op 30 oktober 2015 brak er in nachtclub Colectiv in Boekarest een grote brand uit. Het werd een van de grootste rampen uit de recente Roemeense geschiedenis, met aanvankelijk 27 doden en 180 gewonden. Binnen enkele dagen braken felle protesten uit, die leidden tot het aftreden van de sociaaldemocratische regering. Regisseur Alexander Nanau volgt een aantal hoofdrolspelers in de nasleep van de ramp, vanaf het moment waarop bekend wordt dat 37 van de gewonden zijn gestorven aan bacteriële infecties in lokale ziekenhuizen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221203022000 +0000" stop="20221203025000 +0000" catchup-id="899705511"><title>Podium Dans</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YSMBYdJbzSHLj79Cmwa6RUVzZJKk9Abk7BOFm4ar0mXrs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Serie programma's over dans.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221203025000 +0000" stop="20221203041000 +0000" catchup-id="899705514"><title>IDFA Doc: We Are the Thousand</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LjfHGeGKiowVFoUueQKAiHOkQyNYgJJdkarybid3GPU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fabio Zaffagnini droomt ervan dat zijn lievelingsband Foo Fighters komt optreden in zijn woonplaats, het slaperige Italiaanse stadje Cesena. Hij plaatst een oproep op YouTube om met een gelegenheidsband van duizend man de Foo Fighters-hit Learn to Fly op te nemen en zo de aandacht van de Amerikaanse band te trekken. Het resultaat mag er zijn.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221203041000 +0000" stop="20221203052500 +0000" catchup-id="899705517"><title>Blokhuis extra</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yp5SijUEOAotepUPbflZn6efTNvA3x2snSfT8n8mGBY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Op 9 december 2022 is het 50 jaar geleden dat I Am Woman van Helen Reddy op 1 stond in de Amerikaanse Billboard Top 100. Leo Blokhuis zet zoveel mogelijk mooie songs vol female empowerment op een rij. Denk aan bijvoorbeeld Destiny's Child, Conny Vandenbos, Solange, Dolly Parton, Gloria Gaynor, The Spice Girls, Queen Latifah en Lesley Gore, naast het titelnummer van deze aflevering uiteraard. De aflevering wordt besloten door een mini-concert uit 1981 van de eerste en beroemdste bezetting van The Pretenders, aangevoerd door feministisch icoon Chrissie Hynde.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221203052500 +0000" stop="20221203055000 +0000" catchup-id="899705520"><title>Miley Cyrus - The Backyard Sessions</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Be9CCbV30pgZKnNIp7JqiLlr5fdF0zm55l71IV5sQ8ZQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de jaren 90 is er de unplugged-rage, ingezet door de veel bekeken (en ook op cd woest verkopende) akoestische optredens in de gelijknamige show op MTV, dat we toen nog vooral zagen als clipzender. Flash forward naar 2020. MTV heeft haar Unplugged show nieuw leven ingeblazen, alleen zitten we midden in een pandemie. Miley Cyrus is geboekt en laat zich niet voor één gat vangen: ze speelt met haar band (inclusief mondkapjes) vanuit haar achtertuin een paar bijzondere covers van Jackson Browne, Britney Spears, The Cardigans en The Velvet Underground. Haar meest recente eigen knaller Midnight Sky doet ze natuurlijk ook.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221203055000 +0000" stop="20221203062000 +0000" catchup-id="899705523"><title>The Ballroom</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ikCSKJco9CTIKyCU9AUEHoD4CbyxEVXWZapBAZyCzGLQM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jan Douwe Kroeske ontvangt in de voormalige AVRO-Studio's in Hilversum podiumkunstenaars voor een goed gesprek, een livesessie of een impressie van een voorstelling.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221203062000 +0000" stop="20221203070000 +0000" catchup-id="899705526"><title>Historisch Bewijs</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DRYZQ2DhNMmwgwMsj4uazljx4qoRlZgZMPDiBozfsSM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het Haags Historisch Museum bezit een doosje met daarin een vinger en een tong. Als het verhaal klopt zijn die afkomstig van de gebroeders De Wit, slachtoffers van de gruwelijkste politieke moord in de Nederlandse geschiedenis. Áls het verhaal klopt. Met de nieuwste technieken probeert het NFI een DNA-profiel te verkrijgen met materiaal uit het graf van de moeder van de broers.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221203070000 +0000" stop="20221203075500 +0000" catchup-id="899705529"><title>IDFA Doc: Raising a School Shooter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/nIqtMf7faepy8s9BM5sRQsamu18a8Pq5IrL4WQFikclw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ouders van drie leerlingen, die klasgenoten en personeel vermoordden op hun school, vertellen hun verhaal van verlies. Door hun persoonlijke en eerlijke verhalen worden grote thema's aangeraakt; er wordt gesproken over schuld, mislukking, verantwoordelijkheid, intimidatie, leed, vriendschap en liefde.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221203075500 +0000" stop="20221203081000 +0000" catchup-id="899705532"><title>DocTalks: Raising a School Shooter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/nIqtMf7faepy8s9BM5sRQsamu18a8Pq5IrL4WQFikclw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Regisseurs of hoofdpersonen van spraakmakende documentaires worden de meest prangende vragen voorgelegd.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221203081000 +0000" stop="20221203083000 +0000" catchup-id="899705535"><title>Flamenco Biënnale 2021: Israel Galván</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Verslag van de Flamenco Biënnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Israel Galván.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221203083000 +0000" stop="20221203085000 +0000" catchup-id="899705538"><title>Flamenco Biënnale 2021: Rocío Molína</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Verslag van de Flamenco Biënnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Rocío Molína.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221203085000 +0000" stop="20221203100000 +0000" catchup-id="899705541"><title>Holland Opera: Tame the shrew, No Fear For Shakespeare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/F53o0m1pGw9ABjLLnQ9B9ABQp1QwrzxQCwsn9ByCT9A5Nyzk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>'De getemde feeks', gebaseerd op het toneelstuk van William Shakespeare, is het rauwe verhaal van de ambitieuze en bitchy Katharina die de eerste president van Europa wil worden. Op aanraden van haar vader gaat ze op zoek naar een geschikte echtgenoot die haar bij kan staan in het waarmaken van deze droom. Niemand is echter geïnteresseerd in Katharina, terwijl de mannen wél bij bosjes vallen voor haar zusje, popidool en guy magnet Bianca. Dan vindt Katharina iemand waar ze een deal mee sluit: hij wil haar geld, zij zijn adellijke titel én een huwelijk. De onderneming is het begin van een nachtmerrie, waarbij de hele wereld meekijkt.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221203100000 +0000" stop="20221203103000 +0000" catchup-id="899705544"><title>Jazzportretten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Violist en componist Oene van Geel, een muzikale avonturier die is geïnspireerd door jazz, muziek uit India, kamermuziek en vrije improvisatie.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221203103000 +0000" stop="20221203110000 +0000" catchup-id="899705547"><title>Andere Tijden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ib3ZHkbfgSk7de5Tr6lylipGrkzbhLwWKgTjKRxVL8E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de loop van de jaren 90 stappen bijna alle Nederlandse gemeenten over op de stemcomputer. De voordelen liggen voor de hand: er worden minder fouten gemaakt, het tellen van de stemmen is betrouwbaarder en snel. Totdat Rop Gonggrijp in 2006 ontdekt dat de computers te hacken zijn. Met zijn campagne 'wij vertrouwen stemcomputers niet' weet hij het vertrouwen in de apparaten te ondermijnen. Met de Tweede Kamerverkiezingen in het vooruitzicht ontstaat er grote paniek bij de overheid. Met wat kunstgrepen aan de apparaten worden ze bij de verkiezingen toch gebruikt maar daarna is het afgelopen. Nederland gaat terug naar het rode potlood.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221203110000 +0000" stop="20221203124000 +0000" catchup-id="899705550"><title>BBC Proms 2021: The Carnival of The Animals</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/AitZAUpU2xZ57qosoAfDtZCvY29CfwgWFKe0wLFtlpJ0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vandaag gaan de broers en zussen Kanneh-Mason en enkele van hun getalenteerde vrienden twee opwindende muziekstukken uitvoeren: een magische suite van Saint-Saëns genaamd 'The Carnival of the Animals' en een gloednieuw stuk genaamd 'Revel' van de Britse componist Daniel Kidaan.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221203124000 +0000" stop="20221203134000 +0000" catchup-id="899705553"><title>7 Lives of Music: The Kanneh-Mason Family</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/w27gGIvi7Qm7Qf9AMJlahxhynX0dOb5iAuM18I5heUQ8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze documentaire volgt de Kanneh-Masons op hun levenspad, voor en achter de schermen, en ziet ze uitgroeien tot een familie van getalenteerde muzikanten.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221203134000 +0000" stop="20221203143000 +0000" catchup-id="899705556"><title>Kings of the World</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/o9CSDHweO9AQ9C9AV9CsVrDd9AI7eCWMi1grwRGDfvaqV30Qc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kings of the World is een intiem muzikaal portret van een teruggetrokken zigeunergemeenschap in Zuid-Frankrijk, die wereldberoemde muzikanten heeft voortgebracht maar voor de buitenwereld grotendeels onbekend is. De film vertelt het verhaal van drie families, verbonden door bloed- en muziekbanden: de Reyes, bekend als de Gipsy Kings, de Balliardo, afstammelingen van Manitas de Plata, en hun neven de Regis, teruggetrokken adepten van flamencopuro. Door middel van filmische beelden, poëtische vertelling, intieme muziekuitvoeringen en ontroerende glimpen van het dagelijks leven leren we de mentaliteit te begrijpen van deze unieke mensen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221203143000 +0000" stop="20221203144500 +0000" catchup-id="899705559"><title>Te mooi voor woorden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KnbDXcBNiikkvrLogcLslkpLLAGG5TDrldIdIUoFgFI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer aandacht voor het lied De Fanfare van honger en dorst van Lieven Tavernier.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221203144500 +0000" stop="20221203152000 +0000" catchup-id="899705562"><title>Studio 2020</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kNs9CzUOu1U0b7CGHIMjElJZIr9BrhZUJOtuEUunwJDx4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Al meer dan dertig jaar verzorgt De Kift een geheel eigen blik op de wereld die hen omringt. Ze maken met tomeloze energie de term 'fanfare-punk' waar. Misschien hoor je links of rechts een toefje Pogues, maar voor de rest is het één en al origineel. Ook nog eens versterkt door het gebruik van de eigen taal. Het album 'Hoogriet' verscheen in dit jaar. We krijgen een unieke inkijk op die plaat.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221203152000 +0000" stop="20221203153500 +0000" catchup-id="899705565"><title>Schrijven in de lage landen: Joost De Vries</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SS87k9Csvg9B0q5ryMcU6SbQ9Bm4kW1lLeOr0DC9BUAJqJE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Portret van schrijver Joost de Vries door Rob Rombout.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221203153500 +0000" stop="20221203161500 +0000" catchup-id="899705568"><title>Brieven aan Andalusië</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cstrty5oqUsEj7ZmR9A7TpfUqiZCxkutPuJVeoejeoiA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Na een jaar Andalusië, en 385 brieven verder, rijst voor Stef en Audrey de vraag of ze terug naar Nicaragua moeten of beter nog even kunnen blijven. Andalusië is een veilige haven, maar voelt nog niet als thuis. Stef vraagt zich af wat daar voor nodig is. Werk voor Audrey? Een toekomstperspectief? En hoe denken de Andalusiërs zelf over hun toekomst?</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221203161500 +0000" stop="20221203171500 +0000" catchup-id="899705571"><title>Back to North Sea Jazz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/e9CAijun7yZGvExw0fxqmt6ykZnebQ1KnS07VdAfxudg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer het nog niet eerder uitgezonden concert dat de New Cool Collective gaf op North Sea Jazz 2022. Het Amsterdamse collectief viert in 2023 het 30-jarig jubileum en kan terugblikken op optredens over heel de wereld en samenwerkingen met o.a. Tony Allen, Matt Bianco en Georgie Fame. Met hun strak groovende mix van jazz, afrobeat, ska, soul en funk moest ook het NSJ-publiek weer stevig aan de bak afgelopen juli. Op de setlist stonden veel nummers van het eind vorig jaar verschenen album YUNIK_N.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221203171500 +0000" stop="20221203183500 +0000" catchup-id="899705574"><title>Codarts Pop Orchestra 2021</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HiMr5Xbr8thxEBliS9BPVg7REhJK9C9AdVhi6efUjXr57M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Optreden van het Codarts Pop Orkest. Meer dan 70 geselecteerde pop-, jazz-, wereldmuziek- en klassieke muziekstudenten werkten samen om een spectaculaire show te creëren, met liedjes gecomponeerd door popstudenten en enkele spannende pop- en jazzcovers. De voorstelling is opgenomen in het Nieuwe Luxor Theater, Rotterdam. Een zeer uniek project in deze turbulente tijden.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221203183500 +0000" stop="20221203190000 +0000" catchup-id="899705577"><title>Vrije Geluiden Sessies</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/AINIUaXKuLsg2yU4hulaN36ukfYN0e9BvlTYuzwoferk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Registraties van optredens bij VPRO's Vrije Geluiden.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221203190000 +0000" stop="20221203193000 +0000" catchup-id="899705580"><title>Makers van morgen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Regisseur Sascha Stouthamer komt erachter in welke mate het overlijden van haar vader nog invloed heeft op haar leven, zowel fysiek als mentaal. In een parallel-vertelling zoeken Sascha, Isabel en Oliver naar een manier om hun trauma te omarmen in plaats van te ontkennen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221203193000 +0000" stop="20221203200500 +0000" catchup-id="899705583"><title>VPRO Cinema Extra</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VC9ATchRTtlrfvc9C5lozvXiNMdV5TD9CwWqwC9CTDnIT28/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Filmprogramma waarin Noa Johannes je in verschillende gesprekken met nationale en internationale makers meeneemt door de bijzondere wereld achter het witte doek. In elke aflevering spreekt ze een van de grote namen én een van de jonge talenten uit hetzelfde vakgebied. Aansluitend wordt een bijzondere film vertoond.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221203200500 +0000" stop="20221203213500 +0000" catchup-id="899705586"><title>The Old Man And The Gun</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/etfa7m3rnnH1BuzeXa9BqbENLajfELwpdjNIpBtXVGwc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Forrest Tucker is een professionele bankovervaller die meermaals uit de gevangenis wist te ontsnappen. Op 70-jarige leeftijd deed hij zelfs nog een gewaagde ontsnapping uit de gevangenis San Quentin. Voordat hij naar een rusthuis moet vertrekken, beraamt hij nog één laatste overval.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221203213500 +0000" stop="20221203223000 +0000" catchup-id="899705589"><title>Joni Mitchell - Lady Blue</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Uoc3VaKc2lfAMKc5EAQqKwKbelL9C9AoBSop3nlAsfBuI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Met haar unieke stem en poëtische teksten wordt de Canadese zangeres en songwriter Joni Mitchell (1943) het vrouwelijk boegbeeld van de hippiegeneratie van de late jaren 60. Haar album Blue, meer dan vijftig jaar geleden uitgebracht, wordt nog altijd beschouwd als een van de beste uit de muziekgeschiedenis: het is overweldigend persoonlijk en openhartig. Deze documentaire schetst de lange loopbaan van deze veelzijdige zangeres.</desc><category></category></programme>