<programme channel="281" start="20221118232100 +0000" stop="20221119012500 +0000" catchup-id="899100423"><title>Nur noch 60 Sekunden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/U34KdDgCABksdtLLrqUsot9A0MFV1wlpx8efc29ABLID0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Weil sein kleiner Bruder Kip einen groß angelegten Coup für den Autoschieber Raymond Calitri verpatzt, muss Meister-Autodieb Randall Raines innerhalb von 72 Stunden 50 seltene Luxuskarossen stehlen. Er und sein Team machen das scheinbar Unmögliche möglich. Natürlich bleibt das plötzliche Verschwinden zahlloser Nobelkarossen bei der Polizei nicht lange unbemerkt und zwei übereifrige Detectives heften sich an ihre Fersen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221119012500 +0000" stop="20221119025800 +0000" catchup-id="899100426"><title>Ghost Rider - Spirit Of Vengeance</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/R6xb75W3dHrFZ0qBrHJ8LsfdDJm8ph1L7YNb8Poozho/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Um seinen kranken Vater zu retten, ging der Stuntman Johnny Blaze einen Pakt mit dem Teufel ein. Nun ist er dazu verdammt, als Rachedämon Ghost Rider mit seinem brennenden Motorrad durch die Nacht zu fahren und Verbrecher in die Hölle zu schicken. Um den Dämon in sich nicht mehr ausbrechen zu lassen, hat sich Blaze zurückgezogen und versucht, fernab jeglicher Zivilisation ein friedliches Leben zu führen. Doch die Vergangenheit holt ihn ein, als der Kriegermönch Moreau Blaze um Hilfe bittet. Satans Handlanger haben den mit übernatürlichen Kräften ausgestatteten Danny und dessen Mutter Nadya entführt. Mit Hilfe des Jungen plant der Herrscher der Hölle, die Welt ins Chaos zu stürzen. Blaze erkennt, dass allein der Ghost Rider fähig ist, den Jungen aus den Klauen des Bösen zu befreien und somit die Menschheit vor dem Verderben zu retten…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221119025800 +0000" stop="20221119041600 +0000" catchup-id="899100429"><title>Blitzschlag - Gefangen im Gewittersturm</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/inIuEedWJ6GSiD9AG1waNWnjA2MulkNIwgyHz3QOQqzM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine gewaltige Gewitterfront hält die Gegend um Wisconsin in Atem. Ausgerechnet an diesem Wochenende bricht der kürzlich geschiedene Klimaforscher Jamie mit seiner Familie und seiner neuen Freundin Megan zu einem Wochenendtrip in die Wildnis auf. Megan hat es zunächst schwer, von Jamies Kindern Kylie und Liam und dessen Ex-Frau Charlotta akzeptiert zu werden. Als der Sturm jedoch immer bedrohlicher wird und das Leben der Familie von gewaltigen Blitzeinschlägen bedroht wird gibt es für alle nur noch ein gemeinsames Ziel: überleben.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221119041600 +0000" stop="20221119045900 +0000" catchup-id="899414436"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/aNwse0kf0ANt4t1iYO5aMo5il6xPPGywkvrrexuuwhw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Studentin hat eines Abends ein unheimliches Erlebnis und beschließt, der Sache auf den Grund zu gehen. Jason hat eine Autopanne und eine verhängnisvolle Idee. Mit einem kürzlich erworbenen Oldtimer gehen seltsame Dinge vor: Aus dem Nichts tauschen Beulen und Kratzer auf, nur um wieder zu verschwinden. Ein Busfahrer weigert sich pünktlich loszufahren: Im Traum hat er gesehen, dass die Brücke einstürzt und alle Fahrgäste mit in den Tod reißt.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221119045900 +0000" stop="20221119055900 +0000" catchup-id="899100435"><title>Infomercial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/V9AL4ZJPaBuupG9CXdIW9Cm6z0R0uqv13YnTzGrGKbE8bo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Innovative und hochwertige Produkte aus den Bereichen Sport, Wellness, Haushalt, Küche, Freizeit und Beauty werden von Profis anschaulich präsentiert und können sofort und unkompliziert bestellt werden. Egal ob Messersets, Kosmetikprodukte oder Fitnessgeräte – hier ist für jeden Geschmack etwas dabei.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221119055900 +0000" stop="20221119065900 +0000" catchup-id="899100438"><title>Infomercial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/V9AL4ZJPaBuupG9CXdIW9Cm6z0R0uqv13YnTzGrGKbE8bo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Innovative und hochwertige Produkte aus den Bereichen Sport, Wellness, Haushalt, Küche, Freizeit und Beauty werden von Profis anschaulich präsentiert und können sofort und unkompliziert bestellt werden. Egal ob Messersets, Kosmetikprodukte oder Fitnessgeräte – hier ist für jeden Geschmack etwas dabei.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221119065900 +0000" stop="20221119071900 +0000" catchup-id="899100441"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/acSxl0mO6qqvF6uCEhhZit0SHs1lNJDHEAbQw8GZwOw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kopf oder Zahl? - Barbesitzer Eddie ist ein lausiger Vater. Statt um seine Kinder kümmert er sich vornehmlich um den Spieltisch seiner Kneipe. Wenigstens hier ist er einfach unschlagbar, jedenfalls bis ihn eine geheimnisvolle Mitspielerin des Betrugs bezichtigt. Von da an verliert er jedes Spiel… Geisterstadt - Auf seiner Tour durch den Südwesten der USA hat Thomas L. Fergus eine Panne. Zu Fuß macht er sich auf die Suche nach einer Tankstelle und landet schließlich in einer Geisterstadt. Doch die ist alles andere als verlassen…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221119071900 +0000" stop="20221119081700 +0000" catchup-id="899100444"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KivvQZ9AMGqKzXdDDcVc2UZqOqjmZ9AYnWf1o6g80VNHA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als sie von einem Mann bedroht wird entwickelt eine Studentin ungeahnte Kräfte. Ein Kleinkind rettet seine Mami durch einen gekritzelten Satz auf einer Tafel. Ein Meteorologe erfindet Voraussagen - was daraufhin passiert ist unfassbar. Nach einer Vergeltungsaktion wendet sich das Blatt für einen erfolglosen Komiker. Und ein Hotelzimmer Nummer 245 scheint es nicht zu geben – oder doch?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221119081700 +0000" stop="20221119091500 +0000" catchup-id="899100447"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Ws3YI8k5Amg169BeG9CtMOr6dWEbqgFhIEwQXUnckc9BII/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die schöne Kerze, die Caitlins Mutter hergestellt hatte, vertreibt auf wundersame Weise einen Dieb. Für den Mord am Blumenhändler gibt es keine Zeugen, daher werden die Blumen an einen Lügendetektor angeschlossen. Ein Zauberer wagt den Trick, sich selbst in einen Eisblock einfrieren zu lassen und sich daraus zu befreien. Zwei Brüder machen in einem Geschäft eine merkwürdige Entdeckung und ein Klaviervirtuose hat über Nacht sein Können verlernt.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221119091500 +0000" stop="20221119101500 +0000" catchup-id="899100450"><title>Die Schnäppchenhäuser - Jeder Cent zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2vpOuvwYPJU39CqCZ8dLuSyXGV6NPXdBg4HNLfWHb9ChU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Andrea und Burkhard haben für sich und ihre Tochter ein Haus erstanden. Als dann noch Burkhards Kinder aus erster Ehe einziehen wollen, wird es eng… Die sechsfache Mutter Barbara wünscht ein Haus, in dem sie ein Atelier einrichten kann. Doch die Wohn- und Arbeitssituation entpuppt sich im Alltag der Großfamilie als extrem nervenaufreibend.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221119101500 +0000" stop="20221119111700 +0000" catchup-id="899100453"><title>Die Schnäppchenhäuser - Jeder Cent zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/54LnMJp5qM8HSzeqff9B6P8rffJVjFb45q9AIlZLFoJjM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die 27-jährige Anja hat einen großen Traum: Ein Eigenheim in ihrer Heimatstadt Nienburg für sich und ihren drei Jahre jüngeren Freund Marcus. Dank ihrer Oma Anna wird das junge Paar fündig und Markus kündigt Hals über Kopf seine Wohnung. Doch dann der Horror: Das sanierungsbedürftige Haus steht mitten im Hochwassergebiet. Hier stand noch vor vier Monaten des Wasser fast zwei Meter hoch - der Keller war komplett überflutet! Hat das der Bausubstanz des Schnäppchenhauses nachhaltig geschadet? In nur drei Monaten muss das Paar umziehen. Renovierungsstress und Baupannen zehren an den Nerven. Hält die junge Liebe das Hochwasser-Schnäppchen aus? Auch bei Nadine (29) und ihrem Freund Manuel (27) in Friesack steht die junge Liebe auf der Schnäppchenhaus-Probe. Nach nur drei Monaten Beziehung entschließt sich das frisch verliebte Paar, ein Haus zu kaufen. Doch es gibt viel zu tun – neue Wärmedämmung, Sanitäranlagen und neue Elektrik verlangen dem Pärchen einiges ab. Werden die beiden die Bau-Herausforderung meistern?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221119111700 +0000" stop="20221119121900 +0000" catchup-id="899100456"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/a6amqjv729CUAscKoQUYqEg7qHefOro1JHUgw9BuvvJNU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Marco und Anke kaufen eine ehemalige Metzgerei. Doch das komplette Haus ist verwahrlost. Marco ist aber optimistisch: Gemeinsam mit seinen Söhnen will er aus der ehemaligen Metzgerei eine Traumimmobilie machen – und zwar durch umfangreiche Umbaumaßnahmen. Siegfried und Natalia haben ein Mehrfamilienhaus für nur 66.000 Euro ersteigert. Dann der Schock: Das denkmalgeschützte Haus ist eine Bauruine.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221119121900 +0000" stop="20221119132000 +0000" catchup-id="899100459"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dIbswOofMXFKHjOZAapQt08G7QbldeU4wcAtVgY39Ca4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Marco und Anke sind auf dem Papier noch mit anderen Partnern verheiratet, möchten aber gemeinsam unter einem Dach leben. Für 20.000 Euro kaufen sie eine ehemalige Metzgerei. Doch der Traum wird zum Albtraum: Das komplette Haus ist verwahrlost. Florim ersteigert für 3.500 Euro ein Eigenheim für seine Familie. Es entpuppt sich als reinstes Schrott-Objekt: morscher Holzboden, Schimmel und feuchtes Mauerwerk! Ein Zurück gibt es jetzt nicht mehr.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221119132000 +0000" stop="20221119142000 +0000" catchup-id="899100462"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Tj0kVHjhvXBPA09CQonoYQMengur1uAJCHcM0vjlbxUE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Von den 680 m² Wohnfläche im Schnäppchenhaus von Sven und Nanette sind bisher ca. 300 m² fertiggestellt. Wichtig ist zunächst die untere Etage, die dennoch einer Baustelle gleicht. Weitere Kinderzimmer werden nur renoviert, wenn ein Kind ein eigenes Zimmer „anmeldet“ – wie derzeit der 9-jährige Jean-Claude. Ebenso drängen der Einbau der Heizung und der Warmwasserquelle. Da die sechsfache Mutter Nanette sich ausschließlich um die Kinder und das leibliche Wohl kümmern kann, erhält Sven Unterstützung von seinem guten Freund Hans Werner, der im Nachbarort eine Feriensiedlung besitzt. Trotz allem ist das Anwesen ein Paradies für Kinder. Toben, Klettern, den ganzen Tag in der Natur sein und fast immer ohne Kleidung – das ist das Leben Kinder von Sven und Nanette. Hier haben sie ihre Freiheiten ohne Begrenzungen, denn die werden von Nanette und Sven in jeglicher Form abgelehnt.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221119142000 +0000" stop="20221119152100 +0000" catchup-id="899100465"><title>Die Schnäppchenhäuser - Jeder Cent zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gUCB1oRNKctcznkz9BGGx3kxlS9BcUz9Cfod9Bmy3Ptmgg4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>2014 haben sich Erwin (43) und Evi (36) ihren Traum vom Eigenheim erfüllt: 150 qm Wohnfläche zum Schnäppchenpreis von 60.000 Euro. Bis auf Fenster und Heizungsinstallation hat Hausherr Erwin den bisherigen Innenausbau gemeinsam mit seiner Familie in Eigenregie gestemmt. Den neuen Partyraum möchten Evi und Erwin für Familienfeste, zum Fußballgucken oder für Partys ihres Sohnes nutzen. Ein Komplettausbau des Souterrains innerhalb von drei Wochen ist machbar, wenn alle mit anpacken. Die Materialien müssen aber ein Schnäppchen sein, damit die schwäbischen Sparfüchse ihr Budget nicht überschreiten. Erwin muss sich vielen Herausforderungen stellen, die im Laufe des Baufortschritts auf ihn zukommen. Zusätzlich macht ihm Ehefrau Evi nach einer Weile Druck, da sie keine Lust mehr auf Baustaub und offene Wände hat. Wird die Familie es schaffen, den Umbau bis zum lang geplanten Karaoke-Abend zu beenden?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221119152100 +0000" stop="20221119162200 +0000" catchup-id="899100468"><title>Die Schnäppchenhäuser - Jeder Cent zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/QPD39BBCb5JeioUAwyGgdEl5wZf6nrP7lk7M4B2Qcc58/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im beschaulichen Schlangen, nahe Paderborn, regiert der Glamour. Sandra, hauptberuflich Klempnerin und nebenberuflich Model, baut sich ihr Schloss in der geschenkten Haushälfte ihrer Eltern. Die 23-Jährige zieht mit ihrem „Schatz“ ein, dem 36-jährigen Groß- und Außenhandelskaufmann und Freizeit-Landwirt Mark. Der Plan ist diesmal simpel: eine hochwertige Küche soll in einen alten Schweinestall eingebaut werden. Doch Mark macht gerne auch mal mehrere Baustellen auf und reißt spontan das alte Treppenhaus ein, sehr zum Unmut seiner bauversierten Freundin. Ihr Wunsch ist die perfekte Küche und dafür ist das Budget schon knapp genug. Als Mark plötzlich auch noch mit einer neuen Couch vor der Tür steht, weiß seine Herzdame nicht mehr, was sie sagen soll. Ist damit ihr Küchentraum geplatzt?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221119162200 +0000" stop="20221119172400 +0000" catchup-id="899100471"><title>Die Schnäppchenhäuser - Jeder Cent zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/l9CzDdgP8fAoj9B9AW2f8BMULbom75dX7YYcfH5lP2gUGA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit 12 Jahren lebt Margarethe (60) in einem alten Bauernhof im nordrhein-westfälischen Kalkar. Als vor sieben Jahren ihr Sohn Tobias (31) mit seiner Frau Ireen (30) und den Kindern Sora (6) und Leona (5) den Hof übernahmen, wich Margarethe aus ihrem Reich – und zog in ein kleines Zimmer mit nur 27 Quadratmetern um. Das ist der gelernten Werbefotografin jedoch entschieden zu klein! Nun soll der ehemalige Getreidespeicher über ihrem Gemach zum Wohnzimmer ausgebaut werden. Eigentlich kein Problem – wäre da nicht Margarethes exklusiver Einrichtungsgeschmack Denn die Holzliebhaberin möchte kein preiswertes Laminat, sondern einen echten Parkettfußboden. Und das würde das Budget von 3.500 Euro schnell sprengen. Ronny (35) und seine Familie müssen schon während der Renovierungsarbeiten in ihr neues Haus einziehen. Dann erreicht Ronny auch noch eine Mail seiner Ex-Freundin: Seine 14-jährige Tochter Jennifer, die er seit ihrer Geburt nicht mehr gesehen hat, möchte ihn gerne kennenlernen! Aber wo soll sie übernachten? Alle Räume des neuen Hauses sind schon belegt!</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221119172400 +0000" stop="20221119191400 +0000" catchup-id="899100474"><title>Armes Deutschland - Stempeln oder abrackern?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tKmGPbQlaUDVzt00eSsl1UPKN9Ag3zjQhBnWf6zpGJ6I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Raus aus der Armut, weg vom Amt. Für Mutter Tina (29) und Vater Heiko (35) ist dies das größte Ziel. Die Familie aus Halle-Neustadt lebt mit ihren drei Kindern Jasmin (11), Lena (9) und Pascal (4) in einem Plattenbau. Durch die strengen Hartz-IV-Sanktionen darf Heiko lediglich 130€ der Einkünfte aus seinem Minijob behalten. Dennoch gibt die Familie nicht auf – die Eltern wollen unbedingt einen neuen Job. Koste es, was es wolle.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221119191400 +0000" stop="20221119213300 +0000" catchup-id="899100477"><title>Lethal Weapon 3 - Die Profis sind zurück</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9C9Cv0XrwsfCxox3s6n4sG6X0cmpLxOYCMQcAFjfxzLIY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das unkonventionelle Polizisten-Duo Murtaugh und Riggs macht Jagd auf den korrupten Ex-Cop Jack Travis, der für einen Waffendiebstahl aus dem Polizeilager von Los Angeles verantwortlich ist. In einem Deal mit Gangsterboss Tyrone soll sämtliche Munition der Kategorie „Copkiller“ an den Mann gebracht werden. Gemeinsam mit ihrem Informanten Leo Getz und der Agentin Lorna Cole machen sich die beiden daran, den Fall zu lösen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221119213300 +0000" stop="20221119232300 +0000" catchup-id="899100480"><title>Karate Tiger</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6j4wsBLE1WwMqU0zRXUgGoyrqX9BQlUFDOE2V5z7A67A/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Teenager Jason ist mit seinem Vater von Los Angeles nach Seattle gezogen, nachdem sie ihren gut gehenden Karate-Dojo an eine mafiöse Organisation abtreten mussten. Jasons Vater wurde von Ivan, dem Schläger der Organisation, so schwer verletzt, dass er jetzt Krücken benutzen muss. Das immer noch andauernde Karatetraining seines Sohnes empfindet er als schwere Provokation, so dass er dessen Trainingsraum eines Tages völlig verwüstet. Voller Verzweiflung weint sich Jason am Grabe seines in Seattle ruhenden Idols Bruce Lee aus. Dort bittet er den toten „Sensei Lee“ inständig, ihm zu helfen. In den darauf folgenden Nächten wird Jason in seinem neu eingerichteten geheimen Trainingsraum vom Geiste Bruce Lees besucht. Dieser macht den Amateur von Grund auf mit den Prinzipien der Kampfkunst sowie mit geistigen Werten wie Disziplin und Durchsetzungsvermögen vertraut. Gewappnet mit kostbarem Wissen und stählernem Mut nimmt Jason den Kampf gegen das Verbrecher-Syndikat auf. Doch mit dem Russen Ivan steht ihm ein übermächtiger Gegner gegenüber. Kann Jason mit der Hilfe von Bruce Lee diesen Kampf für sich entscheiden?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221119232300 +0000" stop="20221120001400 +0000" catchup-id="899142867"><title>Fear The Walking Dead</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wCYPmnh6wsZPKjL6KExl9B0BeH9ABYbUXYhXU5oaONphQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Während Alicia darum kämpft, ihre neue Rolle im Konvoi zu finden, wird sie von mysteriösen Kunstwerken angezogen. Al und Strand geraten in einen Konflikt zwischen verzweifelten Überlebenden. Währenddessen stoßen Morgan und Al auf eine Straßensperre.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221120001400 +0000" stop="20221120010200 +0000" catchup-id="899142870"><title>Fear The Walking Dead</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/d72L6ikJ9BvzaYjKwqt5Zu7HcZ9CcAzQL1LTrVdP9C2G7E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf der Suche nach einem dauerhaften Zuhause für den Konvoi zieht es Charlie in eine Synagoge, wo sie auf einen Rabbiner trifft, der dort alleine lebt. An anderer Stelle sehen sich Sarah und Dwight unerwarteten Feinden gegenüber.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221120010200 +0000" stop="20221120015100 +0000" catchup-id="899142873"><title>Fear The Walking Dead</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LjfyUOpQhlDJ5ii659AmoW3BHny4xdhxnTUYz8KjsQok/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Logans Motive werden enthüllt. Sarah, Dwight und Luciana verhandeln um ihrer Mission willen. Währenddessen eilen Strand und Alicia einem neuen Überlebenden an einem vertrauten Ort zu Hilfe. Eine gefährliche Bedrohung taucht auf.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221120015100 +0000" stop="20221120023400 +0000" catchup-id="899142876"><title>Fear The Walking Dead</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xUlgAhPWtu6WdkBuwk9ASw9BaQJ9CBvvk43nPGU9CFHreCc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Begegnung mit einem Überlebenden führt Al und Morgan auf eine Mission in eine gefährliche Wohnanlage. Dort jagt Al einer Spur hinterher, während Morgan eine Offenbarung hat. An anderer Stelle stellen Grace und Daniel eine Verbindung her.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221120023400 +0000" stop="20221120031600 +0000" catchup-id="899142879"><title>Fear The Walking Dead</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/IU9By9AXLyKqLbnhCLnVybSkoA2HEc46e1wsBP1IRIQsM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als Virginia eine Aussage macht, antwortet Al in gleicher Weise. Angesichts der schlimmen Umstände führt June die Suche nach einem Ort an, an dem sie ihr neues Zuhause aufschlagen können. Als sich Graces Zustand verschlechtert, trifft Morgan eine schwere Entscheidung.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221120031600 +0000" stop="20221120045900 +0000" catchup-id="899142882"><title>Fear The Walking Dead</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Cqi9BNvtgQgeoTtFFDUhcE3zeZR6gKRdepnrb1EN0w6M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Angesichts einer ungewissen Zukunft führt Morgan die Gruppe bei einer Mission an. Währenddessen setzt Al die Teile zusammen. John und June geben einander ein Versprechen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221120045900 +0000" stop="20221120055600 +0000" catchup-id="899142885"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qT6gsoqh1DvCSTtD16poYoKugglkWShHZwtSe9AAzQ0M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als die trauernden Eltern einen Gedenkstein für ihren toten Sohn einweihen, weht eine Windböe einen Kranz gegen ein bestimmtes Auto. Eine Frau wird von einem Geist gerettet, der die Wasserhähne betätigt. Eine Malerin wird von einer Frau magisch angezogen, die sie schließlich portraitiert - dann geschieht das Unfassbare. Außerdem Ein Senator wird von Präsident Lincoln heimgesucht und eine Friseurin entwickelt einen mörderischen Plan...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221120055600 +0000" stop="20221120065600 +0000" catchup-id="899142888"><title>Infomercial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/V9AL4ZJPaBuupG9CXdIW9Cm6z0R0uqv13YnTzGrGKbE8bo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Innovative und hochwertige Produkte aus den Bereichen Sport, Wellness, Haushalt, Küche, Freizeit und Beauty werden von Profis anschaulich präsentiert und können sofort und unkompliziert bestellt werden. Egal ob Messersets, Kosmetikprodukte oder Fitnessgeräte – hier ist für jeden Geschmack etwas dabei.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221120065600 +0000" stop="20221120075600 +0000" catchup-id="899142891"><title>Infomercial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/V9AL4ZJPaBuupG9CXdIW9Cm6z0R0uqv13YnTzGrGKbE8bo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Innovative und hochwertige Produkte aus den Bereichen Sport, Wellness, Haushalt, Küche, Freizeit und Beauty werden von Profis anschaulich präsentiert und können sofort und unkompliziert bestellt werden. Egal ob Messersets, Kosmetikprodukte oder Fitnessgeräte – hier ist für jeden Geschmack etwas dabei.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221120075600 +0000" stop="20221120081400 +0000" catchup-id="899142894"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1qwJQ1TLF359At6BhTciRKSn8lvoHPZg9AsgeLAbPC29Ac/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Truck Stop - Hal erzählt Dan, er habe ein geheimes Konto für seine Frau angelegt, falls ihm etwas passiert – doch wisse sie nichts davon. Dan muss Hal versprechen, dass er dessen Frau davon unterrichtet. Plötzlich ist Hal verschwunden und Dan erhält einen merkwürdigen Anruf… Die Spieluhr - Ellen hat sich von ihrem Freund Ted getrennt, kommt aber nicht über ihn hinweg. In einem Schaufenster entdeckt sie eine Spieluhr, die sie an Ted erinnert. Ein Zeichen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221120081400 +0000" stop="20221120091500 +0000" catchup-id="899142897"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lcO5L9C1t6E9B9A3hE6PZkTEKpeuw3aOBcPqDE73wMw9CG8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Geist sucht einen geldgierigen Mann heim, der die Witwe nicht aus Liebe geheiratet hat. Drei Studentinnen halten eine Séance ab, um das Jenseits zur Hilfe zu rufen. Ein Mann kann sich bei nach fünf Jahren bei seinem Lebensretter revanchieren. In ihren Träumen erfährt eine junge Frau eine dunkle Verheißung. Eine Frau hat telekinetische Fähigkeiten, als sie von Einbrechern überrascht wird, geschieht etwas Seltsames.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221120091500 +0000" stop="20221120101200 +0000" catchup-id="899142900"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7kmJV3oWjzXRpX5zTXC7KMLsh9Alj6D0FJiilpALQ2Gs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Valerie entdeckt das Geheimnis von Moonstruck Beach. Eine alte Dame, die ins Krankenhaus eingeliefert wird, erlebt eine wundersame Heilung. Über Hunderte von Kilometern hinweg spürt der Sohn, dass der Vater Hilfe benötigt. Wade Harris ist ein Trickbetrüger, der eines Tages einen schweren Fehler begeht. Als zwei Hippies beim Trampen eine markante Tätowierung am Arm der Fahrerin bemerken, nimmt das Unheil seinen Lauf...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221120101200 +0000" stop="20221120111300 +0000" catchup-id="899142903"><title>Die Schnäppchenhäuser - Jeder Cent zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hMhr1IwBQyQr4PlauZ8CN7XtLGudjwiz4b2rJ59BD9CUg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nora (42) und Enzo (41) sind typisch italienisch eingerichtet - mit Engeln, Marmor und erdigen Farben. Nur das Wohnzimmer fällt aus dem Gesamtbild heraus: Hier stehen eine Schrankwand und ein Sofa von der Stange und auch der neue Fernseher will sich einfach nicht ins Bild fügen. Enzo ist genervt und beschließt, selbst Hand anzulegen... Auch Michael und Hanna wollen ihr Wohnzimmer gemütlich gestalten. Michael hat sich zwei Wochen Urlaub genommen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221120111300 +0000" stop="20221120121300 +0000" catchup-id="899142906"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7MgbiLgKs77HzhN4m7O7at2tYA9CVuSDe9CRWBiHLyfpQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Claudiu (42, kaufmännischer Angestellter) und seine Frau Anca (40, Bürokauffrau) wollen ein Haus mit Garten für sich und ihren fünfjährigen Sohn Tudor. Außerdem wünscht sich das gesellige Paar eine große Wohnküche um mit ihren Freunden ausgiebig feiern zu können. In ihrer bisherigen Wohnung müssen sie ihre Gäste nämlich im Flur bewirten... eine Notlösung, das soll geändert werden. Nach langer Suche finden sie endlich ihr Traumhaus. Ganze 110 qm Wohnfläche für 165.000 Euro warten auf die Familie mit Garten und in ruhiger Lage. Leider ist das Haus zu teuer – sie bekommen nicht mehr als 150.000 Euro von der Bank. Anca will, dass sich Claudiu das fehlende Geld von seinem Cousin leiht. Doch Claudiu ist zu stolz, um bei seiner Familie nach Geld zu bitten. Nach einem Riesenkrach bleibt den beiden nichts anderes übrig, als weiter zu suchen. Ob die Familie trotz begrenztem Budget noch ihr Traumhaus findet?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221120121300 +0000" stop="20221120131300 +0000" catchup-id="899142909"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xxB3dTYC9C9Ao9BSWmpqP9BBqWU1uYoN9BHgCLj0DoOmhdIg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Modellbau-Fan Ralf (40) und Ehefrau Silvia (48, Restaurantfachfrau) aus Blankenburg im Harz erfüllen sich einen lange gehegten Traum: ein eigenes Haus für sich und ihre 9jährige Tochter Melanie. Im wenige Kilometer entfernten Cattenstedt werden sie fündig: schlappe 35.000 Euro soll das 120 Quadratmeter große Fachwerkhaus kosten. Bei einem Gesamtbudget von nur 45.000 Euro können Silvia und Ralf nicht wählerisch sein und greifen zu. Innerhalb von 3 Monaten soll das 111 Jahre alte Haus wieder flott gemacht werden, doch eine Katastrophe jagt die nächste: marode Wasserleitungen und Holzwurmbefall fressen schon zu Beginn der Sanierung den Großteil des Budgets auf, dann sprüht auch noch der Stromanschluss Funken. Die explodierenden Kosten lassen Sylvias Traum vom knisternden Kamin im Wohnzimmer zerplatzen und der Stress an der Baustelle geht an den Bauherren nicht spurlos vorbei. Die Wohnung ist bereits gekündigt. Wird der Traum vom Schnäppchenhaus für die Schellers zum Alptraum?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221120131300 +0000" stop="20221120141300 +0000" catchup-id="899142912"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim: Wir ziehen ein</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tsLCpWUmx4OGDM8s0PWQOhkn56MjAjRw9A3RJjAW9AEDU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der große Traum vom Eigenheim hat sich für Thilo und Rosalie erfüllt. Ihrem kleinen Sohn Jason zuliebe sind sie von der Stadt aufs Land gezogen, um ihm ein Spielparadies in der Natur bieten zu können. Dafür ist der erstandene Dreiseitenhof ideal, doch die Renovierungsarbeiten sind langwierig und schwierig für Vater Thilo. Nach zwei Jahren Sanierung ist das Gröbste geschafft und die Familie kann nun endlich in ihrem eigenen Hof wohnen. Aber Mutter Rosalie ist immer noch unzufrieden mit dem Flur. Auch ihre Ansprüche das Bad betreffend sind schwer zufriedenzustellen und selbst eine Luxuseinrichtung kann sie nicht besänftigen. Aber das Geld ist knapp und so droht der geplante Urlaub ins Wasser zu fallen. „Die Schnäppchenhäuser“ besucht die Familie erneut und findet heraus, wie sie sich in ihrem neuen Eigenheim eingelebt haben.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221120141300 +0000" stop="20221120151300 +0000" catchup-id="899142915"><title>Die Schnäppchenhäuser - Jeder Cent zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VrnjC4bwCxPJsyie41sv3PcpDo9ClfgpFwxs9BT6ImnSU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Markus (40) und Anja (34) sind vor einigen Monaten Eltern eines kleinen Mädchens geworden. Als Markus seine kalte und dunkle Erdgeschosswohnung vor 17 Jahren kaufte, war er noch Single. Damals genügte sie seinen Ansprüchen. Jetzt – mit Familie – wünscht sich der Polizist und Schlagersänger ein Eigenheim im Grünen – 100 Quadratmeter plus Garten für maximal 20.000 €. Ist das in der Ruhrpott-Metropole Dortmund zu finden? Auch Maik (26) und Isabel (24) wollen raus aus ihrer Wohnung. Wohnen im Grünen ist ihr gemeinsamer Traum – der schon bald Realität werden soll. Denn das passende Haus ist bereits gefunden: Ein Reihenendhaus mit 100 Quadratmetern Wohnfläche und kleinem Garten in Krefeld. Da das Budget der Twens einen sofortigen Kauf nicht zulässt, einigen sie sich mit dem Besitzer darauf, die Immobilie zunächst zu mieten und eventuell später zu kaufen. Sanieren wollen sie trotz Miete auf eigene Kosten. Das geplante Budget: 15.000 €. Maik und Isabell wissen: Das ist nicht viel für ein ganzes Haus. Deshalb krempeln sie die Ärmel hoch und packen mithilfe bauerfahrener Freunde selbst an. Dennoch: Das Geld ist schneller verbraucht als sie denken…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221120151300 +0000" stop="20221120161400 +0000" catchup-id="899142918"><title>Die Schnäppchenhäuser - Jeder Cent zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wnJ5Iul9Ajrszd9CmaegdGJGw8a6305N8ho6mhwZE2Uqs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vor sechs Monaten haben Sabrina und Matthias aus Dortmund haben vor sechs Monaten ein Haus aus dem Jahr 1920 gekauft und seitdem Raum für Raum saniert. Doch der zentrale Raum – das Wohnzimmer – gleicht immer noch einer Baustelle. Der Boden und die Wände sind nicht gedämmt, der Holzboden alt und unansehnlich. Bauherrin Sabrina stinkt das gewaltig. Auch Wito aus Werne möchte nach zehn Jahren endlich die Sanierung seines Hauses abschließen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221120161400 +0000" stop="20221120171500 +0000" catchup-id="899142921"><title>Mein neuer Alter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mZeESKJnVEpouRD9BwJS5utSvw9AQnVXvgMKvP2maFRAY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der Nacht vom 04. auf den 05. Juli 2017 steht der betagte Golf der 42-jährigen Janine auf der Straße. In dieser Nacht wacht die zweifache Mutter auf, weil sie einen Knall hört. Ein unter Hitzeeinwirkung geplatzter Reifen, wie sich später herausstellt. Als auch noch die Sirenen der Feuerwehr ertönen, geht sie vor die Tür. Und dann traut sie ihren Augen nicht: Ihr Auto brennt! Haben Trittbrettfahrer der G20-Chaostage ihren Golf in Brand gesteckt? Die Feuerwehr kann nichts mehr retten. Das Auto ist ein Totalschaden. Und das passiert ausgerechnet jetzt: Janine ist frisch geschieden, musste ihren Mann ausbezahlen und stottert den Scheidungsanwalt und die Zahnspange ihrer 13-jährigen Tochter ab. Aber sie braucht unbedingt ein Auto, um zur Arbeit zu kommen! Kann Det einen zuverlässigen Wagen für sie auftreiben?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221120171500 +0000" stop="20221120191400 +0000" catchup-id="899142927"><title>GRIP - Das Motormagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Ucr08q4fYDI2HJXEd6O9BA8X3J4ge9BpyEUBsJWLkbPYA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>200 PS und mehr – das hatten vor ein paar Jahren nur gestandene Sportwagen. Der Hyundai i20 N mit 204 PS ist eine klare Kampfansage an die Platzhirsche, wie den Ford Fiesta ST mit 200 PS. Die GRIP-Testfahrer Matthias Malmedie und Philipp Kaess prügeln die beiden Kleinwagen mit den dicken Muckis bis an ihre Performance-Grenze, checken aber auch die Alltagstauglichkeit. Kann der fetzige Koreaner die Kultkarre aus Köln abledern?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221120191400 +0000" stop="20221120213000 +0000" catchup-id="899142930"><title>I Am Mother</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bxYot17rZIW9Az6pO9CH3oCbA4We2Xcke45n76eZg9AAC4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachdem die Erde unbewohnbar und die Menschheit ausgestorben ist, wird in einem von der Außenwelt abgeschotteten Bunker ein Mädchen von einem humanoiden Roboter namens „Mutter“ aufgezogen. „Mutter“ wurde entwickelt, um die Welt neu zu besiedeln. Als eines Tages eine verletzte Frau vor der Luftschleuse des Bunkers auftaucht, beginnt das Mädchen an dem Androiden zu zweifeln. Die bloße Existenz dieser Fremden stellt ihre komplette Welt auf den Kopf: Warum wurde sie belogen? Und kann sie „Mutter“ überhaupt noch trauen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221120213000 +0000" stop="20221120234500 +0000" catchup-id="899142933"><title>Self/less - Der Fremde in mir</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3xFsINpGY6V9ASNokBqGM9Aua6ga4I9CXYwlQY47ly2mF4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als der milliardenschwere Unternehmer Damian Hale erfährt, dass er unheilbar an Krebs erkrankt ist, begibt er sich in die Hände einer geheimen Organisation unter der Leitung von Dr. Albright. Um ein neues Leben zu beginnen, lässt er sein Bewusstsein in einen jüngeren, künstlich gewachsenen Körper übertragen. Das Experiment glückt und der wieder junge Damian beginnt unter seiner neuen Identität „Edward“ in New Orleans, die gewonnene Zeit in vollen Zügen zu genießen. Doch die neue Welt bekommt Risse, als er von Visionen geplagt wird – Erinnerungen an ein Leben, das nicht sein eigenes ist. Als Damian den Bildern in seinem Kopf auf den Grund geht, muss er erneut um sein Leben fürchten, denn Dr. Albright und seine Organisation sind nicht daran interessiert, dass die Wahrheit über ihr scheinbar sicheres Körpertausch-Verfahren bekannt wird…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221120234500 +0000" stop="20221121013500 +0000" catchup-id="899185566"><title>I Am Mother</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bxYot17rZIW9Az6pO9CH3oCbA4We2Xcke45n76eZg9AAC4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachdem die Erde unbewohnbar und die Menschheit ausgestorben ist, wird in einem von der Außenwelt abgeschotteten Bunker ein Mädchen von einem humanoiden Roboter namens „Mutter“ aufgezogen. „Mutter“ wurde entwickelt, um die Welt neu zu besiedeln. Als eines Tages eine verletzte Frau vor der Luftschleuse des Bunkers auftaucht, beginnt das Mädchen an dem Androiden zu zweifeln. Die bloße Existenz dieser Fremden stellt ihre komplette Welt auf den Kopf: Warum wurde sie belogen? Und kann sie „Mutter“ überhaupt noch trauen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221121013500 +0000" stop="20221121032100 +0000" catchup-id="899185578"><title>Self/less - Der Fremde in mir</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3xFsINpGY6V9ASNokBqGM9Aua6ga4I9CXYwlQY47ly2mF4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als der milliardenschwere Unternehmer Damian Hale erfährt, dass er unheilbar an Krebs erkrankt ist, begibt er sich in die Hände einer geheimen Organisation unter der Leitung von Dr. Albright. Um ein neues Leben zu beginnen, lässt er sein Bewusstsein in einen jüngeren, künstlich gewachsenen Körper übertragen. Das Experiment glückt und der wieder junge Damian beginnt unter seiner neuen Identität „Edward“ in New Orleans, die gewonnene Zeit in vollen Zügen zu genießen. Doch die neue Welt bekommt Risse, als er von Visionen geplagt wird – Erinnerungen an ein Leben, das nicht sein eigenes ist. Als Damian den Bildern in seinem Kopf auf den Grund geht, muss er erneut um sein Leben fürchten, denn Dr. Albright und seine Organisation sind nicht daran interessiert, dass die Wahrheit über ihr scheinbar sicheres Körpertausch-Verfahren bekannt wird…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221121032100 +0000" stop="20221121045500 +0000" catchup-id="899185584"><title>Karate Tiger</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6j4wsBLE1WwMqU0zRXUgGoyrqX9BQlUFDOE2V5z7A67A/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Teenager Jason ist mit seinem Vater von Los Angeles nach Seattle gezogen, nachdem sie ihren gut gehenden Karate-Dojo an eine mafiöse Organisation abtreten mussten. Jasons Vater wurde von Ivan, dem Schläger der Organisation, so schwer verletzt, dass er jetzt Krücken benutzen muss. Das immer noch andauernde Karatetraining seines Sohnes empfindet er als schwere Provokation, so dass er dessen Trainingsraum eines Tages völlig verwüstet. Voller Verzweiflung weint sich Jason am Grabe seines in Seattle ruhenden Idols Bruce Lee aus. Dort bittet er den toten „Sensei Lee“ inständig, ihm zu helfen. In den darauf folgenden Nächten wird Jason in seinem neu eingerichteten geheimen Trainingsraum vom Geiste Bruce Lees besucht. Dieser macht den Amateur von Grund auf mit den Prinzipien der Kampfkunst sowie mit geistigen Werten wie Disziplin und Durchsetzungsvermögen vertraut. Gewappnet mit kostbarem Wissen und stählernem Mut nimmt Jason den Kampf gegen das Verbrecher-Syndikat auf. Doch mit dem Russen Ivan steht ihm ein übermächtiger Gegner gegenüber. Kann Jason mit der Hilfe von Bruce Lee diesen Kampf für sich entscheiden?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221121045500 +0000" stop="20221121055500 +0000" catchup-id="899185593"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PTBo21GxEGXXL832umAj9B2xqXHoxqUAB7r5CZgf6FzM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Weder Sara (19) noch ihre Mutter Gudrun (47) und deren Lebensgefährte Hans-Peter (59) sind in der Lage, das Chaos in der Wohnung von Werner in den Griff zu bekommen. Sie wissen überhaupt nicht, wo sie anfangen sollen! Über Jahre hat Saras Vater Sperrmüll gesammelt oder Trödel auf Flohmärkten gekauft. Eigentlich wollte er einen Laden in seinem Haus einrichten, Käufer gab es aber nie. Die 19-jährige Auszubildende muss nun so schnell wie möglich das Chaos in ihrem geerbten Haus beseitigen, damit sie die Immobilie verkaufen kann. Deswegen ruft sie Trödelprofi Sükrü Pehlivan nach Helmstedt. Sükrü soll ihr dabei helfen, die angesammelten Sachen ihres Vaters zu Geld zu machen. Vielleicht findet er ja auch einen Schatz zwischen den Massen an Müll und Trödel? Der Verkaufsexperte staunt nicht schlecht, als er Saras Haus betritt. Ihm wird schnell klar, warum ihn die 19-Jährige gerufen hat. Sükrü besorgt Helfer, um dem Chaos Herr zu werden.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221121055500 +0000" stop="20221121075500 +0000" catchup-id="899185602"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/X4APjfke7y8UpyH0nBy7ufTwwuxVanJvIJSHW7PwX30/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach einem verheerenden Brand auf seinem Schrottplatz ist Familienvater Ulrich (65) am Boden zerstört. Sein ganzes Hab und Gut haben er und seine Liebsten in den Flammen verloren. Jetzt ist auch die berufliche Existenz vernichtet: Die Stadt kündigte den Vertrag mit dem Schrotthändler und ordnete die Räumung an. Doch Ulrich und sein Sohn Norman (36) können das Geld für die Entsorgung der Brandreste nicht alleine aufbringen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221121075500 +0000" stop="20221121095600 +0000" catchup-id="899185611"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vZhvvRXOsaznw4hhCacEAdwoxQb4lc0nsyB8jj0vYX4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Melanie (30) und Dirk (39) sind beide arbeitslos, aber ein echtes Dream-Team als Meerschweinchen-Eltern. Vater Dirk hat schon lange eine Vorliebe für die kleinen Nagetiere, seine Frau mittlerweile ebenso. Danielas Familie hingegen mag es bunt und schrill. Farbe und Mut zum gewagten Detail schmücken Leben und Wohnung von Mutter Daniela (37) und Vater Hakan (38). Die beiden sind erklärte Tattoo-Fans. Daniela und Melanie tauschen nun die Familien.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221121095600 +0000" stop="20221121115500 +0000" catchup-id="899185620"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wYQrvXc9CLXfH9Aj9BKTVrdwOCOcCbpYNT0YeqExhwgZLA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als Ricardo (28) seine Vanessa (22) das erste Mal sah, hat er sich sofort verliebt. Nun sind die beiden glücklich und führen das perfekte Leben. Neben Haushalt und Familie geht Vanessa mehrmals die Woche ins Fitnessstudio, und sie lässt ihren tollen Körper regelmäßig bei einem Fotografen ablichten. Jana (19) hingegen ist nicht zufrieden mit ihrem Leben. Obwohl Mann Julian (21) einer Arbeit nachgeht, wünscht sie sich mehr Unterstützung von ihm.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221121115500 +0000" stop="20221121125500 +0000" catchup-id="899185626"><title>Die Reimanns - Ein außergewöhnliches Leben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mFl6XsPHzLu1pH4gcOYWmz9A6z16Oxse0G5pkVG7WuJg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deutschlands bekannteste Auswanderer sind noch einmal ausgewandert. Nachdem sie in Texas die Umzugscontainer gefüllt und auf die weite Reise geschickt haben, geht es nun in ihrem neuen Heim auf Hawaii an das große Auspacken. Und zwischen Einzug und Einrichten heißt es wieder Ärmel hochkrempeln und schleppen, denn nur so nimmt das weitläufige Haus immer weiter heimische Züge an. Doch Konny und Manu müssen nicht allein anpacken. Tochter Janina und Sohn Jason reisen extra an, um ihren Eltern zu helfen. Zur großen Freude der Reimanns ist auch Enkelchen Keelan an Bord. Schaffen sie es alle zusammen, Konny Island III rechtzeitig für die Einweihungsparty fertig zu bekommen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221121125500 +0000" stop="20221121145800 +0000" catchup-id="899185635"><title>Hartz und herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BmjmG9AkMUrfGdGopxbblLyoawp2x9ANQ7ixiRqCvOHZo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Zwei Menschen, die in Bitterfeld-Wolfen geblieben sind, sind Yvonne und Pascal – beide seit Jahren arbeitslos. Die beiden Hartz IV-Empfänger haben mit schweren Krankheiten zu kämpfen. Das Leben ohne Geld stellt für sie und ihre vier Kinder eine tägliche Herausforderung dar, doch Yvonne ist clever: Sie versteht es, die staatlichen Hilfsangebote zu nutzen. Auch Rainer und Gerhard, beide fast im Rentenalter, versuchen zwischen abgerissenen und bewohnten Plattenbauten über die Runden zu kommen. Während Gerhard sein Leben abwechslungsreich gestaltet, sucht Rainer Trost im Alkohol. Nadine hat versäumt, eine wichtige Rechnung zu bezahlen, als Konsequenz wurde ihr Konto gepfändet. Das bringt die Mutter einer zweijährigen Tochter völlig aus dem Gleichgewicht. Sie muss das Zollamt überzeugen, die Pfändung aufzuheben, sonst drohen weitere Mahnungen. Roland lebt auf 26 Quadratmetern und bezieht seit 13 Jahren Hartz IV. Für den 57-Jährigen gibt es aktuell Hoffnung, er hat einen 1 Euro Job und somit die Chance, endlich etwas in seinem Leben zu verändern.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221121145800 +0000" stop="20221121150400 +0000" catchup-id="899185638"><title>RTLZWEI News</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/huIFpDsi3LykxzMxIYdkK9AbZ1yDsu9BvTZBpfk1u8Hs4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die RTLZWEI News sind eine Nachrichtensendung für Jugendliche, junge Erwachsene und alle, die sich für moderne Themen interessieren. Die Themenauswahl reicht von den wichtigsten Ereignissen aus Politik und Wirtschaft bis hin zu Umwelt-, Service-, Entertainment-, Technik- und Sportthemen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221121150400 +0000" stop="20221121150500 +0000" catchup-id="899185644"><title>RTLZWEI Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YI9A9BFSFlaG4l2cVJ0K1yuRYDofB424cGFYLurtxwv3k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>RTLZWEI Wetter bietet einen kompakten Überblick über das aktuelle Wetter in Deutschland und eine Voraussage, wie sich das Wetter im Laufe der nächsten drei Tage entwickeln wird.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221121150500 +0000" stop="20221121160500 +0000" catchup-id="899185650"><title>Südklinik am Ring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/19CMn9AiH9A67h8f1FEeGgKnSMmds1GI9AeW5RApN9B049AU8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine junge Frau stürzt vor der Wohnung ihrer Schwester schwer. Was noch keiner weiß: Sie hat davor eine schockierende Beobachtung gemacht. Ein Mann entdeckt Blut in seinem Sperma und ist sehr besorgt. Warum hat er seiner Frau nichts davon erzählt und was verbirgt er vor ihr? Ein junger Mann entlässt sich selbst nach einer Blinddarm-OP, trotz der Warnung des Arztes. Kurz danach wird er zu einem Notfall.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221121160500 +0000" stop="20221121170800 +0000" catchup-id="899185656"><title>SOS - Retter im Einsatz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sKtV9C5sBmW33RIiaQK8ZOJ0qVSTg20SZnRdPsD9CYAlA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf der Autobahn ist es zu einem verheerenden Unfall gekommen. Dabei soll ein Mann den Wagen seiner Frau möglicherweise mit Absicht gerammt haben. Fest steht, dass seine Tochter schwer verletzt wurde. Was trieb den Ehemann und Vater zu dieser schrecklichen Tat? In einem anderen Fall bricht der atemlose Notruf einer jungen Frau mitten im Gespräch ab. Die Sanitäter müssen sich auf alles gefasst machen. Noch ist unklar, was der Anruferin die Sprache verschlagen hat. Außerdem sucht eine junge Frau ihren Verlobten. Der Mann befand sich mit ihren beiden Brüdern auf einem Campingausflug. Doch nun ist er verschwunden. Kurz darauf taucht ein abgetrennter Finger auf. Es beginnt ein verzweifelter Wettlauf gegen die Zeit.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221121170800 +0000" stop="20221121180600 +0000" catchup-id="899185659"><title>Köln 50667</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1iMaDhuoR1GdY1zb9B5nXEz6QzKu6p3zLDJm9Bop8oSzA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Meike und George werden am Morgen von Carlo überfallen. Er hat eine Überraschung für die beiden vorbereitet. George muss ihn allerdings enttäuschen, weil er ganz einfach etwas anderes zu tun hat. Nach seiner Absage fährt Meike allein mit Carlo los. Sie kommt gar nicht mehr aus dem Staunen heraus, als er mir ihr an einem Bootssteg anhält und ihr eine Yacht präsentiert. Meike ist völlig überwältigt. Sie lässt sich darauf ein, einen schönen gemeinsamen Tag mit Carlo zu verbringen. Doch das bleibt nicht ohne Folgen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221121180600 +0000" stop="20221121191400 +0000" catchup-id="899185662"><title>Berlin - Tag &amp; Nacht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GZN1Anckv09APv8bdmfaWZc9B1Wwg0QALpwLD4CIiVbvA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nino hat den von ihm gefundenen „Lost Place“ hergerichtet und lädt seine Freundinnen zu einer Party dorthin ein. Besonders Sina ist begeistert von Ninos Plan und lässt dafür auch endlich Jonas links liegen. Als Sina und er sich auf der Party schließlich wieder näherkommen und es zwischen ihnen heiß hergeht, stolpern die beiden überraschend über Geld, das dort versteckt liegt. Es handelt sich um eine unglaubliche Summe. Fassungslos zählt Nino 100.000 Euro, die er am liebsten sofort behalten würde. Doch vor allem Chiara mahnt zur Vorsicht und so einigen sich die Freunde darauf, zunächst herauszufinden, wem das Geld gehört.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221121191400 +0000" stop="20221121201400 +0000" catchup-id="899185665"><title>Die Geissens - Eine schrecklich glamouröse Familie!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xYgguJ6Ae5a5Af6gHLFkhYCSEaerZ7WY1IIk9Ba0A7y4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Robert im Kaufrausch? Wenn es um Sneaker geht, dann steht er seinen Mädels in nichts nach! Schließlich hat er gehört, dass manche der Schuhe an Wert gewinnen – wird er die Sneaker als Kapitalanlage sehen oder siegt der Wunsch, sie zu tragen? Dann geht es mit der Indigo Star an einen einsamen Strand. Und Davina und Shania probieren die Flyboards aus. Auch Carmen möchte es unbedingt ausprobieren… doch wird sie ebenfalls eine „bella figura“ machen? Eigentlich sollte die Reise weiter nach Mallorca gehen, aber dann erreicht die Familie die Hiobsbotschaft: Wegen Corona gibt es verschärfte Einreisebedingungen. Und nun? Auf nach Elba! Für die Damen eine weitere Insel mit tollen Geschäften. Und Robert? Der hat erfahren, dass auf Elba Bier gebraut wird… und so ruft Robert spontan den Vatertag aus! Was Carmen, Davina und Shania wohl davon halten, dass aus der Shopping Tour eine Brauerei-Tour wird? Zurück auf der Indigo Star sind die Damen ziemlich genervt von Robert – also beschließt dieser, mit dem Tender an Land zum nächsten Beach-Club zu fahren um dort seinen “Vatertag“ ausklingen zu lassen. Doch an Land angekommen, wartet eine böse Überraschung auf ihn.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221121201400 +0000" stop="20221121211400 +0000" catchup-id="899185668"><title>Die Geissens - Eine schrecklich glamouröse Familie!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6nG8Jcg3079AW3j30ocsLez5uXTYgEJIRCQ5Zb7ZAVcs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Kroatien steht der Familie Geiss ein strammes Programm bevor: Zunächst geht es tief in den Wald hinein auf Trüffelsuche, bevor sie dann gemeinsam auf einer Muschelzucht auf ihre Kosten kommen. Und damit das actionbegeisterte Herz von Robert uns seinen Damen nicht auf der Strecke bleibt, wird spontan ein kleines Rennen veranstaltet. Wer wird den Rest wohl hinter sich lassen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221121211400 +0000" stop="20221121231700 +0000" catchup-id="899185671"><title>Armes Deutschland - Stempeln oder abrackern?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/du9B69ByAcl89CIEZExhVZAMoT6uDfhKDghozhjoVYxrRc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei dem Berliner Ehepaar Dennis (41) und Vanessa (28) geht das Ehedrama in die nächste Runde: Dennis ist bei einem Praktikum auf dem Rummel fremdgegangen und Brandon-Maddox (3) und Stacy-Celine (18 Monate) sind in der Obhut des Jugendamtes. Das Paar befindet sich nunmehr im Ehe- und Sorgerechtsstreit und damit in der vielleicht tiefsten Krise ihrer Beziehung. Dabei war Dennis erst vor Kurzem aus dem Gefängnis entlassen worden und gelobte Besserung. Wird es den Berlinern gelingen sich zu einigen oder droht die endgültige Trennung?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221121231700 +0000" stop="20221122005400 +0000" catchup-id="899229378"><title>Hartz und herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0JTqKglhtuHmINrgidglCsveX6hAtcdfvz9CmjHYmBE0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Große Veränderung für Katrin: Ehemann Elvis, seit 20 Jahren drogenabhängig, geht in den Entzug. Die Mutter von sechs Kindern muss fortan ohne seine Unterstützung die Erziehung und den Haushalt managen. Neben dem Familienstress bereitet ihr auch eine hohe Stromrechnung Sorgen. Doch aufgeben ist für sie keine Option. Sanktionen für Simone: Die 46-Jährige lebt seit ihrer Geburt in den Benz-Baracken und kennt kein Leben ohne staatliche Hilfe. Da sie die Auflagen des Jobcenters nicht erfüllt, ist das Konto der Hartz-IV-Empfängerin bereits zum Monatsanfang leer. Gemeinsam mit ihrem Sohn muss sich die Mannheimerin jetzt durchschlagen. Dagmar ist weiterhin die gute Seele der Benz-Baracken. Die 64-Jährige hat die häusliche Pflege von Rentner Johann übernommen. Der gebürtige Pole ist schwer alkoholkrank und sorgt in der Nachbarschaft regelmäßig für Spannungen. Dagmar hält zu ihm – doch Johanns hoher Alkoholmissbrauch stimmt sie nachdenklich.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221122005400 +0000" stop="20221122021900 +0000" catchup-id="899229381"><title>Hartz und herzlich - Tag für Tag Rostock</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FK9A2LiLzxnZhvWuO12j9ABlrRl4h3Xc9C9B3U5Gr9BGka3o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach Manjas Aufenthalt in einer Nervenklinik kann die gebürtige Rostockerin nicht zurück in ihre Wohnung. Denn diese wurde ihr und ihrem Freund fristlos gekündigt. Der Zustand war für den Vermieter nicht mehr tragbar - sogar von Tierbefall war die Rede. Die dreifache Mutter muss jetzt darauf hoffen, in einem Pflegeheim oder in einem Obdachlosenheim unterzukommen. Derweil möchte sich die vierfache Mutter Jenny piercen lassen. Trotz der Vorfreude hat sie auch Angst vor den Schmerzen. Ob alles gut gehen wird?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221122021900 +0000" stop="20221122041200 +0000" catchup-id="899229384"><title>Hartes Deutschland - Leben im Brennpunkt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/09CN1ktRXk0sSmc8MgYypEUbWfcT68a9BBdY9A3PBMye5g/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Obdachlose und Drogenabhängige in Leipzig haben ein hartes Leben. Für sie ist jeder Tag eine Herausforderung. André hat lange auf dem ehemaligen Zollschuppengelände geschlafen. Das wird jetzt bebaut. Wo soll der 37-jährige hin? Die 21-jährige Eva ist schwanger. Seitdem nimmt sie keine Drogen mehr. Kann sie clean bleiben, um ihr Kind zu schützen? Enrico, der zukünftige Vater, unterstützt sie, wo er kann. Benny kommt gerade aus dem Gefängnis und ist clean. Das möchte er beibehalten. Er zieht zu seiner Freundin und möchte die Drogenszene endgültig hinter sich lassen. Ralf ist ehemaliger Kraftfahrer und lebt mit anderen in einer Garage. Seit seine Frau vor sechs Jahren Suizid beging, nimmt er Heroin. Er hat Pläne für seine Zukunft als ihn ein Schicksalsschlag trifft. Alex ist erst 20 und nimmt seit vier Jahren Drogen. Seine Sucht wird immer schlimmer. Er möchte seinen jüngsten Sohn wiedersehen, aber die Chancen stehen schlecht. Der 35-jährige Roy lebt mit Tizian, dessen Freundin Dana und Rex in einem leeren Baumarkt. Sie haben alle ihre Wohnung oder ihren Schlafplatz verloren. Rex ist erst 18 und möchte endlich Crystal-frei leben.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221122041200 +0000" stop="20221122045400 +0000" catchup-id="899229387"><title>Hilf mir! Jung, pleite, verzweifelt...</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DrsitZl0RmLEjUXjKYPvaqG9Bu6rqZUl4KAWhkfpy6B4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jeanette ist verzweifelt: Sie wünscht sich nichts sehnlicher, als aus ihren ärmlichen Verhältnissen herauszukommen. Mit ihrem Realschulabschluss möchte die 18-Jährige eine Ausbildung beginnen, doch sie bekommt den lang ersehnten Ausbildungsplatz aufgrund ihrer äußeren Erscheinung nicht. Jeanette fühlt sich ausgegrenzt und deshalb will sie sich umgehend einen neuen Look verpassen. Sie klaut Kleidung und stiehlt Geld für den nächsten Frisörbesuch. Natürlich fliegt alles auf und in ihrer Verzweiflung stürzt sich Jeanette in die Fänge eines Sugar Daddys.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221122045400 +0000" stop="20221122055600 +0000" catchup-id="899229390"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/w9A9AHvaccqYFYhzTbogRDD6s5D1PAjcmR0JcJ15Djvzk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wagdi (76) ist leidenschaftlicher Sammler und konnte sich nie von seinen Schätzen trennen. Vieles hat er sogar in doppelter und dreifacher Ausführung gekauft. Jetzt steht das ganze Haus voller Trödel: Von orientalischen Teppichen über Porzellan bis hin zu Elektrogeräten – der 72-jährige Rentner hat alles, was man sich nur vorstellen kann. Da Wagdi mit fast jedem Teil eine persönliche Geschichte verbindet, kann er sich nur schwer von seinen Sachen trennen und hat teilweise völlig unrealistische Preisvorstellungen. Seine Familie ist schier am Verzweifeln – ohne professionelle Hilfe schaffen es Tarek (36), Gihan (45) und Margot (67) einfach nicht, ihren Vater und Ex-Mann vom Loslassen zu überzeugen. Deswegen nimmt sich RTLZWEI-Trödelprofi Mauro dem Rentner an. Er soll so viel wie möglich verkaufen, damit Wagdi bald in eine kleine Wohnung ziehen kann. Der Trödelprofi muss in nur kurzer Zeit jede Menge Käufer auftreiben, um die angesammelten Schätze loszuwerden. Wird er auch diesen Auftrag erfüllen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221122055600 +0000" stop="20221122075700 +0000" catchup-id="899229393"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hBqX7ToPf8EVrTU7ZMLGo9CXWETYRUXNU6GkVrpmRjm8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Schock ist Christel noch anzusehen: Die Rentnerin verlor von einem Tag auf den anderen ihren Mann. Gemeinsam feierten sie bereits ihre Diamanthochzeit, jetzt ist die Witwe mit ihren Kräften am Ende. Dass ihr Mann einige Liebhaberstücke besaß, wusste die Familie. Doch das Ausmaß der Sammelwut erschüttert sogar den Trödeltrupp um Mauro Corradino, Otto Schulte und Sükrü Pehlivan.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221122075700 +0000" stop="20221122095100 +0000" catchup-id="899229396"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kycdeclX7fleCmo7r7vl2PtJ8YJ9CckCaEDTODjJZsFM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mit ihren Söhnen Elias (1) und Steve (2) hat Mutter Anette alle Hände voll zu tun. Während Vater Sven arbeiten geht, schmeißt sie den Haushalt. Gemeinsamkeiten oder gemeinsame Unternehmungen sind bei Anette und ihrem Mann selten geworden. Die 53-jährige Ulrike hat Pfeffer im Hintern. Bunte Haare, aufregende Hobbys und ein voller Terminkalender halten die Powerfrau fit. Nun tauschen Ulrike und Anette die Familien.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221122095100 +0000" stop="20221122115200 +0000" catchup-id="899229399"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qzG4v2KSK143OBwbONjaaYuT9ABrgFeamP0ME3inQrWE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Lucie (31) und Tanja (40) sind ein Pärchen. Mit Lucies Söhnen Nico und Philipp, zwei Hunden und mehreren Wüstenrennmäusen haben sie es sich im Südharz gemütlich gemacht. Bei Manuela (58) hat sich ungewollt ein Drei-Generationen-Haushalt entwickelt, als sich Tochter Maraike (29), deren Freund Tobias (27) und Kindergartenkind Hannah, Maraikes Tochter, als Dauergäste eingerichtet haben. Nun tauschen Lucie und Manuela die Familien.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221122115200 +0000" stop="20221122125400 +0000" catchup-id="899229402"><title>Die Reimanns - Ein außergewöhnliches Leben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qL6nm4I0Gy6egQFiH9BF9Bq8SwWXaa245tNzvg0yRWd3g/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Umzugschaos und unausgepackte Kisten? Fehlanzeige! Damit Konny Island III langsam aber sicher Form annimmt, hat sich Deutschlands bekannteste Auswanderer-Familie ordentlich ins Zeug gelegt. Für seine Werkstatt hat Konny sogar an die Garage angebaut. Auf zwanzig Metern Länge hat sich Konny ein wahres Bastlerparadies geschaffen. Um die fertiggestellten Gäste-Appartements zu testen, reist Tochter Janina an. Konny und Manu wollen aber nicht nur Gäste beherbergen, sondern auch als Farmer durchstarten. Damit das auch gut gelingen kann, holen sie sich Tipps auf einer Ananas- und Bananenplantage. Konny, Manu und Janina wagen sich auf eine spannende Erkundungstour. Sie besteigen am „End of The World“ steile Klippen, schnorcheln am schwarzen Sandstrand von Punalu´u mit Meeresschildkröten und zelten in unmittelbarer Nähe des aktiven Vulkans „Halema‘uma’u-Krater“. Abenteuer auf Reimanns Art!</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221122125400 +0000" stop="20221122145800 +0000" catchup-id="899229405"><title>Hartz und herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8m5qLBVOUBOsQCN9CiYNke4Rd4C2NDh75LAuTMbS6RD4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei Yvonne herrscht große Sorge. Was ist, wenn sich der Krebsverdacht bei Yvonne bestätigt? Tochter Lena und Sohn Paul müssen in der Schule kräftig Gas geben, was bei den Schwierigkeiten, mit denen die fünfköpfige Familie klarkommen muss, nicht einfach ist. Nadine soll eine Stromkosten-Nachzahlung von über 1000 Euro leisten. Da sie keine Ahnung hat, wie es dazu kommen konnte, will sie der Sache auf den Grund gehen. Wenn sie die Forderung nicht aus der Welt schafft, droht ihr die Kündigung ihrer Wohnung. Die Mutter einer zweijährigen Tochter hat Angst vor der Obdachlosigkeit. Dank seines 1-Euro-Jobs kann sich Hartz IV-Empfänger Roland endlich eine neue Markenhose leisten. Der 57-Jährige setzt auf Qualität, denn seine Kleidung soll lange halten. Dafür ist er auch bereit, etwas mehr Geld auszugeben - auch wenn es ihm schwerfällt.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221122145800 +0000" stop="20221122150400 +0000" catchup-id="899229408"><title>RTLZWEI News</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/huIFpDsi3LykxzMxIYdkK9AbZ1yDsu9BvTZBpfk1u8Hs4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die RTLZWEI News sind eine Nachrichtensendung für Jugendliche, junge Erwachsene und alle, die sich für moderne Themen interessieren. Die Themenauswahl reicht von den wichtigsten Ereignissen aus Politik und Wirtschaft bis hin zu Umwelt-, Service-, Entertainment-, Technik- und Sportthemen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221122150400 +0000" stop="20221122150500 +0000" catchup-id="899229411"><title>RTLZWEI Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Alc0b8NF0Xm3Xi6tQcwjZVdu6hvy9BU7M6k728C0v4b4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>RTLZWEI Wetter bietet einen kompakten Überblick über das aktuelle Wetter in Deutschland und eine Voraussage, wie sich das Wetter im Laufe der nächsten drei Tage entwickeln wird.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221122150500 +0000" stop="20221122160600 +0000" catchup-id="899229414"><title>Südklinik am Ring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TmUr0vFmUA7Zz3LPEMVkpspaHdMOPIpSVgZzkJJ2lBI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Mutter eines Säuglings kommt mit schweren Unterleibsschmerzen in die Gynäkologie. Ihre Tochter hat sie als Begleitung dabei, denn ihren Mann möchte sie nicht dabei haben. Was hält sie vor ihm geheim? Ein Schülerpraktikant im Krankenhaus fällt mit seiner Kurzatmigkeit und starken Schmerzen im Oberbauch auf. Außerdem ist er übersäht mit Hämatomen. Was ist ihm passiert? Eine junge Frau stürzt schwer vor der Wohnung ihrer Schwester. Sie hat kurz davor eine schockierende Entdeckung gemacht...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221122160600 +0000" stop="20221122170700 +0000" catchup-id="899229417"><title>SOS - Retter im Einsatz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jXHJDicXnbcE3I8gryxsxw75bFFjlRxa9CspFrxR9CVQU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach einem Streit steckt die unter Asthma leidende Freundin eines Mannes auf einmal kopfüber in einem Altkleidercontainer fest und bekommt nur noch schwer Luft. Für die Retter zählt nun jede Minute. Außerdem geht es um eine Frau, die eines Tages nach Hause kommt und ihren Mann am Treppenansatz vorfindet. Er ist schwerverletzt und splitternackt. Sie ruft umgehend den Notarzt, doch bereits in diesem Moment fährt völlig überraschend ein Rettungswagen vor. Irgendjemand muss vorher angerufen haben. Nun fragt sie sich: Wer kommt dafür in Frage? Für einen weiteren Einsatz sorgt eine Braut, die nicht auf dem Standesamt auftaucht. Die Polizei nimmt Ermittlungen auf und entdeckt in ihrem Hotelzimmer das Hochzeitskleid und Blutspuren. Könnte es sein, dass jemand die Hochzeit verhindern wollte?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221122170700 +0000" stop="20221122180500 +0000" catchup-id="899229420"><title>Köln 50667</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uAcqPFZGKgB9CAW6jn9BZCZU9B9CFnK33DVXtCKrK619C28Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Oskar und Beasty sind völlig blank. Sie können noch nicht mal den leeren WG-Kühlschrank füllen. Als ein Spaß dazu führt, dass die beiden relativ erfolgreich Flaschen sammeln, scheint sich das Blatt zu wenden. Doch Oskar und Beasty crashen mit ihrem Einkaufswagen voller Pfand übermütig in ein parkendes Auto und müssen nun auch diesen Schaden bezahlen. Jetzt brauchen sie noch dringender Geld als zuvor. Während Oskar weder im Hostel noch vom skeptischen Ben Extraschichten oder Vorschüsse bekommt, ist Beasty erfolgreicher: Mit strahlenden Augen verkündet er Oskar, dass er die WG an eine Film-Produktionsfirma vermieten will. Das gibt massig Cash! Oskar ist begeistert, aber es muss doch einen Haken geben, oder? Als Beasty offenbart, dass es sich bei dem Projekt um einen Pornofilm-Dreh handelt, schlackern Oskar die Ohren. Werden Beastys Mitbewohner Jill, Hannes und Mo das erlauben?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221122180500 +0000" stop="20221122191400 +0000" catchup-id="899229423"><title>Berlin - Tag &amp; Nacht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hxB2CccblWqxDRyt0gyWd2FNg4ffYko2F2KvItbCakM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Milla merkt morgens, dass Mike nicht nach Hause gekommen ist. Sie hat Angst, dass er sich wieder von ihr zurückzieht, obwohl sie sich doch eigentlich nach dem Unfall so nahe waren. Doch als Mike am Morgen mit schlechtem Gewissen nach Hause kommt, zieht sein Geständnis Milla den Boden unter den Füßen weg: Er wäre froh gewesen, wenn das vielleicht behinderte Baby bei dem Unfall gestorben wäre. Kurzerhand setzt Milla daraufhin Mike vor die Tür. Als Tara versucht, behutsam auf sie einzuwirken, wird sie schließlich nachdenklich und bemüht sich, Mikes Unsicherheiten nachzuvollziehen. Als dann auch noch ein vor Wochen bestelltes Geschenk von Mike eintrifft, beschließt Milla, einen Schritt auf ihn zuzugehen. Gemeinsam beschließen sie, die Gedanken um das ungeborene Baby erstmal beiseite zu schieben und sich auf ihre Liebe zu konzentrieren. Milla erkennt dabei, dass sie Mike die Angst nehmen muss, kein guter Vater für ein vielleicht behindertes Kind sein zu können.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221122191400 +0000" stop="20221122211600 +0000" catchup-id="899229426"><title>Armes Deutschland - Stempeln oder abrackern?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/G89CTrfF1h17KIg3ju79CMUHA73GMryFQNa1AqhHU2OFM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Stempeln kommt für die Jungbauern Nico (31) und Alexandra (27) überhaupt nicht in Frage. Beide arbeiten sieben Tage die Woche auf ihrem Betrieb und leben trotzdem am Existenzminimum. Nicos Traum: ein eigener Milchbetrieb. Um den gepachteten Hof in Zukunft kaufen zu können, hat sich das Paar hoch verschuldet. Doch nun der Schock: Der Hof soll an einen anderen Bieter verkauft werden. Hinzu kommt, Alexandra ist mit dem zweiten Kind schwanger. Müssen Nico und Alexandra ihren Traum vom eigenen Bauernhof aufgeben?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221122211600 +0000" stop="20221122231400 +0000" catchup-id="899229429"><title>Hartz und herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lTs4qa8WveQvRCL9BN8cNwkRN4qrYBUBUWKmnWbuRGeo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Rückschlag für Elvis: Der 46-Jährige hat den Methadon-Entzug nicht durchgehalten und wurde erneut rückfällig. Nun drohen der Familie harte Konsequenzen, denn das Jugendamt ist eingeschaltet. Die sechs Kinder im Alter zwischen vier und 15 Jahren könnten bald in Pflegefamilien untergebracht werden. Um das zu verhindern, muss Elvis endlich clean werden. Beates Tochter Janine ist hochschwanger und erwartet Zwillinge. Damit die Geburt reibungslos ablaufen kann, muss die werdende Mutter zuerst ins Nagelstudio, um ihre langen Nägel kürzen zu lassen. Zudem wird die Vorfreude auf die Geburt von einem traurigen Ereignis überschattet: Beates geliebte Hündin ist gestorben. Hartz-IV-Empfängerin Dagmar erreicht einen Etappensieg. Die 64-Jährige kümmert sich nach wie vor aufopferungsvoll um ihren alkoholkranken Nachbarn Johann – das wird auch von den Behörden anerkannt. So wird aus dem bisherigen Ehrenamt eine offizielle Pflegetätigkeit. Zwar kann sie dadurch ihre Bezüge etwas aufbessern, doch eine Sache bereitet ihr immer noch große Sorgen: Dagmar steht kurz vor der Rente und droht in die Altersarmut abzurutschen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221122231400 +0000" stop="20221123000700 +0000" catchup-id="899274210"><title>Autopsie - Mysteriöse Todesfälle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TJKk1Mai9ALvE80j68rtweCvSKFDovTY8lkY9Ayf5HbxU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach einem Notruf bemerken die Cops eine merkwürdige Flüssigkeit auf dem Shirt der Toten... Ein Haus steht in Flammen. Wegen Blutspuren im Schlafzimmer glauben die Cops, dass hier jemand ums Leben kam... Bei der Autopsie der Leiche eines jungen Mannes stellt sich heraus, dass das Opfer Schusswunden im Rücken hat... In einer Kleinstadt werden zwei Tankstellen-Kassiererinnen ermordet. Der Killer kann unerkannt entkommen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221123000700 +0000" stop="20221123005100 +0000" catchup-id="899274216"><title>Autopsie - Mysteriöse Todesfälle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/f86dgkAzNqzN83CZOfOBa49CEzkB9BE29Bhnmi9BFviB4VQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Robert Spangler betritt das Büro der Park-Ranger des Nationalparks und meldet, dass seine Frau Donna bei einer Wanderung abgestürzt sei und tot im Canyon liege. Später kommt heraus, dass auch seine erste Frau unter mysteriösen Umständen ums Leben kam... Die sterblichen Überreste von zwei Kleinkindern werden innerhalb kurzer Zeit gefunden. Die Mutter kann sich an nichts erinnern... Findet die Gerichtsmedizinerin den entscheidenden Hinweis?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221123005100 +0000" stop="20221123013800 +0000" catchup-id="899274222"><title>Autopsie - Mysteriöse Todesfälle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MqmKd9Bay838qxGeu5cuqMXDRWMdaLQhqn0TB47bY9BDU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fähnrich Muns wird vermisst. Und es fehlen 8600 Dollar aus dem Safe. Wurde Muns Opfer eines Verbrechens? Oder hat er das Geld gestohlen hat und ist geflohen? Andrea verschwindet nach einem Streit mit ihrem Ehemann. Kurz davor hat sie ihrer Oma erzählt, dass die Heirat ein Fehler gewesen sei und sie Angst habe. Rachel wird vergewaltigt und ermordet. Die Spuren können keiner Person zugeordnet werden. Das Verbrechen bleibt Jahrzehnte lang ungeklärt.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221123013800 +0000" stop="20221123022200 +0000" catchup-id="899274228"><title>Die Forensiker - Profis am Tatort</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HPUYF8zQgIWEto7ICuFTigPOnjp2HWP64IoKXgP7xEw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vier Teenager streifen durch ein verlassenes Pfadfinderlager in einem Pinienwäldchen. Dort machen sie eine grausige Entdeckung: Zwischen den Ruinen liegt eine Leiche, die von Zweigen bedeckt ist. Dem jungen Mann wurde brutal der Schädel eingeschlagen und auch sein Körper weist schwere Verletzungen auf. Die Cops stellen ein Holzbrett von einem Meter Länge und einige größere blutbefleckte Steine als mögliche Tatwaffen sicher. Die Ermittler rekonstruieren die letzten Stunden des Opfers. Da der Ermordete ein rotes T-Shirt mit einem Restaurantlogo trägt, verfolgen die Cops zunächst diese Spur. Auch die Jugendlichen, die den Toten gefunden haben, geraten ins Visier der Mordermittler. Danach: In einer Arbeiterstadt am Hudson River weisen Blutspuren auf einen Mord hin. Doch es gibt keine Leiche, keine Mordwaffe oder Zeugen für die Tat.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221123022200 +0000" stop="20221123030600 +0000" catchup-id="899274234"><title>Die Forensiker - Profis am Tatort</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/maLdkB1w8L9Az9BMAzGQleyNpsaiNHHl5AwPTahYG9BWhQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Stevie Allman will die Drogendealer aus ihrem Viertel vertreiben. Die 52-Jährige wird zur lokalen Berühmtheit, weil sie es sich zur Aufgabe gemacht hat, Gangaktivitäten und Drogendelikte zu filmen und an die Polizei zu melden. Doch dann schlagen die Verbrecher zurück... Eine Bikergang feiert eine wilde Party. Am nächsten Morgen wird eine massive Menge an gefrorenem Blut wird im Schnee entdeckt...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221123030600 +0000" stop="20221123041200 +0000" catchup-id="899274240"><title>Die Forensiker - Profis am Tatort</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/XwZ2snMul8wN1z5lcvpE9C4vhGTlFsblA9CrpMyl7gOds/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im kalifornischen Silicon Valley wird ein Parkinson-Patient mit tödlichen Schuss- und Stichwunden aufgefunden. Seine Familie ist entsetzt. Kurze Zeit später wird ein Marineoffizier im Ruhestand mit einem Elektroschocker angegriffen, zusammengeschlagen und angezündet. Kann es sein, dass hier ein Serienkiller am Werk ist, der es auf ältere Männer abgesehen hat? Im zweiten Fall entdeckt der Gerichtsmediziner etwas Seltsames an einer Leiche...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221123041200 +0000" stop="20221123045600 +0000" catchup-id="899274246"><title>Hilf mir! Jung, pleite, verzweifelt...</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Iu2cSamYMoeEH9B2NhgmqGBufIea5SCDgBWpHh0RsiBw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Carolin ist verzweifelt: Durch die Insolvenz ihrer Eltern hat der verwöhnte Teenie alles verloren. Ihre Luxusclique rund um Mädchenschwarm Hannes soll von dem sozialen Abstieg aber nichts erfahren. Carolin schämt sich, und um die Fassade aufrecht zu halten, braucht die 16-Jährige dringend Geld. Doch ausgerechnet ihre ärgste Rivalin Vicky erfährt von der Pleite und erpresst sie. Zunächst will sie nur, dass sich Carolin von Hannes fernhält. Schon bald aber fordert die Erpresserin Geld. Wie weit wird Carolin gehen, um den Schein zu wahren?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221123045600 +0000" stop="20221123055700 +0000" catchup-id="899274252"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SWQ0ETQifYglUKI5z1hdIwJEzQSxdVHrYTTsjT7p1t0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mit dem Kauf des Kartbahn-Grundstücks luden sich Frank und Gabi weit über 100.000 Euro Schulden auf. Leider bleiben die Kunden aus. Die Familie braucht unbedingt Geld, damit sie die Kartbahn weiterführen kann. Der 55-Jährige ist sogar bereit, sich von seinen liebsten Schätzen zu trennen. Dazu zählen ein knallgelber Pontiac Firebird und einige seiner liebevoll getunten Karts. Trödelprofi Otto Schulte ist absoluter Auto- und Motorrad-Fan und macht sich sofort auf den Weg. Kann Otto genug Geld in die Kasse von Frank und Gabi spülen, damit das Paar die Kartbahn retten kann?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221123055700 +0000" stop="20221123075700 +0000" catchup-id="899274258"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Vkv3h4sLW17FdZh8CR9AvoGDnzARyHDJFf85mj7O7I9CM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kleidung, Bilder, Porzellan, Antiquitäten – die Sammlung von Anna (56) nimmt kein Ende mehr. Mit ihrer Villa auf dem Land hat sich die Frührentnerin ein wahres Schmuckkästchen gekauft – von außen zumindest. Innen ist das Haus völlig heruntergekommen und stark renovierungsbedürftig. Zwischendrin stehen Unmengen an Trödel. Nach einem Hilferuf aus der Familie nehmen sich Mauro Corradino, Otto Schulte und Sükrü Pehlivan der Sache an.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221123075700 +0000" stop="20221123095100 +0000" catchup-id="899274264"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/56aqQSZHM0fhGI9B8TgfUvOWnx6CQZtYX9BmFfixtMlUs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit fünf Jahren sind Sandy (19) und Johannes (28) ein Paar und wollen gemeinsam alle großen und kleinen Hürden des Lebens nehmen. Und davon gibt es für die jungen Eltern leider jede Menge. Zeit für sich selbst hat die junge Mutter schon lange nicht mehr. In Margas Leben wiederum gibt es viel Platz für Lebensfreude, Kreativität und Arbeitseifer. Mit ihrem Freund Andreas (48) und den beiden Kindern lebt sie ein erfülltes Patchwork-Familienleben.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221123095100 +0000" stop="20221123115300 +0000" catchup-id="899274270"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Anwa0wWqtWMoL15UMp2uqaKqjOaWUOjCxjM9CcnibBIU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einem kleinen Hotel in Ostdeutschland lebt die Sängerin und Tänzerin Nadine (31) mit ihren beiden Freunden, dem Hotelbesitzer Hans (49) sowie Andreas (42), dem Betriebsleiter des Hauses. Im Westen der Republik stellt sich die Arbeit suchende Sabrina (29) mit ihrer Mutter, der Rentnerin Karin (58), und ihrem jüngeren Partner, dem Leiharbeiter Ken (21), sowie Sohn Benedikt (10) der Herausforderung Frauentausch.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221123115300 +0000" stop="20221123125500 +0000" catchup-id="899274276"><title>Die Reimanns - Ein außergewöhnliches Leben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DknnYDjdTCEbdYozRF723LV1he7hVQW9AUqi9CJ7kWkGA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Konny und Manu leben seit ein paar Wochen auf ihrer Trauminsel O´ahu. Vom Umzugschaos sind kaum noch Spuren vorhanden. Da wird es doch langsam Zeit, im trauten neuen Heim den Einstand zu feiern. Nicht nur die Kinder der beiden, Jason und Janina, reisen für die Party an. Gäste aus der ganzen Welt, alte Bekannte aus Deutschland und Texas, aber auch die neuen Nachbarn haben sich angekündigt. Die Vorbereitungen laufen auf Hochtouren. Und während die Frauen kochen, backen und schnippeln was das Zeug hält, bereitet Konny den Garten vor. Und damit auch die kleinen Gäste ihren Spaß haben, baut Konny extra einen Pool auf. Sohn Jason hat noch eine Überraschung für die ganze Familie im Gepäck. Er wird zum zweiten Mal Vater und das heißt Namenssuche auf Reimann-Art. Diesmal entscheidet nicht eine Knarre den Namen, wie in Texas, auf Hawaii entscheidet die Kokosnuss.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221123125500 +0000" stop="20221123145600 +0000" catchup-id="899274282"><title>Hartz und herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/XFCLrmWMYLUC2aRJsM1BxoXtetAKoBdzFXcjDHyMvK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Einer der Menschen ohne feste Arbeit in Salzgitter ist Ute (36). Die alleinerziehende Mutter von zwei Kindern lebt seit acht Jahren von finanzieller Unterstützung. Ihr Einkommen reicht dabei nicht immer aus, um alle Kosten zu decken. Oft muss Ute mit Rechnungen jonglieren und immer wieder finanzielle Engpässe verkraften – auch zu Lasten der Kinder. Die 18-jährige Claudia muss ihren Weg ins Berufsleben erst noch finden. Die Arbeitsuchende nimmt die Entbehrungen und Hürden durch Hartz IV mit Humor. Doch sie kann auch anders: Sie ist vorbestraft und auf Bewährung. Eine Anzeige ihres Ex-Freundes droht nun ihre guten Vorsätze zu Nichte zu machen. Mathias und Norbert bewältigen das Leben mit Hartz IV gemeinsam – als beste Freunde. Norbert fühlt sich von der Gesellschaft ausgeschlossen, will nach drei Jahren Arbeitslosigkeit wieder in den Beruf zurückfinden. Derweil hat Mathias gesundheitliche Probleme und kämpft mit seiner Diabetes.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221123145600 +0000" stop="20221123150300 +0000" catchup-id="899274288"><title>RTLZWEI News</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/huIFpDsi3LykxzMxIYdkK9AbZ1yDsu9BvTZBpfk1u8Hs4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die RTLZWEI News sind eine Nachrichtensendung für Jugendliche, junge Erwachsene und alle, die sich für moderne Themen interessieren. Die Themenauswahl reicht von den wichtigsten Ereignissen aus Politik und Wirtschaft bis hin zu Umwelt-, Service-, Entertainment-, Technik- und Sportthemen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221123150300 +0000" stop="20221123160400 +0000" catchup-id="899274303"><title>Südklinik am Ring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7TFGZLhZTjqWmmnlyuZy85zVPeuoasIllGzCb7N7uN8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Familienvater will seine Tochter aus dem Krankenhaus abholen, wird aber selbst zu einem medizinischen Notfall. Hat etwa die Auseinandersetzung mit seinem Arbeitskollegen etwas damit zu tun? Nach einem Treppensturz am Bahnhof wird eine Frau von ihrem Ex-Freund ins Krankenhaus gebracht. Ihr Lebensgefährte kommt dazu - und muss feststellen, dass er von ihr nach Strich und Faden belogen wurde. Nach einem Geburtsstillstand kommt eine gebärende Frau ins Krankenhaus, die das Kind eigentlich zu Hause auf die Welt bringen wollte. Ihr Mann und sie sind besorgt, er jedoch eher um sein eigenes Wohl.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221123160400 +0000" stop="20221123170500 +0000" catchup-id="899274309"><title>SOS - Retter im Einsatz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uC39Bo2ePS8mdjzMEQEsglPXNzbGxLVqhJ3wWko9CKLFs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Frau befürchtet, dass sich ihr Bruder und dessen sechsjähriger Sohn in einem brennenden Haus befinden. Doch es kommt noch schlimmer, denn der Brand entpuppt sich nur als der Auftakt zu einer anderen, äußerst nervenaufreibenden Rettungsaktion. Ein anderer Einsatz steht in einem Fitness-Studio an. Dort hängt eine junge Frau mit ihren Haaren in einem Laufband fest. Steckt der vorangegangene Streit mit ihrer Schwester dahinter? Des Weiteren kommt es zu einer dramatischen Suchaktion, denn ein junger Mann vermisst seine Freundin. Gefunden wird allerdings eine andere Frau, die obendrein auch noch verletzt ist. Als die Retter bei ihr eine lebensgefährliche Vergiftung feststellen, geht es auf einmal um Leben und Tod.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221123170500 +0000" stop="20221123180500 +0000" catchup-id="899274318"><title>Köln 50667</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1cHjwaUZSDPrl379AcsbY9BtmPOJtcfokPtlx69Cfefvac/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Überraschend kündigt Lillis Vater Yero seinen Besuch an. Während Chico Sorgen hat, er könnte das Kennenlernen ähnlich versauen wie das mit Lillis Mutter, gerät Lilli in Panik und will, dass die WG superordentlich und sauber ist. Ihr Vater ist nun mal sehr penibel. Nach einem missglückten ersten Aufeinandertreffen, bei dem Chico im Adamskostüm Lilli verführen will und plötzlich Yero vor ihm steht, stellt sich Lillis Vater als unerwartet humorvoll heraus. Er findet Chico zudem auch noch ziemlich cool. Die Stimmung ist blendend – zumindest bei Chico und Yero. Lilli hingegen wird immer niedergeschlagener, weil ihr Vater sie ständig runtermacht. An Chico geht das allerdings völlig vorbei.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221123180500 +0000" stop="20221123191400 +0000" catchup-id="899274324"><title>Berlin - Tag &amp; Nacht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/elQHg573THHeI5eb0Mg9A8Zdp9BYo7evVpeIiQJ2RbZ0w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Paula versetzt es einen Stich, als sie sieht, wie sehr sich Marie darüber freut, bereits morgen ins Internat zu dürfen. Nur Rick gegenüber gibt sie zu, wie schwer es ihr fällt, ihre Pflegetochter ziehen zu lassen. Vor Marie will sich Paula aber nichts anmerken lassen – bis diese aus dem Nichts verkündet, doch noch ein Jahr warten zu wollen. Paulas Erleichterung hält jedoch nicht lange an, denn Rick nennt ihr die wahren Gründe für Maries Zögern: Sie will nicht, dass Paula traurig ist. Paula schämt sich, dass Marie sie durchschaut hat, und beschließt, dem Glück ihrer Ziehtochter nicht länger im Wege zu stehen. Kurzerhand bringt sie Marie schließlich dazu, am folgenden Tag zu fahren, was bei ihr unglaubliche Freude auslöst – und Paula große Erleichterung verschafft.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221123191400 +0000" stop="20221123211600 +0000" catchup-id="899274330"><title>Die Schnäppchenhäuser Spezial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8VZN9AWfPJBBOp9CWH6nCnTJVdiJlHxh2KHRqhnKNxguo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Horror-Haus im schönen Niedersachsen: Marode Decken, kaputte Wände, zerstörte Böden. Das junge Paar Kathrin und Alex ist mit den Nerven am Ende. Sie sind Opfer eines Miet-Vandalen geworden. Vordergründig wollte der Mieter kleine Veränderungen vornehmen. Doch er verwandelte das Haus in eine Ruine. Außer dem Rohbau ist kaum noch etwas übrig. Immer wieder finden die beiden neuen Spuren der Verwüstung. Eine Chance auf Wiedergutmachung hat das Pärchen nicht: Der Mieter ist insolvent und unbekannt verzogen. Dennoch wagen Kathrin und Alex einen Neuanfang: Sie wollen in das völlig heruntergekommene Haus einziehen. Diese Mammutaufgabe verlangt ihnen alles ab. Unterstützung bekommen sie von Freunden und Verwandten, die alles geben, um dem Paar zu helfen. Doch das Budget ist gering – und stellt die Gruppe vor große Herausforderungen…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221123211600 +0000" stop="20221123221500 +0000" catchup-id="899274339"><title>Die Schnäppchenhäuser - Jeder Cent zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Lb6vIy3v0IfUslNzlK19Avyh9BRGpIV2YfKViicLajpqU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mike hat für sich und seine Familie einen 100 Jahre alten Bauernhof für nur 6000 Euro im Internet ersteigert. Leider entpuppt sich der Blindkauf als Ruine. Sindy (31), Ehemann Simon (33) und ihre vier Söhne finden nach drei Jahren endlich ein passendes Eigenheim, das sie per Mietkauf erwerben können. Das gesamte Haus mit 120 qm Wohnfläche ist allerdings stark sanierungsbedürftig.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221123221500 +0000" stop="20221123231700 +0000" catchup-id="899274345"><title>Die Schnäppchenhäuser - Jeder Cent zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/M5dlQ4aDDBMS9BU6YtZmuXbW1qQsUXI1hqhy9AS9BTLQBI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Maria (32) und Thorsten (38) ersteigern eine 40 Jahre alte Pension. Bei der Erstbegehung der Schock: Das Bad muss komplett saniert werden und auch die restlichen Räume sind total verwohnt. Katja (34) lebt mit ihrem Mann Jan (36) im Haus seiner Eltern. Um dem Hotel Mama endlich zu entfliehen, kaufen die beiden ein Haus mit 120 qm Wohnfläche. Es gibt nur einen Haken: das Haus hat 150 Jahre auf dem Buckel und steht seit mehreren Jahren leer.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221123231700 +0000" stop="20221124000900 +0000" catchup-id="899321679"><title>Autopsie - Mysteriöse Todesfälle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Q5LLnENoHPDGsZk9CVkmwyx9CLO1JSkfUpZJTK9APAYalA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Geliebte Mutter – Innerhalb eines Jahres findet man im kalifornischen Placer County zwei Frauenleichen. Beide wurden offensichtlich misshandelt und daraufhin getötet und zurückgelassen. Doch wer sind die beiden Frauen? Erst als sich eine Zeugin nach einem TV-Fahndungsaufruf bei der Polizei meldet, scheint das Geheimnis um die Toten gelüftet. Die Geschichte der Zeugin klingt unglaublich: Eine Mutter soll die Täterin sein, die Opfer ihre beiden Töchter. Für die Ermittler beginnt eine Reise in die Vergangenheit und in unvorstellbare menschliche Abgründe. Unschuldige Opfer – Ein Mann findet in einem Lagerraum in Tücher eingewickelte Knochenteile. Er alarmiert die Polizei. Als sich die Ermittler die Bündel genauer ansehen, steht ihr Urteil schnell fest: Es handelt sich hier um die Überreste von mehreren Säuglingen. Ein Gerichtsmediziner muss nun herausfinden, ob die Babys gelebt haben, als sie zur Welt kamen. Denn nur, wenn das der Fall war, haben es die Polizisten mit Mord zutun. Zuvor stellt sich jedoch noch eine andere Frage: Welcher skrupellose Mensch hat die Babys einfach wie Hausmüll entsorgt?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221124000900 +0000" stop="20221124005300 +0000" catchup-id="899321682"><title>Autopsie - Mysteriöse Todesfälle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fi8Iy6rkunDdnab7YlLVwkMWr3Zbukjuy7YoSaDPGyw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Portland werden mehrere Frauen vergewaltigt. Irgendwann schreckt der Täter auch vor Mord nicht zurück… Im zweiten Fall wird in einem Hotel eine Frau ermordet aufgefunden. Zunächst kann der Fall nicht aufgeklärt werden...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221124005300 +0000" stop="20221124013700 +0000" catchup-id="899321685"><title>Autopsie - Mysteriöse Todesfälle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TJKk1Mai9ALvE80j68rtweCvSKFDovTY8lkY9Ayf5HbxU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach einem Notruf bemerken die Cops eine merkwürdige Flüssigkeit auf dem Shirt der Toten... Ein Haus steht in Flammen. Wegen Blutspuren im Schlafzimmer glauben die Cops, dass hier jemand ums Leben kam... Bei der Autopsie der Leiche eines jungen Mannes stellt sich heraus, dass das Opfer Schusswunden im Rücken hat... In einer Kleinstadt werden zwei Tankstellen-Kassiererinnen ermordet. Der Killer kann unerkannt entkommen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221124013700 +0000" stop="20221124022200 +0000" catchup-id="899321688"><title>Autopsie - Mysteriöse Todesfälle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/f86dgkAzNqzN83CZOfOBa49CEzkB9BE29Bhnmi9BFviB4VQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Robert Spangler betritt das Büro der Park-Ranger des Nationalparks und meldet, dass seine Frau Donna bei einer Wanderung abgestürzt sei und tot im Canyon liege. Später kommt heraus, dass auch seine erste Frau unter mysteriösen Umständen ums Leben kam... Die sterblichen Überreste von zwei Kleinkindern werden innerhalb kurzer Zeit gefunden. Die Mutter kann sich an nichts erinnern... Findet die Gerichtsmedizinerin den entscheidenden Hinweis?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221124022200 +0000" stop="20221124030800 +0000" catchup-id="899321691"><title>Autopsie - Mysteriöse Todesfälle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MqmKd9Bay838qxGeu5cuqMXDRWMdaLQhqn0TB47bY9BDU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fähnrich Muns wird vermisst. Und es fehlen 8600 Dollar aus dem Safe. Wurde Muns Opfer eines Verbrechens? Oder hat er das Geld gestohlen hat und ist geflohen? Andrea verschwindet nach einem Streit mit ihrem Ehemann. Kurz davor hat sie ihrer Oma erzählt, dass die Heirat ein Fehler gewesen sei und sie Angst habe. Rachel wird vergewaltigt und ermordet. Die Spuren können keiner Person zugeordnet werden. Das Verbrechen bleibt Jahrzehnte lang ungeklärt.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221124030800 +0000" stop="20221124040900 +0000" catchup-id="899321694"><title>Autopsie - Mysteriöse Todesfälle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Q5LLnENoHPDGsZk9CVkmwyx9CLO1JSkfUpZJTK9APAYalA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Geliebte Mutter – Innerhalb eines Jahres findet man im kalifornischen Placer County zwei Frauenleichen. Beide wurden offensichtlich misshandelt und daraufhin getötet und zurückgelassen. Doch wer sind die beiden Frauen? Erst als sich eine Zeugin nach einem TV-Fahndungsaufruf bei der Polizei meldet, scheint das Geheimnis um die Toten gelüftet. Die Geschichte der Zeugin klingt unglaublich: Eine Mutter soll die Täterin sein, die Opfer ihre beiden Töchter. Für die Ermittler beginnt eine Reise in die Vergangenheit und in unvorstellbare menschliche Abgründe. Unschuldige Opfer – Ein Mann findet in einem Lagerraum in Tücher eingewickelte Knochenteile. Er alarmiert die Polizei. Als sich die Ermittler die Bündel genauer ansehen, steht ihr Urteil schnell fest: Es handelt sich hier um die Überreste von mehreren Säuglingen. Ein Gerichtsmediziner muss nun herausfinden, ob die Babys gelebt haben, als sie zur Welt kamen. Denn nur, wenn das der Fall war, haben es die Polizisten mit Mord zutun. Zuvor stellt sich jedoch noch eine andere Frage: Welcher skrupellose Mensch hat die Babys einfach wie Hausmüll entsorgt?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221124040900 +0000" stop="20221124045400 +0000" catchup-id="899321697"><title>Hilf mir! Jung, pleite, verzweifelt...</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5Drk9BLHxfYxb8DD0ufWZTzCh9CkeMiee1agYEKcIAScM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jule hatte schon immer das Gefühl, nicht zu ihrer Familie zu gehören. Ihre Vermutung bestätigt sich, als sie zufällig erfährt, dass sie adoptiert wurde. Auf eigene Faust sucht die 17-Jährige ihre leibliche Mutter. Diese lebt mit ihrer neuen Familie in einer noblen Villa am Stadtrand. Als Jule mitbekommt, dass die Familie nichts von ihrer Identität weiß, stellt sie ihre leibliche Mutter enttäuscht zur Rede: Jule fordert Schweigegeld, ansonsten droht sie die Lebenslüge ihrer Mutter. Anfangs bekommt sie das Geld, doch als Jule immer mehr fordert, eskaliert die Situation.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221124045400 +0000" stop="20221124055600 +0000" catchup-id="899321700"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TjlrnQSRKV9CMUWq3ZEDh3wNZxn6bNwu5YIncMHUAAEk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Angi (50) muss ihr geliebtes Elternhaus verkaufen, um Kredite abbezahlen zu können. Keine einfache Situation, zumal ihre Mutter Irmgard alles in diesem Haus an ihren verstorbenen Mann Siegfried erinnert. Über 30 Jahre verbrachte das Paar hier. Der Künstler hinterließ Angi und ihrer Mutter Unmengen Bilder, Möbel und Trödel. Die ganzen Sachen müssen so schnell wie möglich verkauft werden, damit Angi den bevorstehenden Umzug bezahlen kann. In nur sechs Wochen muss die Familie aus dem Haus ausgezogen sein. Ohne professionelle Hilfe geht hier gar nichts. Deshalb hat die 50-Jährige Trödelprofi Sükrü Pehlivan nach Fuchstal in Bayern bestellt. Sükrü merkt schnell, dass dies ein schwieriger Fall wird, da Irmgard und Angi teils überhöhte Preisvorstellungen haben. Kann der Verkaufsexperte die Familie überzeugen, dass die Dinge doch nicht so viel wert sind und findet er genug Käufer für den Trödel? Schließlich braucht die Familie jeden Cent, um den Umzug bezahlen zu können.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221124055600 +0000" stop="20221124065700 +0000" catchup-id="899321703"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/o6ovHwlyQR6smIFPcWuoNugObiMgRX1qU6qKCdEIKhA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vor vier Jahren verschwand Karins Mieter in sein Heimatland Portugal und kehrte nicht zurück. Für Karin ein großer Schock, denn die Rentnerin ist auf ihre Mieteinnahmen angewiesen. Erst durch einen aktuellen Gerichtsbeschluss hat die 76-Jährige die Erlaubnis, die Werkstatt zu räumen und neu zu vermieten. Ohne fremde Hilfe ist die Räumung für Karin eine unlösbare Aufgabe. Die Werkstatt ist bis unter die Decke gefüllt mit Autos und Ersatzteilen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221124065700 +0000" stop="20221124075800 +0000" catchup-id="899321706"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qHviLmKd8rJO4nHZdVH8QBaOrzk0bCo9C2DLGqst7oVc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wer das Grundstück von Conny (50) und Kai (54) betritt, staunt nicht schlecht: Die beiden wohnen in einem kleinen 30-Quadratmeter-Häuschen, während auf dem 800-Quadratmeter-Grundstück alles mit Trödel vollgestopft ist. Nach dem Tod ihres Vaters hat Conny das Anwesen samt Hausrat geerbt und um die Kosten für die eigene Mietwohnung zu sparen, entschloss sich das Paar, selbst in das kleine Haus zu ziehen. Nun steht alles voll und bei der Sammelleidenschaft von Kai ist Chaos und Platzmangel vorprogrammiert. So kann es nicht weitergehen! Das Paar hat sich dazu entschlossen, das Haus durch einen Anbau zu vergrößern, aber dafür fehlt das Geld. Conny ist Frührentnerin und Kai hat derzeit keinen Job. RTL II-Trödelprofi Otto Schulte will dem Paar helfen, den Trödel zu verkaufen. Doch ist die geerbte Schlumpfsammlung überhaupt wertvoll? Und sind Kais geliebte Motorräder wirklich fahrtüchtig? Eines ist sicher: Otto muss sich einiges einfallen lassen, damit Kai und Conny ihr Häuschen vergrößern können.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221124075800 +0000" stop="20221124095500 +0000" catchup-id="899321709"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/IbmwEQBrSq9AO5WG9CNxndLDsELwug7rPgJEFkZYp8cPs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bärbel (39) hat alle Hände voll zu tun, ihre vier Kinder im Zaum zu halten. Die Wildfänge toben nach Lust und Laune durchs Haus und sind von ihrer liebenden Mutter einfach nicht dazu zu bewegen, im Haushalt mit anzupacken. Zwischen Sascha (37) und Pascal (25) hat es ordentlich gefunkt. Die beiden Männer sind seitdem unzertrennlich. Ihr Liebesnest erstrahlt in nahezu puristischem Glanz, besonders Sascha legt viel Wert auf Ordnung und Sauberkeit.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221124095500 +0000" stop="20221124115500 +0000" catchup-id="899321712"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sMJg9Ab6bCNs5YzuN6Cvhty8Wxk7oIt0CMWfcTM2y9A9AE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tanja (28) lebt mit ihrem Freund Frank (32) und dem gemeinsamen Söhnchen Maximilian in einer Drei-Zimmer-Wohnung im Südwesten von Sachsen. Tanjas großer Traum ist es, als Model durchzustarten. Die Tauschpartnerin kommt dieses Mal aus Hessen. Hier möchte sich die Dreier-Combo, bestehend aus der quirligen Vasiliki, genannt Viki, der lustigen Maryam und dem zielstrebigen Modedesigner und Modelscout Cem, der Herausforderung Frauentausch stellen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221124115500 +0000" stop="20221124125500 +0000" catchup-id="899321715"><title>Die Reimanns - Ein außergewöhnliches Leben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/iyb9CMkbpy3EuBoZKao7EYEJMNaBuKkKB4n79BIlZqKh4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Konny und Manu haben ihre Tochter Janina und ihren zukünftigen Schwiegersohn Coleman zu einer ganz besonderen Reise eingeladen. Auf Kauai, der ältesten hawaiianischen Insel, wollen sie den neuen Schritt im Leben ihrer Tochter gebührend feiern. Und dabei wird es sehr spirituell… Die Hamburger Rasselbande bekommt von den Hawaii-Experten Katharina und Enrico die tiefgründige Bedeutung des Wortes „Aloha“ erklärt. Im Anschluss dürfen sie beim traditionellen Hula Tanz ordentlich die Hüften kreisen lassen. Doch wer Konny Reimann kennt, der weiß, dass noch ein waschechtes Abenteuer her muss, damit es dem Hamburger Jung nicht langweilig wird. In den alten Bewässerungsstollen einer Zuckerrohrplantage wollen die Reimanns einen wilden Ritt auf einem Gummireifen wagen. Ob Wasserratte Manu da mitspielt?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221124125500 +0000" stop="20221124145700 +0000" catchup-id="899321718"><title>Hartz und herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Q8fJK7NT9Cl2WW6IH6eRLiVMMmZmu5dVNkd3qBPJmyuM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Frank ist seit 19 Jahren arbeitslos. Seine Vergangenheit hat ihm die Suche nach einer Arbeitsstelle verbaut. Seine Zukunft möchte der Hartz-IV-Empfänger dennoch in die Hand nehmen: Als Taxifahrer will er der Armut entkommen. Single Mathias kämpft sich weiterhin mit seinem besten Kumpel Norbert durch den Alltag. Gemeinsam versuchen die beiden Männer, beruflich Fuß zu fassen. Zusätzlich muss Mathias seinen Schuldenberg von 35.000 Euro bewältigen – ansonsten bleibt ihm nur der Weg in die Privatinsolvenz. Derweil versucht die allein erziehende Mutter Ute trotz größter finanzieller Widrigkeiten ihren Kindern ein sorgenfreies Leben zu ermöglichen. Um ihnen ihre Wünsche zu erfüllen, greift sie oft auf Finanzierungen zurück. Doch die Ratenkäufe sprengen ihr monatliches Budget.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221124145700 +0000" stop="20221124150300 +0000" catchup-id="899321721"><title>RTLZWEI News</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/huIFpDsi3LykxzMxIYdkK9AbZ1yDsu9BvTZBpfk1u8Hs4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die RTLZWEI News sind eine Nachrichtensendung für Jugendliche, junge Erwachsene und alle, die sich für moderne Themen interessieren. Die Themenauswahl reicht von den wichtigsten Ereignissen aus Politik und Wirtschaft bis hin zu Umwelt-, Service-, Entertainment-, Technik- und Sportthemen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221124150300 +0000" stop="20221124150400 +0000" catchup-id="899321724"><title>RTLZWEI Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7qJ8X1ec87EHH5NAKNcWdLjedgnlSqrbY9BKIZa24aJE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>RTLZWEI Wetter bietet einen kompakten Überblick über das aktuelle Wetter in Deutschland und eine Voraussage, wie sich das Wetter im Laufe der nächsten drei Tage entwickeln wird.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221124150400 +0000" stop="20221124160500 +0000" catchup-id="899321727"><title>Südklinik am Ring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JVSmWG9AlWTFNQ2nqfBoS3danhfpiq51INzbn6eeswHo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine 22-jährige Fliesenlegerin kommt mit einer Schnittverletzung in die Notaufnahme. Sie ahnt nicht, dass es schon bald um Leben und Tod gehen wird. Eine zwölfjährige kommt mit ihrer kleinen verletzen Schwester und einem großen Geheimnis ins Krankenhaus. Zwei Schülerinnen kommen nach einer Prügelei in die Notaufnahme. Der Grund des Streits bringt ein schlüpfriges Geheimnis ans Licht..</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221124160500 +0000" stop="20221124170600 +0000" catchup-id="899321730"><title>SOS - Retter im Einsatz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GYHC8pfv1h43BslgRpvJugYExumEp9AaIDegbRQtSQEM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Frau löscht eine in Flammen stehende Person im letzten Moment. Schock: Der Verletzte ist der Freund ihres Sohnes, mit dem dieser vor Kurzem weggefahren ist. Was ist passiert? Wo ist ihr Sohn? Und: Ein Ehemann findet seine schwangere Frau bewusstlos an ihrer Arbeitsstelle vor. Hat sich die werdende Mutter bis zur Erschöpfung überarbeitet? Außerdem: Die Retter werden zu einem kuriosen Einsatz gerufen: Eine Joggerin findet einen verletzten Clown im Gebüsch – hat er etwas mit dem spurlosen Verschwinden ihrer Freundin und deren Baby zu tun?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221124170600 +0000" stop="20221124180400 +0000" catchup-id="899321733"><title>Köln 50667</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8vbqHnJi7uU0avBJXBK6ABioYuBnaUGwvtIzMmHeoj8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Meike ist fassungslos, als sie von Georges Plan erfährt, Köln bereits morgen zu verlassen. Doch anstatt für ihre Zukunft mit George zu kämpfen, ist Meike schlichtweg am Ende. Ihr fehlt die Kraft, George davon zu überzeugen, dass sie die Wahrheit sagt und Tess nun mal lügt. Erst als sie später wieder auf Tess trifft, wird Meike bewusst, dass sie nicht aufgeben darf. Sie fordert Tess auf, George das komplette Video zu zeigen, damit er sieht, was nach dem Kuss mit Carlo passiert ist. Doch Tess weigert sich und provoziert Meike dermaßen, dass die sich vergisst und ihr eine Ohrfeige verpasst. Genau in diesem Moment stößt George dazu.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221124180400 +0000" stop="20221124191400 +0000" catchup-id="899321739"><title>Berlin - Tag &amp; Nacht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mXdW5BwdAB3olyZyjbVkjsKZwYrUIVgOFJtE9B7BXJKo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Joe hadert mit seinem vorgegaukelten Versprechen, sich in Sachen René zurückzunehmen. Angestrengt versucht er die Fassade aufrechtzuerhalten, während Siggi im Hintergrund längst weitere Recherchen anstellt. Und tatsächlich: Siggi treibt einen ehemaligen Geschäftspartner von René auf, der einen äußerst zwielichtigen Eindruck macht. Allerdings will der partout nicht mit der Sprache rausrücken. Joe verliert langsam jede Hoffnung, doch noch etwas gegen René ausrichten zu können. Als Peggy ihn beim Herumschnüffeln und somit beim Bruch seines Versprechens erwischt, bricht sie ein für alle Mal mit ihm.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221124191400 +0000" stop="20221124211600 +0000" catchup-id="899321745"><title>Hartes Deutschland - Leben im Brennpunkt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/883lmyXUHu9Cf6cikHhb54BZqnKC9BFUCU7pQTZzUyBqU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hamburg ist die zweitgrößte Stadt Deutschlands und gilt als wohlhabend. Doch abseits der imposanten Speicherstadt gelten die Viertel St. Georg und St. Pauli als berüchtigt. Auf dem dortigen Kiez prägen auch Suchtkranke das Stadtbild. Einer von ihnen ist Sven (42). Der Vater einer Tochter lebt seit zwanzig Jahren auf der Straße und erbettelt sich seinen Lebensunterhalt. Sein bevorzugtes Revier hierfür: die Hamburger U-Bahn. Über 50 Euro kann er hier an manchen Tagen in nur zwei Fahrten schnorren, um seinen Suchtdruck zu finanzieren.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221124211600 +0000" stop="20221124231800 +0000" catchup-id="899321751"><title>Hartes Deutschland - Leben im Brennpunkt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0apx1Odj5tafPW3dfmRdbjMn19B5GSR9C8qSA1UhsTKjM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hamburg: In der Hansestadt mit Deutschlands größtem Hafen befindet sich abseits der schillernden Lichter einer der reichsten Städte des Landes das soziale Elend. Eine unübersehbare Szene von Obdachlosen und Drogenabhängigen lebt hier scheinbar in einer Parallelwelt. 2019 sterben hier 81 Drogenabhängige an den Folgen ihrer Sucht. Rund 2.000 Menschen haben in der norddeutschen Metropole kein Dach über dem Kopf und leben auf der Straße. Eine von ihnen ist Julia (36). Die Mutter von fünf Kindern kiffte bereits mit zehn Jahren, als Teenagerin folgten dann erstmals harte Drogen. Zur Zeit sei sie clean, sagt sie. Doch der starke Alkoholkonsum scheint Julia nach wie vor zu beherrschen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221124231800 +0000" stop="20221125001200 +0000" catchup-id="899371902"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MzSA2See3xPZYEJ6y3LdTufHOun7Ln4HbOg5Sk8rhY0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit Gabis Mann Camillo vor knapp drei Jahren ums Leben kam, ist die 65-Jährige vollkommen überfordert. Camillo war leidenschaftlicher Sammler und hat eigens für seinen Trödel eine 100qm große Lagerhalle angemietet. Gabi versucht vergeblich zusammen mit ihrem Schwiegersohn Rene die Halle frei zu räumen, doch es scheitert nicht nur an Abnehmern der Ware, sondern auch an Gabis Gefühlsausbrüchen, wenn sie den Trödel ihres verstorbenen Mannes sieht. Für Gabi ist es enorm wichtig, endlich mit dem tragischen Tod und dem alten Trödel ihres Mannes abzuschließen. Trödelexperte Marco Heuberg unterstützt die Rentnerin bei ihrem Vorhaben und sorgt dafür, dass die Stücke in gute Hände kommen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221125001200 +0000" stop="20221125005700 +0000" catchup-id="899371905"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Ar9C0mAn9AtjeaN9C1u28OunMzVTmpoMknoKL46k9CUzLkM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Thomas (27) hat von seinem Großvater eine riesige Villa inklusive Einrichtung geerbt. Der 27-Jährige hat sich bereits ein Angebot von einem Antiquitätenhändler machen lassen, das war dem Studenten aber zu niedrig. Deshalb hat er Trödelprofi Mauro Corradino um Hilfe gerufen. Der Verkaufsexperte übernimmt diesen Fall natürlich gern. Denn Thomas kann gerade jeden Cent gebrauchen, da der große Altbau dringend renoviert werden muss. Mauro schaut sich in der alten Villa genau um! Findet er etwa einen Schatz? Und um die passenden Käufer für die antiken Stücke von Thomas` Opa kümmert sich der Trödelprofi natürlich auch. Eines ist klar, auch der Student muss sich ins Zeug legen. Der Profi weiht den 27-Jährigen in seine Verkaufs-Geheimnisse ein. Wie wird Thomas sich schlagen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221125005700 +0000" stop="20221125014200 +0000" catchup-id="899371908"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/iGM1spgsC9CykERASGtdBnC7AGxj86uhTY35qpDkJTUQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sowohl Carmens Sohn Peter als auch ihr Mann sind verstorben. Über die Verluste kam die Rentnerin nie hinweg. Sie klammert sich an Sachen aus der Vergangenheit und möchte nichts wegschmeißen. Selbst Tüten, Feuerzeuge oder leere Zigarettenschachteln werden aufbewahrt. In ihrem Bett hat sie seit einem Jahr nicht mehr geschlafen, denn hier bewahrt sie ihre Kleidung gestapelt auf. Trödeltrupp-Experte Otto Schulte soll Carmen davon überzeugen, sich endlich von ein paar Dingen zu trennen. Beispielsweise von den alten Uhrmacher-Sachen ihres Mannes. Ebenso muss Otto für viele Möbel und Unmengen an Trödel Käufer finden, da Carmen in wenigen Tagen in eine wesentlich kleinere Wohnung ziehen will. Otto gibt wie immer alles, um Carmen zu helfen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221125014200 +0000" stop="20221125022700 +0000" catchup-id="899371911"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/deTRr4yg0nYENSUqCllr72kzVyLm4FMJvyNQIdD8bJ8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Lutz (51) ist Sammler aus Leidenschaft. Jede Woche sammelt er Sperrmüll ein – in der Hoffnung, ihn gewinnbringend zu verkaufen. Nur der nötige Geschäftssinn fehlt ihm – verkauft hat er bisher noch nichts. Ehefrau Marita (53) ist gegen ihren Mann machtlos. Sie weiß genau, dass Lutz viele seiner angesammelten Schätze längst vergessen hat Das Chaos ist mittlerweile so groß, dass Marita sich einfach nur noch schämt. Trödelprofi Sükrü Pehlivan eilt Marita und ihren Töchtern Laura und Anita zu Hilfe. Wird er den Lkw-Fahrer davon überzeugen können, mit seinen Preisen herunterzugehen? Wie immer gibt der Trödelprofi alles, um auch diesen Fall zu lösen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221125022700 +0000" stop="20221125031200 +0000" catchup-id="899371914"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fwTTvkcststSgujcVrS7vv654jTvB2f0iHH9BekVcVKg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Armin (49) hat neue Pläne: Er will in Ostdeutschland neu anfangen, denn dort sind die Mieten und Lebenshaltungskosten ja viel günstiger als in Winnenden in Baden-Württemberg. Die Zeit drängt, Armin muss seine 100 m² große Lagerhalle leer bekommen. Der Mietvertrag ist bereits gekündigt. Sohn Raphael (15) hat auch noch ein Problem: Durch den Restposten-Internethandel hat sein Vater kaum Zeit für ihn. Auch Armins Tochter Tamara bedauert es sehr, dass ihr Vater nur noch arbeitet und sich nicht mehr um die Kinder kümmern kann. Trödelprofi Mauro Corradino übernimmt diesen Auftrag. Leider stößt er zunächst nur auf billig hergestellte Ware und er erfährt, dass Armins Geschäft sehr schlecht läuft. Mauro muss also in wenigen Tagen jede Menge Sachen verkaufen und eine Familie wieder an einen Tisch bekommen. Wird Mauro diesen schweren Fall lösen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221125031200 +0000" stop="20221125041100 +0000" catchup-id="899371917"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GPX5rgIS4fnjUEieerxgrzocXiEqkElqWcSFtgShkBM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nicht nur das Haus der Mutter macht Tristan (23) und seiner Familie Sorgen, auch das Haus der verstorbenen Großmutter ist alles andere als in einem guten Zustand. Tristans Oma war eine echte Schnäppchenjägerin und hat Unmengen an Sachen im Haus abgestellt. Geheizt hat die alte Dame leider nie und so ist die Immobilie leider zum größten Teil von Schimmel befallen. Auch die Hilfe von Freundin Sarah (19), deren Mutter Beate (55) und ihrem Freund Franck (53) reicht nicht aus, um das Chaos zu beseitigen. Trotz ihrer Überforderung denken alle vier, dass es viele Schätze in den beiden Häusern gibt. Deshalb rufen sie den Trödeltrupp zur Unterstützung. Trödelexperte Sükrü Pehlivan ist zunächst schockiert von den Zuständen der Häuser und auf den ersten Blick entdeckt er nichts Wertvolles. Wird der Trödelprofi dennoch ein paar Schätze entdecken und der Familie helfen können, die Häuser zu leeren? Eines ist klar: In Kaiserslautern wartet ein echter Härtefall auf Sükrü!</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221125041100 +0000" stop="20221125045500 +0000" catchup-id="899371920"><title>Hilf mir! Jung, pleite, verzweifelt...</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/XIZ35xag8PGeBs7BWj4x9AqyZq8iPzTEWuQ4u9Bkp9A9BMA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachdem ihr Freund sie verlassen hat, ist Nicole so pleite, dass sie zusammen mit ihrer kleinen Tochter Leni wieder zu ihrer Mutter Renate ziehen muss. Die finanziellen Probleme der 22-Jährigen häufen sich, außerdem wird sie von ihrem Ex-Vermieter wegen Mietschulden unter Druck gesetzt. Um sich von ihrem Kummer abzulenken, geht Nicole mit ihrer Freundin Julia shoppen. Beim Anprobieren neuer Klamotten vergisst sie ihren Frust – doch die junge Arzthelferin gerät so in einen Teufelskreis der Kaufsucht, aus dem sie alleine nicht mehr herauskommt.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221125045500 +0000" stop="20221125055600 +0000" catchup-id="899371923"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MzSA2See3xPZYEJ6y3LdTufHOun7Ln4HbOg5Sk8rhY0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit Gabis Mann Camillo vor knapp drei Jahren ums Leben kam, ist die 65-Jährige vollkommen überfordert. Camillo war leidenschaftlicher Sammler und hat eigens für seinen Trödel eine 100qm große Lagerhalle angemietet. Gabi versucht vergeblich zusammen mit ihrem Schwiegersohn Rene die Halle frei zu räumen, doch es scheitert nicht nur an Abnehmern der Ware, sondern auch an Gabis Gefühlsausbrüchen, wenn sie den Trödel ihres verstorbenen Mannes sieht. Für Gabi ist es enorm wichtig, endlich mit dem tragischen Tod und dem alten Trödel ihres Mannes abzuschließen. Trödelexperte Marco Heuberg unterstützt die Rentnerin bei ihrem Vorhaben und sorgt dafür, dass die Stücke in gute Hände kommen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221125055600 +0000" stop="20221125065700 +0000" catchup-id="899371926"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5NeWPEMpn9CvGjotDeuOT8x7fxqr0lqwje4RWx9BABihQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach dem Tod ihres Vater und ihrer Mutter hat Monika (39) das Haus ihrer Eltern geerbt. Ohne auszumisten, ist die Bayerin mit ihrem Sohn Adrian (9) eingezogen und hat ihre eigenen Sachen ins neue alte Eigenheim gebracht. Das quillt nun völlig über. In fast jedem Zimmer herrscht Chaos: Eigener Hausrat, der Trödel der Eltern und jede Menge Müll liegen kreuz und quer verteilt. Sich von Sachen zu trennen, fällt Monika aber sehr schwer, da sie mit jedem Teil alte Erinnerungen verknüpft. Neben dieser Bürde belastet sie auch ihre finanzielle Situation. Monika ist arbeitslos, hat Schulden und lebt im Moment vom Kindergeld und Unterhalt ihres Sohnes. Tochter Jasmin (19) steht ihrer Mutter zur Seite, ebenso Lebensgefährte Reinhard (44). Doch auch sie sind mit dem Chaos überfordert. Jetzt soll RTL II-Trödelexperte Mauro Corradino Ordnung in Monikas Leben bringen. Doch wird die 39-Jährige im entscheidenden Moment auch loslassen können?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221125065700 +0000" stop="20221125075600 +0000" catchup-id="899371929"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RtX9AfP08jQCX3oVmwDHkCzxa56mczxeT5jueAOD7UAA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Beate (50) und Oktay (47) sind mit den Nerven am Ende. Bereits seit 14 Jahren versucht das Ehepaar, auf dem rund 12.000 Quadratmeter großen Grundstück in ihrem bayrischen Heimatort Platz und Ordnung zu schaffen. Doch ein Ende ist nicht in Sicht. Denn neben dem Wohnhaus, das voller Trödel und Hausrat steht, müssen auch die Scheune und die Mühle entrümpelt und saniert werden. Die Folge: Beate leidet unter Burnout und Oktay hat einfach keine Zeit mehr für die gemeinsamen Kinder Phillipp (11) und Victoria (10). Die Familie droht, an der nicht enden wollenden Arbeit und dem Stress zu zerbrechen. Deshalb hat Beate ihrem Mann jetzt ein Ultimatum gestellt: Grundstück oder Familie. Keine leichte Aufgabe für die RTLZWEI-Trödelexperten Otto Schulte und Marco Heuberg. Die beiden sind froh, im Doppelpack nach Bayern angereist zu sein. Hier gibt es nämlich jede Menge zu tun. Werden sie der Familie helfen können, damit die Vier am Ende wieder glücklich sind?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221125075600 +0000" stop="20221125095100 +0000" catchup-id="899371932"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/R5hNmHzRq9Ab7wy1zeQ7DQeN4L1s5rQcyOm8t9AZy3dPU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Keine Berufsausbildung und keine Arbeit: Jasmin (22) verbringt ihre wenig abwechslungsreichen Tage in einer Wohnung, die sie mit ihrer Mutter Elisabeth (51) teilt. Die hat auch keinen Job. Beide haben eine Vorliebe für die Couch, den Fernseher und den PC. Uschi (52) hingegen ist topfit. Vor vier Jahren hat sie das Bodybuilding für sich entdeckt. Damit stählt sie nicht nur ihre Muskeln, sondern auch ihr Selbstbewusstsein.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221125095100 +0000" stop="20221125115200 +0000" catchup-id="899371935"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dyyY0s64LCoMTog85NpGUst9C7X54u9AqRWUsFkqahkKE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Heidemarie (63) lebt gemeinsam mit ihrer Partnerin Pascale (47) in Baden-Württemberg. Die beiden sind ein ausgeflipptes Pärchen, das zeigt, was es bedeutet, das Leben zu genießen. Der Gegenpart kommt diesmal aus dem Ruhrgebiet. Hier wohnt Hausfrau Marion (45) mit ihren beiden Söhnen Justin (13) und Maurice (11) sowie Ehemann Dirk (39).</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221125115200 +0000" stop="20221125125500 +0000" catchup-id="899371938"><title>Die Reimanns - Ein außergewöhnliches Leben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6s6FaDPW9BfFY13t3DzCHJW1Wg9B0SF6Zgj3nsYieQHms/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Reimanns leben nun seit fast sieben Monaten auf Hawaii. Doch es gibt Ärger im Paradies. In der selbst erschaffenen Oase der Reimanns werden die Kokosnüsse reif. Nachdem Konny fast von einer Kokosnuss erschlagen wurde, heißt es für den Heimwerkerkönig wieder: „Selbst ist der Mann“. Das abenteuerliche Konstruieren, rund um die Kokosnussernte, geht los… Und wie nicht anders zu erwarten war, ist das natürlich nicht die einzige Herausforderung für die Reimanns. Sohnemann Jasons Frau liegt in den Wehen und Konny und Manu werden zum zweiten Mal Großeltern. Es geht für die Reimanns also wieder einmal zurück nach Texas!</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221125125500 +0000" stop="20221125145500 +0000" catchup-id="899371941"><title>Hartz und herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eapD9BJntqffNcOB9ARdaVh9BZtjOrPNM12vvoZbY9BX4Bk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ute ist Mutter von zwei Kindern und alleinerziehend. Die 36-Jährige bezieht Hartz IV und versucht im Monat mit ca. 1.600 Euro auszukommen. Viel Spielraum für die Wünsche ihrer Kinder bleibt da nicht. Ute greift deshalb oft auf Finanzierungskäufe zurück und verliert damit die Kontrolle über ihre Ausgaben. Mathias und sein bester Freund Norbert geben sich in ihrem Alltag mit Hartz IV gegenseitig Halt und Unterstützung. Beide möchten wieder zurück ins Berufsleben und sind füreinander da. Aber erst mal muss Single Mathias seine Schulden in Höhe von 35.000 Euro begleichen - sonst bleibt nur der Weg in die Privatinsolvenz. Frank ist seit fast 20 Jahren arbeitslos. Seine Gefängniszeit erschwert ihm die Jobsuche. Doch er lässt sich nicht unterkriegen: Als Taxifahrer möchte Frank sein eigener Chef werden und endlich wieder eigenes Geld verdienen. Doch erst muss der Hartz IV-Empfänger den Gesundheitstest bestehen. Claudia wurde von ihrem Ex-Freund Tobias wegen Unterschlagung angezeigt. Hinzu kommt, dass die 18-jährige wegen Körperverletzung auf Bewährung ist und über sie Gerüchte wegen einer Hautkrankheit kursieren. Der Streit zwischen Tobias und Claudia droht zu eskalieren.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221125145500 +0000" stop="20221125150100 +0000" catchup-id="899371944"><title>RTLZWEI News</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/huIFpDsi3LykxzMxIYdkK9AbZ1yDsu9BvTZBpfk1u8Hs4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die RTLZWEI News sind eine Nachrichtensendung für Jugendliche, junge Erwachsene und alle, die sich für moderne Themen interessieren. Die Themenauswahl reicht von den wichtigsten Ereignissen aus Politik und Wirtschaft bis hin zu Umwelt-, Service-, Entertainment-, Technik- und Sportthemen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221125150100 +0000" stop="20221125150200 +0000" catchup-id="899371947"><title>RTLZWEI Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Nb1mCuC9CkEeInXulSFhhio9CPi9CWI4NkiSHqhze05Hgs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>RTLZWEI Wetter bietet einen kompakten Überblick über das aktuelle Wetter in Deutschland und eine Voraussage, wie sich das Wetter im Laufe der nächsten drei Tage entwickeln wird.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221125150200 +0000" stop="20221125160400 +0000" catchup-id="899371950"><title>Südklinik am Ring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Glcg9CSx5jYqUmlzbvL49Bo5j9ARcTFY1AB9AN2WyjgzVpA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine junge Gardetänzerin ist beim Joggen im Wald gestürzt. Doch warum möchte sie unbedingt abnehmen? Ein Mann wird wegen seinen starken Schmerzen im Oberbauch behandelt. Plötzlich kommt eine Krankenschwester, die er die ganze Zeit anstarren muss. Was ist der Grund dafür? Eine Frau wird von ihrem Chef nach einem Arbeitsunfall ins Krankenhaus gebracht. Als ihr Sohn anruft, verhalten sich beide merkwürdig. Was verbirgt sich dahinter?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221125160400 +0000" stop="20221125170500 +0000" catchup-id="899371953"><title>SOS - Retter im Einsatz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KLCCcEsAalGKF1Qm3dpRgsLXE9C9B09BaZVgPlGMVuGams/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein junger Mann bekommt einen erschreckenden Anruf von seiner Freundin, sie hat große Schmerzen und braucht dringend Hilfe. Allerdings fehlt von ihr jede Spur. Eine nervenaufreibende Suche beginnt… Und: Eine Frau baut auf der Autobahn einen Unfall und behauptet, sie wäre einem Reh ausgewichen. Doch die Hinweise am Unfallort deuten darauf hin, dass sie nicht die Wahrheit sagt... Außerdem: Ein Mann sieht Rauch aus seinem Heim kommen. Bevor er eintreten kann, taumelt ihm ein verletzter Fremder aus dem Haus entgegen – in Boxershorts! Wer ist er und wo ist die Ehefrau des Mannes?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221125170500 +0000" stop="20221125180600 +0000" catchup-id="899371956"><title>Köln 50667</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Fl9CPC6QQKoYz2TptJLZrasX6kDo51X62gu5YB8cHugI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Beziehung mit Kaspar stellt Leonie weiterhin vor große Herausforderungen. Sie ist verzweifelt, weil es am Morgen schon wieder Streit zwischen ihm und ihren Freunden in der WG gibt. Kaspar lässt Leonie wissen, dass er es dort allmählich nicht mehr aushält. Offenbar hat er bereits heimlich nach einer Wohnung für sie beide gesucht. Leonie fühlt sich von dieser Aktion ein wenig überrumpelt. Letztlich lässt sie sich aber doch darauf ein, zusammen mit Kaspar einen unverbindlichen Besichtigungstermin wahrzunehmen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221125180600 +0000" stop="20221125191400 +0000" catchup-id="899371959"><title>Berlin - Tag &amp; Nacht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FD18U4MG636MKgv3xKbJ7D2aGXiu43KaJfym3DWoPTM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sina ist besorgt. Sie spürt, dass Jonas immer skeptischer wird. Er scheint geradezu zu wittern, dass die Freunde etwas vor ihm verheimlichen. Zwar kann sie ihn zunächst mit einer Ausrede beruhigen, doch dann muss sie ihn gleich wieder versetzen. Nino ködert sie nämlich mit einer fetten Limousine. Als Jonas das bemerkt, wachsen erneut seine Zweifel und er fragt sich, woher die Freunde so viel Geld haben könnten. Am Abend konfrontiert Jonas Sina mit seinen Vermutungen. Sie wehrt das Ganze mit Ausreden ab. Trotzdem wird sie von einem schlechten Gewissen geplagt. Eigentlich mag sie Jonas und will ihn nicht anlügen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221125191400 +0000" stop="20221125220100 +0000" catchup-id="899371962"><title>Illuminati</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VbQLIO5OdvJK7MX3HU9AlGimnffkj0L0btUOM866btPU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Symbolforscher Professor Robert Langdon entdeckt Hinweise, dass die Geheimorganisation der Illuminaten wieder auferstanden ist. Der uralte konspirative Geheimbund ist der zutiefst verhasste Erzfeind der katholischen Kirche und droht damit, den gesamten Vatikanstaat zu vernichten. Langdon findet heraus, dass eine unaufhaltbare Illuminati-Zeitbombe tickt, die noch am gleichen Tag zu explodieren droht. Er fliegt unverzüglich nach Rom.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221125220100 +0000" stop="20221126000800 +0000" catchup-id="899371965"><title>Adventurers</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MwnLSZa67mLntxPjmgVE0s3N0J1ztCXczE4ZxC79BzRA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>„Einmal ein Dieb, immer ein Dieb!&quot; - so begrüßt der hartnäckige Kommissar Pierre Bissette den soeben aus dem Gefängnis entlassenen Zhang Dan. Und obwohl der berüchtigte Meisterdieb sich eigentlich zur Ruhe setzen will, nimmt er einen letzten Auftrag an: den gefährlichen Raub eines sagenumwobenen Colliers, der Dan und seinem neuen Team ihr ganzes Können abverlangt. Wie versprochen nimmt Kommissar Pierre ihre Verfolgung quer durch Europa auf. Dabei wird er unerwartet unterstützt von Dans Ex-Freundin Amber Li, die ebenfalls noch eine Rechnung mit dem Dieb offen hat. Ein actiongeladenes Katz-und-Maus-Spiel nimmt seinen Lauf, das für alle Beteiligten so manche Überraschung parat hält...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221126000800 +0000" stop="20221126014500 +0000" catchup-id="899414499"><title>Momentum</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/boD9B9B3g0ELJP9BRylzfDcyL3JdxncIfKTTTRoFNCmQP0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Es soll das letzte Mal sein: Alexis „Alex“ Farraday möchte ihr Auskommen nicht mehr mit Raubüberfällen sichern. Dennoch folgt sie der Aufforderung ihres kriminellen Partners Kevin Fuller zu einem finalen Beutezug. Die lukrative Belohnung ist ein Säckchen mit Diamanten, welches sich im Schließfach einer südafrikanischen Bank befindet. Während des Überfalls muss das kriminelle Duo die Besucher der Bank als Geiseln nehmen. Doch im Eifer des Gefechts unterläuft Alex ein bedeutender Fehler: Sie verliert ihre Maske. Aber nicht nur das, unter den Diamanten befindet sich außerdem ein USB-Stick mit brisanten und streng geheimen Plänen eines skrupellosen Senators, die ihm zum Verhängnis werden könnten. Und so werden die verführerische Kriminelle und ihr Partner auch noch zur Zielscheibe von eiskalten Auftragskillern, die nur eine Aufgabe haben: Den USB-Stick zurückzubringen. Es beginnt eine dramatische Jagd durch die Nacht, bei dem Kevin von den brutalen Killern gefasst, gefoltert und schließlich ermordet wird. Von nun an ist Meisterdiebin Alex auf sich allein gestellt. Gelingt es ihr, sich aus der brandgefährlichen Situation zu befreien?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221126014500 +0000" stop="20221126030900 +0000" catchup-id="899414502"><title>Firestorm - Brennendes Inferno</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UoUhQEBe06Yn9C1PMCSh89BwgbQmw5UiNRCn9BYizwPBr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Schwerverbrecher Shaye lässt einen Waldbrand legen, denn er rechnet damit, dass Häftlinge für die Löscharbeiten rekrutiert werden. Der skrupellose Mörder und drei seiner Komplizen kommen tatsächlich zum Einsatz und überwältigen ihre Aufseher. Dann nehmen sie eine junge Ornithologin als Geisel und schlagen sich durchs Dickicht. Todesmutig stellt sich Brandbekämpfer Jesse Graves den gefährlichen Verbrechern in den Weg...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221126030900 +0000" stop="20221126044500 +0000" catchup-id="899720949"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221126044500 +0000" stop="20221126050300 +0000" catchup-id="899720955"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Ws3YI8k5Amg169BeG9CtMOr6dWEbqgFhIEwQXUnckc9BII/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die schöne Kerze, die Caitlins Mutter hergestellt hatte, vertreibt auf wundersame Weise einen Dieb. Für den Mord am Blumenhändler gibt es keine Zeugen, daher werden die Blumen an einen Lügendetektor angeschlossen. Ein Zauberer wagt den Trick, sich selbst in einen Eisblock einfrieren zu lassen und sich daraus zu befreien. Zwei Brüder machen in einem Geschäft eine merkwürdige Entdeckung und ein Klaviervirtuose hat über Nacht sein Können verlernt.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221126050300 +0000" stop="20221126060300 +0000" catchup-id="899414511"><title>Infomercial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/V9AL4ZJPaBuupG9CXdIW9Cm6z0R0uqv13YnTzGrGKbE8bo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Innovative und hochwertige Produkte aus den Bereichen Sport, Wellness, Haushalt, Küche, Freizeit und Beauty werden von Profis anschaulich präsentiert und können sofort und unkompliziert bestellt werden. Egal ob Messersets, Kosmetikprodukte oder Fitnessgeräte – hier ist für jeden Geschmack etwas dabei.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221126060300 +0000" stop="20221126070300 +0000" catchup-id="899414514"><title>Infomercial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/V9AL4ZJPaBuupG9CXdIW9Cm6z0R0uqv13YnTzGrGKbE8bo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Innovative und hochwertige Produkte aus den Bereichen Sport, Wellness, Haushalt, Küche, Freizeit und Beauty werden von Profis anschaulich präsentiert und können sofort und unkompliziert bestellt werden. Egal ob Messersets, Kosmetikprodukte oder Fitnessgeräte – hier ist für jeden Geschmack etwas dabei.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221126070300 +0000" stop="20221126071900 +0000" catchup-id="899414517"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rvQBGDFWPGLn9AgShWKU9A0eGypXOLA9CDHcAp9AsFU5QQU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vom Winde verweht - Byron und seine Frau sind pleite. Verzweifelt beschließen sie, die Sachen von Byrons Großmutter, einer Näherin aus Hollywood, zu verkaufen. Mitten in der Nacht hören sie, wie die alte Nähmaschine auf dem Dachboden plötzlich von alleine anfängt zu laufen… Schlafwandler - Leon ist Schlafwandler. Seine Frau macht sich Sorgen wegen seiner immer ausgedehnteren Ausflüge und nimmt ihn mit zu einer Wahrsagerin, die voraussagt, dass Leon bald für immer weggehen werde, weil er einst verflucht wurde. Eines Nachts verschwindet er tatsächlich…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221126071900 +0000" stop="20221126081800 +0000" catchup-id="899414520"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lcO5L9C1t6E9B9A3hE6PZkTEKpeuw3aOBcPqDE73wMw9CG8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Geist sucht einen geldgierigen Mann heim, der die Witwe nicht aus Liebe geheiratet hat. Drei Studentinnen halten eine Séance ab, um das Jenseits zur Hilfe zu rufen. Ein Mann kann sich bei nach fünf Jahren bei seinem Lebensretter revanchieren. In ihren Träumen erfährt eine junge Frau eine dunkle Verheißung. Eine Frau hat telekinetische Fähigkeiten, als sie von Einbrechern überrascht wird, geschieht etwas Seltsames.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221126081800 +0000" stop="20221126091700 +0000" catchup-id="899414523"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SzyP7TVxBVP49BN3zRBwWk2L06T9B9ChZ9CNfzEbZOQqBDw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Anwalt lässt sich vom Motelbesitzer den Weg zur nächsten Apotheke weisen. Später bemerkt dieser, dass etwas Schlimmes passiert sein muss. Ein Zeuge behauptet, hellseherische Fähigkeiten zu haben. Tatsächlich findet die Polizei die Gangster an dem Ort, den er angegeben hat. Julie liegt im Koma, ihr Freund spricht ständig mit ihr in der Hoffnung, sie wacht auf. Als er schon resignieren will, passiert etwas. Und ein kleiner Junge verschwindet...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221126091700 +0000" stop="20221126101600 +0000" catchup-id="899414526"><title>Die Schnäppchenhäuser - Jeder Cent zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3bc3mMbugwBo1jFE9AZbE2ZAzREMcurUjjoY9BppW6BJ4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Steffi und Martin haben ein Haus ohne Zentralheizung erworben. Der nachträgliche Einbau erweist sich als schwierig. Mike und Yvonne erwerben ein Haus mit einer großen Garage für ihre Motorräder. Leider ist ihr Renovierungsbudget sehr knapp, Mike muss sämtliche Handwerkeraufgaben selbst erledigen. Eine Woche vor dem Einzug gleicht das Haus noch immer einer Baustelle!</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221126101600 +0000" stop="20221126111700 +0000" catchup-id="899414529"><title>Die Schnäppchenhäuser - Jeder Cent zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/87OOyrBSWN9AdzkBg0i4C4Sdt5DqTHsqiagv69AAahADU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Damit ihr zwöfjähriger Sohn Tom in ein er kindgerechteren Umgebung aufwachsen kann, will Susan raus aus der Stadt und aufs Land ziehen. Ein 100 Jahre altes Landhaus in Ditfurth für 20.000 Euro hat es Susan angetan. Die restlichen 30.000 Euro werden in die Renovierung investiert. Die Familie greift ihr tatkräftig unter die Arme. Dennoch, sie muss Arbeit, Haushalt, Umbau und schließlich ihren Sohn unter einen Hut bringen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221126111700 +0000" stop="20221126121800 +0000" catchup-id="899414532"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dTC9Cj2pm9CpdymIhx0mC57rhbqlZBCq9BvZexD0gDuwxA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Trödelhändler Jörg hat sich für nur 2.000 Euro ein 200 Jahre altes Bauernhaus im bayrischen Weißdorf gekauft. Doch die Kosten für die Instandsetzung sprengen das Budget. Ärger gibt es auch im Schloß Holte-Stukenbrock. Hier haben Michaela und Michael vor sechs Monaten ein 200 Jahre altes Fachwerkhaus gekauft. Doch auf ihren Einzug warten sie vergebens, denn sie haben ein Riesen-Problem: Mietnomaden haben sich in ihrem Haus breit gemacht.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221126121800 +0000" stop="20221126131800 +0000" catchup-id="899414535"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/J69AUdskHX3Qeh1nx59A4J9BZl6URMOw8wX9Bzzd8hZYn0M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Antje (31, Finanzbeamtin) und Michael (38, selbstständiger Zimmermann) aus dem schwäbischen Rulfingen haben einen großen Traum: ein Eigenheim im Grünen mit großem Garten. Nur wenige Meter von ihrem jetzigen Zuhause entfernt werden sie fündig: Für 49.000 Euro steht ein Fachwerkhaus mit acht Zimmern und 140qm Wohnfläche zum Verkauf. Bei der ersten Besichtigung folgt der Schock: In dem Gebäude hat ein Messie gelebt - Müll und Dreck soweit das Auge reicht. Besonders die Küche hat es in sich. Hier stapeln sich Essensreste und ungekühlte Vorräte. Ohne Atemschutz wird die Besichtigungstour zur Zumutung. Trotz des schockierenden Zustands entscheiden sich Antje und Micky für das Haus. Aus der Ekel-Immobilie soll ihr Liebesnest werden.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221126131800 +0000" stop="20221126141800 +0000" catchup-id="899414538"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BRILZg2pudCbH1f2222BgRllE9CvMZtCA48FuYcmCxZI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Haus haben Suse und Jens eher zufällig gefunden. Im Vorbeifahren fiel der 28-Jährigen das Doppelhaus mit Nebengebäude und Garten auf. Im September 2009 schlugen sie dann nach langen Überlegungen zu. Durch geschicktes Verhandeln konnten Suse und Jens den ursprünglichen Kaufpreis von 29.000 Euro auf 21.000 Euro drücken. Das Paar hatte seinen Einzug ursprünglich ein Jahr später geplant. Doch sie haben den Arbeitsaufwand und das Risiko von versteckten Baumängeln eindeutig unterschätzt. Auch das zwischenzeitlich gesteckte Ziel Weihnachten im neuen Haus zu feiern, müssen sich Suse und Jens abschminken. Seit November 2009 wohnt die dreiköpfige Familie nun bei Suses Eltern Karl-Heinz und Brigitte. Auch wenn sie jede Menge Helfer haben und der handwerklich begabte Opa Kalle heimlich die Bauaufsicht inne hat, geht es oft drunter und drüber. Es ist noch einiges zu tun. Jens und Suse wissen nicht, wo ihnen der Kopf steht. Doch sie versuchen dabei nie den Humor zu verlieren – Albernheiten, Schabernack und Späße auf der Baustelle gehören zum Programm!</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221126141800 +0000" stop="20221126151800 +0000" catchup-id="899414541"><title>Die Schnäppchenhäuser - Jeder Cent zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qqGekG6nHZwiwpJP2v2nixLg6Xu2B8TeuV9Cd2KNbU3E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Heidi (29) und Patrick (23) kennen sich erst seit einem halben Jahr. Doch sie sind sich sicher: Sie wollen zusammenziehen! Das Traumhäuschen ist schnell gefunden: ein stark heruntergekommenes Schnäppchenhaus für 36 000 €. Nun müssen sie gemeinsam 130 Quadratmeter Wohnraum sanieren. Darunter ein Bad, eine Küche, ein Kinderzimmer und das Schlafzimmer. Und das in nur vier Wochen, denn die beiden frisch Verliebten haben bereits ihre Wohnungen gekündigt. Doch die Bauarbeiten dauern länger als erwartet. Ausgerechnet jetzt tritt Heidi eine neue Stelle an, so dass ihre Zeit für Bauarbeiten noch knapper ist. Und dann entdecken die Bauherren auch noch Schimmel im Kinderzimmer. Wird das Paar dafür eine Lösung finden?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221126151800 +0000" stop="20221126161800 +0000" catchup-id="899414544"><title>Die Schnäppchenhäuser - Jeder Cent zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sFTtj8BADGJIc3feYcD1W0cjWe42X6rO89ABDgdU9C6iw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Heiko und Sandra möchten ihren Kindern Nico Pascal und Pierre im 500 qm großen Garten den Traum von einem eigenen Piratenschiff erfüllen. Dafür steht ihnen ein Budget von 1.200 Euro zur Verfügung. Heiko ist gelernter Dachdecker und geht das Projekt mit großem Eifer an. Ob die Familie schon bald eine Schiffstaufe in ihrem Garten feiern kann?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221126161800 +0000" stop="20221126171800 +0000" catchup-id="899414547"><title>Die Schnäppchenhäuser - Jeder Cent zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EfZTaSpO3p4a39AFqHdhdUZchoGV9CbMEmMYUXEna0J7M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Susi (26) und Andre (37) sind seit sieben Jahren ein Paar. Gemeinsam haben sie beschlossen, einer verwaisten Jugendstilvilla neues Leben einzuhauchen. Für nur 13 000 € haben sie das in die Jahre gekommene Schmuckstück erworben, wohnen provisorisch im Dachgeschoss und wollen in die mittlere Etage des dreistöckigen Hauses ziehen. Küche, Wohn- und Schlafzimmer erstrahlen bereits in neuem Glanz. Jetzt ist das komplett entkernte Bad dran. Mit schmalem Budget und wenig Bauerfahrung versucht André, den Wünschen der selbsternannten Chefin und Ehefrau Susi gerecht zu werden. Doch das alte Gemäuer ist widerspenstig… Auch Dieter und Klaus haben sich einem alten Gemäuer verschrieben. Keine 500 Meter von Susi und Andre entfernt sanieren sie ein altes Stadthaus, das Dieter für gerade mal 2000 € ersteigert hat. Nach dem Umbau ihres Bades wollen sie sich nun an die Küche wagen. Um Geld zu sparen, versucht Dieter alle Arbeiten möglichst selber durchzuführen. Ein weiteres Schnäppchen haben die beiden mit einer gebrauchte Küchenzeile für gerade mal 200 € gemacht. Zu dumm nur, dass die nicht problemlos in die künftige Küche passt…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221126171800 +0000" stop="20221126191500 +0000" catchup-id="899414550"><title>Armes Deutschland - Stempeln oder abrackern?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/i69BKhUzxAl6F9Bsh8EyXBhEdIco1vjhidEwXiDF2OxDo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dennis (33) und seine Frau Isabella (26) leben in Köln von 720 Euro Hartz IV im Monat. Isabella hat in ihrem Leben noch nie gearbeitet. Dennis, ungelernte Kraft ohne Führerschein, schlägt Jobangebote vehement aus. Ganz anders bei Ibrahim (31) und Sevil (25). Das junge Ehepaar aus Wuppertal will unbedingt auf eigenen Beinen stehen. Für Lothar ist ein Leben ohne Arbeit unvorstellbar, Vanessa will von Arbeit nichts wissen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221126191500 +0000" stop="20221126215300 +0000" catchup-id="899414553"><title>Léon - Der Profi</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/a9Ct5aeJC6mukWNZBdSX3ySpPlm8cMsGw0MpHB1AdGtc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn es um Auftragsmorde geht, ist der wortkarge Léon der Profi schlechthin. Im Job beseitigt Léon im Auftrag der italienischen Mafia zuverlässig und sauber konkurrierende Drogenhändler, privat lebt er zurückgezogenen in einem New Yorker Mietshaus. Als die Familie seiner 12-jährigen Nachbarin Mathilda von korrupten Polizisten des Drogendezernats erschossen wird, nimmt Léon das Kind widerwillig bei sich auf. Mathilda schwört Rache an den Mördern ihres kleinen Bruders und schlägt Léon einen Deal vor: Sie bringt dem Analphabeten das Lesen und Schreiben bei und hilft ihm im Haushalt, im Gegenzug dazu bildet Léon das Mädchen zur Killerin aus. Léon hat zunächst Gewissensbisse, doch sind die Polizisten hinter Mathilda her, um sie als einzige Augenzeugin zu beseitigen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221126215300 +0000" stop="20221126232700 +0000" catchup-id="899414556"><title>Nicht auflegen!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/XrZxlkzd9ABIyyuexK6rhR13E8gFAblBBBtqXdjv9CFL0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der smarte New Yorker PR-Berater Stu Shepard verschanzt sich in einer Telefonzelle, um mit seiner Affäre Pamela zu telefonieren. Nachdem er aufgelegt hat, klingelt das Telefon. Instinktiv nimmt er den Hörer ab und gerät damit in eine lebensbedrohliche Situation: der unbekannte Anrufer droht damit, Stu zu erschießen, wenn er seiner Frau Kelly und der Öffentlichkeit nicht all seine Lügen offenbart.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221126232700 +0000" stop="20221127015000 +0000" catchup-id="899456274"><title>Illuminati</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VbQLIO5OdvJK7MX3HU9AlGimnffkj0L0btUOM866btPU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Symbolforscher Professor Robert Langdon entdeckt Hinweise, dass die Geheimorganisation der Illuminaten wieder auferstanden ist. Der uralte konspirative Geheimbund ist der zutiefst verhasste Erzfeind der katholischen Kirche und droht damit, den gesamten Vatikanstaat zu vernichten. Langdon findet heraus, dass eine unaufhaltbare Illuminati-Zeitbombe tickt, die noch am gleichen Tag zu explodieren droht. Er fliegt unverzüglich nach Rom.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221127015000 +0000" stop="20221127042000 +0000" catchup-id="899456277"><title>Léon - Der Profi</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/a9Ct5aeJC6mukWNZBdSX3ySpPlm8cMsGw0MpHB1AdGtc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn es um Auftragsmorde geht, ist der wortkarge Léon der Profi schlechthin. Im Job beseitigt Léon im Auftrag der italienischen Mafia zuverlässig und sauber konkurrierende Drogenhändler, privat lebt er zurückgezogenen in einem New Yorker Mietshaus. Als die Familie seiner 12-jährigen Nachbarin Mathilda von korrupten Polizisten des Drogendezernats erschossen wird, nimmt Léon das Kind widerwillig bei sich auf. Mathilda schwört Rache an den Mördern ihres kleinen Bruders und schlägt Léon einen Deal vor: Sie bringt dem Analphabeten das Lesen und Schreiben bei und hilft ihm im Haushalt, im Gegenzug dazu bildet Léon das Mädchen zur Killerin aus. Léon hat zunächst Gewissensbisse, doch sind die Polizisten hinter Mathilda her, um sie als einzige Augenzeugin zu beseitigen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221127042000 +0000" stop="20221127050600 +0000" catchup-id="899456280"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HeEzmmYgdj5SrwZ9B9A9ChcHNKkhcuX5YS9BL2ChKyNLvDk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Computerfreak erhält über einen gebrauchten Computer den Hilferuf eines Professors. Ein Mann hat nach einer Bluttransfusion seltsame Visionen. Ein Steinmetz erhält den Auftrag, einen prächtigen Grabstein für einen Verstorbenen anzufertigen. Der verarmten Olivia erscheint der Geist ihrer Großmutter und weist sie auf einen Schatz hin. Ein junger Soldat wird verwundet und erhält Hilfe vom Geist seines Vaters.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221127050600 +0000" stop="20221127060400 +0000" catchup-id="899456283"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7kmJV3oWjzXRpX5zTXC7KMLsh9Alj6D0FJiilpALQ2Gs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Valerie entdeckt das Geheimnis von Moonstruck Beach. Eine alte Dame, die ins Krankenhaus eingeliefert wird, erlebt eine wundersame Heilung. Über Hunderte von Kilometern hinweg spürt der Sohn, dass der Vater Hilfe benötigt. Wade Harris ist ein Trickbetrüger, der eines Tages einen schweren Fehler begeht. Als zwei Hippies beim Trampen eine markante Tätowierung am Arm der Fahrerin bemerken, nimmt das Unheil seinen Lauf...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221127060400 +0000" stop="20221127070400 +0000" catchup-id="899456286"><title>Infomercial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/V9AL4ZJPaBuupG9CXdIW9Cm6z0R0uqv13YnTzGrGKbE8bo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Innovative und hochwertige Produkte aus den Bereichen Sport, Wellness, Haushalt, Küche, Freizeit und Beauty werden von Profis anschaulich präsentiert und können sofort und unkompliziert bestellt werden. Egal ob Messersets, Kosmetikprodukte oder Fitnessgeräte – hier ist für jeden Geschmack etwas dabei.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221127070400 +0000" stop="20221127080400 +0000" catchup-id="899456289"><title>Infomercial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/V9AL4ZJPaBuupG9CXdIW9Cm6z0R0uqv13YnTzGrGKbE8bo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Innovative und hochwertige Produkte aus den Bereichen Sport, Wellness, Haushalt, Küche, Freizeit und Beauty werden von Profis anschaulich präsentiert und können sofort und unkompliziert bestellt werden. Egal ob Messersets, Kosmetikprodukte oder Fitnessgeräte – hier ist für jeden Geschmack etwas dabei.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221127080400 +0000" stop="20221127081400 +0000" catchup-id="899456292"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dUf9Aq8Rw4enJVLG753tLRJCJVTcqIxL9C9AiO9ADSPNsC8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Lucky Gene Avery betreibt einen Poker-Saloon, der ihm einzig dazu dient, Gäste zu einem Spiel zu bitten, um sie dann auszunehmen, indem er mit gezinkten Karten spielt. Kurz nachdem Wally Pratt all sein Geld und dazu noch eine wertvolle Taschenuhr verloren hat, taucht ein seltsamer alter Mann mit seinem Hund in dem Saloon auf. Der Hund des Alten fixiert Lucky dermaßen, dass er keine Chance hat, falsch zu spielen. Er verliert jedes Spiel und muss zum Schluss sogar die zuvor gewonnene Taschenuhr einsetzen. Der alte Mann warnt ihn, ja nie wieder zu betrügen, sonst würde er ihn nicht ungeschoren davonkommen lassen. Der Alte sieht dem berüchtigten Richter Roy Bean zum Verwechseln ähnlich. Der Richter ist allerdings schon seit sehr vielen Jahren tot. Im Saloon hängt ein Foto des Richters an der Wand, zusammen mit seinem Hund, der ganz genau so aussah wie der Hund des alten Mannes. Wer war dieser alte Mann? War es Richter Roy Bean oder nur jemand, der ihm aufs Haar glich?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221127081400 +0000" stop="20221127091400 +0000" catchup-id="899456295"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MmwFD6RG9CQVjFbEHiB9AJuulw6Ryg6wjsAozmRGIZ6oY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Albert Wainright ist besessen von der Idee, die Geister Verstorbener auf Zelluloid bannen zu können... Jimmy Welch hat eine sonderbare Glückssträhne und glaubt, den Lauf der Roulettekugel durch bloße Willenskraft beeinflussen zu können... Der Neurologe Dale Cullen erhält ein mysteriöses Modell eines Schädels... Einer Wanderin in Not erscheint der Geist einer Krankenschwester... In einer alten Zigarrenkiste befindet sich ein enormer Schatz...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221127091400 +0000" stop="20221127101300 +0000" catchup-id="899456298"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5yLbMSqDhEiDmeJZHqT4aL1yxYzFQwc9BmiEaIgkGf7E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Attraktion einer Bar ist die Hand einer Toten in einem Glaskasten - eines Tages bewegt sie sich von alleine. Durch eine Puppe wird ein Mord aufgedeckt. Der Sohn eines Falschspielers profitiert vom Tod seines Vaters. Eine junge Frau hat immer wieder einen Albtraum, in einem Aufzug gefangen zu sein. Als Maggie ihren reparierten Rechner startet, erscheint auf dem Bildschirm das Foto, das sie ihrem Ex-Freund zurückgelassen hatte...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221127101300 +0000" stop="20221127111400 +0000" catchup-id="899456301"><title>Die Schnäppchenhäuser - Jeder Cent zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8ylN0uJFhKeijpxiKGlVdDCN8bzfL4vRRIbselvcjK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Signaltechniker Andreas (40) ist Eisenbahner mit Leib und Seele. Am Wochenende „entführt“ Andreas seine Frau Malin (34) und die Kinder Patrick (14) und Lisa (13) schon mal zum Picknick an ein gemütliches Bahngleis, wenn einer seiner Lieblingszüge vorbeifahren soll. Sein neuester Einfall: eine Garteneisenbahn. Das passt der Dame des Hauses überhaupt nicht. Verrückte Ideen haben aber auch Kerstin (49) und Horst (50).</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221127111400 +0000" stop="20221127121400 +0000" catchup-id="899456304"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ERPpUf3sns572P2silTytFWFfFATbHQ6FTFQDmG6P0o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Von heute auf morgen bekommt Mathias (28) die Gelegenheit, einen ehemaligen Landwirtschaftsbetrieb zu kaufen. Das zwei Hektar große Areal mit einem Wohnhaus, einer Werkstatt und drei Hallen kostet rund 30.000 Euro. Der Haken: Matthias bleiben nur zwei Tage, um sich zu entscheiden. Eine Besichtigung der Räumlichkeiten ist nicht möglich. Er beschließt, das Gelände – und somit die Katze im Sack - zu kaufen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221127121400 +0000" stop="20221127131400 +0000" catchup-id="899456307"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uKy1DilKgaTpFRCbfMCSScxXS57EARKnrqFTXhRfD1M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Marcel, Denise und ihre Töchter Alina (5) und Paula (1) haben die Nase voll von ihrer kleinen Zweizimmerwohnung. Es fehlt an Platz und Rückzugsmöchlichkeiten. Kurzentschlossen begeben sie sich auf die Suche nach einem Eigenheim und ergattern günstig und ungesehen ein Schnäppchenhaus bei einer Zwangsversteigerung. Beim ersten Betreten des frisch erworbenen Objektes trifft Marcel und Denise der Schlag: im ganzen Haus türmen sich Berge von Müll. Doch die junge Familie lässt sich nicht entmutigen, sie wollen aus der Mülldeponie ein schönes Zuhause zu zaubern. An Ehrgeiz mangelt es dem Paar nicht, aber die finanziellen Mittel sind begrenzt. Marcel ist der Alleinverdiener, daher hat er jeden Bauabschnitt genau durchkalkuliert – einen Spielraum gibt es nicht. Doch bereits einige Tage nach Baubeginn kommt das böse Erwachen: das Dach ist undicht und muss komplett erneuert werden – Zusatzkosten, mit denen Marcel nicht gerechnet hat, jetzt hilft nur noch sparen!</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221127131400 +0000" stop="20221127141500 +0000" catchup-id="899456316"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim: Wir ziehen ein</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jn9AFehvcFOiJBI1G6xY3MIovyNvAAlDxe9Aa0j9B6HaK8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Uwe ist ein Perfektionist und sehr eigensinnig. Von Anfang an hatte er das Kommando auf der Baustelle und hat das ein oder andere Mal Entscheidungen ohne das Wissen von Doris getroffen. Gegen ihren Willen hat er einen wunderschönen Ofen zertrümmert und durch seinen Perfektionismus ist er auch an der Entscheidung der Fliesen fast verzweifelt. Mittlerweile hat das Paar es sich in seinem neuen Eigenheim richtig gemütlich gemacht. Doch natürlich finden beide noch einige Makel an ihrem Traumhaus. Eine riesige Glasfront im Wohnzimmer bietet einen wunderschönen Blick auf den Garten, doch die Gemütlichkeit fehlt noch. Die Diskussion um die Dekorierung findet kein Ende und Perfektionist Uwe kann sich zwischen den vielen Optionen nicht entscheiden. Seine Unentschlossenheit sorgt schließlich für neue Probleme.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221127141500 +0000" stop="20221127151500 +0000" catchup-id="899456322"><title>Die Schnäppchenhäuser - Jeder Cent zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OSlgwSZU8wrp47AvjX2J6lwo4FHhN9CkQOdNmwfkhlnc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Stephan (42) will für sich und seinen Sohn Jean-Curtis (6) den Dachboden zu einem Spieleparadies für Jungs mit Boxsack, Autorennbahn und Abenteuerspielzeug ausbauen. Stephans Frau Sarah (29) ist mit der Idee ganz und gar nicht einverstanden. Sie will für sich und Tochter Soey (2) auch eine Spielecke im Dachboden haben! Doch jede Idee, wie man diese Ecke gestalten könnte, blockt ihr Mann ab. Drei Monate Zeit hat Stephan für den Umbau eingeplant. Doch er hat die Rechnung ohne seine Frau gemacht! Die nutzt jede Gelegenheit, um doch noch ihre Mädchenecke zu bekommen… Auch bei Claudia (38), ihrem Mann Carsten (45) und den drei Teenagern Celine (13), Fabier (10) und Sharon (15) ist ein Kampf der Geschlechter entbrannt. In ihrem Haus soll ein neues Bad entstehen, da das alte besonders am Morgen ständig belegt ist. Mama Claudia hat so ihre Vorstellungen vom neuen Familienbadezimmer: sie will leuchtende Fliesenkreuze, bzw. LED-Lichter, in die Fugen zwischen den Bodenfliesen einbauen – eine Idee, die ihr Mann Carsten vehement ablehnt. Also nimmt Mama Claudia das Bauvorhaben selber in die Hand…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221127151500 +0000" stop="20221127161500 +0000" catchup-id="899456328"><title>Die Schnäppchenhäuser - Jeder Cent zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HGeOmVxT9CN8wAJWXVuTDr5VqyHR23v9AXGRVtBIscYAo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Susann (31) und Mario (38) leben seit acht Jahren zusammen mit ihren Kindern Samantha (10) und Lucas (3) in ihrem Schnäppchenhaus. Steinmetz Mario hat seither jeden Raum in Eigenleistung renoviert, bis auf den Flur im ersten Obergeschoss. Denise (31) will mit ihrem Mann Dirk (33) und den Kindern Florian (7) und Isabell (2) aus einer kleinen Wohnung ins Eigenheim ziehen. Das Prädikat „einzugsbereit“ haftet dieser Immobilie nicht gerade an...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221127161500 +0000" stop="20221127171700 +0000" catchup-id="899456331"><title>Mein neuer Alter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/no7fmdvTqpSUnFwBq4VI6kxD4NDj9CAwSzF0rWfjfdw0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Von 600 Euro im Monat müssen Fred und Conny, die an MS leidet, Essen, Kleidung, Medikamente und den Behindertenbegleithund bezahlen. Fred ist Musiker, hat sich etwas dazuverdient, aber nun wegen Corona seinen Arbeitsplatz verloren. Umso mehr will Fred mit seiner Band Geld verdienen. Um die Musikanlage zu transportieren, braucht er einen Kombi mit Anhängerkupplung. Die Miete für den Kleintransporter killt fast die komplette Gage. Kann Det helfen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221127171700 +0000" stop="20221127191400 +0000" catchup-id="899456334"><title>GRIP - Das Motormagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ADi8EyH7wZv9BxbVmHb9Bfef3JT1wrIPJm6niDPy46TjA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>„STO“ – das steht für „Super Trofeo Omologata“. Dieser Stier ist quasi der direkte Ableger der Super-Trofeo-Variante – mit Straßenzulassung! 640 Cavalli aus dem legendären V10-Sauger treffen hier auf gerade mal 1.339 Kilogramm und Heckantrieb. Dazu überall Rennsporttechnik vom Feinsten. GRIP-Testfahrer Matthias Malmedie darf dieses Gerät exklusiv von der Kette lassen – und zwar auf der Asphalt-Achterbahn des Autodromo Vallelunga nördlich von Rom.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221127191400 +0000" stop="20221127212800 +0000" catchup-id="899456337"><title>Ein ganzes halbes Jahr</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/nrTb8YlKgRyvZGOMpQLqCI1jzq0qtSeEKZqvSAjBPuI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der ehemalige Extremsportler William Traynor sitzt nach einem Unfall vor zwei Jahren aufgrund einer Querschnittslähmung im Rollstuhl. Sein Leben als Pflegefall empfindet er als sinnlos und er möchte am liebsten sterben. Seine Mutter nimmt ihm das Versprechen ab, noch ein halbes Jahr durchzuhalten. Wenn er dann immer noch der Ansicht sei, dass sich das Leben nicht lohne, darf er Sterbehilfe in Anspruch nehmen. Wills Eltern engagieren die junge Louisa als Pflegekraft und Gesellschafterin für ihren verbitterten und zynischen Sohn. Nach einem eher schwierigen Start scheint Lous Unbekümmertheit und Lebensfreude ihre Wirkung nicht zu verfehlen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221127212800 +0000" stop="20221127233900 +0000" catchup-id="899456340"><title>Wie ausgewechselt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/aBwIMUBplh1bogyZjMwr9BnBrpnvGP8AQXsuldJs3cmA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dave und Mitch sind zwei Freunde, die so verschieden sind, wie man nur sein kann. Der eine ist Anwalt in einer namhaften Kanzlei, verheiratet mit der zauberhaften Jamie und Vater von drei Kindern. Der andere ist ein Single ohne Arbeit und ohne Sorgen, der keine Verpflichtungen hat, außer sein Leben zu genießen. Doch für beide scheint das Leben des anderen ein Traum zu sein und eines Abends wünschen sie sich genau das. Als sie dann plötzlich nach einer durchzechten Nacht in einen Brunnen pinkeln, tauschen sie auf unerklärlich Weise die Körper. Doch schon bald fällt ihnen auf, dass ihr neues Dasein gar nicht so erstrebenswert ist wie es zunächst schien...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221127233900 +0000" stop="20221128011600 +0000" catchup-id="899497578"><title>Vorbilder?!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BmnWz7FtcVzvPLXaYLgSO2TOJ8Y49AO2KIsJBAwwTiAo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die befreundeten Chaoten Danny und Wheeler arbeiten gemeinsam als Promotor für Energy-Drinks und verkaufen diese an Schulkinder. Wheeler sieht in dem Beruf seine persönliche Erfüllung, Danny hingegen ist zunehmend frustriert. Seine Lebenskrise erreicht ihren Höhepunkt, als die beiden sich aufgrund von Falschparkens mit der Polizei anlegen und danach ungeschickt versuchen, sich aus dem Staub zu machen. Um einer Haftstrafe zu entgehen, leisten die zwei mit 150 Sozialstunden bei einem Mentorenprogramm für Kinder und Jugendliche ihre Buße. Danny betreut den 16-jährigen Augie, der sich komplett in einem mittelalterlichen Rollenspiel verloren hat. Sunnyboy Wheeler bekommt den frühreifen Ronnie zur Seite gestellt, der weder sein loses Mundwerk noch seine Triebe unter Kontrolle hat. Doch das ganze Programm läuft aus dem Ruder. Danny legt sich mit dem König des Phantasie-Landes seines Schützlings an und Augie wird aus dem Spiel verbannt. Bei Wheeler läuft es nicht besser. Auf einer abendlichen Party verliert er den Jungen aus den Augen, da er den Reizen einer jungen Dame nicht widerstehen kann. Bei diesem witzigen Chaoten-Duo stellt sich die Frage, wer hier wem beim Erwachsenwerden hilft…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221128011600 +0000" stop="20221128025800 +0000" catchup-id="899497581"><title>Ein ganzes halbes Jahr</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/nrTb8YlKgRyvZGOMpQLqCI1jzq0qtSeEKZqvSAjBPuI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der ehemalige Extremsportler William Traynor sitzt nach einem Unfall vor zwei Jahren aufgrund einer Querschnittslähmung im Rollstuhl. Sein Leben als Pflegefall empfindet er als sinnlos und er möchte am liebsten sterben. Seine Mutter nimmt ihm das Versprechen ab, noch ein halbes Jahr durchzuhalten. Wenn er dann immer noch der Ansicht sei, dass sich das Leben nicht lohne, darf er Sterbehilfe in Anspruch nehmen. Wills Eltern engagieren die junge Louisa als Pflegekraft und Gesellschafterin für ihren verbitterten und zynischen Sohn. Nach einem eher schwierigen Start scheint Lous Unbekümmertheit und Lebensfreude ihre Wirkung nicht zu verfehlen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221128025800 +0000" stop="20221128042500 +0000" catchup-id="899497584"><title>New York Taxi</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/IKBZ3eh6aLV1UrPZDRlYPW5QBbfSQosJzrlqRo9C7tm4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Belle Williams bezeichnet sich selbst als schnellste Taxifahrerin von New York. Mit ihrem hochgetunten Super-Taxi und atemberaubenden Fahrkünsten hat sie noch jeden Fahrgast im überfüllten New York rechtzeitig ans Ziel gebracht. Ihr Leben ändert sich schlagartig, als sich der chaotische Undercover-Cop Andy Washburn in ihr Taxi verirrt. Da er selber keinen Führerschein hat beauftragt er Belle, vier weibliche Bankräuber zu verfolgen, die mit einem Sportwagen auf der Flucht sind. Der Speed-Junkie nimmt die Herausforderung natürlich gerne an. Von da an setzt das ungleiche Duo alles daran, die kriminelle Bande zur Strecke zu bringen...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221128042500 +0000" stop="20221128051100 +0000" catchup-id="899497587"><title>Hilf mir! Jung, pleite, verzweifelt...</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/iiNDDL49BQtnbmCD9A3yqBUiLj9CQAvVypSw8SwvV1I7hU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jenny wurde früher fies gemobbt und wechselte daraufhin die Schule. Auf der neuen Schule, auf die auch ihre beste Freundin Liz geht, soll alles anders werden. Aber zu Jennys Entsetzen muss sie feststellen, dass auch Liz nicht von allen gemocht wird. Aus Angst wieder zu einem Mobbingopfer zu werden, will sie alles dafür tun, von den coolen Mädchen gemocht zu werden. Weil sie sich interessant machen will, erfindet die 16-Jährige immer neue Lügen. Sie wird sogar kriminell, um Geld aufzutreiben – denn sie muss ihre Lügen schließlich auch belegen können. In ihrer Not begeht Jenny einen folgenschweren Fehler.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221128051100 +0000" stop="20221128061000 +0000" catchup-id="899497590"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Ar9C0mAn9AtjeaN9C1u28OunMzVTmpoMknoKL46k9CUzLkM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Thomas (27) hat von seinem Großvater eine riesige Villa inklusive Einrichtung geerbt. Der 27-Jährige hat sich bereits ein Angebot von einem Antiquitätenhändler machen lassen, das war dem Studenten aber zu niedrig. Deshalb hat er Trödelprofi Mauro Corradino um Hilfe gerufen. Der Verkaufsexperte übernimmt diesen Fall natürlich gern. Denn Thomas kann gerade jeden Cent gebrauchen, da der große Altbau dringend renoviert werden muss. Mauro schaut sich in der alten Villa genau um! Findet er etwa einen Schatz? Und um die passenden Käufer für die antiken Stücke von Thomas` Opa kümmert sich der Trödelprofi natürlich auch. Eines ist klar, auch der Student muss sich ins Zeug legen. Der Profi weiht den 27-Jährigen in seine Verkaufs-Geheimnisse ein. Wie wird Thomas sich schlagen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221128061000 +0000" stop="20221128071000 +0000" catchup-id="899497593"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HG09AhG69Av2yv160vV9AxjX7jdhkkAus36OF9AzrQQfEZE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jens-Peter (47) leidet an einer schweren psychischen Erkrankung. Manchmal ist er antriebslos, manchmal strotzt er vor Energie und hat das Gefühl, er könne alles schaffen. Zum Glück weicht Ehefrau Astrid (56) nie von seiner Seite und unterstützt ihren Mann in allen Lebenslagen. Doch nun droht dem Paar das nächste Übel: Die Garage muss geräumt werden, da die Gemeinde dort bauen will – und darin stapeln sich Unmengen an Schrott und Trödel. Die ganzen Sachen hat Jens-Peter in seinen Hochphasen angeschafft, um diese irgendwann einmal gewinnbringend zu verkaufen. Passiert ist aber nichts. Jetzt hoffen die beiden auf Unterstützung durch Verkaufsexperte Sükrü Pehlivan. Er hat schon vielen Familien geholfen, angesammelten Trödel zu Geld zu machen. Wird er es auch dieses Mal schaffen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221128071000 +0000" stop="20221128081000 +0000" catchup-id="899497596"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CY52mj5zQmn2wzLRDc4pJ9CovbvQTg2sKFovEewoHNyw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Klaus‘ (65) Familie fühlt sich niemand für das Chaos in der Garage verantwortlich, obwohl alle dazu beitragen. Tochter Stephanie betrieb ein Bistro im Allgäu, doch nach einem halben Jahr blieben die Gäste aus. Nun steht die komplette Einrichtung in der Garage der Eltern und die 26-Jährige ist hochverschuldet. Vater Klaus (65) baute in Eigenregie Lautsprechersysteme, doch auch das ging in die Hose. Deshalb stehen jetzt unzählige Einzelteile in der Garage nutzlos herum. Mutter Helga (61) konnte sich von vielen Erbstücken nie trennen. Aufgeräumt wurde nie, stattdessen einfach nur abgestellt. Jetzt soll Trödelexperte Otto Schulte das Chaos ganz schnell lichten, denn Stephanie braucht dringend Geld für das Finanzamt. Zum Glück hat er einen Plan und motiviert in kurzer Zeit die komplette Familie. Jede Menge Interessenten sind zum Ankauf des Bar-Inventars eingeladen. Werden sie zuschlagen, damit Stephanie einen Teil ihrer Schulden zurückzahlen kann?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221128081000 +0000" stop="20221128100200 +0000" catchup-id="899497599"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BNAQMQZpnYHx3NE3Hselyzbtlmh2sSsJTersv0w5grE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Durch gegenseitigen Respekt und liebevollen Umgang haben Dieter und Brigitte nun fast ein halbes Jahrhundert zusammen verbracht. Brigitte hat eine Vorliebe für Friseurbesuche und bunte Kleidungsstücke und auch Dieter legt Wert auf ein gepflegtes Äußeres. Auch sonst muss alles „ordentlich“ sein. Stefan (25) hat sich dem Gothic-Kult verschrieben und tänzelt mit schwarz-lila Mähne durch ein Leben aus Party, Cocktails und selbst bestimmter Freiheit.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221128100200 +0000" stop="20221128120000 +0000" catchup-id="899497602"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mQDAG2UTi9Bf2SDSiBLWGCQ87CiYvSvmBM9CHZ2lMsaTw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Susanne (50) und ihr Sohn Marco (26) sind echte Fitness-Freaks. Bei beiden stehen Sport und Ernährung ganz oben auf der Liste. Susis Motto: „Mit allen Mitteln gegen das Altern ankämpfen!“. Der Gegenpart stammt diesmal aus dem Bergischen Land, hier lebt die 24-jährige Eva-Lena gemeinsam mit ihrer Mutter Silvia (60). Bei Eva-Lena zählt das Motto: „Sport ist Mord!“ Sie liebt jedes ihrer 110 Kilos und arbeitet seit drei Jahren als Plus Size-Model.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221128120000 +0000" stop="20221128130100 +0000" catchup-id="899497605"><title>Die Reimanns - Ein außergewöhnliches Leben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2AvQy8ZdL6Rte1Fx61v3oF9AfKAkMCx5zAzSS2k8phig/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jasons Frau Hunter liegt in den Wehen liegt, aus diesem Grund ist die ganze Familie in der alten Heimat wieder zusammen gekommen. Nachdem die Reimanns ein Paar wunderschöne Tage zusammen verbracht haben, fällt der Abschied natürlich schwer. Zurück in Hawaii steht allerdings schon die nächste Herausforderung für Manu an. Ihr Traum geht in Erfüllung: Schwimmen mit Schildkröten. Wäre da bloß nicht ihre panische Angst vor dem Wasser… Um seine Frau bei ihrem Herzenswunsch zu unterstützen, setzt Konny alle möglichen Hebel in Bewegung und gibt seinem Engelchen Nachhilfe der besonderen Art.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221128130100 +0000" stop="20221128145700 +0000" catchup-id="899497608"><title>Hartz und herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/czYG9Bmr9Ay46LNy8aS3b7e6gqHnIIhFFEXg7toL50r0E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mit dem Blick auf Menschen in Salzgitter zeigt „Hartz und herzlich“ ein Stück Deutschland, das vielen nicht wirklich bewusst ist. Es geht um Hartz-IV-Empfänger wie Thomas. Der 47-jährige Frührentner bekommt 330 Euro im Monat und sammelt Flaschen. Auch die 20-jährige Claudia lebt am Existenzminimum und sucht seit über einem Jahr eine Lehrstelle. Alex, Wallace und Dave haben zwar ein Dach über dem Kopf, betteln aber trotzdem in der Fußgängerzone.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221128145700 +0000" stop="20221128150400 +0000" catchup-id="899497611"><title>RTLZWEI News</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/huIFpDsi3LykxzMxIYdkK9AbZ1yDsu9BvTZBpfk1u8Hs4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die RTLZWEI News sind eine Nachrichtensendung für Jugendliche, junge Erwachsene und alle, die sich für moderne Themen interessieren. Die Themenauswahl reicht von den wichtigsten Ereignissen aus Politik und Wirtschaft bis hin zu Umwelt-, Service-, Entertainment-, Technik- und Sportthemen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221128150400 +0000" stop="20221128160700 +0000" catchup-id="899497617"><title>Südklinik am Ring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Glcg9CSx5jYqUmlzbvL49Bo5j9ARcTFY1AB9AN2WyjgzVpA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine junge Gardetänzerin ist beim Joggen im Wald gestürzt. Doch warum möchte sie unbedingt abnehmen? Ein Mann wird wegen seinen starken Schmerzen im Oberbauch behandelt. Plötzlich kommt eine Krankenschwester, die er die ganze Zeit anstarren muss. Was ist der Grund dafür? Eine Frau wird von ihrem Chef nach einem Arbeitsunfall ins Krankenhaus gebracht. Als ihr Sohn anruft, verhalten sich beide merkwürdig. Was verbirgt sich dahinter?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221128160700 +0000" stop="20221128170700 +0000" catchup-id="899720973"><title>Südklinik am Ring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Mt7WdM9CAHgjZdNaol6KLOp4zMTp5LF9BmT9Bx1rQkpdnc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine junge verletzte Frau wird auf der Ladefläche eines Pick-Ups gefunden und von dem Besitzer ins Krankenhaus gebracht. Wie kam sie dorthin? Schon bald stellt sich heraus, dass sie etwas verheimlicht.. Ein achtjähriges Mädchen kommt nach einem Sturz ins Krankenhaus, doch passen ihre Symptome nicht zur angeblichen Unfallgeschichte. Was ist wirklich passiert? Bei einem Firmen-Marathon verletzt sich eine junge Frau, doch bleibt sie nicht die einzige. Einer ihrer Mitstreiter ist auch angeschlagen. Was ist der Grund dafür?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221128170700 +0000" stop="20221128180500 +0000" catchup-id="899497623"><title>Köln 50667</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SXDrD88gOX9BRtpCiEt7cflf1GV9BUZFjGFkCqBJ9BUDic/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kollege hat in der WG für zerkaute Schuhe und weiteres Chaos gesorgt. Marc versichert seinen Mitbewohnern, dass sich der Hund in Zukunft besser benehmen wird. Doch als er und Jule mit Kollege einen Spaziergang durch den Park machen, reißt der Vierbeiner aus und rennt weg. Zwar finden sie ihn bald wieder, müssen sich aber von einer verärgerten Hundebesitzerin anhören, dass er beinahe ihre Hündin geschwängert hätte. Marc versucht, das Ganze noch schönzureden. Als es aber auch in der WG neuen Ärger wegen Kollege gibt, findet Jule, dass er kastriert werden sollte. Marc hat großes Mitleid mit seinem tierischen Kumpel. Selbst Ben und Olli, die vom zerstörerischen Verhalten des Hundes genervt sind, wollen sich gar nicht vorstellen, was Kollege da vor sich hat.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221128180500 +0000" stop="20221128191400 +0000" catchup-id="899497626"><title>Berlin - Tag &amp; Nacht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vTdAmzdmmT1xIDgsdlEqh4SiPFrF46vVEpQWk4gixQs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Schmidti ist voll in Weihnachtsstimmung und daher völlig irritiert, als er mit einem das Fest boykottierenden Udo konfrontiert wird. Nun will er den Grund für Udos Abneigung gegen das Fest der Liebe herausfinden. Zunächst glaubt er, dass Udo einfach eine Frau braucht. Doch sein Verkupplungsversuch geht ziemlich nach hinten los. Schließlich platzt es aus Udo heraus: Gerade zu Weihnachten vermisst er seine verstorbene Hündin Cindy. Schmidti ist zutiefst gerührt von der Geschichte. Zusammen mit Piet und seiner Mopsdame Ingeborg will er Udo ein echtes Weihnachtswunder bescheren.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221128191400 +0000" stop="20221128211400 +0000" catchup-id="899497629"><title>Die Geissens - Eine schrecklich glamouröse Familie!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yGiQWBfz7FV1In87m47B0XZZXTLJ8FbNw6r2RLB4m9BM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Monaco werden die Koffer gepackt, denn Robert überrascht seine Familie kurzfristig mit einem Ski-Urlaub in Obertauern. Die Zeit drängt, es soll bereits am nächsten Tag losgehen und so macht der erfolgreiche Selfmade-Millionär Druck bei seinen Mädels. Ob gelungene Spontanität oder Tyrannei – Carmen ist sich unsicher.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221128211400 +0000" stop="20221128231500 +0000" catchup-id="899497632"><title>Armes Deutschland - Stempeln oder abrackern?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/G89CTrfF1h17KIg3ju79CMUHA73GMryFQNa1AqhHU2OFM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Stempeln kommt für die Jungbauern Nico (31) und Alexandra (27) überhaupt nicht in Frage. Beide arbeiten sieben Tage die Woche auf ihrem Betrieb und leben trotzdem am Existenzminimum. Nicos Traum: ein eigener Milchbetrieb. Um den gepachteten Hof in Zukunft kaufen zu können, hat sich das Paar hoch verschuldet. Doch nun der Schock: Der Hof soll an einen anderen Bieter verkauft werden. Hinzu kommt, Alexandra ist mit dem zweiten Kind schwanger. Müssen Nico und Alexandra ihren Traum vom eigenen Bauernhof aufgeben?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221128231500 +0000" stop="20221129005200 +0000" catchup-id="899541162"><title>Armes Deutschland - Stempeln oder abrackern?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/i69BKhUzxAl6F9Bsh8EyXBhEdIco1vjhidEwXiDF2OxDo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dennis (33) und seine Frau Isabella (26) leben in Köln von 720 Euro Hartz IV im Monat. Isabella hat in ihrem Leben noch nie gearbeitet. Dennis, ungelernte Kraft ohne Führerschein, schlägt Jobangebote vehement aus. Ganz anders bei Ibrahim (31) und Sevil (25). Das junge Ehepaar aus Wuppertal will unbedingt auf eigenen Beinen stehen. Für Lothar ist ein Leben ohne Arbeit unvorstellbar, Vanessa will von Arbeit nichts wissen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221129005200 +0000" stop="20221129022200 +0000" catchup-id="899720979"><title>Hartes Deutschland - Leben im Brennpunkt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/883lmyXUHu9Cf6cikHhb54BZqnKC9BFUCU7pQTZzUyBqU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hamburg ist die zweitgrößte Stadt Deutschlands und gilt als wohlhabend. Doch abseits der imposanten Speicherstadt gelten die Viertel St. Georg und St. Pauli als berüchtigt. Auf dem dortigen Kiez prägen auch Suchtkranke das Stadtbild. Einer von ihnen ist Sven (42). Der Vater einer Tochter lebt seit zwanzig Jahren auf der Straße und erbettelt sich seinen Lebensunterhalt. Sein bevorzugtes Revier hierfür: die Hamburger U-Bahn. Über 50 Euro kann er hier an manchen Tagen in nur zwei Fahrten schnorren, um seinen Suchtdruck zu finanzieren.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221129022200 +0000" stop="20221129040500 +0000" catchup-id="899541174"><title>Hartes Deutschland - Leben im Brennpunkt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0apx1Odj5tafPW3dfmRdbjMn19B5GSR9C8qSA1UhsTKjM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hamburg: In der Hansestadt mit Deutschlands größtem Hafen befindet sich abseits der schillernden Lichter einer der reichsten Städte des Landes das soziale Elend. Eine unübersehbare Szene von Obdachlosen und Drogenabhängigen lebt hier scheinbar in einer Parallelwelt. 2019 sterben hier 81 Drogenabhängige an den Folgen ihrer Sucht. Rund 2.000 Menschen haben in der norddeutschen Metropole kein Dach über dem Kopf und leben auf der Straße. Eine von ihnen ist Julia (36). Die Mutter von fünf Kindern kiffte bereits mit zehn Jahren, als Teenagerin folgten dann erstmals harte Drogen. Zur Zeit sei sie clean, sagt sie. Doch der starke Alkoholkonsum scheint Julia nach wie vor zu beherrschen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221129040500 +0000" stop="20221129045500 +0000" catchup-id="899541180"><title>Hilf mir! Jung, pleite, verzweifelt...</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/529Ayl9CRftLPD7eYvLHm1X5O1gvHWD2ChHgQGhSGJ9AzM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die 18-jährige Lucy ist ein absoluter Manga-Fan. Um auszusehen wie ihre Vorbilder aus den asiatischen Comics gibt sie ihr gesamtes Geld aus. Ihre Mutter Maria ist verzweifelt, denn unter diesen Umständen wird ihre Tochter niemals eine Ausbildungsstelle finden. Lucy gerät immer mehr in die Schuldenfalle. Sie fängt an in einem Comicladen zu jobben, doch schnell wird sie kriminell denn die 18-Jährige braucht immer mehr Geld. Ihr größter Wunsch: Eine Augen-OP um wie eine Mangafigur auszusehen. Da in Deutschland kein Arzt diese unnötige und riskante Schönheitsoperation durchführen will, will Lucy nach Japan abhauen. Doch dafür braucht sie noch mehr Geld.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221129045500 +0000" stop="20221129055500 +0000" catchup-id="899541186"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/iGM1spgsC9CykERASGtdBnC7AGxj86uhTY35qpDkJTUQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sowohl Carmens Sohn Peter als auch ihr Mann sind verstorben. Über die Verluste kam die Rentnerin nie hinweg. Sie klammert sich an Sachen aus der Vergangenheit und möchte nichts wegschmeißen. Selbst Tüten, Feuerzeuge oder leere Zigarettenschachteln werden aufbewahrt. In ihrem Bett hat sie seit einem Jahr nicht mehr geschlafen, denn hier bewahrt sie ihre Kleidung gestapelt auf. Trödeltrupp-Experte Otto Schulte soll Carmen davon überzeugen, sich endlich von ein paar Dingen zu trennen. Beispielsweise von den alten Uhrmacher-Sachen ihres Mannes. Ebenso muss Otto für viele Möbel und Unmengen an Trödel Käufer finden, da Carmen in wenigen Tagen in eine wesentlich kleinere Wohnung ziehen will. Otto gibt wie immer alles, um Carmen zu helfen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221129055500 +0000" stop="20221129065500 +0000" catchup-id="899541192"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ualq2bckgm0H9AQZMq4gHcqPsuo5CZcOM6gGQtDP2U8g/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Cornelia (53) lebt mit ihrer jüngsten Tochter Christina (18) und ihrer Schwiegermutter Victoria (91) allein auf einem fast 4.000 Quadratmeter großen Hof. Ihr Mann Karl hat vor acht Monaten den Kampf gegen den Lungenkrebs verloren. Nun ist Cornelia völlig überfordert: Sie geht Vollzeit arbeiten, pflegt ihre Schwiegermutter und kümmert sich um Christina. Daneben schmeißt sie noch den kompletten Hof, auf dem ihr Mann als Handwerker viele Werkzeuge zurückgelassen hat. Ihre beiden Töchter Sonja (26) und Daniela (29) sind bereits ausgezogen. Weder sie noch Cornelia und Christina können etwas mit den Werkzeugen auf dem Hof anfangen. Bei den meisten Dingen wissen sie nicht einmal, wofür man sie benutzt. Trotzdem hängen an jedem Teil Erinnerungen an den Familienvater, vor allem an Karls Lieblingsstück: einem Eicher Traktor. Für diesen sind die Preisvorstellungen der Familie deshalb ganz besonders hoch – eine schwierige Aufgabe für den RTLZWEI-Trödel-Experten Marco Heuberg. Er muss alles geben, um der Familie zu helfen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221129065500 +0000" stop="20221129075500 +0000" catchup-id="899541198"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ghp9BkWkaUFFPo6EJL9CGxecVvybkCr0EDMm9Ahg4w1JSg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit dem Tod ihres Mannes kümmert sich Carola (30) allein um ihre fünf Kinder. Der Hausfrau und Mutter bleibt keine Zeit für sich, keine Zeit für Freunde und vor allem keine Zeit zu trauern. Dabei hat die 30-Jährige einen wirklich schweren Schicksalsschlag zu verarbeiten: 2013 wird der Leichnam ihres geliebten Mannes André aus einem Fluss geborgen. In einer Nacht- und Nebelaktion flüchtet die damals noch Schwangere zurück zu ihren Eltern. Das Hab und Gut von Carola und ihrem verstorbenen Ehemann stapelt sich nun bei ihren Eltern Elke (57) und Johannes (61). Der größte Wunsch von Carola und Elke ist es, aus dem rappelvollen ehemaligen Partyraum ein Spielzimmer für die Kinder zu machen. Das ist jedoch nur möglich, wenn Carola es schafft, die Hinterlassenschaften ihres Mannes abzugeben. Hier ist die Hilfe von RTL II-Trödelprofi Mauro Corradino gefragt. Mit viel Einfühlungsvermögen unterstützt er die alleinerziehende Mutter beim Ausmisten und Verkaufen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221129075500 +0000" stop="20221129095500 +0000" catchup-id="899541201"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/niQODxcy0THQykyl9AjQ6CxzrXgHSTSo56QPFLNXadPg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Putzen, Kochen und mit dem Hund rausgehen – da hat Tanja (41) einfach keine Lust mehr auf andere Aktivitäten. Umso ernster nimmt sie ihre Aufgaben als Hausfrau und in der Wohnung legt Tanja größten Wert auf Ordnung und Sauberkeit. Im Alltag von Unterhaltungskünstler Sven (29) hingegen ist nichts normal, nichts regelmäßig und erst Recht nichts langweilig. Nun tauschen Künstler Sven und Hausfrau Tanja die Familien.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221129095500 +0000" stop="20221129115500 +0000" catchup-id="899541210"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Ww9AOVW34yCNmcxPetmDaknrnwWw9Ar3ZWkwuKq5BJFbw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Es ist ein traumhaftes Leben, das Claudia (48), Geschäftsführerin einer GmbH, und ihr Verlobter, der Industriemechaniker Pascal (37), führen. Beim Frauentausch wollen die beiden zeigen, was für eine Managerin Claudia auch privat ist und wie sie jede Herausforderung ohne Probleme meistern kann. Martina (27) und Roland (29) leben gemeinsam mit zwei Katzen und einem Hund in einer Wohnung. Was werden Claudia und Martina beim Frauentausch erleben?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221129115500 +0000" stop="20221129125500 +0000" catchup-id="899541216"><title>Die Reimanns - Ein außergewöhnliches Leben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/49BFQ3VR5kDfvujqi5M9CSlM5zrygytrj4MGXyTAhDirY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Familie Reimann ist im Hochzeitsfieber! Konny und Manu haben Töchterchen Janina und ihren Zukünftigen Coleman zu Besuch im hawaiianischen Zuhause Konny Island III. Die beiden wollen in wenigen Wochen ihre Hochzeit auf der Trauminsel O’ahu feiern und die Planung raubt vor allem Manu und Janina fast den letzten Nerv. Es stehen sowohl Termine beim Tortenbäcker als auch beim Pastor an und obwohl der große Tag immer näher rückt, ist noch keine passende Location für die Feier gefunden. Wenn es nach Konny und Coleman gehen würde, würde die Zeremonie auf Konny Island stattfinden – anschließend gibt es eine Party mit Dosenbier und Steaks. Das sehen die Ladies aber ganz anders. Vor allem Janina besteht auf der Traumhochzeit, von der sie ihr Leben lang geträumt hat. Zwischen Torten-Testen und Tischdeko-Planung kommt Tüftler Konny auf eine ganz neue Idee: Sein schon lange geplantes Projekt „Dschungelbar“ soll bis zur Hochzeit in die Tat umgesetzt werden. Bei Colemans Junggesellenabschied soll die Bar eingeweiht werden. Manu glaubt: Das ist nicht zu schaffen. Ob Konny seinem Schwiegersohn da nicht zu viel versprochen hat?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221129125500 +0000" stop="20221129150000 +0000" catchup-id="899541222"><title>Hartz und herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/i9AdozjDmym65ZdgTfMNEF5pmbBsO4ptZrtfBRYIIQp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ruth lebt von Hartz IV. Und das ändert sich auch nicht, nachdem sie einen Job gefunden hat. Im Gegenteil: Der Lohn wird mit ihren Hartz-IV-Bezügen verrechnet – und am Ende hat sie trotz Arbeit weniger Geld. Auch Lars ist Hartz-IV-Empfänger, obwohl er arbeitet. Für ihn und seine Frau Sarah wird es am Ende jedes Monats ziemlich knapp. Gleiches gilt für Janine. Bald kommt ihr zweites Kind. Die junge Mutter muss buchstäblich auf jeden Cent achten.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221129150000 +0000" stop="20221129150400 +0000" catchup-id="899541231"><title>RTLZWEI News</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/huIFpDsi3LykxzMxIYdkK9AbZ1yDsu9BvTZBpfk1u8Hs4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die RTLZWEI News sind eine Nachrichtensendung für Jugendliche, junge Erwachsene und alle, die sich für moderne Themen interessieren. Die Themenauswahl reicht von den wichtigsten Ereignissen aus Politik und Wirtschaft bis hin zu Umwelt-, Service-, Entertainment-, Technik- und Sportthemen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221129150400 +0000" stop="20221129150500 +0000" catchup-id="899541237"><title>RTLZWEI Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Alc0b8NF0Xm3Xi6tQcwjZVdu6hvy9BU7M6k728C0v4b4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>RTLZWEI Wetter bietet einen kompakten Überblick über das aktuelle Wetter in Deutschland und eine Voraussage, wie sich das Wetter im Laufe der nächsten drei Tage entwickeln wird.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221129150500 +0000" stop="20221129160500 +0000" catchup-id="899541240"><title>Südklinik am Ring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7TFGZLhZTjqWmmnlyuZy85zVPeuoasIllGzCb7N7uN8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Familienvater will seine Tochter aus dem Krankenhaus abholen, wird aber selbst zu einem medizinischen Notfall. Hat etwa die Auseinandersetzung mit seinem Arbeitskollegen etwas damit zu tun? Nach einem Treppensturz am Bahnhof wird eine Frau von ihrem Ex-Freund ins Krankenhaus gebracht. Ihr Lebensgefährte kommt dazu - und muss feststellen, dass er von ihr nach Strich und Faden belogen wurde. Nach einem Geburtsstillstand kommt eine gebärende Frau ins Krankenhaus, die das Kind eigentlich zu Hause auf die Welt bringen wollte. Ihr Mann und sie sind besorgt, er jedoch eher um sein eigenes Wohl.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221129160500 +0000" stop="20221129170500 +0000" catchup-id="899720991"><title>Südklinik am Ring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Yo8uMVwvyvGaEXzHBOhGaEVC5YPX0Y0uN49Bx9CgYNixc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Frau Mitte 40 hat eine Tumorerkrankung überstanden. Auf einmal spürt sie Schmerzen in der Brust. Doch davon lässt sie sich einfach nicht aus der Ruhe bringen. Ob dies ein tödlicher Fehler ist, muss sich erst noch zeigen. In einem weiteren Fall geht es um eine etwas jüngere Patientin. Ihr Körper weist diverse Blutergüsse auf. Ihrem Verlobten schwant Böses: Hat sie etwa wieder mit dem Kickboxen angefangen? Dabei hatten sie doch eigentlich ganz andere Pläne. Eine ärztliche Untersuchung könnte die Ursachen der Hämatome zutage fördern. Außerdem taucht eine Jugendliche auf. Beim Schulschwänzen hat sie sich ernsthaft verletzt. Trotz ihres kritischen Zustands will sie allerdings nicht sagen, wo sie sich herumgetrieben hat.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221129170500 +0000" stop="20221129180500 +0000" catchup-id="899541246"><title>Köln 50667</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KkpetmFtnnp7FfToOqRS4HBky9AuOmp3DddRp9Ay1iyow/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eigentlich hatte Sam ihre Beziehung mit Robert endgültig hinter sich gelassen. Umso mehr ist sie genervt, als er aus heiterem Himmel wieder auftaucht. Er macht ihr klar, dass er um seine Vaterrolle für das gemeinsame Kind kämpfen wird. Sam will davon nichts hören. Sie gibt Robert eindeutig zu verstehen, dass sie mit ihm abgeschlossen hat. Um ihn loszuwerden, schaltet Sam sogar die Polizei ein. Die Beamten sprechen einen Platzverweis gegen Robert aus. Doch der lässt sich von diesem Rückschlag kaum beirren. Er will nicht aufgeben.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221129180500 +0000" stop="20221129191500 +0000" catchup-id="899541249"><title>Berlin - Tag &amp; Nacht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0KW9BwZ9BJmnhY8Jvdv9Ck5BudqPil7rtR1i83y8N9Cuc9BM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mike ist nach Portugal abgehauen, um einen klaren Kopf zu bekommen. Für Milla erweist sich das als Katastrophe. Sie ist völlig am Boden zerstört. Trotzdem versucht sie alles zu geben, damit man ihr ihre Trauer nicht anmerkt. Vor allem gegenüber Amelie will sie nicht zeigen, wie es ihr wirklich geht. Das ist auch der Grund, warum sie sich in ihre Arbeit stürzt. Doch nichts scheint richtig zu laufen. Als Amelie ihre Mutter allerdings mit einer süßen Überraschung auf andere Gedanken bringt, kann Milla für einen Moment tatsächlich ihren Kummer vergessen – ehe sie mit voller Wucht von ihren Gefühlen eingeholt wird.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221129191500 +0000" stop="20221129211500 +0000" catchup-id="899541252"><title>Armes Deutschland - Stempeln oder abrackern?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rNt4keWD5k2NWZU6t9Ac7VcFOhoAOpDvQuhX7FWO6zBc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Geld bei Lea (18) und Renee (21) aus Hessen ist momentan knapp. Während Lea ihre getragenen Socken im Internet verkauft, versucht Renee einen Finanzierungsplan zu entwickeln. Wird dieser auch seiner Freundin passen? Die am Existenzminimum lebenden Milchbauern Nico (31) und Alexandra (27) wollen auf keinen Fall von der Staatskasse leben. Nachdem sie ihren gepachteten Hof verlassen mussten, stehen sie nun kurz vor dem finanziellen Aus. Eine neue Lizenz von der Molkerei muss her um den Milchverkauf weiterführen zu können. Christine (35) und René (43) beziehen seit Jahren Hartz IV. Während Christine noch nie länger am Stück gearbeitet hat, ist René als Produktionshelfer im Milchwerk tätig. Nun stehen die beiden kurz vor der Obdachlosigkeit, denn sie leben aktuell in einer seit Wochen fristlos gekündigten Wohnung.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221129211500 +0000" stop="20221129231500 +0000" catchup-id="899720994"><title>Armes Deutschland - Deine Kinder</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zJG0YJl1lS5GpWX3JHL9CUJ9C2MaOEk20cacdDFuBqOCU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Baden-Württemberg lebt Ashley (13): Mit ihren fünf Geschwistern und ihrer Mutter teilt sie sich ein Haus doch das nicht mehr lange, denn die Familie muss ausziehen. Schon in wenigen Tagen ist die Zwangsräumung fällig - ein Desaster für die Familie, die ohnehin an der Armutsgrenze lebt. Den Teenager Ashley belastet den drohenden Verlust des Heimes enorm: Was soll nun aus ihr und ihren Geschwistern werden? Nachdem sich ihre Eltern getrennt hatten, stellte der Kindsvater die Ratenzahlungen für das Eigenheim ein. Eine Zwangsversteigerung brachte Mutter und Kinder schlussendlich in die jetzige Lage und die Räumung steht an. Doch zur Wahrheit gehört auch: Das Haus ist einem erbärmlichen Zustand. Es fehlt an warmen Wasser und im Erdgeschoss sogar an Elektrizität. Wie geht es jetzt für die Mutter und ihre Kinder weiter?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221129231500 +0000" stop="20221130000500 +0000" catchup-id="899587266"><title>Autopsie - Mysteriöse Todesfälle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rcYQijO4HimaaLPuZOMlccih1aFhnqpwJX0GarJcXnY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Waschstraße wird zum Schauplatz eines Massakers: Vier Angestellte und ihr Chef werden erschossen... In Knoxville befindet sich eine einzigartige Forschungseinrichtung: Der Wald der Leichen... Eine Frau wird als vermisst gemeldet. Die Spurensicherung findet verdächtige Blutspritzer in Bad und Küche ihres Ex-Mannes... Ein Kaufmann verschwindet spurlos. Das heißt, nicht ganz, denn mit seiner Kreditkarte wird regelmäßig Geld abgehoben.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221130000500 +0000" stop="20221130005000 +0000" catchup-id="899587269"><title>Autopsie - Mysteriöse Todesfälle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/O522FYxsiw4cCB38sHlaZQwJJ09CvdkDgyAMXNvwZ7HQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Angler entdecken auf einem Parkplatz einen riesigen Blutfleck. Sie folgen der mysteriösen Spur bis hinunter zum Ufer des Sees. Wenig später machen Polizeitaucher eine traurige Entdeckung… In einem Haus findet die Polizei die Leiche einer Frau - eine DNA-Spur führt zu einem einschlägig bekannten Mann... Auf einem Grundstück wird eine männliche Leiche entdeckt. Erst wenn die Identität des Opfers geklärt ist, kann die Jagd auf den Mörder beginnen…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221130005000 +0000" stop="20221130013500 +0000" catchup-id="899587272"><title>Autopsie - Mysteriöse Todesfälle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dwlwLPVjPgQSgtFxuGehKidZVlPi8tCauC27stRniuE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Janet Moore wird tot in ihrer Wohnung gefunden. 31 mal wurde auf sie eingestochen. Die blutige Szene deutet auf einen Kampf hin und der Angreifer selbst muss schwer verletzt sein. Sperma und Blut werden in ein Kriminallabor gesandt. Im Labor identifizieren die Techniker zwei verschiedene Bluttypen. Die Spuren führen aber zunächst nicht weiter. Im zweiten Mordfall fehlen Geld und Schmuck des Opfers, das Zimmer wurde verwüstet...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221130013500 +0000" stop="20221130021500 +0000" catchup-id="899587275"><title>Die Forensiker - Profis am Tatort</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KMDxTqIYKVUBjJUUBzY366IK79B1bURbN5UjOmW6wrwM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einer Lagune in Florida wird der Leichnam einer jungen Frau angeschwemmt. Mund und Augen sind mit einem Panzerband verklebt, ihre Hände mit Stricken zusammengebunden. Ihr Körper wurde mit Steinen beschwert, die ihn auf den Grund drücken sollten. Am Fundort kann nahezu kein brauchbares Beweismaterial mehr gefunden werden, aber schließlich entdecken die Ermittler am Klebeband ein einzelnes Hundehaar. Ein Experte für Tiergenetik wird eingeschaltet, um nach einem übereinstimmenden DNA-Profil zu suchen – und das Verbrechen dadurch aufzuklären. Außerdem in dieser Folge: Zwei Kinder verschwinden von einer Farm in Ohio. Die Polizei unternimmt massive Anstrengungen, um die Kinder zu finden, hat aber kein Glück. Neun Wochen später werden ihre Leichen in der Nähe des Friedhofs entdeckt, auf dem auch ihre Großmutter beerdigt ist. Wer tötet zwei unschuldige Kinder? Botaniker untersuchen pflanzliche Spuren an einer Decke und an der Jeans ihres Hauptverdächtigen. Insektenforscher analysieren das Entwicklungsstadium der Larven, die an den Leichen gefunden wurden, um den genauen Todeszeitpunkt zu bestimmen – um schließlich genügend Beweise in der Hand zu haben, um den Mörder zu überführen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221130021500 +0000" stop="20221130030000 +0000" catchup-id="899587278"><title>Die Forensiker - Profis am Tatort</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tDUemqReb7fL39BEJ4249CFGrrcs6oGiJnL0P9B9B88vVEs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In den Straßen um die Louisiana State University in Baton Rouge lauert ein Stalker. Er beobachtet, wartet, und dann schlägt er brutal zu. Die Tatorte zeugen von unfassbarer Gewalt. Angst macht sich breit. Der Mörder muss unbedingt gefasst werden, bevor er sein nächstes Opfer findet. Werkzeugspuren, Fußabdruckanalysen und eine neue, umstrittene DNA-Technik sollen den Täter ins Gefängnis bringen. Dieser Fall ändert die Zukunft des genetischen Profilings.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221130030000 +0000" stop="20221130040500 +0000" catchup-id="899587281"><title>Die Forensiker - Profis am Tatort</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CdAbditJzd2HZNh2u9A9CF4yT73Uy5ehanMrRq7rkUXYs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als Debbie eines Sonntags ihre Freundin Joanie Harper besuchen will, bietet sich ihr ein Bild des Grauens: Die 39-Jährige liegt erstochen am Boden. Geschockt ruft sie die Polizei. Die Ermittler finden nicht nur Joanie ermordet vor, sondern auch ihre Kinder und die 70-jährige Mutter, die durch mehrere Schüsse niedergestreckt wurden. Im Haus herrscht Chaos, dennoch geht die Polizei nicht von einem missglückten Einbruch aus. Wenn jemand erstochen wird, kennt der Täter sein Opfer meist gut - durch die Brutalität der Tat lässt er seine Wut an ihm aus. Schon bald haben die Ermittler einen Verdächtigen im Visier, der sowohl ein Motiv als auch die Gelegenheit hatte, die Harpers zu ermorden. Allerdings hat die Person ein Alibi für die Tatzeit. Doch dann machen die Forensiker eine unglaubliche Entdeckung…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221130040500 +0000" stop="20221130045500 +0000" catchup-id="899587284"><title>Hilf mir! Jung, pleite, verzweifelt...</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/c1ffqDEUYGU7oHUEAVHqXNl08Pdk8rvlAqTleeYGshY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sabine ist 18 Jahre alt und hat nur einen Wunsch: Genauso auszusehen wie ihr Idol Miley Cyrus. Doch Luxusfriseur, Klamotten und Star-Styling übersteigen ihr Taschengeld deutlich. Um das Geld zu besorgen, gerät Sabine immer tiefer in die Schuldenfalle. Nachdem selbst ihre beste Freundin Lara ihr kein Geld mehr leiht, geht sie illegale Wege, um ihrem Star nahe zu kommen. Sabine bestiehlt sogar ihre eigene Mutter. Diese erfährt das und schmeißt Sabine raus. Wird die übertriebene Fanliebe zum Verhängnis?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221130045500 +0000" stop="20221130055500 +0000" catchup-id="899587287"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/deTRr4yg0nYENSUqCllr72kzVyLm4FMJvyNQIdD8bJ8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Lutz (51) ist Sammler aus Leidenschaft. Jede Woche sammelt er Sperrmüll ein – in der Hoffnung, ihn gewinnbringend zu verkaufen. Nur der nötige Geschäftssinn fehlt ihm – verkauft hat er bisher noch nichts. Ehefrau Marita (53) ist gegen ihren Mann machtlos. Sie weiß genau, dass Lutz viele seiner angesammelten Schätze längst vergessen hat Das Chaos ist mittlerweile so groß, dass Marita sich einfach nur noch schämt. Trödelprofi Sükrü Pehlivan eilt Marita und ihren Töchtern Laura und Anita zu Hilfe. Wird er den Lkw-Fahrer davon überzeugen können, mit seinen Preisen herunterzugehen? Wie immer gibt der Trödelprofi alles, um auch diesen Fall zu lösen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221130055500 +0000" stop="20221130065500 +0000" catchup-id="899587290"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ceOBt0rGI79BQ0XEpzjJzmWKjv28tYSazlPFMljVrF8E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Stefan (45) ist völlig verzweifelt. Das Haus, das er mit Mutter Helga (77) bewohnt, quillt über mit Trödel von Schwester Anke (50). Denn die leidenschaftliche Hobby-Sammlerin lagert ihre gesamten Schätze lieber im Haus ihrer Mutter als in ihrer eigenen Wohnung. Stefan versucht immer wieder, gegen seine dominante ältere Schwester anzukommen – leider vergeblich. Deshalb kracht es regelmäßig zwischen den Geschwistern. Sehr zum Leidwesen von Mutter Helga. Sie wünscht sich nicht nur Familienfrieden, sondern auch einen altersgerechten Umbau ihres Hauses. Denn die Rentnerin muss sich bislang täglich mit starken Hüftbeschwerden und Schmerzen ins Obergeschoss schleppen. Dies möchte Sohn Stefan gerne ändern. Der Trödel soll raus, damit die Räumlichkeiten schnell umgebaut werden können. Trödelprofi Mauro Corradino will Stefan helfen. Aber wird er gegen die dominante Anke ankommen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221130065500 +0000" stop="20221130075500 +0000" catchup-id="899587293"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T1AZ8goaCZYNX9CFSzLi9AFf2D5n1stQfsCD9C9BIegegxA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Robert (51) hat Keller, Haus und Garage seiner Eltern vollgestellt mit Möbeln aller Art. Vor zehn Jahren musste der Bayer schweren Herzens aus gesundheitlichen Gründen seinen Möbelladen aufgeben. Der gelernte Malermeister muss jetzt sein altes Inventar so schnell wie möglich verkaufen, denn seine Eltern wollen ihr Anwesen aufgeben. Mit dieser Aufgabe ist Robert überfordert. Er hat zwar einen Plan, wie er verkaufen will, kann diesen aber nicht umsetzen. Trödelprofi Andreas Bierschock eilt der Familie zur Hilfe. Doch schnell taucht ein großes Problem auf: Roberts Preisvorstellungen sind überzogen. Die Nachfrage nach seinen Möbeln ist lange nicht mehr so hoch wie noch vor zehn Jahren. Trödelprofi Andi muss viel diskutieren. Dieser Auftrag hat es wirklich in sich…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221130075500 +0000" stop="20221130095500 +0000" catchup-id="899587296"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tunXLnopyp7HOhjgwTGsxutKia39CVMTjv8gaEX6MOTM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vier Erwachsene und eine Tierzucht auf 69 m² Wohnfläche: Das ist das Heim von Angelikas Familie. Da die Vierer-Truppe sowieso von einem hübschen Eigenheim träumt, strengt man sich im derzeitigen Haushalt erst gar nicht an. Nadja (28) ist das genaue Gegenteil: jung, dynamisch und voller Lebensfreude. Schmutz, Unordnung oder kahle Ecken sucht man hier vergeblich. Auch in puncto Erziehung haben Nadja und Ehemann Christian eine klare Linie.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221130095500 +0000" stop="20221130115500 +0000" catchup-id="899587299"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vXxe0yIRTVNeztmfwwv9C4SLETJMdhSSMYFZ4zyzTOxk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der flippige Tanzlehrer Swante, für den Styling, shoppen und tanzen alles bedeutet, tauscht mit Jaqueline (24), die in ihrer Beziehung mit Marco (23) immer wieder mit dem Thema Eifersucht zu kämpfen hat. Der Frauentausch wird alle Beteiligten auf die Probe stellen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221130115500 +0000" stop="20221130125500 +0000" catchup-id="899587302"><title>Die Reimanns - Ein außergewöhnliches Leben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/scrNhdp9CxmzgafGiIcGoeUx9C8v7RxqVlit8w2VfqoMs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Konny Island III steht Kopf – die Hochzeit von Tochter Janina steht vor der Tür! In zehn Tagen will sie ihrem Verlobten Coleman auf Hawaii das Ja-Wort geben. Nicht nur die Braut in spe und Brautmutter Manu sind im Stress, auch Konny gerät mächtig unter Zeitdruck. Ihm bleiben nur noch wenige Tage zur Fertigstellung der Dschungelbar, in der der Junggesellenabschied von Coleman gefeiert werden soll.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221130125500 +0000" stop="20221130150000 +0000" catchup-id="899587305"><title>Hartz und herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LPswjzJuwkwwpBaTU7rE9Au2O0rETlXhJqITSBY3zyaA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit wenigen Monaten ist der Hartz-IV-Empfänger Wallace aus Salzgitter-Bad mit Melli zusammen. Mit ihr möchte er sich ein neues Leben aufbauen. Das bedeutet für seine Kumpel, dass sie aus seiner Wohnung ausziehen müssten. Besonders Alex trifft das hart. Hatte er doch nach Jahren auf der Straße nun endlich ein Dach über dem Kopf gefunden. Hat die Freundschaft der beiden noch eine Chance? Seit über zehn Jahren bezieht Sarah staatliche Hilfe. Doch die siebenfache Mutter fühlt sich dem Amt oft ausgeliefert. Schon häufiger kam es im Jobcenter zu Konflikten. Wenn sie einen Termin mit ihrer Sachbearbeiterin hat, ist jetzt deswegen immer ein Security-Mitarbeiter vor Ort. Nun muss sie wieder ins Jobcenter. Diesmal geht es um ihre Bezüge. Sarah hofft, ruhig zu bleiben. In einem der ehemaligen Arbeiterblöcke in Salzgitter-Lebenstedt ist Fanty zu Hause. Aufgrund einer Lungenkrankheit kann er nicht mehr arbeiten und lebt von 424 Euro Hartz IV im Monat. Der 54-jährige Straßenmusiker hat bereits einige Schicksalsschläge hinter sich. Doch seine Musik half ihm dabei, sich ins Leben zurückzukämpfen. Nun versucht er einen Neustart.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221130150000 +0000" stop="20221130150400 +0000" catchup-id="899587308"><title>RTLZWEI News</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/huIFpDsi3LykxzMxIYdkK9AbZ1yDsu9BvTZBpfk1u8Hs4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die RTLZWEI News sind eine Nachrichtensendung für Jugendliche, junge Erwachsene und alle, die sich für moderne Themen interessieren. Die Themenauswahl reicht von den wichtigsten Ereignissen aus Politik und Wirtschaft bis hin zu Umwelt-, Service-, Entertainment-, Technik- und Sportthemen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221130150400 +0000" stop="20221130150500 +0000" catchup-id="899587311"><title>RTLZWEI Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5z3HauJFe3SLMMj9CCRLI9A9CTa57x9BmNpkUvt8stL6o9Ak/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>RTLZWEI Wetter bietet einen kompakten Überblick über das aktuelle Wetter in Deutschland und eine Voraussage, wie sich das Wetter im Laufe der nächsten drei Tage entwickeln wird.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221130150500 +0000" stop="20221130160500 +0000" catchup-id="899587314"><title>Südklinik am Ring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Mt7WdM9CAHgjZdNaol6KLOp4zMTp5LF9BmT9Bx1rQkpdnc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine junge verletzte Frau wird auf der Ladefläche eines Pick-Ups gefunden und von dem Besitzer ins Krankenhaus gebracht. Wie kam sie dorthin? Schon bald stellt sich heraus, dass sie etwas verheimlicht.. Ein achtjähriges Mädchen kommt nach einem Sturz ins Krankenhaus, doch passen ihre Symptome nicht zur angeblichen Unfallgeschichte. Was ist wirklich passiert? Bei einem Firmen-Marathon verletzt sich eine junge Frau, doch bleibt sie nicht die einzige. Einer ihrer Mitstreiter ist auch angeschlagen. Was ist der Grund dafür?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221130160500 +0000" stop="20221130170500 +0000" catchup-id="899720997"><title>Südklinik am Ring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MeLE7mR5hb9A9CVt5EVXYxHw2BpXQjvM7V83yypxrPpZs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei einer schwangeren Frau ist die Fruchtblase geplatzt. Ein Mann bringt sie so schnell wie möglich in die Klinik. Bald stellt sich heraus, dass es sich bei diesem Begleiter nicht um den werdenden Vater handelt. Nun will die Frau unbedingt verhindern, dass es zwischen ihm und dem Kindsvater zu einer Begegnung kommt. Was steckt hinter diesem seltsamen Beziehungsgeflecht? Auf einer anderen Station erhält ein Junge Besuch von einem Schulkameraden. Auch diese Beziehung erweist sich als merkwürdig: Der Besucher wurde nämlich zuvor von dem anderen Jungen heftig gemobbt. Trotzdem wirken die beiden auf einmal wie beste Freunde. Offenbar scheinen sie etwas zu verbergen. Schließlich wird ein Mann kurz vor seiner Hochzeit von einem Rettungsteam ins Krankenhaus eingeliefert. Er hatte einen Unfall und steht nun komplett neben sich. Was dahintersteckt, lässt sich zunächst nicht erkennen. Doch mit der Zeit wird so einiges klar.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221130170500 +0000" stop="20221130180500 +0000" catchup-id="899587320"><title>Köln 50667</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kOa8RZTD5OIG3K7zdG9CwIe2xT0ZV1yMc3pbtYspKbH8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Leonie befürchtet, dass Kaspar etwas vor ihr verheimlicht. Sie hat den Eindruck, dass seine Ex Minna dabei eine Rolle spielt. Als sie das Thema gegenüber Alice vorsichtig anspricht, kann die nicht glauben, dass Leonie Kaspar derartig misstraut. Der trifft sich allerdings unterdessen mit Minna und gibt ihr Geld, damit sie Leonie nichts von seinem kleinen Aggressionsproblem erzählt. Die nichts ahnende Leonie macht sich Vorwürfe, weil sie Kaspar misstraut hat. Plötzlich steht jedoch Minna vor ihr und versucht, ihr die Augen zu öffnen. Leonie kann nicht glauben, dass Kaspar wirklich handgreiflich gegenüber seiner Ex-Freundin geworden sein soll. Sie konfrontiert ihn mit Minnas Aussagen, woraufhin Kaspar komplett austickt.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221130180500 +0000" stop="20221130191500 +0000" catchup-id="899587323"><title>Berlin - Tag &amp; Nacht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FDrN2x4BYKph9AMHPIo5l9AYt2zwwP9AkdVVyMFfK1Q8QU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dean braucht nach einigen anstrengenden Tagen endlich wieder ein bisschen Freizeit. Und tatsächlich soll er nun einen freien Tag haben. Doch der wird überraschenderweise von weiterer Arbeit für das Matrix gesprengt: Toni und er werden urplötzlich auf einen mysteriösen Termin geschickt. Zu Deans Glück entpuppt sich das Ganze als eine Aperitifverkostung. Dean und Toni haben dabei jede Menge Spaß zusammen. Als er dann auch noch einen hammermäßigen Deal aushandelt, stellt Milla ihm im Matrix eine große Zukunft in Aussicht. Dean hat endlich wieder das Gefühl, dass es mit seinem Leben aufwärts geht.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221130191500 +0000" stop="20221130211500 +0000" catchup-id="899587326"><title>Die Schnäppchenhäuser Spezial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Usvg72YxNdSSKEKA9CdlUiEl9BXgdaAofu0RptJpxbVk4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Stefan (46) und Andrea (40) träumen von einem gemeinsamen Liebesnest. In dem Dörfchen Ganzkow nahe der mecklenburgischen Stadt Neubrandenburg werden die beiden fündig: Eine über 100 Jahre alte ehemalige Schnitterkaserne wartet auf neue Besitzer. Für gerade mal 15.000 Euro erwerben die beiden das heruntergekommene Gebäude. Allerdings ist ihr Renovierungsbudget nicht sehr hoch. Was das frisch verliebte Paar beim Kauf nicht ahnt: Das Schnäppchen ist fast eine Ruine, in der viele böse Überraschungen lauern. Ob die Liebe der Herausforderung standhält und aus der maroden Hütte jemals ein gemütliches Nest wird?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221130211500 +0000" stop="20221130221500 +0000" catchup-id="899587329"><title>Die Schnäppchenhäuser - Jeder Cent zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pZoM9A9CqqrwpJgME4fPKZpOS2PUM8qADtiAlQVMNbCYA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Bochumer 56-Quadratmeter-Wohnung von Ingo, Ilona und ihren Kindern Amelie, Svea und Mikel ist viel zu klein. Aber damit ist jetzt Schluss! Die Familie zieht von Bochum in ihr neues Schnäppchenhaus in Gelsenkirchen. Das ehemalige Zechenhäuschen mit 122 Quadratmeter Wohnfläche und einem großen Garten mit 550 Quadratmeter bietet ausreichend Platz. Das klingt erst mal super. Doch bevor es sich die Familie in ihrem neuen Domizil gemütlich machen kann, muss noch einiges an Arbeit in das Haus gesteckt werden. Während sich Ingo, Svea und Mikel auf die umfangreichen Renovierungsarbeiten im Haus stürzen, kümmert sich Ilona mit Begeisterung um den Garten. In vier Wochen findet Mikels Konfirmation statt, bis dahin sollen alle Arbeiten abgeschlossen sein. Ob sich der knappe Zeitplan wirklich einhalten lässt?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221130221500 +0000" stop="20221130231500 +0000" catchup-id="899587332"><title>Die Schnäppchenhäuser - Jeder Cent zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DqtsTqYn9CgrU6fmoxt4gr3XD5bs4h38DoI8X8p5r5x8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Monika und Robert haben ein Haus mit einem großem Grundstück und einer alten Scheune erworben, wissen aber nicht, wie sie die Scheune nutzen sollen. Auch bei der Sanierung des Hauses gibt es Probleme. Das Budget ist mit 15000 € knapp bemessen. Corinna ist genervt, dass sie und ihre Familie seit zwei Jahren auf einer Baustelle leben. Das Problem: Ehemann Dominik kann sich mit der Handwerker-Rolle einfach nicht anfreunden.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221130231500 +0000" stop="20221201000500 +0000" catchup-id="899633100"><title>Autopsie - Mysteriöse Todesfälle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wZKt4kV4A5n2N9BkwPESBmufIvzDl79CVEse3a9C68pfSI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Cheryl Burnett wird vergewaltigt und erdrosselt aufgefunden. Am Tatort entdecken die Ermittler eine Vielzahl von Kerzen, die auch in Gottesdiensten verwendet werden... Zwei gute Freunde kehren nicht von einem gemeinsamen Jagdausflug zurück... Nach einem Besuch in seiner Stammkneipe wird der 46 Jahre alte Amado Hermicello tot aufgefunden. Wurde er Opfer eines Raubüberfalles?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221201000500 +0000" stop="20221201005000 +0000" catchup-id="899633103"><title>Autopsie - Mysteriöse Todesfälle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UBcuPJca7Yz9BbWZaFJThpqJRg62N66VNLzac89BXuoSQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einem ausgebrannten Auto finden Feuerwehrmänner die Leiche von David Stevens. Die Polizei geht anfangs von einem Autounfall aus. Doch dann stellt sich heraus, dass David ermordet wurde... Die 16-jährige Carol wird ermordet, verdächtigt wird ihr Halbbruder Jerry. Erst Jahre viel findet die Polizei Carols Tagebuch und erfährt so die Wahrheit... Eine Rentnerin wurde ermordet. Ist einer ihrer Nachbarn der Täter?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221201005000 +0000" stop="20221201013500 +0000" catchup-id="899633106"><title>Autopsie - Mysteriöse Todesfälle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rcYQijO4HimaaLPuZOMlccih1aFhnqpwJX0GarJcXnY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Waschstraße wird zum Schauplatz eines Massakers: Vier Angestellte und ihr Chef werden erschossen... In Knoxville befindet sich eine einzigartige Forschungseinrichtung: Der Wald der Leichen... Eine Frau wird als vermisst gemeldet. Die Spurensicherung findet verdächtige Blutspritzer in Bad und Küche ihres Ex-Mannes... Ein Kaufmann verschwindet spurlos. Das heißt, nicht ganz, denn mit seiner Kreditkarte wird regelmäßig Geld abgehoben.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221201013500 +0000" stop="20221201022000 +0000" catchup-id="899633109"><title>Autopsie - Mysteriöse Todesfälle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/O522FYxsiw4cCB38sHlaZQwJJ09CvdkDgyAMXNvwZ7HQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Angler entdecken auf einem Parkplatz einen riesigen Blutfleck. Sie folgen der mysteriösen Spur bis hinunter zum Ufer des Sees. Wenig später machen Polizeitaucher eine traurige Entdeckung… In einem Haus findet die Polizei die Leiche einer Frau - eine DNA-Spur führt zu einem einschlägig bekannten Mann... Auf einem Grundstück wird eine männliche Leiche entdeckt. Erst wenn die Identität des Opfers geklärt ist, kann die Jagd auf den Mörder beginnen…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221201022000 +0000" stop="20221201030500 +0000" catchup-id="899633112"><title>Autopsie - Mysteriöse Todesfälle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dwlwLPVjPgQSgtFxuGehKidZVlPi8tCauC27stRniuE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Janet Moore wird tot in ihrer Wohnung gefunden. 31 mal wurde auf sie eingestochen. Die blutige Szene deutet auf einen Kampf hin und der Angreifer selbst muss schwer verletzt sein. Sperma und Blut werden in ein Kriminallabor gesandt. Im Labor identifizieren die Techniker zwei verschiedene Bluttypen. Die Spuren führen aber zunächst nicht weiter. Im zweiten Mordfall fehlen Geld und Schmuck des Opfers, das Zimmer wurde verwüstet...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221201030500 +0000" stop="20221201041000 +0000" catchup-id="899633115"><title>Autopsie - Mysteriöse Todesfälle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wZKt4kV4A5n2N9BkwPESBmufIvzDl79CVEse3a9C68pfSI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Cheryl Burnett wird vergewaltigt und erdrosselt aufgefunden. Am Tatort entdecken die Ermittler eine Vielzahl von Kerzen, die auch in Gottesdiensten verwendet werden... Zwei gute Freunde kehren nicht von einem gemeinsamen Jagdausflug zurück... Nach einem Besuch in seiner Stammkneipe wird der 46 Jahre alte Amado Hermicello tot aufgefunden. Wurde er Opfer eines Raubüberfalles?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221201041000 +0000" stop="20221201045500 +0000" catchup-id="899633118"><title>Hilf mir! Jung, pleite, verzweifelt...</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SVdYaHVgibCBKubmu3sq6ycPWgqr6pTl9BDPS0YZKSyE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sehr zum Leidwesen ihres Verlobten Micha und ihrer besten Freundin Sandy verwöhnt die 24-Jährige Steffi ihren vierbeinigen Liebling Candy nach Strich und Faden. Steffi wünscht sich ein Kind, doch da sie nicht schwanger wird, behandelt sie ihren Hund wie ein Baby. Und obwohl sie es sich nicht leisten kann, gibt Steffi viel Geld für Candy aus. Dass das Pärchen eigentlich pleite ist, ist der Hunde-Liebhaberin dabei herzlich egal. Sie kauft heimlich einen Hundebuggy über die Kreditkarte ihrer zukünftigen Schwiegereltern und leiht sich immer wieder Geld bei ihrer Freundin Sandy. Und dann klaut Steffi auch noch in einem Hundegeschäft und in einem Hundesalon! Steffi steht vor einem riesigen Schuldberg – die 24-Jährige ist verzweifelt und die Situation eskaliert: Sie betrügt ihren Chef und greift in die Kasse!</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221201045500 +0000" stop="20221201055500 +0000" catchup-id="899633121"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fwTTvkcststSgujcVrS7vv654jTvB2f0iHH9BekVcVKg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Armin (49) hat neue Pläne: Er will in Ostdeutschland neu anfangen, denn dort sind die Mieten und Lebenshaltungskosten ja viel günstiger als in Winnenden in Baden-Württemberg. Die Zeit drängt, Armin muss seine 100 m² große Lagerhalle leer bekommen. Der Mietvertrag ist bereits gekündigt. Sohn Raphael (15) hat auch noch ein Problem: Durch den Restposten-Internethandel hat sein Vater kaum Zeit für ihn. Auch Armins Tochter Tamara bedauert es sehr, dass ihr Vater nur noch arbeitet und sich nicht mehr um die Kinder kümmern kann. Trödelprofi Mauro Corradino übernimmt diesen Auftrag. Leider stößt er zunächst nur auf billig hergestellte Ware und er erfährt, dass Armins Geschäft sehr schlecht läuft. Mauro muss also in wenigen Tagen jede Menge Sachen verkaufen und eine Familie wieder an einen Tisch bekommen. Wird Mauro diesen schweren Fall lösen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221201055500 +0000" stop="20221201065500 +0000" catchup-id="899633124"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OdlhImYA9B8E8ypNGAiwUy7rnxMfoxb5rqaRIhY2IufA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ilona (44) und Günther (57) müssen dringend ihre Wohnung ausmisten, denn sie wollen umziehen. In ihrer neuen Heimat hoffen sie auf eine neue Arbeitsstelle für Günther, der zurzeit keinen Job hat. Einfach so umziehen ist leider aber nicht möglich, denn Günther sammelt seit 30 Jahren Überraschungseier. 3.000 davon stehen im Gästezimmer der Familie. Ilona ist genervt und hat ihren Mann überzeugen können, seine Sammlung und weiteren angesammelten Trödel endlich zu verkaufen. Wer könnte also ein geeigneter Käufer sein? Ilona und Günther fühlen sich überfordert und sind überglücklich, dass RTLZWEI-Trödelprofi Otto Schulte sie beim Verkauf unterstützen will. Doch der Trödelexperte merkt schnell, dass Günther seine Sachen preislich überschätzt. Für seine Ü-Eier verlangt er Höchstpreise. Auf einmal rückt der geplante Umzug wieder in weite Ferne.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221201065500 +0000" stop="20221201075500 +0000" catchup-id="899633127"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0UcRIJxNbssgMsx24Kw9BSJpGMK4J4NhP79CKW1hnQyMs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Heiko (43) ist seinem Traumauto verfallen: Für seinen Honda CRX hat er hunderte Ersatzteile gekauft und in einer Halle gelagert. Und genau das ärgert Lebensgefährtin Marion (43) ungemein. Denn die Halle kostet jeden Monat 400 Euro Miete. Außerdem sollte Heiko sich lieber um das gekaufte Haus kümmern, in dem das Paar mit Marions Tochter Vanessa (17) lebt. Denn hier herrscht Ausnahmezustand. Heiko wollte die Immobilie eigentlich in Eigenregie sanieren und herrichten, doch es ist bis jetzt eine Baustelle geblieben. Marion wünscht sich nur eins: Heikos Halle muss geleert werden, damit der 43-Jährige endlich mehr Zeit hat, um sich um seine baufälliges Haus zu kümmern. Und Heiko weiß: Er muss seine angesammelten Sachen verkaufen, sonst wird Marion ihn irgendwann verlassen. Wie soll er das nur schaffen? Ganz klar: Der RTLZWEI-Trödeltrupp muss her! Trödelprofi Otto Schulte ist völlig geschockt: So eine riesige Honda-Sammlung hat er noch nie gesehen! Er muss in kurzer Zeit so viele Interessenten wie nur möglich auftreiben. Wird er diese Aufgabe lösen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221201075500 +0000" stop="20221201095500 +0000" catchup-id="899633130"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4YS9BE9B7dmrhgMSeCmsZ5AKHgm1lqeZ4DHjUF5Iq1rZ8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Neben der Erziehung ihrer zwei Kinder Lara (7) und Leon (5) gehören bei Nicole (27) und Thorsten (36) Kuscheln und gemeinsame Aktivitäten zum Familienglück. Streit, Ärger und schlechte Laune sind in dieser Familie einfach nicht zu finden. Bei Mareen (20) und Thomas (22) geht es oft hoch her. Vor allem kann Mareen nicht verstehen, weshalb Thomas tagein tagaus am PC sitzt, anstatt eine vernünftige Ausbildung zu absolvieren.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221201095500 +0000" stop="20221201115500 +0000" catchup-id="899633133"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TibHZzbZUvZLXN0fxbfgLNyrI2oUkwu9AN0njrCo0TJQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Katja und Manfred mit ihren beiden französischen Bulldoggen kommen aus dem Süden Deutschlands. Katja ist ein Pfundsweib und steht zu ihren Kilos. Sie fühlt sich rundum wohl und strahlt das auch aus. Nordöstlich von Berlin hat sich Franziska mit ihrer Familie niedergelassen. Franziskas Partner Lutz ist Pächter einer Tankstelle, in der auch Franziska arbeitet. Söhnchen Levi ist fünf Jahre alt und komplettiert die kleine Familie.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221201115500 +0000" stop="20221201125500 +0000" catchup-id="899633136"><title>Die Reimanns - Ein außergewöhnliches Leben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GedN3foFX428VCdzdcnKHD09COJMp9AMBSXdwCkG6CCEQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei den Reimanns auf Hawaii läuten die Hochzeitsglocken! Die monatelange Vorbereitung hat nun endlich ein Ende: Töchterchen Janina will ihrem Verlobten Coleman unter Palmen das Ja-Wort geben. Vor dem großen Tag steht allerdings noch ein weiteres Event an: der Junggesellenabschied! Braut und Bräutigam werden von ihren Liebsten mit einer Sause der besonderen Art überrascht. Manu hat gemeinsam mit Trauzeugin Maureen einen typischen Mädels-Tag für Janina organisiert – inklusive gutem Essen, Hula-Tanzkurs, einem Stripper und viel Prosecco. Wie wird Janina auf den Stripper reagieren? Auch Konny hat sich nicht lumpen lassen und für Coleman mit dessen Kumpels einen waschechten Las Vegas-Abend in der selbst gebauten Dschungel-Bar veranstaltet. Genau der richtige Event, um seine heißgeliebte Bar zu eröffnen. Kurz vor der Hochzeit wird es für alle noch einmal richtig stressig. Wird alles so, wie Janina es sich vorgestellt hat? Spielt das hawaiianische Wetter mit? Oder wird die Hochzeit buchstäblich ins Wasser fallen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221201125500 +0000" stop="20221201150000 +0000" catchup-id="899633139"><title>Hartz und herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/IdMcRpSfw0EFrUMrXod9BmyAFUCkJXvnD3kPVhjdkRrE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aufwändige Sozialdokumentation zeigt die Lebensrealität verschiedener Menschen. Mit dabei ist die alleinstehende gelernte Hauswirtschaftlerin Marina (52), die krankheitsbedingt nicht mehr arbeiten kann und immer mehr Probleme mit dem Jobcenter bekommt. Ihre Tochter Nina (31) ist Mutter von vier Kindern und schlägt sich mit den wenigen Mitteln, die ihr zur Verfügung stehen, durch den Alltag.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221201150000 +0000" stop="20221201150400 +0000" catchup-id="899633142"><title>RTLZWEI News</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/huIFpDsi3LykxzMxIYdkK9AbZ1yDsu9BvTZBpfk1u8Hs4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die RTLZWEI News sind eine Nachrichtensendung für Jugendliche, junge Erwachsene und alle, die sich für moderne Themen interessieren. Die Themenauswahl reicht von den wichtigsten Ereignissen aus Politik und Wirtschaft bis hin zu Umwelt-, Service-, Entertainment-, Technik- und Sportthemen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221201150400 +0000" stop="20221201150500 +0000" catchup-id="899633145"><title>RTLZWEI Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7qJ8X1ec87EHH5NAKNcWdLjedgnlSqrbY9BKIZa24aJE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>RTLZWEI Wetter bietet einen kompakten Überblick über das aktuelle Wetter in Deutschland und eine Voraussage, wie sich das Wetter im Laufe der nächsten drei Tage entwickeln wird.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221201150500 +0000" stop="20221201160500 +0000" catchup-id="899633148"><title>Südklinik am Ring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Yo8uMVwvyvGaEXzHBOhGaEVC5YPX0Y0uN49Bx9CgYNixc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Frau Mitte 40 hat eine Tumorerkrankung überstanden. Auf einmal spürt sie Schmerzen in der Brust. Doch davon lässt sie sich einfach nicht aus der Ruhe bringen. Ob dies ein tödlicher Fehler ist, muss sich erst noch zeigen. In einem weiteren Fall geht es um eine etwas jüngere Patientin. Ihr Körper weist diverse Blutergüsse auf. Ihrem Verlobten schwant Böses: Hat sie etwa wieder mit dem Kickboxen angefangen? Dabei hatten sie doch eigentlich ganz andere Pläne. Eine ärztliche Untersuchung könnte die Ursachen der Hämatome zutage fördern. Außerdem taucht eine Jugendliche auf. Beim Schulschwänzen hat sie sich ernsthaft verletzt. Trotz ihres kritischen Zustands will sie allerdings nicht sagen, wo sie sich herumgetrieben hat.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221201160500 +0000" stop="20221201170500 +0000" catchup-id="899721000"><title>Südklinik am Ring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h6DLkIbGb9BPU3TsZiefF1x9CPJ9C4yAF9BJ6DQ2LcfY4VA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>An einer Schule ist während des Sportunterrichts ein Unfall passiert. Dabei wurde eine Schülerin verletzt. Ein Referendar begleitet die 18-Jährige in die Notaufnahme. Seine Sorge um das Mädchen wirkt auf das Ärzteteam allerdings merkwürdig. Die Mediziner werden regelrecht stutzig. Was läuft da zwischen der Schülerin und dem angehenden Pädagogen? In einem weiteren Fall geht es um einen Mann, der Alarmsignale nicht ernstnimmt. Schließlich zwingt ihn seine Tochter dazu, sich von einem Internisten untersuchen zu lassen. Wie sich zeigt, war die Sorge der Tochter höchst berechtigt, denn der Mann trägt eine tickende Zeitbombe in sich. Geahnt hat er davon nichts. Jetzt ist rasches Handeln erforderlich. Außerdem wird in der Orthopädie eine junge Auszubildende behandelt. Doch auf einmal wird das Ärzteteam Zeuge eines Familiendramas.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221201170500 +0000" stop="20221201180500 +0000" catchup-id="899633154"><title>Köln 50667</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xlFoLthep6Jo0y3Rcm02xb2xQTgBsU0D9B8vCpXZwDIg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Oskar ist wegen Hausfriedensbruchs angezeigt worden, doch er schiebt Beasty die Schuld dafür in die Schuhe. Der Clinch zwischen Oskar und seinem Vater Ben spitzt sich zu. Für den steht fest: Sein Sohn wird nie erwachsen. Oskar begreift, dass es Zeit ist, sich endgültig von Ben und dessen Obhut abzunabeln, denn sonst verfällt er immer wieder in die gleichen Muster. Er muss erst einmal weg, einen klaren Kopf kriegen und für sich herausfinden, was er wirklich will. Ben wird derweil vom eingeweihten Jan auf Oskars Auszugspläne vorbereitet – und der Tag endet mit einem rührenden Abschied.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221201180500 +0000" stop="20221201191500 +0000" catchup-id="899633157"><title>Berlin - Tag &amp; Nacht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Yg0vJkPDytxkdV64B89BHbVVLLFDBaHDnSqVQls44df0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Joe hat am Morgen ziemliches Pech. Er verletzt sich am Fuß und zwar so sehr, dass es ihm unmöglich ist, heute im Restaurant Möllers Kitchen zu arbeiten. Nun ist guter Rat teuer. Gemeinsam mit Bruno will er so schnell wie möglich versuchen, einen adäquaten Ersatz aufzutreiben. Bald stoßen sie auf die Aushilfe Anna – die sich jedoch als Vollkatastrophe erweist. Jetzt wäre dringend Plan B nötig, doch Plan B ist nirgends zu sehen. Joe gerät an den Rand der Verzweiflung. Zum Glück naht schließlich doch noch Rettung: Völlig überraschend taucht Peggy auf. Sie bietet dem total gestressten Joe ihre Hilfe an. Wenn das mit ihr wirklich klappen würde, wäre der Tag im Restaurant gerettet.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221201191500 +0000" stop="20221201211000 +0000" catchup-id="899633160"><title>Hartes Deutschland - Leben im Brennpunkt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/psIaREX9AXAfB9ByrlxeeuFwAcZlNFZQuIQWJdHTYq29AY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kiel-Gaarden: Der Stadtteil ist lediglich einen Kilometer von der Innenstadt entfernt, doch beide Viertel trennen Welten. Fast ein Jahr lang begleiteten Kamerateams den dortigen harten Alltag. Einer der dortigen Drogenkranken ist der 47-jährige Dirk. Er ist seit 30 Jahren abhängig von Alkohol, Heroin und Kokain. Als Folge des Konsums von verunreinigtem Stoff verlor er seine Nase und lebt seitdem mit einer Kunststoffprothese, einer sogenannten Epithese im Gesicht. Außerdem im Mittelpunkt: Der Alltag der Rettungssanitäter der Feuerwache Ost und die Beamten des vierten Polizeireviers bei ihren Einsätzen in Kiel Gaarden.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221201211000 +0000" stop="20221201231500 +0000" catchup-id="899633163"><title>Hartes Deutschland - Leben im Brennpunkt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZFPm6EtDaxgWeasRAHVNgI9B8KKDey7hjEIY3W9B7N2Ik/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Kiel-Gaarden beziehen 40 Prozent der Erwachsenen Hartz IV und 60 Prozent der Kinder erhalten staatliche Stütze. Innerhalb dieses sozialen Brennpunkts liegt das Karlstal, ein Drogen-Hotspot. Dealer und Abhängige findet man hier gleichermaßen, praktisch jede Droge gibt es zu kaufen. Heroin, Haschisch, Gras, Crack oder Psychopharmaka und Schmerzmittel - am Karlstal wird fast alles angeboten. Hier treffen wir Heiko (41). Sein Zustand hat sich seit der letzten Folge nicht verbessert, im Gegenteil: Die Folgen des jahrelangen Drogenmissbrauchs machen sich immer stärker bemerkbar. Dagegen scheint sich das Leben von Heikos Freund Manu insgesamt zum Besseren zu wenden. Um den Verlust seiner Wohnung abzuwenden, hat der 35-Jährige sein Zuhause renoviert und aufgeräumt und - viel wichtiger - er trinkt keinen Alkohol mehr.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221201231500 +0000" stop="20221202000500 +0000" catchup-id="899678655"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UB7PzCMCfBYfE9CStqlxAkUhAxhrBb3SwCAER59BvtRG0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Julia (23) reicht es: Ihr Vater Karsten (61) hortet alles, was er unter die Fingernägel bekommt. Schon als Kind wurde ihm das Einlagern und Sammeln in die Wiege gelegt. Auf dem Grundstück seiner Mutter lagert er alles – von vermoderten Baustoffen, über Trödel bis hin zu knapp 400 uralten Getränkekisten. Mit dem Sammeln soll nun endlich Schluss sein. Tochter Julia hat mehrfach versucht, das Grundstück zu entrümpeln – jedoch vergeblich. Ihre letzte Hoffnung: Der RTLZWEI-Trödeltrupp!Doch schon kurz vor der Ankunft von Verkaufsexperte Andi Bierschock bekommt Julia ein schlechtes Gewissen. Mutet sie dem Familienoberhaupt Karsten mit dem Trödel-Einsatz zu viel zu?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221202000500 +0000" stop="20221202005000 +0000" catchup-id="899678658"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FspcEH29C9BwoENC9BhIZebMWjw0B5DgI478onfPdzs28A/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Elkes großer Traum ist leider geplatzt. Sie wollte in ihrem eigenen Schwimmbad behinderten Kindern das Schwimmen beibringen. Unterstützt wurde sie dabei von ihren eigens ausgebildeten Therapiehunden Babe, Heidi und Popeye. Doch leider hat sich die 54-Jährige im Vorfeld nicht darüber schlau gemacht, welche Auflagen sie erfüllen muss. Deshalb hat das Ordnungsamt Elkes Traum von der eigenen Schwimmtherapie im heimischen Pool auf Eis gelegt. Die Auflagen kann die Therapeutin leider nicht umsetzen, denn dafür fehlt ihr schlicht und einfach das nötige Geld. Elke hat bereits mehr als 25 000 Euro in ihren Traum investiert, einen neuen Kredit kann sie nicht mehr aufnehmen. Der einzige Ausweg: Das gesamte angeschaffte Equipment, wie etwa Taucheranzüge, Sauerstoffflaschen, ein Rettungsanzug, Spielzeug und auch ein riesiger Indoor-Pool verkaufen. Die Zeit drängt, denn Elke hat bereits den Mietvertrag für ihr Haus gekündigt. Für den Trödeltrupp-Experten Sükrü Pehlivan ein nicht unbedingt alltäglicher Auftrag, schließlich muss er hier Elkes Therapie-Equipment zu viel Geld machen. Doch er gibt wie immer alles, damit Elke ihr Abschied vom alten Leben ein bisschen leichter fällt.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221202005000 +0000" stop="20221202013500 +0000" catchup-id="899678661"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JUIW1SV8DF9Ag5lPyeVbECGAlcrQvT3GMCgk5G5Z0hCI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Daniel (35) steht vor seiner bisher schwersten Aufgabe: Er muss das geliebte Hotel seiner Großeltern auflösen. Daniel selbst will den Betrieb seines Opas nach dessen Tod vor knapp einem Jahr nicht weiterführen. Doch wohin mit dem ganzen Hotel-Inventar? Außerdem muss der 35-Jährige auch noch die Wohnung seines Großvaters auflösen. Daniel, seine Frau Tanja (34) und die gemeinsamen Kinder Franziska (9) und Jonas (12) sind schlichtweg überfordert. Nicht zuletzt, weil der Tod des Großvaters Daniel sehr stark mitgenommen hat. RTLZWEI-Trödelexperte Mauro Corradino macht sich auf den Weg, um Daniel unter die Arme zu greifen. Es erwarten ihn drei Etagen voll mit alten Möbeln, Teppichen und Bildern. Auf den ersten Blick entdeckt der Trödelprofi keinen Schatz, aber wie immer gibt Mauro nicht auf! Doch ist Daniel überhaupt dazu bereit, das Hotel aufzulösen und das Inventar des geliebten Großvaters zu verkaufen? Eines ist sicher: Leicht wird das nicht – auch nicht für einen erfahrenen Trödelprofi wie Mauro Corradino!</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221202013500 +0000" stop="20221202022000 +0000" catchup-id="899678664"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BdpaoseH7iL1CbBS3u0w7YVgib8w5gmlEch9C3xW4zjw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Uta weiß nicht mehr weiter: Ihr Haus steht kurz vor der Zwangsversteigerung. Rund 90.000 Euro wären nötig, doch so viel Geld kann die 56-jährige Zeitungszustellerin nicht aufbringen. Uta lebt derzeit von gerade einmal 385 Euro im Monat. Ihre Freundin Ursula (65) hat den Trödeltrupp zu Hilfe gerufen, um noch zu retten, was zu retten ist. Gemeinsam mit ihrem Mann Kurt Jürgen (72) und Utas Nachbarn Bernd (45) und Marion (51) versucht sie, das Unmögliche möglich zu machen. Für Trödelprofi Sükrü Pehlivan ist schnell klar, dass dieser Fall Schwerstarbeit werden wird, denn Uta hat Unmengen an Trödel angesammelt. Im Haus herrscht absolutes Chaos. Wird Sükrü hier überhaupt etwas finden, das er zu Geld machen kann? Oder landet am Ende alles im Container? Eines ist klar, Sükrü gibt alles, damit am Ende so viel Geld wie nur möglich für Uta zusammen kommt.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221202022000 +0000" stop="20221202030500 +0000" catchup-id="899678667"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NFjr0Iv2rhDmKxInpEdWV8zTlrQZC9Bt50BL2aP5BcBM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ilse (61) hat ihr riesiges Haus verkauft und sich eine kleinere Wohnung zugelegt. Doch es gibt ein Problem: Nahezu jedes Staubkorn erinnert sie in ihrem alten Zuhause an ihren Exmann und genau das macht sie völlig fertig. An jedem Teil, das Ilse mit ihrem Ex angeschafft hat, hängt sie. Sohn Timo (32) sieht nur eine Chance: Den Trödeltrupp. Mauro Corradino nimmt sich Ilse an und versucht, sie aus ihrem emotionalen Tief zu holen. Mauro weiß, nur wenn die 61-Jährige endlich den alten Ballast loswird, kann sie ein neues Leben beginnen. Doch einfacher gesagt als getan, denn Ilse hat noch größere Trennungsängste als vermutet. Alles, was Mauro verkaufen will, fällt Ilse schwer wegzugeben. Doch es gibt keinen anderen Ausweg, denn die 61-Jährige muss in zwei Wochen aus ihrem Haus ausziehen. Kann der Trödelprofi sie davon überzeugen, endlich loszulassen? Mauro lässt nicht locker, bis auch dieser Fall ein gutes Ende nimmt.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221202030500 +0000" stop="20221202040500 +0000" catchup-id="899678670"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZPRaFVRMJGq39Aj7OZl5dmpixx33fNutHnyGGhiJGkJs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Leonies (53) Elternhaus im hessischen Bad Homburg sollte eine Absicherung für das Alter sein, doch leider ging dieser Plan nicht auf. Zwar hat sie das Haus geerbt, doch das Objekt muss nun kernsaniert werden! Warum? Leonie hatte ihr Elternhaus jahrelang an eine Freundin der Familie vermietet, doch diese hat die Immobilie leider in den unteren Wohnetagen komplett zugemüllt. Für eine Kernsanierung fehlt der gelernten Versicherungskauffrau schlicht und einfach das Geld. Deshalb hat sich Leonie für einen Verkauf ihres Elternhauses entschieden. Ein Käufer ist auch schon gefunden. Der will aber so schnell wie möglich mit der Sanierung beginnen. Leonie muss also in nur wenigen Tagen zusammen mit ihrem Lebensgefährten Mirko (45) und ihrem Sohn Lars (13) das Haus von Trödel und Müll befreien. Eine scheinbar unlösbare Aufgabe. Zum Glück folgt Trödelprofi Mauro Corradino sofort Leonies Hilferuf, denn zwischen dem ganzen Müll vermutet die 53-jährige Versicherungskauffrau noch echte Schätze. Wird der Verkaufsexperte diese finden und zu Geld machen können? Mauro gibt wie immer alles…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221202040500 +0000" stop="20221202045500 +0000" catchup-id="899678676"><title>Hilf mir! Jung, pleite, verzweifelt...</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NaLHR9AeR9BxYmaVF9A7ih0v9CeY0jPX7dTrIqdJHkiIi6w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die alleinerziehende Maike würde alles für ihre kleine Tochter tun und möchte für die fünfjährige Justine nur das Beste. Deswegen trägt diese auch ausschließlich Designer-Kleidung und wächst in gehobenen Kreisen auf. Dass Maike allerdings arbeitslos ist und sich einen solchen Lebensstil nicht leisten kann, will die 26-Jährige nicht einsehen. Obwohl sie pleite ist, spielt sie ihren reichen Freundinnen vor, selbst auch wohlhabend zu sein – doch diese beginnen an Maike zu zweifeln. Und beim Versuch, mit ihnen mitzuhalten, gerät sie immer tiefer in die Schuldenfalle. Um ihre Fassade aufrecht zu erhalten, sieht sie nur noch einen Ausweg: Diebstahl und Erpressung!</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221202045500 +0000" stop="20221202055500 +0000" catchup-id="899678679"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UB7PzCMCfBYfE9CStqlxAkUhAxhrBb3SwCAER59BvtRG0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Julia (23) reicht es: Ihr Vater Karsten (61) hortet alles, was er unter die Fingernägel bekommt. Schon als Kind wurde ihm das Einlagern und Sammeln in die Wiege gelegt. Auf dem Grundstück seiner Mutter lagert er alles – von vermoderten Baustoffen, über Trödel bis hin zu knapp 400 uralten Getränkekisten. Mit dem Sammeln soll nun endlich Schluss sein. Tochter Julia hat mehrfach versucht, das Grundstück zu entrümpeln – jedoch vergeblich. Ihre letzte Hoffnung: Der RTLZWEI-Trödeltrupp!Doch schon kurz vor der Ankunft von Verkaufsexperte Andi Bierschock bekommt Julia ein schlechtes Gewissen. Mutet sie dem Familienoberhaupt Karsten mit dem Trödel-Einsatz zu viel zu?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221202055500 +0000" stop="20221202065500 +0000" catchup-id="899678682"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/l00XDiJqrHA6q3VDeDbvddQYOyCMzFRbrGGexX5YuDI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Andrea (52) und Reinhold (54) kämpfen um ihre Ehe. Das Paar hat sich kaum noch etwas zu sagen. Der Grund: Ihr kurz vor dem Aus stehender Spielzeug- und Bastelladen. Kaum ein Kunde verirrt sich in ihr Geschäft und sie schreiben nur noch rote Zahlen. So häufte sich nach und nach ein riesiger Schuldenberg an. Ihr Wohnhaus ist inzwischen mit 240.000 Euro belastet, sodass die Zwangsversteigerung droht. RTLZWEI-Trödelexperte Sükrü Pehlivan eilt Andrea und Reinhold zu Hilfe. Er soll ihnen dabei helfen, so viel Ware wie nur möglich zu verkaufen, damit der Schuldenberg getilgt werden kann. Da sich das Geschäft und die Wohnräume der Familie im selben Haus befinden, muss sehr viel Wohnraum als Lagerfläche herhalten. Deshalb ist das gesamte Haus – insgesamt 235 m² – vom Keller bis zum Speicher vollgestopft mit 5.500 verschiedenen Spiel- und Bastelartikeln. Für Ehe und Liebe bleiben in dieser scheinbar ausweglosen Situation keine Zeit und auch kein Raum mehr. Höchste Zeit, dass Sükrü Pehlivan dem Ehepaar unter die Arme greift.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221202065500 +0000" stop="20221202075500 +0000" catchup-id="899678688"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Q65HL5EnRby6nYSey9AwlfRbzhYxw0AAHuAncZKu9BQ9Cw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Claudia (46) hat ein Haus samt riesigem Grundstück von ihrer Mutter geerbt. Die Einkünfte der Bäckerei-Fachverkäuferin reichen jedoch nicht aus, um die Immobilie halten zu können, denn das Haus ist noch mit 45.000 Euro belastet. Alleine die Strom- und Heizkosten belaufen sich auf mehrere hundert Euro monatlich. Letzter Ausweg: Das Haus samt 10.000 m² Grundstück muss verkauft werden. Leider macht bei diesem Plan Claudias Stiefvater Rudolph (79) nicht mit. Er hat lebenslanges Wohnrecht und torpediert die Verkaufspläne. Die Bäckerei-Fachverkäuferin weiß nicht mehr weiter. Ständig gibt es Streit mit Rudolph, dabei muss doch dringend etwas passieren, damit sich die 46-Jährige nicht noch weiter verschuldet. Sie ruft RTLZWEI-Trödelprofi Andreas Bierschock um Hilfe. Er soll sie beim Verkauf des Haus-Inventars unterstützen, damit sie die Immobilie schneller veräußern kann. Doch Rudolph stellt sich quer und Andi hat alle Hände voll zu tun, um diesen wirklich schwierigen Fall zu lösen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221202075500 +0000" stop="20221202095500 +0000" catchup-id="899678694"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EdvzSVPVyzovKnieikzs7dt3DkMFCfJNGsKEDNCY0lY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ingrid (49) hat nicht nur Power, sondern auch eine ganz gehörige Portion Liebe zu verschenken. Deswegen können sich ihre Männer, bestehend aus Ehemann Wolfgang (45) und Sohn Maximilian (12), weder über Mangel an hingebungsvoller Fürsorge, noch über Mangel an Abwechslung beschweren. Evelyn (62) hat einfach ein viel zu großes Herz. Irgendwie hat sie dabei leider vergessen, sich um sich selber zu kümmern.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221202095500 +0000" stop="20221202115500 +0000" catchup-id="899678697"><title>Frauentausch - Das Hochzeits-Special</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YRiEYf05BReHaAHA4KWgNk1wU0sdUDRycvpjqFDHerg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die eigene Hochzeit soll der schönste Tag im Leben werden. Doch wird er es auch, wenn man die Vorbereitungen seiner Hochzeit eine Woche vor der Trauung an eine fremde Frau übergibt? Von der Location über das Hochzeitskleid bis hin zu Ringen, Deko und Hochzeitstorte – die beiden Bräute müssen richtig Gas geben und alles für die perfekte Hochzeit ihrer Konkurrentin tun.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221202115500 +0000" stop="20221202125500 +0000" catchup-id="899678703"><title>Die Reimanns - Ein außergewöhnliches Leben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/aQhn3gQu6X73aX9AZylE73bEIeTXyiPyFK9C4ahYsZtLI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Manu liebt es, ihre Kindermode auf Märkten zu verkaufen. Aber die Unternehmerin möchte künftig nicht mehr ihre Zelte auf dem Markt aufbauen. Eine bessere Lösung muss her. Manu möchte einen alten Schulbus zu einer fahrenden Boutique umbauen. Doch wo parkt der zweite Bus? Schließlich steht Konnys alter Schulbus ja auch schon auf dem Reimannschen Gelände. Klar, dass Konny und Manu da schon eine Idee haben: Die Toreinfahrt wird kurzerhand vergrößert. Doch das ist schwieriger, als gedacht. Selbstverständlich hat Konny noch weitere Arbeiten an Konny Island geplant: Die Dschungelbar braucht dringend ein Baumklo. Und dafür hat sich der Heimwerker einen ganz besonderen Platz ausgesucht: auf einem Baumstumpf in zehn Metern Höhe. Ob das gut geht? Auch die Kinder der Reimanns haben sich große Projekte vorgenommen: Janina und ihr Mann Coleman beziehen ihr erstes eigenen Haus in Texas. Jason will mit seiner Frau und den beiden Kindern nach Hawaii umziehen. Und wer könnte da besser helfen als Konny und Manu? Die beiden suchen Immobilien für die Kinder und reisen sogar nach Texas, um Janina und Coleman beim Renovieren zu helfen. Heimwerkerkönig Konny ist wieder voll in seinem Element.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221202125500 +0000" stop="20221202150000 +0000" catchup-id="899678706"><title>Hartz und herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SFqFqjz9AV9BcIpQ0L4IkeXPTP9Be477PFRrjprEXtFg2s/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aufwändige Sozialdokumentation zeigt die Lebensrealität verschiedener Menschen. Mit dabei ist der ehemalige Bergmann Frank (43). Er schaut auf 13 harte Dienstjahre zurück, den Verlust seiner Arbeit hat er bis heute nicht verkraftet. Sein Nachbar und Freund Olaf (46) steht ihm als guter Kumpel zur Seite. Er selbst ist nicht in der besten Verfassung, da er wegen massivem Übergewicht und Krankheiten seine Wohnung kaum noch verlassen kann.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221202150000 +0000" stop="20221202150400 +0000" catchup-id="899678709"><title>RTLZWEI News</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/huIFpDsi3LykxzMxIYdkK9AbZ1yDsu9BvTZBpfk1u8Hs4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die RTLZWEI News sind eine Nachrichtensendung für Jugendliche, junge Erwachsene und alle, die sich für moderne Themen interessieren. Die Themenauswahl reicht von den wichtigsten Ereignissen aus Politik und Wirtschaft bis hin zu Umwelt-, Service-, Entertainment-, Technik- und Sportthemen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221202150400 +0000" stop="20221202150500 +0000" catchup-id="899678712"><title>RTLZWEI Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Nb1mCuC9CkEeInXulSFhhio9CPi9CWI4NkiSHqhze05Hgs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>RTLZWEI Wetter bietet einen kompakten Überblick über das aktuelle Wetter in Deutschland und eine Voraussage, wie sich das Wetter im Laufe der nächsten drei Tage entwickeln wird.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221202150500 +0000" stop="20221202160500 +0000" catchup-id="899678718"><title>Südklinik am Ring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h6DLkIbGb9BPU3TsZiefF1x9CPJ9C4yAF9BJ6DQ2LcfY4VA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>An einer Schule ist während des Sportunterrichts ein Unfall passiert. Dabei wurde eine Schülerin verletzt. Ein Referendar begleitet die 18-Jährige in die Notaufnahme. Seine Sorge um das Mädchen wirkt auf das Ärzteteam allerdings merkwürdig. Die Mediziner werden regelrecht stutzig. Was läuft da zwischen der Schülerin und dem angehenden Pädagogen? In einem weiteren Fall geht es um einen Mann, der Alarmsignale nicht ernstnimmt. Schließlich zwingt ihn seine Tochter dazu, sich von einem Internisten untersuchen zu lassen. Wie sich zeigt, war die Sorge der Tochter höchst berechtigt, denn der Mann trägt eine tickende Zeitbombe in sich. Geahnt hat er davon nichts. Jetzt ist rasches Handeln erforderlich. Außerdem wird in der Orthopädie eine junge Auszubildende behandelt. Doch auf einmal wird das Ärzteteam Zeuge eines Familiendramas.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221202160500 +0000" stop="20221202170500 +0000" catchup-id="899721006"><title>Südklinik am Ring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/QC7xAfRLJNPJ1VopTWs8ilZbRG8nMWDtH9AaQKGDnGyY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine schwangere Patientin kommt wegen starker Bauchschmerzen und Erbrechen in die Notaufnahme. Ausgerechnet jetzt, da sie ihn am meisten braucht, will ihr Freund sie verlassen. Jedenfalls sieht es zunächst so aus. Wie sich dann aber herausstellt, sind ihm Mutter und Kind keineswegs gleichgültig. Als ein anderer Mann seine Schwester aus dem Krankenhaus abholen will, wird er auf einmal selbst zum Patienten. Denn ein Arzt wird auf Symptome aufmerksam, die geradezu alarmierend sind. Schließlich ist eine junge Frau einen Abhang hinuntergestürzt. Zum Glück wird sie in die Notaufnahme gebracht und wird dort behandelt. Dabei kommt es zu einer Überraschung: Der Arzt entdeckt nämlich eine ältere Verletzung. Nun macht die Frau ihrem Freund ein unerwartetes Geständnis.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221202170500 +0000" stop="20221202180500 +0000" catchup-id="899678730"><title>Köln 50667</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DlqgGdp9BnMOlKRBXlWkJfm3636LOLdcVXFEyYOzq2gU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Olli ergattert endlich sein erstes richtiges Date mit Ava. Allerdings muss er feststellen, dass es zwischen ihr und Jule nach wie vor schlechte Vibes gibt. Olli nimmt sich vor, die beiden Frauen miteinander zu versöhnen. Sein Plan geht auf. Doch Jule und Ava verstehen sich plötzlich derart gut, dass Olli kaum mehr an sein Date herankommt. Selbst als er es ausnahmsweise mal schafft, mit Ava allein zu sein, realisiert Olli, dass sie nur noch Augen für Jule hat. Das passt Olli überhaupt nicht. Daraufhin macht er Jule eine klare Ansage.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221202180500 +0000" stop="20221202191500 +0000" catchup-id="899678736"><title>Berlin - Tag &amp; Nacht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FzsQu4Y0aic9CeSluHjZ9AVoGIWv5oa8La9C1RvqWpOFAk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Milla ist verwundert, als Ronja das geplante Tanztraining unter einem Vorwand absagt. Sie schafft es aber schließlich doch, Ronja zum Tanzen zu überreden. Die beiden haben großen Spaß zusammen – bis plötzlich deren Mutter wütend ins Matrix platzt. Sie ist sauer, weil sich Ronja über ihr Verbot, das Tanztraining zu machen, hinweggesetzt hat. Milla macht Heike daraufhin eine wütende Ansage und erklärt Ronja mit großer Leidenschaft, dass sie das tollste Mädchen der Welt ist. Als Milla von Ronja schließlich erfährt, dass es ihr größter Wunsch wäre, auch mal auf der Bühne zu stehen, ist sie fest entschlossen, ihr diesen Wunsch zu erfüllen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221202191500 +0000" stop="20221202213000 +0000" catchup-id="899678742"><title>Twister</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/51THAhYYiIMp6OBIi9BdY1OwNBdxbULtDflxWUMyBoKs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Lange Zeit waren Bill Harding und seine Frau Jo ein eingeschworenes Team. Die beiden Meteorologen haben sich auf die Erforschung von Wirbelstürmen spezialisiert und gemeinsam eine Sonde namens Dorothy entwickelt, mit der sich die gefährlichen Naturkatastrophen besser vorhersagen lassen sollen. Doch nun stehen die beiden kurz vor der Scheidung. Bill hat sich in die Therapeutin Melissa verliebt und will mit ihr ein neues Leben beginnen. Gerade als er die Scheidungspapiere von Jo unterschreiben lassen will erfährt Bill, dass Dorothy endlich einsatzfähig ist und zum ersten Mal getestet werden soll. Das kann er sich natürlich nicht entgehen lassen. Der waghalsige Versuch, die Sonde genau im Zentrum eines Tornados zu platzieren, schlägt jedoch fehlt. Davon lassen sich Bill und Jo allerdings nicht entmutigen. Vor allem, da ihr Ex-Kollege Jonas Miller eine ähnliche Sonde nach Bills Plänen konstruiert hat und nun versucht, den Ruhm für die neue Erfindung selbst einzustreichen. Beim nächsten Wirbelsturm kommt es zum Wettlauf zwischen den beiden rivalisierenden Forscherteams.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221202213000 +0000" stop="20221203001000 +0000" catchup-id="899678745"><title>Godzilla</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZqCp4QrlAKGwFvFSTz3nQ9B0qeRHKFx9C5p0J9AuzBHunM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Atombombentests verursachten auf Inseln im Pazifischen Ozean die riesige Mutation einer Echse. Nach einem Angriff auf ein japanisches Fischerboot und dem Fund gewaltiger Fußabdrücke in Panama, erbittet das US-Militär die Unterstützung vom Biologen Dr. Nick Tatopoulos. Kurz darauf taucht Godzilla, das Ungeheuer, an der Ostküste der USA auf, wo es eine Schneise der Verwüstung hinterlässt. Nick findet heraus, dass das riesige Reptil schwanger ist und warnt das Militär. In der Zwischenzeit nistet sich die Echse im Untergrund von Manhattan ein und legt Hunderte von Eiern. Weil aber Nicks Exfreundin Audrey, eine Journalistin, geheime Militäraufnahmen stiehlt und damit an die Presse geht, wird Nick aus dem Projekt entlassen. Gemeinsam mit Philippe Roche, der für den französischen Geheimdienst arbeitet, bleibt Nick dennoch an der Sache dran und macht sich auf die Suche nach dem Nest. Die beiden Männer folgen den Spuren des Untiers und finden die Eier schließlich im Madison Square Garden. Die Jungtiere beginnen bereits zu schlüpfen, weshalb die Arena gesprengt wird. Doch im Gegensatz zu seiner Brut überlebt Godzilla den Angriff und ist wütender und gefährlicher als jemals zuvor...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221203001000 +0000" stop="20221203014500 +0000" catchup-id="899721012"><title>Event Horizon - Am Rande des Universums</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CEu9B5snLiWkqhYnRnHOseBNmW3jskWnijuIHKWYZSL4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Crew des Bergungsraumschiffs „Lewis &amp; Clark“ erhält den Auftrag, das Raumschiff „Event Horizon“ zu finden, das vor sieben Jahren spurlos verschwand. Das Schiff war mit einem revolutionären Antrieb ausgestattet, welcher es ermöglichen sollte, mit Hilfe eines künstlich erzeugten Schwarzen Lochs mit Überlichtgeschwindigkeit zu reisen. In der Umlaufbahn des Neptuns kann die Crew der „Lewis &amp; Clark“ tatsächlich das verschollene Raumschiff ausfindig machen. Als das Rettungsteam unter der Leitung von Captain Miller das menschenleere Schiff betritt, bietet sich ihnen ein Bild des Grauens: Die Mannschaft der „Event Horizon“ ist offenbar wahnsinnig geworden und hat sich gegenseitig getötet. Während das Bergungsteam die Hintergründe der Tragödie erforscht, machen sie eine Entdeckung, die sie selber langsam in den Wahnsinn treibt.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221203014500 +0000" stop="20221203032600 +0000" catchup-id="899721015"><title>Twister</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/51THAhYYiIMp6OBIi9BdY1OwNBdxbULtDflxWUMyBoKs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Lange Zeit waren Bill Harding und seine Frau Jo ein eingeschworenes Team. Die beiden Meteorologen haben sich auf die Erforschung von Wirbelstürmen spezialisiert und gemeinsam eine Sonde namens Dorothy entwickelt, mit der sich die gefährlichen Naturkatastrophen besser vorhersagen lassen sollen. Doch nun stehen die beiden kurz vor der Scheidung. Bill hat sich in die Therapeutin Melissa verliebt und will mit ihr ein neues Leben beginnen. Gerade als er die Scheidungspapiere von Jo unterschreiben lassen will erfährt Bill, dass Dorothy endlich einsatzfähig ist und zum ersten Mal getestet werden soll. Das kann er sich natürlich nicht entgehen lassen. Der waghalsige Versuch, die Sonde genau im Zentrum eines Tornados zu platzieren, schlägt jedoch fehlt. Davon lassen sich Bill und Jo allerdings nicht entmutigen. Vor allem, da ihr Ex-Kollege Jonas Miller eine ähnliche Sonde nach Bills Plänen konstruiert hat und nun versucht, den Ruhm für die neue Erfindung selbst einzustreichen. Beim nächsten Wirbelsturm kommt es zum Wettlauf zwischen den beiden rivalisierenden Forscherteams.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221203032600 +0000" stop="20221203042000 +0000" catchup-id="899721018"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221203042000 +0000" stop="20221203050000 +0000" catchup-id="899721021"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SzyP7TVxBVP49BN3zRBwWk2L06T9B9ChZ9CNfzEbZOQqBDw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Anwalt lässt sich vom Motelbesitzer den Weg zur nächsten Apotheke weisen. Später bemerkt dieser, dass etwas Schlimmes passiert sein muss. Ein Zeuge behauptet, hellseherische Fähigkeiten zu haben. Tatsächlich findet die Polizei die Gangster an dem Ort, den er angegeben hat. Julie liegt im Koma, ihr Freund spricht ständig mit ihr in der Hoffnung, sie wacht auf. Als er schon resignieren will, passiert etwas. Und ein kleiner Junge verschwindet...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221203050000 +0000" stop="20221203060000 +0000" catchup-id="899721024"><title>Infomercial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/V9AL4ZJPaBuupG9CXdIW9Cm6z0R0uqv13YnTzGrGKbE8bo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Innovative und hochwertige Produkte aus den Bereichen Sport, Wellness, Haushalt, Küche, Freizeit und Beauty werden von Profis anschaulich präsentiert und können sofort und unkompliziert bestellt werden. Egal ob Messersets, Kosmetikprodukte oder Fitnessgeräte – hier ist für jeden Geschmack etwas dabei.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221203060000 +0000" stop="20221203070000 +0000" catchup-id="899721027"><title>Infomercial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/V9AL4ZJPaBuupG9CXdIW9Cm6z0R0uqv13YnTzGrGKbE8bo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Innovative und hochwertige Produkte aus den Bereichen Sport, Wellness, Haushalt, Küche, Freizeit und Beauty werden von Profis anschaulich präsentiert und können sofort und unkompliziert bestellt werden. Egal ob Messersets, Kosmetikprodukte oder Fitnessgeräte – hier ist für jeden Geschmack etwas dabei.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221203070000 +0000" stop="20221203071000 +0000" catchup-id="899721030"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RaCQA9ApXMdva080oVsbfrWDqfjHEy54Tx9Abzp1lF9C8I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Antiquitätenhändler Santelli ersteht ein seltsames Blasinstrument, ein Todeshorn, wie ihn sein Freund Lockwood aufklärt. Es wurde den Toten ins Grab gelegt, für den Fall, dass sie nur scheintot sind. Kurz darauf erscheint Santelli nicht zu einem Treffen - und das Horn tutet...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221203071000 +0000" stop="20221203092500 +0000" catchup-id="899721033"><title>Born To Dance</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CutoKOrAegTF9ACLbluchrBzyzO4P4468L1dHxRLrgvs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Frisch aus dem Gefängnis entlassen, will der leidenschaftliche Tänzer Donny sein Leben endlich in den Griff bekommen und verlässt seine Heimat New Orleans um in New York nochmal von vorne zu starten. Dort betreibt Donnys Adoptivbruder Nick einen der angesagtesten Nachtclubs. Donny sieht sich schon im Scheinwerferlicht auf der Bühne performen, doch Nick lässt seinen kleinen Bruder nur als Laufbursche im Club aushelfen. Bei einem Tanzbattle auf dem Tresen mit einer asiatischen Schönheit zeigt Donny was er drauf hat. Zwischen den Tänzern fliegen außerdem ganz schön die Funken. Bei der Asiatin handelt es sich um keine geringere als Aya, die Schwester von Nicks Erzrivalen Kaz. Aus den ehemaligen Partner wurden wegen eines Streits verbitterte Konkurrenten, die einander das Leben zur Hölle machen. Nick und Kaz würden eine Beziehung zwischen Aya und Donny niemals dulden, doch wahre Liebe bahnt sich immer ihren Weg.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221203092500 +0000" stop="20221203111500 +0000" catchup-id="899721039"><title>StreetDance - New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jCbfoBZEYwttNHKDGbP7lUfYXdXwBDGDJjXDIdE14x8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ruby ist eine leidenschaftliche Balletttänzerin, die ihr Können an der renommiertesten Tanzakademie von New York perfektionieren möchte. Um mit den besten Schülern der Akademie mithalten zu können muss sie allerdings auch den modernen Tanz beherrschen, was ihr sichtlich schwerfällt. Zufällig lernt sie den britischen Violinisten Johnnie kennen, der seinen Lebensunterhalt mit improvisierten Straßenkonzerten verdient. Um in den USA bleiben zu können, benötigt er aber dringend ein Visum. Ruby kennt einen Ausweg: An ihrer Schule findet ein Musikwettbewerb statt, dessen Gewinner ein Studentenvisum sowie ein Stipendium erhält. Zusammen mit Rubys Mitbewohnern, einer New Yorker StreetDance-Crew, bereiten sie sich auf den großen Wettbewerb vor.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221203111500 +0000" stop="20221203121500 +0000" catchup-id="899721045"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SYDURXXBzR9AmXRLvo5qnoo1PR0iCZBSZg9B6BGSMGdGY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Rulfingen haben Antje und Micky ein 100 Jahre altes Fachwerkhaus für 49.000 Euro ersteigert – ungesehen. Der Schock kommt mit bei der Besichtigung: Die beiden haben eine 140 qm große Messie-Bude gekauft! Im niederbayrischen Rotthalmünster haben sich Anja und Andreas für 98.000 Euro einen 3.000 Quadratmeter großen Vierseitenhof gekauft. Die Hotelfachfrau und der Chauffeur wollen dort eine Land-Kommune gründen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221203121500 +0000" stop="20221203131500 +0000" catchup-id="899721051"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/XuDgDeQ7VzszgNnmJ29Arx6mS1hLs8C9CbldAFjjNp5mM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>„Ruine“ wäre für diese Bruchbude noch ein Kompliment! Jessica (30) und Dennis (30) aus Gummersbach wollten mit ihren beiden Kindern gerne näher bei den Großeltern wohnen. Da kam es eigentlich gelegen, dass Dennis‘ Mutter Birgit den beiden ein Haus in der Nähe gekauft hat. Aber für einen Euro? Auf einer Zwangsversteigerung ergattern Svenja (30) und Markus (37) für 9250 Euro ein 100 Quadratmeter großes Fachwerkhaus mit großem Grundstück.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221203131500 +0000" stop="20221203141500 +0000" catchup-id="899721057"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UQbAiaQ32pr9CCun1OUDU9Cd8eu5HqMWG5uhL6l9Aqs50k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Michael (49) ist gelernter Schlosser und träumt schon seit Langem von einem eigenen Haus, in dem er sich selbst verwirklichen kann. Seit Jahren verfolgt er Ausschreibungen und Auktionen, in der Hoffnung, bei einem günstigen Angebot zuschlagen zu können. Im März 2010 ist es dann endlich soweit. Bei einer Berliner Versteigerung bekommt er den Zuschlag für das Schnäppchenhaus.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221203141500 +0000" stop="20221203151500 +0000" catchup-id="899721063"><title>Die Schnäppchenhäuser - Jeder Cent zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I9BQskaVxJWD0iFJjsSn8F9A9CpAV9BoZcuNm46f78PYk0c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die eigenen vier Wände – davon haben Nicole und Dirk immer geträumt. Doch ihr Schnäppchenhaus entpuppt sich als Bauruine. Alles ist krumm und schief, und mitten durchs Haus zieht sich ein riesiger Riss. Und mit jedem Tag, den das Paar und ihre Freunde mit der Renovierung verbringen, wird es schlimmer. Es knirscht nicht nur im Gebälk, auch die Dachbalken erweisen sich als äußerst marode. Hat sich die junge Familie mit dem Haus übernommen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221203151500 +0000" stop="20221203161500 +0000" catchup-id="899721069"><title>Die Schnäppchenhäuser - Jeder Cent zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8brcOUtQbsGBdeB9AFud4PDH1XY9B2CTkylkPbuYpWDO8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Diana (46) und Jules (53) leben auf einem alten Bauernhof. Einen Teil des riesigen Hauses vermieten die beiden Frührentner an WG-Mitbewohner. Um eine der Wohnungen zu vergrößern soll nun eine alte, ungenutzte Garage ausgebaut werden. Viele Freunde bieten ihre Hilfe an, doch leider ist keiner von ihnen gelernter Handwerker. Schon bald mehren sich die Probleme, die Arbeiten kommen in Verzug. Als ein befreundeter Handwerker das erste Mal die Baustelle inspiziert und von „Pfusch“ spricht, gerät die Land-WG an ihre Grenzen. Werden die beiden Lebenskünstler den Umbau trotzdem schaffen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221203161500 +0000" stop="20221203171500 +0000" catchup-id="899721075"><title>Die Schnäppchenhäuser - Jeder Cent zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pwBwytbU9AzTmQ3LHnvjjIFfL0ayWeyMniUNM9BlGSl3g/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der gelernte Schreiner Tom (41) interessiert sich seit jeher für das mittelalterliche Leben. Vor 15 Jahren hat er den Verein „Die Lechfeldrecken“ gegründet. Bei Mittelalterfesten treten die Vereinsmitglieder auf und veranstalten Schaukämpfe in echter Ritterrüstung. Was den Lechfeldrecken allerdings fehlt, ist eine eigene „Burg“. Die wollen die tapferen Ritter jetzt in Toms Garten bauen – und zwar in Form eines Hexenhäuschens – ganz aus Holz und mit windschiefen Wänden. Bis zum Start der Festspielsaison soll das 20 qm große Haus fertig sein. Acht Wochen und jede Menge Herausforderungen warten auf die tapferen Recken. Werden sie diese meistern können? Benjamin (30) hat irische Wurzeln und will sich ein Stück der Heimat seiner Vorfahren nach Hause holen. Mit Freundin Sonja (28) will er in das ehemalige Studio seines Einfamilienhauses einen Irish Pub bauen, der mit einem Arbeitsplatz für den Freiberufler kombiniert werden soll. Das Budget ist mit 600 € inklusive Einrichtung sehr knapp bemessen und der 30Jährige will den Umbau in nur einer Woche stemmen. Wird das Guinness, das typisch irische Bier, nach nur 7 Arbeitstagen fließen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221203171500 +0000" stop="20221203191500 +0000" catchup-id="899721084"><title>Armes Deutschland - Stempeln oder abrackern?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jj1s9ABMy10ZUruVRpX39CCx7OHkijDtN69ALn6O42nNFQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Markus (22) lebt mit seiner jungen Familie von 954 Euro Hartz IV im Monat. Die alleinerziehende Irina ist Multijobberin. Ein Job alleine würde ihre dreiköpfige Familie nicht ernähren können. Horst (48) und seine Verlobte Sabine (44) sind der Meinung, dass in Deutschland einiges schiefläuft. Das Paar aus Solingen hat keinen Strom, keinen Job und kein Geld. Andreas (46) lebt zwar auch vom Jobcenter, bleibt aber nie untätig zu Hause sitzen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221203191500 +0000" stop="20221203215500 +0000" catchup-id="899721087"><title>Hulk</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pgvZMR9BAVNDOzXjORvXK6KFXEOiiu9AcGAI3dnNuGs9C0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach einem Laborunfall mit tödlichen Gammastrahlen verwandelt sich der Wissenschaftler Bruce Banner bei Wutanfällen in das unaufhaltsame grüne Ungeheuer Hulk. Nur Bruces Freundin Betty ahnt, wer sich hinter dem Monster verbirgt. Kann sie den Hulk besänftigen und Bruce retten?</desc><category></category></programme>