<programme channel="209" start="20221118232500 +0000" stop="20221119005000 +0000" catchup-id="899093034"><title>The Killing of Two Lovers</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/taY469AhNIiiMLgYxg0c9BXZNudsZlM9Bc9A5SpoJzUVYCc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>David en Nikki zijn twee high school sweethearts die al jaren getrouwd zijn en met hun vier kinderen wonen in het desolate landschap van een klein stadje in Utah. De twee hebben besloten wat afstand van elkaar te nemen om het huwelijk te redden dat ze tot nu toe als vanzelfsprekend hebben beschouwd. David stemt in met Nikki's wensen, omdat hij denkt dat het de enige manier is om hun gezin samen te houden. Die hoop vervliegt als Nikki een nieuwe vriend lijkt te hebben. David reageert impulsief en jaloers. Hij is doodsbang om zijn gezin te verliezen en zoekt de confrontatie.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221119005000 +0000" stop="20221119025500 +0000" catchup-id="899093040"><title>Selma</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TmPDq7dm2YyR3WPnAQW6nKeA9BayR89A9CWrZFqpOvCwgk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In 1965, ruim een eeuw na de Amerikaanse Burgeroorlog, barsten in de staat Alabama diverse protesten los. De Afro-Amerikaanse bevolking eist stemrecht voor minderheden in Amerika. De spanningen lopen hoger op na de dood van een jonge Afro-Amerikaan en de arrestatie van de Afro-Amerikaanse Annie Lee Cooper, en explodeert wanneer de protestmars van het stadje Selma naar de hoofdstad Montgomery eindigt met bruut geweld en de boeken ingaat als Bloody Sunday. Ze laten het er echter niet bij zitten. Onder leiding van Martin Luther King, Jr. ontstaat een van de grootste protestmarsen ooit.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221119025500 +0000" stop="20221119060000 +0000" catchup-id="899093049"><title>Gandhi</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1oPhpO2F8uHSLQUWhQsAFyZgvXLqHHZPC6bGXiUProI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Er was één opmerkelijke man voor nodig om een wereldmacht te verslaan en 350 miljoen mensen te bevrijden: Mahatma Gandhi (Ben Kingsley) werd in 1869 geboren in India en begon zijn loopbaan als jurist. Na een jarenlange strijd voor zijn idealen groeide hij uit tot een moderne Messias, wiens passief verzet leidde tot het eind van de Engelse koloniale overheersing in India.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221119060000 +0000" stop="20221119074500 +0000" catchup-id="899093055"><title>One Day</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yp82aVAsL6nXXWdDKmsFATJKIbBZG82ykmKZkk65kZQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>15 juli 1988. Na één dag samen te hebben doorgebracht, ontstaat er tussen Emma en Dexter een vriendschap voor het leven. En dat terwijl het tegenpolen lijken te zijn; Emma is een idealistisch en ambitieus type, dromend van een betere wereld. Dexter daarentegen is een rijke charmeur die de wereld als zijn eigen grote speeltuin ziet. Twee decennia lang kijken we op 15 juli hoe het met hen gaat en hoe hun levens met elkaar verwikkeld zijn. Hun relatie verschuift in de loop der jaren, totdat ze zich op een bepaald punt in hun leven realiseren dat hetgeen waar ze naar zoeken en op hopen, dichterbij is dan ze al die tijd hebben gedacht.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221119074500 +0000" stop="20221119091500 +0000" catchup-id="899093064"><title>Cargo</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2h3AudDufgjli9AkgaaqAD8zoZqZrWaMe9CuCxxtqoxtk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Cargo brengt het ruwe verhaal van drie broers die het familiebedrijf in de visserij proberen te redden van de ondergang. In het ijskoude water van de Noordzee valt Leon Broucke overboord uit zijn vissersboot, recht voor de ogen van zijn oudste zoon Jean. Leon verzeilt in een diepe coma en laat Jean achter met het familiebedrijf en een enorme schuldenberg. Na het ongeval van Leon komen tal van onuitgesproken conflicten tussen Jean en zijn twee broers aan de oppervlakte.Jean worstelt met zijn nieuwe rol als patriarch en keert zich tot het criminele milieu van broer William om een betere toekomst te kunnen geven aan zijn 8-jarige zoon.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221119091500 +0000" stop="20221119110000 +0000" catchup-id="899093067"><title>Trust</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uoGLkcUy2PSjUQwisE1ed0R7ujr5aX9BCI6AcdHd0fGo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De familie Cameron is het perfecte voorbeeld van een gelukkig Amerikaans gezin. Alles loopt voorspoedig tot het moment dat de veertien jaar oude Annie haar eerste vriendje, Charlie, leert kennen via internet. Na maanden van onschuldig communiceren via het web besluit Annie af te spreken met Charlie. Dan komt ze er op een afschuwelijke manier achter dat Charlie niet is wie hij aanvankelijk is. Geschokt door wat hun dochter aangedaan is, gaan Annies ouders de strijd aan om hun dochter in het reine te laten komen met wat er gebeurd is in haar tot dan toe onschuldige leventje. Een strijd die het hele gezin dreigt te verscheuren...</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221119110000 +0000" stop="20221119124000 +0000" catchup-id="899093070"><title>Jackie</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gf9B9AZPYk4f4lcoSd6kURjU1E9APohd64UomjPgdfdtdg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De 33-jarige tweeling Sofie en Daan is opgevoed door twee vaders. Wanneer er totaal onverwacht een telefoontje van hun, tot dan toe onbekende, biologische moeder uit Amerika komt, storten ze zich in een avontuur waardoor alle aannames die ze hadden op losse schroeven komen te staan. Door de reis met de raadselachtige en onaangepaste Jackie verandert het leven van Sofie en Daan voorgoed.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221119124000 +0000" stop="20221119143500 +0000" catchup-id="899093073"><title>Daglicht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Z5tnzBlNJkhwXXFV9AokzQyQmmNHduDdxfKZcMPA2Ybw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De ambitieuze advocate Iris moet schipperen in haar rol als alleenstaande moeder en strafpleiter in soms schemerige zaken. Als ze in het huis van haar moeder Ageeth logeert, stuit ze op een duister familiegeheim. Ze blijkt een broer te hebben waarvan het bestaan altijd zorgvuldig is verzwegen. De autistische Ray zit in een tbs-kliniek, veroordeeld voor de gruwelijke moord op zijn buurvrouw en haar dochtertje. Iris trekt zich het lot van haar broer aan, ook omdat ze veel overeenkomsten ziet tussen hem en haar zoontje Aron. Ze probeert haar broer vrij te pleiten, maar in haar zoektocht naar de waarheid ontdekt ze nog veel geheimen...</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221119143500 +0000" stop="20221119160500 +0000" catchup-id="899093076"><title>The English Teacher</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zNDQqpJsqpKKmovmJ9C9BWn9BDbfbM83g1w2RJjYdcMbq4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Linda Sinclair (Moore) is een 40-jarige, ongetrouwde lerares Engels. Haar simpele leventje verandert drastisch op het moment dat haar voormalige student Jason Sherwood weer thuiskomt na een gefaalde poging om toneelschrijver te worden in New York. Hij wil de kunst achter zich laten, mede dankzij zijn vader die hem liever rechten ziet studeren, maar Linda steekt hier een stokje voor. Ze besluit Jason te helpen met zijn ambitieuze toneelstuk en neemt hierbij risico's die ze nog nooit genomen heeft. Hierbij staan het toneelstuk, haar carrière en haar reputatie op het spel.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221119160500 +0000" stop="20221119174000 +0000" catchup-id="899093079"><title>The Racer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8kHJobsp9AbzKu3MAJgeVrGEzGF0viWXMyr9Bc3rVz9B5Y/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de zomer van 1998 vinden de eerste etappes van de Tour de France plaats in Ierland. De Belgische wielrenner Dom Chabol, bijna aan het einde van zijn carrière, is één van de beste meesterknechten van de afgelopen twintig jaar in de Tour. Het is een zware, opofferende rol – tempo instellen, wind tegenhouden en ondersteuning bieden zodat de sprinter van het team als eerste over de meet komt - en zelf voor de overwinning gaan is geen optie. Maar Dom koestert in het geheim een verlangen om de gele trui te dragen, als is het maar één keer voor het einde van zijn carrière.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221119174000 +0000" stop="20221119193000 +0000" catchup-id="899093082"><title>Een echte Vermeer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Jpep9BHQMdRiqEkSD8eaBvoVxsGKUFlCmHOqsz3yPRnY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de vroege jaren twintig van de vorige eeuw schildert Han van Meegeren (Jeroen Spitzenberger) in de stijl van oude meesters zoals Rembrandt van Rijn en Johannes Vermeer. Als Han halsoverkop verliefd wordt op de echtgenote van de belangrijkste kunstcriticus van het land, Meneer Bredius, zorgt dat voor slechte recensies over zijn werk. Han zweert revanche en probeert Bredius om de tuin te leiden met een perfecte Vermeer-vervalsing.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221119193000 +0000" stop="20221119212500 +0000" catchup-id="899093085"><title>The Messenger</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/XFKYtlBRGnLj6J1ILZ7pT39Bh0PLQ9AI0qD8rXO6Omfak/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sergeant Will Montgomery (Ben Foster) is net teruggekeerd uit Irak en wordt geplaatst bij de gevreesde Casualty Notification Service, de militaire dienst die de familie van een gesneuvelde soldaat moet inlichten. Samen met de geroutineerde Tony Stone (Woody Harrelson), die hem de basisregels van het emotionele werk bijbrengt, moet hij langs de deuren. Moeders storten in, vaders worden razend, vriendinnen ontkennen, buren kijken toe. Zelf mogen zij geen emoties tonen. Tony heeft zijn manier gevonden om met het enorme leed dat zijn boodschap aanricht om te gaan. Will maakt een andere keuze, tegen alle regels en waarschuwingen.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221119212500 +0000" stop="20221119234000 +0000" catchup-id="899093088"><title>Stillwater</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/weE9BG0tMrhar0XtjUe3tgzEADf9AAIH9AdwzlcqJWbNIw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Amerikaan Bill Baker (Matt Damon) reist vanuit Oklahoma naar Marseille om zijn dochter in de gevangenis te bezoeken. Ze zit vast voor een moord die ze beweert niet te hebben gepleegd. In zijn missie om zijn dochter vrij te krijgen wordt Bill geconfronteerd met de taalbarrières en de cultuurverschillen en wordt hij tegengewerkt door de Franse autoriteiten. Hij blijft volharden om de onschuld van zijn dochter te bewijzen en besluit om in Frankrijk te blijven en alles op alles te zetten om de echte moordenaar te vinden.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221119234000 +0000" stop="20221120012500 +0000" catchup-id="899135991"><title>Flag Day</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xAQ8S7sOHlq0UoMgFLTrAvrH6qq21VHpbraTLolVGMs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Journaliste Jennifer Vogel (Dylan Penn) worstelt al haar hele leven met de duistere erfenis van haar vader John (Sean Penn): enerzijds een liefhebbende en charismatische man, anderzijds een meedogenloze oplichter. John gelooft dat de wereld corrupt is en dat je daarom ook corrupt moet zijn om goed voor jezelf en je familie te kunnen zorgen. Hij liegt, bedriegt en gaat over lijken om uiteindelijk 20 miljoen dollar te verdoezelen. Nu Jennifer volwassen is, heeft zij geen idee wat er van John is geworden.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221120012500 +0000" stop="20221120042000 +0000" catchup-id="899135994"><title>The Wolf of Wall Street</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Szn9C9BMgsBw1o9CUM6uVJJ9C9AOt5vJjgqUYdHgiTUCBDuc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eind jaren 80. Jordan Belfort (Leonardo DiCaprio) is een aan drugs, drank en seks verslaafde effectenmakelaar, die door fraude multimiljonair wordt. De voormalige meubelhandelaar Donnie Azoff (Jonah Hill) is hierbij zijn zakenpartner. Samen smijten ze enorme sommen geld over de balk met hun excessieve levensstijl vol drugs en feesten. Belfort ziet zijn carrière ten onder gaan door aanklachten wegens fraude, waarbij corruptie op Wall Street en invloed van de maffia de grootste rol spelen.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221120042000 +0000" stop="20221120060000 +0000" catchup-id="899135997"><title>The Program</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2A9C3NsRauPkbM8mt76YtWYk6QMhq4KTYI3QuOCRjTmQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wielrenner Lance Armstrong (Ben Foster) genas van uitgezaaide teelbalkanker voordat hij zeven keer op rij de Tour de France won - een ongeëvenaarde prestatie. Armstrong was nooit een sterke klimmer, dus hoe kon het eigenlijk zo zijn dat hij een jaar na zijn comeback het peloton met gemak passeerde in zware bergetappes? Sportjournalist David Walsh (Chris O'Dowd) kreeg het sterke vermoeden dat er doping in het spel was, maar stond alleen in zijn achterdocht. Zijn aantijgingen werden fel bestreden, maar zelfs Walsh kon niet vermoeden hoe geavanceerd, professioneel en succesvol het dopingprogramma was waaraan Armstrong deelnam.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221120060000 +0000" stop="20221120072000 +0000" catchup-id="899136000"><title>A berni követ</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cEW9BucS59Bg4X4AHAjgc6UhckT9CwjuiwnRWcUP9Ba5Vzc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een fictief verslag van de waargebeurde aanval op de Hongaarse ambassade in Bern, tijdens de nasleep van de Hongaarse revolutie van 1956.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221120072000 +0000" stop="20221120090000 +0000" catchup-id="899136003"><title>50/50</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0gcki5hsvRjuk0YB7wCDpxStmHnxn9A9CDHCmkE10t9Cw0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Adam heeft een perfect leventje, met een sexy vriendin, een leuke baan en een beste vriend die hem daar iedere ochtend naartoe rijdt. Maar als Adam last krijgt van zijn rug, ontdekt hij dat hij een zeldzame vorm van kanker heeft. Van de één op de andere dag verandert zijn leventje in een gevecht om te overleven. Hippe galerij openingen worden vervangen door therapiesessies van een veel te jonge en optimistische therapeute. Om alles nog erger te maken, bedriegt zijn vriendin hem en wil zijn overbezorgde moeder bij hem intrekken. Gelukkig kan hij rekenen op zijn vriend Kyle, die Adam op zijn eigen, ietwat onhandige manier bijstaat.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221120090000 +0000" stop="20221120104500 +0000" catchup-id="899136006"><title>Brothers</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UOylMKV9BYyutGoQf6uzz7asyGX1WeZeA9Bufb9Avnh680/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De succesvolle officier Sam (Tobey Maguire) en vrijbuiter Tommy (Jake Gyllenhaal) zijn twee broers. Als Sam op een missie in Afghanistan wordt vermist en er weinig hoop is dat hij levend terugkeert, probeert Tommy het verlies van zijn broer op te vangen door de verantwoordelijkheid voor Grace (Natalie Portman) en de kinderen op zich te nemen. Tegen de verwachting in groeien Tommy en Grace steeds meer naar elkaar toe. Maar dan komt Sam terug.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221120104500 +0000" stop="20221120123000 +0000" catchup-id="899136009"><title>Whiplash</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SHA9A44xw59A9CxG62gu2rJe1rlTgcqcnLxp9ATofPInjAo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Andrew Neyman (Miles Teller), een jonge jazzmuzikant, is vastberaden om koste wat kost de beste drummer van zijn elitaire conservatorium te worden. De briljante muziekdocent Terence Fletcher (J.K. Simmons), die bekend staat om zijn gevreesde, spartaanse lesmethodes, leidt het beste jazz-ensemble van de school. Hij ontdekt de ambitieuze drummer en zorgt ervoor dat Andrew in zijn band terecht komt. Onder invloed van de tirannieke Fletcher wordt Andrews streven naar perfectie een onoverkomelijke obsessie. Zijn meedogenloze leraar drijft hem tot het uiterste van zijn muzikale en fysieke kunnen, maar ook bijna tot waanzin.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221120123000 +0000" stop="20221120140500 +0000" catchup-id="899136012"><title>Moonrise Kingdom</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0Bx7vRTaK26qG5ehaodlzmhCEA9Cesr9ATcke6Cjar6dg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als in de zomer van 1965 de verliefde tieners Sam (Jared Gilman) en Suzy (Kara Hayward) van huis weglopen, is het anders zo rustige eiland aan de Amerikaanse oostkust in rep en roer. Iedereen wordt gemobiliseerd om de twee op te sporen: van de lokale padvinders waartoe Sam behoort onder leiding van hopman Ward (Edward Norton) tot aan de sullige sheriff Sharp (Bruce Willis).</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221120140500 +0000" stop="20221120160000 +0000" catchup-id="899136015"><title>Little Women</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lzavsfReo10ghqpngaptKzazB4L72XcsFwdWCYldTBE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Gebaseerd op Louisa May Alcotts autobiografische roman uit 1868 over liefde, familie en de vrouwelijke geest binnen de familie March. Terwijl hun vader aan het front vecht van de Amerikaanse Burgeroorlog, groeien de zussen Jo, Amy, Meg en Beth op onder de hoede van hun sterke moeder. Het zijn moeilijke tijden voor de vier jonge vrouwen die hun weg in de maatschappij moeten vinden. Met onder anderen Winona Ryder, Kirsten Dunst, Claire Danes, Susan Sarandon en Christian Bale.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221120160000 +0000" stop="20221120173500 +0000" catchup-id="899136018"><title>Lara</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yHg8obyAtQu9BTgAoceLIXcuzUFCCYHJdezoMXclD8Fc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vandaag is het Lara's zestigste verjaardag en de dag waarop haar zoon Viktor een pianorecital zal geven met een eigen compositie. Hij is echter het huis en zijn veeleisende moeder ontvlucht en laat ook die dag niets van zich horen. Haar pogingen tot contact worden tegengewerkt door familieleden die haar duidelijk maken dat ze Viktor met rust moet laten. Uit wanhoop koopt ze de laatste concertkaarten op en deelt die uit aan oude bekenden. Het wordt een dag en avond vol bijzondere ontmoetingen en verrassingen.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221120173500 +0000" stop="20221120193000 +0000" catchup-id="899136021"><title>Captain Fantastic</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CJfT9CVLJpZiTMSXzJkFiVpRjCCetECzF5JGNpxW5pKc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de prachtige bossen in het noordwesten van Amerika heeft Ben zijn ideale wereld geschapen. Een perfecte plek voor zijn zes kinderen, ver weg van de hectiek en de sociale druk van het hedendaagse bestaan. De kinderen studeren en leren jagen. Het leven is puur en overzichtelijk. Tot een dramatische gebeurtenis het gezin doet besluiten de confrontatie met de buitenwereld aan te gaan. Met zowel komische als heftige gevolgen.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221120193000 +0000" stop="20221120212500 +0000" catchup-id="899136024"><title>Retfærdighedens ryttere</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3xSJDqra9ACNVohxdBHx53XdXn8zhXKDYEM5BuGR2GvQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wanneer zijn vrouw om het leven komt bij een treinongeluk, keert beroepsmilitair Markus (Mads Mikkelsen) naar huis om voor zijn dochter Mathilde te zorgen. Terwijl ze nog in diepe rouw verkeren, krijgen ze bezoek van data-analist Otto (Nikolaj Lie Kaas) die de ramp heeft overleefd. Samen met zijn excentrieke collega Lennart en hun nog zonderlinger maat Emmenthaler heeft Otto geconcludeerd dat er opzet in het spel was. Ze besluiten verder op onderzoek uit te gaan en wanneer ook Markus inziet dat er sprake is geweest van een aanslag, ontpoppen de mannen zich tot engelen der wrake. Helaas leidt hun missie tot ongewenste resultaten.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221120212500 +0000" stop="20221120231000 +0000" catchup-id="899136027"><title>Stay</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Nq26ZsmwVclh3WCXaYJQwYw2M71SbHKabf9A1j2uYpMg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nadat hij bij een verkeersongeluk aan de dood is ontsnapt, wordt de depressieve student Henry Letham (Ryan Gosling) opgevangen door psychiater Sam Foster (Ewan McGregor). Henry zegt dat hij stemmen hoort en visioenen heeft. Hij laat Sam weten dat hij van plan is om over drie dagen zelfmoord te plegen. Sam wil dit koste wat kost voorkomen en roept te hulp in van zijn vriendin Lila (Naomi Watts), die ook ooit een zelfmoordpoging ondernam. Wanneer Henry niet veel later spoorloos verdwijnt, begint Sam aan een nachtmerrieachtige trip door de stad, die hem uiteindelijk naar een plek tussen leven en dood zal brengen.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221120231000 +0000" stop="20221121020000 +0000" catchup-id="899179122"><title>Cloud Atlas</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/XUEukIaaCYhdFeY9AqVm4aFVJN9BEhFq3osIfvNMMyFzU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Cloud Atlas vertelt zes verhalen die zich in verschillende tijden en op verschillende plaatsen afspelen en onlosmakelijk met elkaar verbonden zijn. Het eerste verhaal speelt zich rond 1850 af, terwijl het laatste verhaal zich honderden jaren in de toekomst afspeelt. Het is een episch verhaal van menselijkheid waarin de acties en de gevolgen van onze levens impact hebben op een ander door middel van het verleden, het heden en de toekomst wanneer één ziel omgevormd wordt van een moordenaar tot een verlosser en één enkele daad van vriendelijkheid ervoor zorgt dat eeuwen later een revolutie ontketend wordt.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221121020000 +0000" stop="20221121033500 +0000" catchup-id="899179125"><title>Field of Lost Shoes</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/aBCG9AraWmEZq6Kk7Wr9AggSMIo51bGSAEgW5dKm4HlBM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tijdens de Amerikaanse burgergoorlog zijn president Lincoln en generaal Grant van plan de Shenandoah Valley in te nemen, een belangrijke bron voor hun zuidelijke tegenstander. Dit is het waargebeurde verhaal van de studenten van de militaire academie in Virginia die tijdens de Amerikaanse burgeroorlog naar het front worden gestuurd door de wanhopige leiders van de zuidelijke Confederatie.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221121033500 +0000" stop="20221121060000 +0000" catchup-id="899179128"><title>Pelle erobreren</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YYD77nTEefcqD9AazGHD9CutAqrFLQSVZ0Hzybylyw5PI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aan het eind van de 19e eeuw komt een boot vol Zweedse migranten naar het Deense eiland Bornholm. Onder hen zijn Lasse (Max von Sydow) en zijn zoontje Pelle die naar Denemarken verhuizen om werk te vinden. Dat werk vinden ze op een grote boerderij, maar ze worden er behandeld als beesten. Toch weigeren ze de hoop op een beter leven op te geven.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221121060000 +0000" stop="20221121074500 +0000" catchup-id="899179131"><title>Wakefield</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/R389AAPsAL6x8E0UwvNoUImAbyiV48tNTr66xhoMGRrA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Howard Wakefield (Bryan Cranston) is een succesvol advocaat, echtgenoot en vader die in een opwelling besluit zijn, voor de buitenwereld perfect ogende, leven achter zich te laten. Hij verschuilt zich stiekem op de zolder van zijn garage en observeert zijn vrouw (Jennifer Garner) en hun twee dochters. Hoe gaat zijn gezin om met zijn plotselinge afwezigheid? Howard bespiedt van een afstand zijn vertrouwde omgeving en neemt je mee in de herinneringen en gedachten die bij hem naar boven komen. Maar is wat hij door het raam observeert enkel zijn verleden? Of ligt hier ook zijn toekomst?</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221121074500 +0000" stop="20221121091500 +0000" catchup-id="899179134"><title>Citizen Jane</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/i76L9BzNPhIPRtfuuYTYYnmGeVPv1ej8vCBfezd1p4L0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jane Alexander, een aantrekkelijke, atletische vrouw, geniet van een comfortabel leven in Pacific Heights met haar man, de knappe, charismatische Tom. Jane's idyllische leven verandert als haar geliefde tante Gertrude op brute wijze wordt vermoord. Haar verdriet gaat over in afschuw wanneer een politiedetective Jane ervan overtuigt dat Tom de moordenaar is. Jane begint aan een spannende reis om haar vindingrijke echtgenoot op te sporen. Ze verbaast politie en justitie met haar sluwheid en vastberadenheid.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221121091500 +0000" stop="20221121105500 +0000" catchup-id="899179137"><title>Fête de Famille</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RhejXwE1yb3RrbfyrLWmxsOVHY9CUlwWFJhnNBQSYhkk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een familiereünie ter gelegenheid van de zeventigste verjaardag van de 'mater familias' verloopt anders dan verwacht. Andrea (Catherine Deneuve) heeft namelijk geen rekening gehouden met de komst van haar oudste dochter, Claire, die vier jaar eerder met de noorderzon is vertrokken. Ze wordt warm onthaald, maar Claire voelt zich door haar familie tekort gedaan en is vastbesloten te krijgen wat haar toekomt. Het duurt dan ook niet lang voor het feest ontaard in een chaos.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221121105500 +0000" stop="20221121123500 +0000" catchup-id="899179140"><title>De ontsnapping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pYB7sK02wE0c79CXyKjZR9CZxScuS2qbh8OR0yeYy6Cdc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Julia heeft een goede baan, woont in een nieuwbouwhuis en heeft twee kinderen met de zorgzame Paul. Maar in de keukenla liggen antidepressiva. Ze had zich haar leven zo anders voorgesteld toen ze jong was en erover fantaseerde met haar broertje Jimmy. Hun tragische afscheid was twintig jaar geleden, maar knaagt nog altijd aan haar. Na een ruzie met Paul besluit Julia het roer radicaal om te gooien. Ze vertrekt naar de Portugese Algarve. Ze maakt nieuwe vrienden en meet zich een nieuw uiterlijk aan. Als ze de mysterieuze gigolo Romeo leert kennen, komt Julia's verleden dichterbij dan ooit.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221121123500 +0000" stop="20221121140000 +0000" catchup-id="899179143"><title>Infinitely Polar Bear</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/phYJcoa4sAj7V8iHYcJ8V1EgZ2sVkVNdY6X9BFxnlRhc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Cameron Stuart (Mark Ruffalo) is een vader met een bipolaire stoornis. Hij besluit de zorg van zijn twee dochters op zich te nemen zodat zijn vrouw Maggie haar studie kan afmaken in New York. Het huishouden runnen in combinatie met de zorg voor zijn dochters blijkt een hele opgave voor Cameron, maar zijn flamboyante en speelse levensstijl maakt hun gezinsleven tot een groot avontuur.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221121140000 +0000" stop="20221121160500 +0000" catchup-id="899179146"><title>Thelma &amp; Louise</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Up7tlkzS3YY59AnWFIW6NUSYOy3uhzA5QV9C8JnZDEdqE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Thelma (Geena Davis) is een verveelde jonge huisvrouw. De tien jaar oudere Louise (Susan Sarandon) werkt als serveerster in een diner. Thelma's echtgenoot Darryl ziet zijn vrouw het liefst achter het aanrecht staan, terwijl Louise's vriend altijd van huis is als muzikant. Om de sleur te doorbreken trekken de twee vriendinnen er een paar dagen op uit in een Ford Thunderbird 1966 cabriolet. Hun ontspannen uitje neemt een criminele wending wanneer Louise de dronken man neerschiet die Thelma probeerde te verkrachten. En zo verandert hun road trip door de VS in een vlucht naar Mexico, op de hielen gezeten door de Amerikaanse politie.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221121160500 +0000" stop="20221121175000 +0000" catchup-id="899179149"><title>The American</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mrOgAA57JzZPEZULYiPZ42pzqQg9BivQISbWL9AEkIdJc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jack (George Clooney) is een huurmoordenaar die, nadat een klus in Zweden uit de hand is gelopen, aan zijn werkgever Larry zweert dat zijn volgende klus tevens zijn laatste zal zijn. Voor deze laatste klus, waar zijn opdracht gespecificeerd wordt door de Belgische Mathilde (Thekla Reuten), duikt hij onder op het Italiaanse platteland, in een idyllisch klein stadje. Ondanks het feit dat Jack normaliter een afkeer heeft van menselijk contact, maakt hij kennis met een lokale priester en laat hij zich meeslepen in een romance met de mooie Clara. Zet Jack zo zijn laatste klus en nog belangrijker, zijn eigen veiligheid op het spel?</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221121175000 +0000" stop="20221121193000 +0000" catchup-id="899179152"><title>The Farewell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/t6pbNFuAOkf1IJKEno81CDtKSJL7oLoCXbkR7HsodfY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wanneer de Chinees-Amerikaanse familie van Billi (Awkwafina) ontdekt dat hun geliefde grootmoeder terminale longkanker heeft, besluiten ze haar te gaan bezoeken in China. Omdat ze het slechte nieuws verborgen willen houden voor oma, doen ze alsof iedereen langskomt voor een haastig opgezet huwelijk van een neef. Tegen haar principes in, besluit Billi om mee te gaan. En zo komt ze in aanraking met het leven dat ze als zesjarige gedwongen moest opgeven, haar eigenzinnige grootmoeder en de kracht van onuitgesproken liefde.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221121193000 +0000" stop="20221121211000 +0000" catchup-id="899179158"><title>Dogman</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Y5gl3M5myW47NCxynlPkeAFGPcO0nWrKtUovliYwpMg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Marcello bezit een hondentrimsalon in een vervallen buitenwijk aan de Italiaanse kust. Hij is een bescheiden man, houdt van zijn werk en wordt zeer gewaardeerd door zijn buurtgenoten. De rust in de wijk wordt verstoord als Simone, een ex-bokser verslaafd aan cocaïne, vrijkomt en de buurt terroriseert. De onzekere Marcello laat zich door Simone meeslepen in een spiraal van geweld. Wanneer Marcello zich voor de zoveelste keer verraden ziet door Simone, is de maat vol en begint hij te zinnen op wraak.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221121211000 +0000" stop="20221121225000 +0000" catchup-id="899179161"><title>A Dangerous Method</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lu7UpxMwdZr9AwOFohay9Cv79AP9C9BFvZt68T0m5Xrfmh1A/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Zwitserland, begin 20e eeuw. Geïntrigeerd door de uitdaging van een lastige zaak, neemt Dr. Carl Jung de onstabiele Sabina Spielrein onder zijn hoede als patiënt. Gewapend met de methode van zijn leermeester, de gerenommeerde Sigmund Freud, gaat Jung aan de slag en ontwikkelt hij de psychoanalyse. Hij valt echter ook voor de charmes van zijn aantrekkelijke patiënte en begint een gecompliceerde affaire met haar. Mede door deze verhouding ontstaan er scheurtjes in de vriendschap tussen Jung en Freud.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221121225000 +0000" stop="20221122003500 +0000" catchup-id="899179164"><title>Greenberg</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1EGVSD2zPxkfQ42Cb3GTkawIq67O7lWeuPQPiOhvGj4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De veertiger Roger Greenberg (Ben Stiller) uit New York is single en weet niet goed wat hij met zijn leven aan moet. Hij besluit op het huis van zijn succesvolle broer te gaan passen in Los Angeles en vooral een tijdje niets te doen. Zijn voornaamste bezigheden bestaan uit het schrijven van klachtenbrieven en het bouwen van een hondenhok. Ondertussen gaat hij op zoek naar zijn roots en bezoekt hij zijn schoolvrienden. De teleurstelling is groot als blijkt dat ze uit elkaar zijn gegroeid. Dan leert hij Florence (Greta Gerwig) kennen, de assistente van zijn broer. Een begin van iets moois.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221122003500 +0000" stop="20221122022000 +0000" catchup-id="899221971"><title>Lizzie</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/oG3GWO9Bg9CiuSBXYEEjAFHoAhiVnJJvFylBqY9AMb6Pvk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Massachusetts, 1892. De ongehuwde 32-jarige Lizzie (Chloë Sevigny) wordt door haar omgeving behandeld als een sociale outcast. Ze leidt een claustrofobisch leven wat geheel gedomineerd wordt door haar kille vader. En wanneer de jonge Bridget Sullivan (Kristen Stewart) voor het gezin komt werken vindt Lizzie eindelijk die vriendin waar ze naar heeft verlangd. Hun intimiteit groeit echter uit tot een donker en verontrustend plan.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221122022000 +0000" stop="20221122035000 +0000" catchup-id="899221974"><title>Relic</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BYO17oM9AAW8XdpKWCfaZsnQ2jIEEA6TsiZOQjO1RkrQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wanneer de bejaarde weduwe Edna (Robyn Nevin) vermist raakt, reizen haar dochter Kay (Emily Mortimer) en kleindochter Sam (Bella Heathcote) naar het afgelegen familiehuis om haar te zoeken. Maar als Edna plotseling weer opduikt blijft een verklaring uit. Edna's vergeetachtigheid en nachtelijk ronddolen lijken te verergeren. Totdat Kay ontdekt dat een mysterieuze entiteit niet alleen het huis teistert maar ook haar moeder.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221122035000 +0000" stop="20221122060000 +0000" catchup-id="899221977"><title>The Butler</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6lykaLVSzMisIt42koMUiQqrb19BAUbQTDG1XBT6yJE4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Butler Cecil Gaines (Forest Whitaker) werkt tijdens de ambtstermijnen van maar liefst acht Amerikaanse presidenten in het Witte Huis. In zijn periode als bediende verandert de maatschappij om hem heen door de civil rights movement, de oorlog in Vietnam en andere belangrijke historische gebeurtenissen. Dit alles heeft niet alleen groots effect op Amerika, maar ook op het gezin van Cecil.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221122060000 +0000" stop="20221122063000 +0000" catchup-id="899221980"><title>Hollywood's Best Film Directors: Shawn Levy</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DIcijBL72lhJsKBqsTBgf1qBAo8UXW8GhDxdeJPZBz8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Komedie en avontuur zijn de sleutelgenres voor de Canadese regisseur Shawn Levy, die films op zijn naam heeft staan als Cheaper by the Dozen, Date Night, The Internship en niet te vergeten drie delen uit de Night at the Museum-reeks.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221122063000 +0000" stop="20221122080500 +0000" catchup-id="899221983"><title>Death Defying Acts</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4uTVkzgXHmKwl9BMZAUofsZm9AmMta1xMCm6SlxexCw7k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In 1926 is Harry Houdini een van 's werelds beroemdste artiesten. Ondanks al het geld en de faam heeft Houdini echter één grote frustratie: dat hij niet bij het sterfbed van zijn moeder was om haar laatste woorden te horen. Benji McGregor en haar moeder Mary zijn twee straatarme bewoners van een krot in Edinburgh, die zich in leven houden door mensen te laten geloven dat zij met doden kunnen spreken. De twee vatten het plan op om de rijke Houdini voor de gek te houden, maar dat loopt niet geheel volgens plan.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221122080500 +0000" stop="20221122100000 +0000" catchup-id="899221986"><title>Crooked House</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/x6xFWRrZZufKMI4xu1HBTZR0CdY2LB688vmMsW9CS60Y/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In het landhuis van de schatrijke familie Leonides wordt de patriarch en eigenaar van het familiefortuin onder verdachte omstandigheden dood aangetroffen. Zijn beeldschone kleindochter Sophia roept de hulp in van haar voormalige minnaar, de privédetective Charles Hayworth. Er zijn verdachten te over: drie generaties van de Leonides dynastie wonen op het weeldige landgoed in een giftige atmosfeer vol bitterheid en jaloezie. En met het ongekende fortuin ligt het motief voor de hand. Maar niets is wat het lijkt.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221122100000 +0000" stop="20221122113000 +0000" catchup-id="899221989"><title>Nessuno mi pettina bene come il vento</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8sxvxsUiXFK86GwbHSAZ8XP3EAYIBP9BdRib8PChEsRQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Italiaans drama over het leven van eenzame zielen in een wanhopige zoektocht: de moeizame relatie tussen een eenzame schrijfster en een jong meisje dat haar leven binnenkomt.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221122113000 +0000" stop="20221122134000 +0000" catchup-id="899221992"><title>Foxcatcher</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VlEI76e5lXNZZxEEZEZHheVXLziT5Ehx5DR9ABti4kFA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Foxcatcher vertelt het waargebeurde verhaal van de Olympische Kampioenen en tevens broers Mark Schultz (Channing Tatum) en Dave Schultz (Mark Ruffalo). John Du Pont (Steve Carell) heeft zijn zinnen gezet op het trainen van de broers, maar als Dave niet naar zijn landgoed wil verhuizen, is het de naïeve Mark die hij volledig onder zijn hoede neemt. Samen hebben ze het doel om van Mark de grootste worstelaar ter wereld te maken. Ze krijgen een intense band met elkaar, maar hoe langer Mark bij deze steenrijke man op zijn landgoed woont, hoe meer hij verstrikt raakt in een web van paranoia en verraad.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221122134000 +0000" stop="20221122154000 +0000" catchup-id="899221995"><title>The Reader</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1b1RDG8qXg3FQARQjpU10KgYv3RRs9CMFQ9Az9BG9C9B4m34/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Duitsland, vlak na de Tweede Wereldoorlog, begint de vijftienjarige Michael een gepassioneerde maar heimelijke affaire met de veel oudere Hanna (Kate Winslet). Hun relatie wordt intenser wanneer ze hun gezamenlijke liefde voor boeken ontdekken. Elke avond leest Michael zijn geliefde Hanna voor uit grote werken. Ondanks hun innige band is Hanna op een dag spoorloos verdwenen en pas jaren later komt Michael (Ralph Fiennes) haar opnieuw tegen, wanneer hij als rechtenstudent een proces tegen oorlogscriminelen bijwoont. Hanna is een van de beklaagden en Michael ontdekt een diep geheim over de vrouw die hij ooit liefhad.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221122154000 +0000" stop="20221122174000 +0000" catchup-id="899221998"><title>Three Floors</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LSkIxaNawksLH2k5GWXyBMFNP4TbCl3II9CvUpmpFkYg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een reeks gebeurtenissen zal het leven van de bewoners op drie verdiepingen van een appartementsgebouw in Rome op de proef stellen. Terwijl de mannen gevangenen zijn van hun eigen koppigheid, proberen de vrouwen, elk op hun eigen manier, de verscheurde relaties te herstellen en de liefde, die wel verdwenen leek, op een serene manier terug te brengen in de levens van de bewoners.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221122174000 +0000" stop="20221122193000 +0000" catchup-id="899222001"><title>The Imitation Game</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/83nsn9Bq9CFicb8Tpr6cD9CcNVRsx9BSdwxizPOxxSPqZFY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de winter van 1952 werd Alan Turing (Benedict Cumberbatch) door de autoriteiten opgepakt voor het toen strafbare feit homoseksualiteit. Wat echter bij niemand bekend was, was dat Turing enkele jaren daarvoor tijdens de oorlog in het diepste geheim leiding gaf aan een groep van knappe koppen. Hun opdracht was het kraken van de Enigma code die de Duitsers voor al hun communicatie gebruikten. De machine die Turing uitvond was niet alleen essentieel voor de beëindiging van de oorlog, ook was dit het prototype voor onze hedendaagse computer.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221122193000 +0000" stop="20221122211500 +0000" catchup-id="899222004"><title>I Met a Girl</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/e9AB53RtzoBditMeJwnMO7GSQZ5s3CgAUGqMVKrDL9A9BM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Australische aspirant-muzikant Devon Cassidy heeft schizofrenie en is afhankelijk van de zorg door zijn oudere broer Nick. Een verhuizing brengt Devon in een neerwaarste spiraal, totdat hij Lucy ontmoet, een mysterieus meisje dat net zo impulsief en romantisch is als hij. Het is liefde op het eerste gezicht, maar na slechts één dag samen is Lucy al nergens meer te bekennen. Nick vermoedt dat Lucy een waanvoorstelling is. Maar Devon, die wil bewijzen dat hij niet gek is, ontdekt een briefje dat ze hem schreef: 'ontmoet me in Sydney'. Dus vertrekt Devon op een epische reis om het meisje van zijn dromen te vinden.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221122211500 +0000" stop="20221122225000 +0000" catchup-id="899222007"><title>Show Me What You Got</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2CSFvG19AudYqzhW3r6MStWbA70FWOisn6PtkvsvQh5U/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>We volgen de drie millennials vanaf belangrijke momenten in hun leven; de vrolijke Marcello die leeft onder de vleugel van een Italiaanse soapster-vader, de soulvolle Frans-Iraanse acteur Nassim die probeert een succesvolle carrière te krijgen en kunstenares Christine die in de rouw is na de dood van haar grootvader. Het trio vindt elkaar in de deelname aan politieke protesten, hun liefde voor kunst en hun onconventionele liefde, totdat Marcello terug moet naar Italië en de evenwicht in hun relatie wordt ontwricht.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221122225000 +0000" stop="20221123010500 +0000" catchup-id="899222010"><title>Under the Silver Lake</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Yw9BhiYPiD7blvu6zE2UttmeKlSB2ZXTc8S9B9Bre0L3EM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Op een mooie, zwoele avond in Los Angeles maakt de jonge Sam (Andrew Garfield) kennis met zijn aantrekkelijke buurvrouw Sarah (Riley Keough). Wanneer zij de volgende ochtend op mysterieuze wijze blijkt te zijn verdwenen, begint Sam aan een surrealistische zoektocht. Beetje bij beetje ontsluiert hij een sinister complot dat de hele stad lijkt te beheersen.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221123010500 +0000" stop="20221123023000 +0000" catchup-id="899267367"><title>Cowboys</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EmuE2qewED4ScP9CWAj9BkK3Jk9C59AKcyvBuGva4IFFT60/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Samen met zijn zoon Joe, maakt Troy (Steve Zahn) een trektocht door het ruige Montana. De twee zijn op de vlucht en hopen de Canadese grens te halen door zo min mogelijk op te vallen. Een buitenbeentje binnen de lokale politie, Faith (Ann Dowd), zit achter hen aan. Als Faith dieper in de zaak duikt, ontdekt ze dat deze vermeende ontvoering anders in elkaar steekt dan ze denkt. Joe is een transgender en zijn vader Troy heeft het kind gekidnapt om het te beschermen tegen de intolerante moeder (Jillian Bell). Troy kampt echter met psychische problemen en ontbeert in de wildernis de broodnodige medicatie.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221123023000 +0000" stop="20221123040500 +0000" catchup-id="899267370"><title>Unsane</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/E24xTv2dOx1aNE603vGcmwq8fcyAMo2Nm8PoeFTwIVQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sawyer Valentini verhuist van Boston naar Pennsylvania om te ontsnappen aan de man die haar de afgelopen twee jaar heeft gestalkt. In overleg met een therapeut laat Valentini zich opnemen bij het Highland Creek Behavioral Center. Haar verblijf in de faciliteit wordt snel tegen haar zin in verlengd wanneer artsen en verpleegkundigen haar geestelijke gezondheid beginnen te betwijfelen. Sawyer gelooft nu dat een van de stafleden haar stalker is - en ze zal er alles aan doen om in leven te blijven en haar weg te vechten.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221123040500 +0000" stop="20221123060000 +0000" catchup-id="899267373"><title>I, Tonya</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CMq8A0BZbh8x3KNGHW5GN564gG9BIPnwUvzXYYsw8w38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kunstschaatsster Tonya Harding (Margot Robbie) is een natuurtalent en niets lijkt haar selectie voor de Olympische spelen in de weg te staan. Maar Tonya komt niet bepaald uit een rijke familie, en haar vulgaire outfits en gedrag zijn een doorn in het oog van de keurige schaatswereld. Omringd door idioten, met goede én slechte bedoelingen, beraamt Tonya een plan om wraak te nemen op haar grootste concurrente: de engelachtige Nancy Kerrigan. Eén van de grootste Amerikaanse schandalen is plots in de maak.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221123060000 +0000" stop="20221123072000 +0000" catchup-id="899267376"><title>A berni követ</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cEW9BucS59Bg4X4AHAjgc6UhckT9CwjuiwnRWcUP9Ba5Vzc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een fictief verslag van de waargebeurde aanval op de Hongaarse ambassade in Bern, tijdens de nasleep van de Hongaarse revolutie van 1956.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221123072000 +0000" stop="20221123085000 +0000" catchup-id="899267379"><title>Nowhere Safe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jIx8RI4bAAYMSMPB5J4VcerLq5jTiAh8J75E9CxL4aPs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Na maandenlang getergd, bedreigd en mishandeld te zijn vanwege een vals internetprofiel dat twee klasgenoten gefabriceerd hebben, wordt de tiener Ashley samen met haar moeder Julie (Natasha Henstridge) gedwongen haar huis te ontvluchten en ergens anders een nieuw bestaan op te bouwen. Beetje bij beetje proberen de twee hun leven weer op te pikken, maar de kwaadwillige, ongefundeerde beschuldigingen blijken hardnekkig te zijn en moeilijk achter te laten.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221123085000 +0000" stop="20221123102000 +0000" catchup-id="899267382"><title>Le sac de farine</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9A10s0qs1iRhAcHAJjXtYebDIk9AAFd4hoWacrZWfWDN8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vlaanderen, 1975. De achtjarige Sarah woont in Alsemberg bij een katholiek pleeggezin. Op een dag neemt haar biologische vader, die ze nog nooit eerder heeft gezien, haar mee voor een weekend in Parijs. Maar ze wordt wakker in Marokko, waar hij haar zonder enige uitleg in de steek laat bij zijn familie. Negen jaar later, zonder geld van haar vader, droomt Sarah er nog steeds van terug te keren naar België, naar school, naar de boeken en naar een leven dat ze als vrij beschouwt.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221123102000 +0000" stop="20221123121500 +0000" catchup-id="899267385"><title>The Hours</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/WChcQDLqyB9BqCVsU7lduzJRBQFPRVUt77LIe4NoB60w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Clarissa Vaughan (Meryl Streep) is een welgestelde en succesvolle boekredacteur. Laura Brown (Julianne Moore) is gelukkig getrouwd. Virginia Woolf (Nicole Kidman) is een gewaardeerd auteur. Drie totaal verschillende vrouwen. Op het eerste gezicht succesvol en gelukkig. Met elkaar verbonden door de pijn en tegenslag waar ze mee te maken hebben. Stuk voor stuk moeten ze een dramatische beslissing nemen.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221123121500 +0000" stop="20221123140000 +0000" catchup-id="899267388"><title>Guilty by Suspicion</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UlPkQXa33voJ9C0K5gOfU773ESY9AvITDTbuQkrdgyhm0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Na een project in het buitenland, keert filmregisseur David Merrill (Robert De Niro) begin jaren vijftig terug naar Hollywood. Amerika is op dat moment in de ban van de heksenjacht die senator McCarthy voert tegen communisten. Ook Merrill wordt onder de loep genomen en omdat hij tijdens zijn verhoor weigert om namen te noemen van vermeende landverraders, komt hij op een zwarte lijst te staan. Dit betekent niet alleen het einde van zijn carrière in Los Angeles, ook in New York komt hij niet meer aan de bak. De verleiding wordt steeds groter om alsnog een getuigenis af te leggen tegenover de onderzoekscommissie.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221123140000 +0000" stop="20221123152000 +0000" catchup-id="899267391"><title>The Sunlit Night</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/y0JVR9Bo30HUFnktDFMTU4zWAg40Bz1qBpkVS9Asddn2M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Frances (Jenny Slate) is een Amerikaanse kunstenares die na een break-up met haar geliefde besluit naar Noorwegen te vertrekken voor een kunstproject. Eenmaal in Noorwegen, kruist haar pad met Yasha (Alex Sharp), een Russische emigrant die in Noorwegen is om zijn vader te begraven. Yasha's vader heeft als laatste wens om als een echte Viking begraven te worden in Noorwegen. Frances is tijdens deze periode een grote steun voor Yasha. Daar, waar de zon nooit ondergaat, laten zij hun verleden achter zich en zien zij de toekomst tegemoet.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221123152000 +0000" stop="20221123173500 +0000" catchup-id="899267394"><title>American Hustle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/j0mtq7BiTQvJ23KI5zdlNh6MzxQoTa5O2yNdUr0RiiE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Irving Rosenfeld (Christian Bale) is een briljante oplichter die samen met zijn sluwe Britse partner en minnares Sydney Prosser (Amy Adams) wordt gedwongen om te werken voor de losgeslagen FBI-agent Richie DiMaso (Bradley Cooper). DiMaso introduceert ze in de gevaarlijke maar betoverende wereld van politieke oplichters en de maffia.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221123173500 +0000" stop="20221123193000 +0000" catchup-id="899267397"><title>Lion</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tAyrNhZIfjgoZyMdK3kQ9AiLTobdf3zm0fYsat3WP1PA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als vijfjarig jongetje komt Saroo Brierly per ongeluk terecht op een trein die hem duizenden kilometers door India voert, ver weg van zijn thuis en familie. Vanuit een weeshuis in Calcutta wordt hij geadopteerd door een Australisch echtpaar. Vijfentwintig jaar later zoekt Saroo (Dev Patel) naar de plek waar hij ooit zijn familie kwijtraakte. Slechts gewapend met Google Earth en zijn vroegste jeugdherinneringen bekijkt hij elke avond de spoorlijnen die naar Calcutta leiden, hopend op een aanknopingspunt.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221123193000 +0000" stop="20221123212000 +0000" catchup-id="899267400"><title>The Imitation Game</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/83nsn9Bq9CFicb8Tpr6cD9CcNVRsx9BSdwxizPOxxSPqZFY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de winter van 1952 werd Alan Turing (Benedict Cumberbatch) door de autoriteiten opgepakt voor het toen strafbare feit homoseksualiteit. Wat echter bij niemand bekend was, was dat Turing enkele jaren daarvoor tijdens de oorlog in het diepste geheim leiding gaf aan een groep van knappe koppen. Hun opdracht was het kraken van de Enigma code die de Duitsers voor al hun communicatie gebruikten. De machine die Turing uitvond was niet alleen essentieel voor de beëindiging van de oorlog, ook was dit het prototype voor onze hedendaagse computer.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221123212000 +0000" stop="20221123232500 +0000" catchup-id="899267403"><title>Tinker Tailor Soldier Spy</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NXbf8DtsHNjz1dNVr1Kq5vHdH7hlbsmWmLZDQnUat70/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wanneer een geheimagent ontdekt dat er een mogelijke mol aanwezig is in de top van de Britse inlichtingendienst M1-6, wordt in het geheim de gepensioneerde veteraan George Smiley (Gary Oldman) ingeschakeld. De top van de inlichtingendienst mag van niets weten. Smiley's laatste missie staat in het teken van het opsporen van de dubbelspion, maar al snel blijkt er sprake te zijn van een ingewikkelde samenzwering. George belandt in een web van intriges.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221123232500 +0000" stop="20221124013000 +0000" catchup-id="899314368"><title>The Ghost Writer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/F2DS7fU9A9BWTeUncuJMow9B3e5v6KF1XLfMpqHb9B6twbk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een ghostwriter (Ewan McGregor) krijgt de kans om de biografie te voltooien van de voormalige Britse premier Adam Lang (Pierce Brosnan) in diens Amerikaanse strandhuis. Lang wordt beschuldigd van een oorlogsmisdaad en op het eiland waar hij met zijn vrouw, zijn assistente en de schrijver verblijft, wemelt het van de verslaggevers en demonstranten. Tijdens zijn werk ontdekt de ghostwriter dat zijn verongelukte voorganger misschien wel bewijzen had gevonden voor die beschuldigingen. Zitten die misschien verborgen in het manuscript? Hoe lang is de schrijver zijn leven nog zeker?</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221124013000 +0000" stop="20221124033000 +0000" catchup-id="899314371"><title>Three Floors</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LSkIxaNawksLH2k5GWXyBMFNP4TbCl3II9CvUpmpFkYg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een reeks gebeurtenissen zal het leven van de bewoners op drie verdiepingen van een appartementsgebouw in Rome op de proef stellen. Terwijl de mannen gevangenen zijn van hun eigen koppigheid, proberen de vrouwen, elk op hun eigen manier, de verscheurde relaties te herstellen en de liefde, die wel verdwenen leek, op een serene manier terug te brengen in de levens van de bewoners.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221124033000 +0000" stop="20221124060000 +0000" catchup-id="899314374"><title>Admiral</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vLmjAj4ugpDwI0Up9AKh1kyahMfrcMviyK2NsSJ3CSRU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Na het overlijden van admiraal Maarten Tromp wordt Michiel de Ruyter aangesteld als zijn opvolger. De Ruyter behaalt grote successen als admiraal over de oorlogsvloot van de Republiek der Zeven Verenigde Nederlanden en weet met zijn vlaggenschip de Zeven Provinciën de Engelsen te verslaan. In de Republiek is echter een interne machtsstrijd losgebroken tussen enerzijds de republikeinen met als aanvoerder Johan de Witt en anderzijds de Orangisten die prins Willem III op de troon willen plaatsen. Als De Witt wordt vermoord en Willem III als stadhouder is geïnstalleerd wordt De Ruyter op een onmogelijke missie gestuurd.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221124060000 +0000" stop="20221124074000 +0000" catchup-id="899314377"><title>Fête de Famille</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RhejXwE1yb3RrbfyrLWmxsOVHY9CUlwWFJhnNBQSYhkk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een familiereünie ter gelegenheid van de zeventigste verjaardag van de 'mater familias' verloopt anders dan verwacht. Andrea (Catherine Deneuve) heeft namelijk geen rekening gehouden met de komst van haar oudste dochter, Claire, die vier jaar eerder met de noorderzon is vertrokken. Ze wordt warm onthaald, maar Claire voelt zich door haar familie tekort gedaan en is vastbesloten te krijgen wat haar toekomt. Het duurt dan ook niet lang voor het feest ontaard in een chaos.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221124074000 +0000" stop="20221124092500 +0000" catchup-id="899314380"><title>Wakefield</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/R389AAPsAL6x8E0UwvNoUImAbyiV48tNTr66xhoMGRrA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Howard Wakefield (Bryan Cranston) is een succesvol advocaat, echtgenoot en vader die in een opwelling besluit zijn, voor de buitenwereld perfect ogende, leven achter zich te laten. Hij verschuilt zich stiekem op de zolder van zijn garage en observeert zijn vrouw (Jennifer Garner) en hun twee dochters. Hoe gaat zijn gezin om met zijn plotselinge afwezigheid? Howard bespiedt van een afstand zijn vertrouwde omgeving en neemt je mee in de herinneringen en gedachten die bij hem naar boven komen. Maar is wat hij door het raam observeert enkel zijn verleden? Of ligt hier ook zijn toekomst?</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221124092500 +0000" stop="20221124105500 +0000" catchup-id="899314383"><title>Citizen Jane</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/i76L9BzNPhIPRtfuuYTYYnmGeVPv1ej8vCBfezd1p4L0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jane Alexander, een aantrekkelijke, atletische vrouw, geniet van een comfortabel leven in Pacific Heights met haar man, de knappe, charismatische Tom. Jane's idyllische leven verandert als haar geliefde tante Gertrude op brute wijze wordt vermoord. Haar verdriet gaat over in afschuw wanneer een politiedetective Jane ervan overtuigt dat Tom de moordenaar is. Jane begint aan een spannende reis om haar vindingrijke echtgenoot op te sporen. Ze verbaast politie en justitie met haar sluwheid en vastberadenheid.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221124105500 +0000" stop="20221124123500 +0000" catchup-id="899314386"><title>De ontsnapping</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pYB7sK02wE0c79CXyKjZR9CZxScuS2qbh8OR0yeYy6Cdc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Julia heeft een goede baan, woont in een nieuwbouwhuis en heeft twee kinderen met de zorgzame Paul. Maar in de keukenla liggen antidepressiva. Ze had zich haar leven zo anders voorgesteld toen ze jong was en erover fantaseerde met haar broertje Jimmy. Hun tragische afscheid was twintig jaar geleden, maar knaagt nog altijd aan haar. Na een ruzie met Paul besluit Julia het roer radicaal om te gooien. Ze vertrekt naar de Portugese Algarve. Ze maakt nieuwe vrienden en meet zich een nieuw uiterlijk aan. Als ze de mysterieuze gigolo Romeo leert kennen, komt Julia's verleden dichterbij dan ooit.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221124123500 +0000" stop="20221124141500 +0000" catchup-id="899314389"><title>The Farewell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/t6pbNFuAOkf1IJKEno81CDtKSJL7oLoCXbkR7HsodfY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wanneer de Chinees-Amerikaanse familie van Billi (Awkwafina) ontdekt dat hun geliefde grootmoeder terminale longkanker heeft, besluiten ze haar te gaan bezoeken in China. Omdat ze het slechte nieuws verborgen willen houden voor oma, doen ze alsof iedereen langskomt voor een haastig opgezet huwelijk van een neef. Tegen haar principes in, besluit Billi om mee te gaan. En zo komt ze in aanraking met het leven dat ze als zesjarige gedwongen moest opgeven, haar eigenzinnige grootmoeder en de kracht van onuitgesproken liefde.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221124141500 +0000" stop="20221124154000 +0000" catchup-id="899314392"><title>Infinitely Polar Bear</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/phYJcoa4sAj7V8iHYcJ8V1EgZ2sVkVNdY6X9BFxnlRhc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Cameron Stuart (Mark Ruffalo) is een vader met een bipolaire stoornis. Hij besluit de zorg van zijn twee dochters op zich te nemen zodat zijn vrouw Maggie haar studie kan afmaken in New York. Het huishouden runnen in combinatie met de zorg voor zijn dochters blijkt een hele opgave voor Cameron, maar zijn flamboyante en speelse levensstijl maakt hun gezinsleven tot een groot avontuur.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221124154000 +0000" stop="20221124174500 +0000" catchup-id="899314395"><title>Thelma &amp; Louise</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Up7tlkzS3YY59AnWFIW6NUSYOy3uhzA5QV9C8JnZDEdqE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Thelma (Geena Davis) is een verveelde jonge huisvrouw. De tien jaar oudere Louise (Susan Sarandon) werkt als serveerster in een diner. Thelma's echtgenoot Darryl ziet zijn vrouw het liefst achter het aanrecht staan, terwijl Louise's vriend altijd van huis is als muzikant. Om de sleur te doorbreken trekken de twee vriendinnen er een paar dagen op uit in een Ford Thunderbird 1966 cabriolet. Hun ontspannen uitje neemt een criminele wending wanneer Louise de dronken man neerschiet die Thelma probeerde te verkrachten. En zo verandert hun road trip door de VS in een vlucht naar Mexico, op de hielen gezeten door de Amerikaanse politie.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221124174500 +0000" stop="20221124193000 +0000" catchup-id="899314398"><title>The American</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mrOgAA57JzZPEZULYiPZ42pzqQg9BivQISbWL9AEkIdJc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jack (George Clooney) is een huurmoordenaar die, nadat een klus in Zweden uit de hand is gelopen, aan zijn werkgever Larry zweert dat zijn volgende klus tevens zijn laatste zal zijn. Voor deze laatste klus, waar zijn opdracht gespecificeerd wordt door de Belgische Mathilde (Thekla Reuten), duikt hij onder op het Italiaanse platteland, in een idyllisch klein stadje. Ondanks het feit dat Jack normaliter een afkeer heeft van menselijk contact, maakt hij kennis met een lokale priester en laat hij zich meeslepen in een romance met de mooie Clara. Zet Jack zo zijn laatste klus en nog belangrijker, zijn eigen veiligheid op het spel?</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221124193000 +0000" stop="20221124211000 +0000" catchup-id="899314401"><title>The War Below</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bPFw2oRwzbGyAhzPG8ynCD9ARWX7lrkOu7w0I5KsZaMs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Messines Ridge, nabij Ieper, 1917. Om de patstelling aan het Westelijke Front te doorbreken, graven Britse mijnwerkers tunnels tot onder de Duitse linies, vaak met de blote handen om geen enkel geluid te maken, want de vijand luistert - en graaft - mee. De levensgevaarlijke missie van deze anonieme helden wordt een kantelmoment uit de geschiedenis.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221124211000 +0000" stop="20221124225500 +0000" catchup-id="899314404"><title>Before the Frost</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/i3myAUo9AQzHu9Bnr7KjbvkVpyiSoId9B2sZssPqEUDTfw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Denemarken, 1850. Terwijl de winter zijn intrede doet dreigen een boer op leeftijd, Jens, en zijn familie een hongerdood te sterven. Met het vooruitzicht op wederom een harde en onverbiddelijke winter, besluit Jens zijn dochter te laten trouwen met de zoon van zijn buren. Maar wanneer een rijke boer uit de omgeving Jens' land wil kopen, ziet hij dit als een mogelijkheid op een wellicht nog betere toekomst.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221124225500 +0000" stop="20221125004000 +0000" catchup-id="899314407"><title>Lizzie</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/oG3GWO9Bg9CiuSBXYEEjAFHoAhiVnJJvFylBqY9AMb6Pvk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Massachusetts, 1892. De ongehuwde 32-jarige Lizzie (Chloë Sevigny) wordt door haar omgeving behandeld als een sociale outcast. Ze leidt een claustrofobisch leven wat geheel gedomineerd wordt door haar kille vader. En wanneer de jonge Bridget Sullivan (Kristen Stewart) voor het gezin komt werken vindt Lizzie eindelijk die vriendin waar ze naar heeft verlangd. Hun intimiteit groeit echter uit tot een donker en verontrustend plan.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221125004000 +0000" stop="20221125022000 +0000" catchup-id="899364324"><title>De Dick Maas Methode</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xNV39BhOzlcPknRHhCtlC9Bb0kA6tEptUlwzkPbMwjbd4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dick Maas is een van Nederlands succesvolste regisseurs. Wie is die man achter Flodder, Amsterdamned, De Lift, Sint en Prooi nou echt? Aan de hand van unieke beelden, is het de jonge filmmaker Jeffrey de Vore gelukt om het verhaal van Dick Maas voor het grote publiek te vertellen in deze grappige en onthullende documentaire. Met ongelimiteerde budgetten en on-Nederlandse stunts en special effects heeft Maas de Nederlandse film naar een ander niveau getild. Samen met Dick Maas en vele toonaangevende filmmakers en acteurs blikken we terug op een unieke en ongekend succesvolle periode uit de Nederlandse filmgeschiedenis.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221125022000 +0000" stop="20221125035000 +0000" catchup-id="899364330"><title>Relic</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BYO17oM9AAW8XdpKWCfaZsnQ2jIEEA6TsiZOQjO1RkrQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wanneer de bejaarde weduwe Edna (Robyn Nevin) vermist raakt, reizen haar dochter Kay (Emily Mortimer) en kleindochter Sam (Bella Heathcote) naar het afgelegen familiehuis om haar te zoeken. Maar als Edna plotseling weer opduikt blijft een verklaring uit. Edna's vergeetachtigheid en nachtelijk ronddolen lijken te verergeren. Totdat Kay ontdekt dat een mysterieuze entiteit niet alleen het huis teistert maar ook haar moeder.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221125035000 +0000" stop="20221125060000 +0000" catchup-id="899364333"><title>The Butler</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6lykaLVSzMisIt42koMUiQqrb19BAUbQTDG1XBT6yJE4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Butler Cecil Gaines (Forest Whitaker) werkt tijdens de ambtstermijnen van maar liefst acht Amerikaanse presidenten in het Witte Huis. In zijn periode als bediende verandert de maatschappij om hem heen door de civil rights movement, de oorlog in Vietnam en andere belangrijke historische gebeurtenissen. Dit alles heeft niet alleen groots effect op Amerika, maar ook op het gezin van Cecil.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221125060000 +0000" stop="20221125075500 +0000" catchup-id="899364336"><title>Daglicht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0gYdU5nGKdZ3SjRT1ExYtDX5Aj6Juz9B9BACEh5hCsuZw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De ambitieuze advocate Iris moet schipperen in haar rol als alleenstaande moeder en strafpleiter in soms schemerige zaken. Als ze in het huis van haar moeder Ageeth logeert, stuit ze op een duister familiegeheim. Ze blijkt een broer te hebben waarvan het bestaan altijd zorgvuldig is verzwegen. De autistische Ray zit in een tbs-kliniek, veroordeeld voor de gruwelijke moord op zijn buurvrouw en haar dochtertje. Iris trekt zich het lot van haar broer aan, ook omdat ze veel overeenkomsten ziet tussen hem en haar zoontje Aron. Ze probeert haar broer vrij te pleiten, maar in haar zoektocht naar de waarheid ontdekt ze nog veel geheimen...</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221125075500 +0000" stop="20221125094000 +0000" catchup-id="899364339"><title>One Day</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yp82aVAsL6nXXWdDKmsFATJKIbBZG82ykmKZkk65kZQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>15 juli 1988. Na één dag samen te hebben doorgebracht, ontstaat er tussen Emma en Dexter een vriendschap voor het leven. En dat terwijl het tegenpolen lijken te zijn; Emma is een idealistisch en ambitieus type, dromend van een betere wereld. Dexter daarentegen is een rijke charmeur die de wereld als zijn eigen grote speeltuin ziet. Twee decennia lang kijken we op 15 juli hoe het met hen gaat en hoe hun levens met elkaar verwikkeld zijn. Hun relatie verschuift in de loop der jaren, totdat ze zich op een bepaald punt in hun leven realiseren dat hetgeen waar ze naar zoeken en op hopen, dichterbij is dan ze al die tijd hebben gedacht.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221125094000 +0000" stop="20221125111000 +0000" catchup-id="899364342"><title>Cargo</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2h3AudDufgjli9AkgaaqAD8zoZqZrWaMe9CuCxxtqoxtk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Cargo brengt het ruwe verhaal van drie broers die het familiebedrijf in de visserij proberen te redden van de ondergang. In het ijskoude water van de Noordzee valt Leon Broucke overboord uit zijn vissersboot, recht voor de ogen van zijn oudste zoon Jean. Leon verzeilt in een diepe coma en laat Jean achter met het familiebedrijf en een enorme schuldenberg. Na het ongeval van Leon komen tal van onuitgesproken conflicten tussen Jean en zijn twee broers aan de oppervlakte.Jean worstelt met zijn nieuwe rol als patriarch en keert zich tot het criminele milieu van broer William om een betere toekomst te kunnen geven aan zijn 8-jarige zoon.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221125111000 +0000" stop="20221125125500 +0000" catchup-id="899364345"><title>Trust</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uoGLkcUy2PSjUQwisE1ed0R7ujr5aX9BCI6AcdHd0fGo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De familie Cameron is het perfecte voorbeeld van een gelukkig Amerikaans gezin. Alles loopt voorspoedig tot het moment dat de veertien jaar oude Annie haar eerste vriendje, Charlie, leert kennen via internet. Na maanden van onschuldig communiceren via het web besluit Annie af te spreken met Charlie. Dan komt ze er op een afschuwelijke manier achter dat Charlie niet is wie hij aanvankelijk is. Geschokt door wat hun dochter aangedaan is, gaan Annies ouders de strijd aan om hun dochter in het reine te laten komen met wat er gebeurd is in haar tot dan toe onschuldige leventje. Een strijd die het hele gezin dreigt te verscheuren...</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221125125500 +0000" stop="20221125143500 +0000" catchup-id="899364348"><title>Jackie</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gf9B9AZPYk4f4lcoSd6kURjU1E9APohd64UomjPgdfdtdg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De 33-jarige tweeling Sofie en Daan is opgevoed door twee vaders. Wanneer er totaal onverwacht een telefoontje van hun, tot dan toe onbekende, biologische moeder uit Amerika komt, storten ze zich in een avontuur waardoor alle aannames die ze hadden op losse schroeven komen te staan. Door de reis met de raadselachtige en onaangepaste Jackie verandert het leven van Sofie en Daan voorgoed.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221125143500 +0000" stop="20221125161000 +0000" catchup-id="899364351"><title>The Racer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8kHJobsp9AbzKu3MAJgeVrGEzGF0viWXMyr9Bc3rVz9B5Y/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de zomer van 1998 vinden de eerste etappes van de Tour de France plaats in Ierland. De Belgische wielrenner Dom Chabol, bijna aan het einde van zijn carrière, is één van de beste meesterknechten van de afgelopen twintig jaar in de Tour. Het is een zware, opofferende rol – tempo instellen, wind tegenhouden en ondersteuning bieden zodat de sprinter van het team als eerste over de meet komt - en zelf voor de overwinning gaan is geen optie. Maar Dom koestert in het geheim een verlangen om de gele trui te dragen, als is het maar één keer voor het einde van zijn carrière.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221125161000 +0000" stop="20221125180000 +0000" catchup-id="899364354"><title>Life</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/o9AZTUeEkSC3cHJo1WiPAsoLkDXN0MM3bDF1gjJ4kHgo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hollywoodlegende James Dean (Dane DeHaan) en fotograaf Dennis Stock (Robert Pattinson) gaan op roadtrip voor een fotoshoot voor LIFE Magazine en leren elkaar en zichzelf op een heel andere manier kennen. James Dean stierf op 24-jarige leeftijd na een korte, maar indrukwekkende carrière. Het maakte van hem een van de grootste Hollywood iconen ooit.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221125180000 +0000" stop="20221125193000 +0000" catchup-id="899364357"><title>The Runner</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OMM3IC9CjihZMtW2O6P9CPxCLtOfnEMhm9AywXd0q33euE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Colin Pryce (Nicolas Cage) is een politicus met grootse idealen maar niet zonder persoonlijke zwaktes. Na het grootschalige olielek van BP in 2010 en een seksschandaal op zijn eigen naam is Colin gedwongen zijn chaotische leven onder de loep te nemen.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221125193000 +0000" stop="20221125222500 +0000" catchup-id="899364360"><title>La vie d'Adèle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7GaISqeNupYoT3JpPom6eXPdFZH0SizTd9AOU63hdUbo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Op haar vijftiende twijfelt Adèle er niet aan: meisjes horen uit te gaan met jongens. Maar wanneer ze Emma (Léa Seydoux) ontmoet, een jonge kunststudente met blauw haar, wordt haar hele leven op z'n kop gezet. Emma geeft Adèle de kans om haar verlangens te ontdekken, om zich te laten gelden als vrouw en als volwassene. Te midden van haar omgeving, gaat Adèle op zoek naar zichzelf.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221125222500 +0000" stop="20221126001000 +0000" catchup-id="899364363"><title>The Big Hit</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rGISp19AKwLf7J9Br8axZJSz9A5sOhJCJlyfze5YsL2o9C0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Om toch maar rond te kunnen komen, stemt worstelend acteur Étienne (Kad Merad) ermee in om een theaterworkshop in een gevangenis te geven. Verrast door het daar aanwezige acteertalent besluit hij om samen met zijn bonte groep gedetineerden Samuel Becketts beroemde toneelstuk 'Wachten op Godot' op de planken brengen. Wanneer de groep toestemming krijgt om buiten de gevangenismuren op te treden, heeft Étienne eindelijk de kans zijn talenten te laten zien. De mannen beginnen aan een tournee, die elke terugkeer achter de tralies weer pijnlijker maakt dan de vorige.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221126001000 +0000" stop="20221126022500 +0000" catchup-id="899406747"><title>Stillwater</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/weE9BG0tMrhar0XtjUe3tgzEADf9AAIH9AdwzlcqJWbNIw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Amerikaan Bill Baker (Matt Damon) reist vanuit Oklahoma naar Marseille om zijn dochter in de gevangenis te bezoeken. Ze zit vast voor een moord die ze beweert niet te hebben gepleegd. In zijn missie om zijn dochter vrij te krijgen wordt Bill geconfronteerd met de taalbarrières en de cultuurverschillen en wordt hij tegengewerkt door de Franse autoriteiten. Hij blijft volharden om de onschuld van zijn dochter te bewijzen en besluit om in Frankrijk te blijven en alles op alles te zetten om de echte moordenaar te vinden.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221126022500 +0000" stop="20221126040000 +0000" catchup-id="899406750"><title>Field of Lost Shoes</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/aBCG9AraWmEZq6Kk7Wr9AggSMIo51bGSAEgW5dKm4HlBM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tijdens de Amerikaanse burgergoorlog zijn president Lincoln en generaal Grant van plan de Shenandoah Valley in te nemen, een belangrijke bron voor hun zuidelijke tegenstander. Dit is het waargebeurde verhaal van de studenten van de militaire academie in Virginia die tijdens de Amerikaanse burgeroorlog naar het front worden gestuurd door de wanhopige leiders van de zuidelijke Confederatie.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221126040000 +0000" stop="20221126060000 +0000" catchup-id="899406753"><title>Dead Man Walking</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/f3J40HRphSaJ9BGniV5MsEEiqXln9CQFKFdfIQ9BXZd1ck/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Zuster Helen Prejean (Susan Sarandon) uit New Orleans is de geestelijke raadsvrouw van Matthew Poncelet (Sean Penn), een ter dood veroordeelde moordenaar die op zijn executie wacht. Het is haar opdracht om de ziel van Matthew te redden. Maar als ze haar weg probeert te vinden in het duistere doolhof van zijn ziel, komt ze zoveel haat tegen dat ze zich afvraagt hoe ver verlossing moet gaan. Kan ze de naderende executie zo lang uitstellen dat ze Matthew kan verlossen of vindt ze een waarheid die het geloof, de basis van haar leven, op zijn grondvesten zal doen schudden?</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221126060000 +0000" stop="20221126073500 +0000" catchup-id="899406756"><title>Nel mio amore</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NtFKfdMkZAgvSllKU1oNElUzi8O7tsFMoULQ1iaBgik/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Stella is getrouwd met een harde en wrede zakenman, met wie ze twee kinderen krijgt, een meisje en een jongen. Terwijl de eerste zich aanpast aan het vreselijke gezinsklimaat dat door de vader wordt opgelegd, verzet de jongen zich fel daartegen. Hun ooit zo rustige leven veranderd in een hel. Gebaseerd op de roman Rispondimi van Susanna Tamaro.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221126073500 +0000" stop="20221126091000 +0000" catchup-id="899406759"><title>War Flowers</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FDgLnl9Bg6jJ6Dojw1brfiiZ5boZ9B6exdgPS9B4srDPAc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sarabeth (Christina Ricci) is een jonge vrouw uit North Carolina wiens man haar en hun dochter verlaat om te vechten voor het Zuiden in de Amerikaanse Burgeroorlog. De oorlog creëert voor Sarabeth en haar dochter ontberingen en verwoesting en ze moeten om zien te gaan met de hoop en overtuiging dat de man die ze lief hebben weer terug zal keren. Ondertussen moeten ze beslissen over het lot van een Yankee soldaat (Jason Gedrick) waar ze mee geconfronteerd worden.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221126091000 +0000" stop="20221126104500 +0000" catchup-id="899406762"><title>Tatal fantoma</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/WSxNcJvYPQ7jeLOIfxVNVOIJep7uKHQW9A2W6imZ5K8Y/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Amerikaanse professor Robert Traum begint aan een avontuurlijke en vermakelijke reis door Bucovina om filmoperateur Sami te vinden. Sami is de enige levende persoon die Traum iets kan vertellen over zijn Roemeens-Joodse afkomst. Zijn symbolische reis is gevuld met gevaar.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221126104500 +0000" stop="20221126123000 +0000" catchup-id="899406765"><title>Promised Land</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gABJlhGRH9B4TkYSM24wfvJ1qvUdIR36B9BgsQAR9AFRoE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Steve Butler (Matt Damon) is een verkoper bij een aardgasbedrijf. Hij komt samen met zijn collega Sue Thomason (McDormand) in een landelijk plaatsje waar het bedrijf nieuwe bronnen wil aanboren. Het stadje is hard getroffen door de economische malaise van de afgelopen jaren en de twee buitenstaanders zien kansen dat de lokale bevolking hun zakelijk aanbod zal aanvaarden. Wat een eenvoudige taak lijkt voor het duo, wordt echter bemoeilijkt door de enorm gerespecteerde leraar Frank Yates (Hal Holbrook), die gesteund wordt door de campagneleider Dustin Noble (John Krasinski).</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221126123000 +0000" stop="20221126142000 +0000" catchup-id="899406768"><title>Komt een vrouw bij de dokter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ROgwpgL3jF9CyfigWE8hcuRiuCdiowxdg1TJgg9B5GrbU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Stijn (Barry Atsma) heeft een eigen zaak, een prachtige dochter en een mooie vrouw. Dat hij af en toe van andere vrouwen geniet hoeft zijn Carmen (Carice van Houten) niet te weten. Maar dan krijgt Carmen borstkanker en stort de wereld van Stijn in. Carmen en Stijn komen terecht in een rollercoaster van ziekenhuis in, ziekenhuis uit, chemokuren en bestraling. Maar hij is er voor haar, hoe vreselijk moeilijk dat ook is en tussen de chemo’s door doen ze of er niks aan de hand is.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221126142000 +0000" stop="20221126160500 +0000" catchup-id="899406771"><title>The King of Comedy</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jY4TOlFyd0vpBccSqfsbLiEsxCtQZ7T3S9BmrLAZaV1Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Amateur Rupert Pupkin (Robert De Niro) wil er alles aan doen om een beroemd komiek te worden, maar krijgt nul op rekest wanneer hij om een tv-optreden vraagt in de talkshow van zijn grote idool Jerry Langford (Jerry Lewis). Rupert geeft niet op en om zijn zin door te drijven, begint hij Jerry te stalken. Uiteindelijk ziet hij geen andere mogelijkheid dan met behulp van de door Jerry geobsedeerde fan Masha (Sandra Bernhard) een ontvoering op touw te zetten, zodat hij eindelijk op televisie kan verschijnen.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221126160500 +0000" stop="20221126175500 +0000" catchup-id="899406774"><title>At Eternity’s Gate</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jgziqFvG9ATX4nU2RNieEBpEpV6lYpiRwaipIPdKNg7E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wanneer Vincent van Gogh (Willem Dafoe) in 1886 verhuist naar Parijs, met als doel door te breken als kunstenaar, leert hij een avant-gardistische groep kunstenaars kennen onder wie Paul Gauguin. Maar Van Gogh stuit alleen maar op nog meer onbegrip en afwijzingen en vertrekt uiteindelijk naar Arles in de hoop een nieuw bestaan te bouwen. In zijn zoektocht naar aanvaarding, verliest Van Gogh zich echter steeds verder in een wereld van ziekte en depressie.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221126175500 +0000" stop="20221126193000 +0000" catchup-id="899406777"><title>The Devil Has a Name</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1l5LbQF5Pk2tfMdKNNq23omZE8pMx6GBw6yltRZNdmQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Met de moed der wanhoop bindt een landbouwer de strijd aan met de psychopathische oliebarones die systematisch zijn grond vergiftigt. De volledige oliebranche wil uiteraard verhinderen dat de rechtszaak een precedent schept en probeert hem koste wat kost het zwijgen op te leggen. Wint het grote geld? Of de kleine man?</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221126193000 +0000" stop="20221126212500 +0000" catchup-id="899406780"><title>Take This Waltz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zm2q2Bam81rlV0EWpl76wM7ZHjhpnVacCNlpD0voMaQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Je zal maar gelukkig getrouwd zijn, je leven goed op de rit hebben en dan opeens smoorverliefd worden op een nieuwe buurtgenoot. Wat doe je dan? Is het een tijdelijke bevlieging of blijkt die man eigenlijk je grote liefde te zijn? Dit is het dilemma van de 28-jarige Margot (Michelle Williams) die een veilige relatie heeft met Lou (Seth Rogen), maar zich sterk aangetrokken voelt tot de artistieke Daniel (Luke Kirby). Ze besluit haar intuïtie te volgen, wat resulteert in een hete en hitsige zomer. Margot leert zichzelf beter kennen, maar het blijft de vraag of ze de juiste keuze in haar leven maakt.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221126212500 +0000" stop="20221126232500 +0000" catchup-id="899406783"><title>Control</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/e3lkQFkOKBZG9BeX9BN79AMmP2DlM31e378qtLv3GD6QcA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de jaren zeventig wil de 19-jarige Ian Curtis (Sam Riley) ontsnappen aan het verstikkende leven in een Engels arbeidersstadje door samen met drie vrienden van school de band Joy Division op te richten. De angsten en gevoelens die zijn muziek voeden, beginnen echter al snel aan hem te knagen. Ian verzaakt zijn rol als echtgenoot van Debbie (Samantha Morton) en als vader van hun dochtertje omwille van een nieuwe liefde en de groeiende aspiraties van zijn band. Die spanning speelt zijn fysieke en mentale gezondheid parten. Hij bezwijkt onder de druk die op zijn schouders rust en wordt verteerd door zijn gekwelde geest.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221126232500 +0000" stop="20221127010500 +0000" catchup-id="899449164"><title>Under sandet</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qKQAKzDywn6Dlg5PFsCrGogVwZqB5NQx8zrKGhkBWxM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wanneer de Tweede Wereldoorlog op z'n eind loopt wordt een groep Duitse soldaten, eerder jongens dan mannen, gevangen genomen door het Deense leger. Ze worden gedwongen een dodelijke taak ten uitvoer te brengen: het ontmantelen en ruimen van twee miljoen landmijnen die nog in de Deense stranden ingegraven liggen. En dat met weinig tot geen training. De jongens ontdekken dat de oorlog voor hen nog lang niet ten einde is.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221127010500 +0000" stop="20221127024500 +0000" catchup-id="899449167"><title>The Cooler</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/K8b4DDeD8x4yvBXD9Cztv429ChmW9AL2BjZ9CjLMm4mrpx4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het leven van pechvogel Bernie Lootz (William H. Macy) gaat niet over rozen. Sterker nog, zijn aanleg voor het ongeluk blijkt besmettelijk te zijn. In de casino's van Las Vegas bouwt hij een steeds grotere schuld op. Casino-eigenaar Shelly lost alle schulden af, maar dwingt Bernie wel te werken als een zogenaamde Cooler. Voor het eerst werkt Bernie's aantrekkingskracht voor ongeluk in zijn eigen voordeel: elke keer als een tafel te veel geld moet uitbetalen, gaat Bernie erbij staan waardoor al het geluk van de speler verdwijnt. Alles gaat goed tot hij verliefd wordt op de knappe serveerster Natalie.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221127024500 +0000" stop="20221127043000 +0000" catchup-id="899449173"><title>Proxima</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/n2vtUcAT9CJeJXNkHvgAF2WvpaiF8DbUweu9CRZm9BDHso/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De nuchtere Française Sarah voedt haar jonge dochter Stella alleen op. Ze is ook een briljante en gedreven astronaut, die geselecteerd wordt voor een ambitieuze – door mannen gedomineerde - ruimtemissie, samen met de chauvinistische Amerikaan Mike en de vredelievende Rus Anton. Ze bereidt zichzelf en Stella voor op haar langdurige afwezigheid en begint ze aan de zware training in Rusland. Het is het begin van een emotionele rollercoaster, waarin ze moet schipperen tussen haar persoonlijke dromen en behoeften en die van haar kind. Nu ze de aarde gaat verlaten, beseft Sarah dat ze zich er meer mee verbonden voelt dan ooit.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221127043000 +0000" stop="20221127060000 +0000" catchup-id="899449176"><title>Black Cop</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0c7qzv8kTIb9BVVSp7aGNU9Bd3ME9BWFPhtRYPuB7sV5ks/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het is niet gemakkelijk om een zwarte agent te zijn wanneer zowel de gemeenschap als je collega's je niet vertrouwen. Maar wanneer je buiten dienst wordt gemolesteerd door andere politiemannen, slaan de stoppen door. Gewapend met zijn penning en opgehitst door een radioprogramma, zint deze zwarte agent op wraak. Hij uit zijn frustraties op de gemeenschap die de daden van zijn collega's rechtvaardigen.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221127060000 +0000" stop="20221127081000 +0000" catchup-id="899449179"><title>The Realm</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ClHkd0711yhOEx9AE0d83WeMWIheKYNxDbmLrkn70QhQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Manuel Gómez Vidal is een geliefde en charismatische politicus die het goed voor elkaar heeft: hij heeft veel aanzien, een liefde volle familie en veel vrienden. Maar hij is ook onderdeel van een corrupt politiek systeem, waar ieder zich verrijkt met publiek geld. Terwijl hij een collega en goede vriend indekt, wordt hij zelf het middelpunt van de aandacht en schuiven zijn partijgenoten alle schuld op hem. Maar Manuel laat zich niet kennen en duikt diep in het vuile spelletje.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221127081000 +0000" stop="20221127095500 +0000" catchup-id="899449182"><title>The Company Men</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h9A6XHchD2ZWBQ9CRsNGtKJZogIsZaaqppkhn9CG5qsPfo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bobby Walker heeft een goede baan, een nog beter salaris, een mooie vrouw en lieve kinderen. Maar na een reorganisatie staat hij samen met zijn collega's Phil en Gene op straat. Plotseling moeten de drie mannen hun rol als kostwinnaar, echtgenoot en vader herzien. Opeens zit Bobby aan tafel met carrièrecoaches, moet hij zijn geliefde auto verkopen en kan hij hun grote huis niet meer betalen. Bobby zet al zijn trots opzij om een baantje te accepteren bij zijn zwager, de zelfstandige aannemer Jack. Ondanks alle tegenslagen groeit het inzicht dat er meer is in het leven dan de golfbaan en het azen op de beste, grootste businessdeals.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221127095500 +0000" stop="20221127114500 +0000" catchup-id="899449185"><title>99 Homes</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/C0ZUtjSpmhAzzm9CRMUp3Q3rIOE0mYgZfxivhdmb0vpQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bouwvakker Dennis Nash (Andrew Garfield), wordt met zijn zoontje en moeder (Laura Dern) uit zijn ouderlijk huis in Orlando gezet. De keiharde makelaar Rick Carver (Michael Shannon) laat hen geen andere keus dan in een armoedig motel te gaan wonen. Dennis heeft er alles voor over om zijn huis terug te krijgen. Zelfs werken voor zijn grootste vijand; de man die hen op straat zette. Al snel kan hij genoeg verdienen om het huis terug te kopen, maar kan Dennis zijn geweten wel uitschakelen?</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221127114500 +0000" stop="20221127141000 +0000" catchup-id="899449188"><title>Mr. Turner</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EqHG9CjsIXfXMjz4CO8Bm9CyT9AmKC9CCqSHYg8ApnTyQYs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De excentrieke 19e-eeuwse Britse kunstenaar J.M.W. Turner wordt diep geraakt door de dood van zijn vader. Hij begint een relatie met de weduwe Sophia Booth, die een pension runt aan de zee. Af en toe wordt hij lastig gevallen door Sarah Danby, een ex-geliefde bij wie hij twee buitenechtelijke dochters heeft. Turner verblijft in aristocratische landhuizen, maakt reizen, bezoekt bordelen, is een populair maar tegendraads lid van de Royal Academy of Arts, laat zichzelf aan een scheepsmast vastbinden om een sneeuwstorm te kunnen schilderen en wordt zowel gevierd als verguisd door het grote publiek en de culturele elite.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221127141000 +0000" stop="20221127155000 +0000" catchup-id="899449194"><title>Hope Gap</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/z2bIgVN39AKofszJy9AX9AamJglxfH06HbdweuHkDcefrg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Grace (Annette Bening) en Edward (Bill Nighy) wonen in een klein dorp bij de klif van Hope Gap en zijn 29 jaar getrouwd. Als hun zoon Jamie een weekend komt logeren informeert zijn vader hem dat hij van plan is om nog dezelfde dag zijn moeder te verlaten. Het eens zo hechte gezin wordt nu geconfronteerd met een nieuwe situatie waarin emoties als ongeloof, woede, onmacht maar ook hoop elkaar kruisen.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221127155000 +0000" stop="20221127172000 +0000" catchup-id="899449197"><title>Aquarela</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8dnvfykTkX0wLejUitCG9ASdhvWCZjktuups2nYF8fto/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Prijswinnende documentaire waarin water de hoofdrol heeft, in al haar schoonheid en gruwelijkheid. Van het bevroren water in het Russische Baikalmeer, naar Miami in de greep van orkaan Irma, tot de machtige Angel Falls in Venezuela. Water brengt leven en dood, vreugde en wanhoop voor de kwetsbare mens.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221127172000 +0000" stop="20221127193000 +0000" catchup-id="899449200"><title>Moneyball</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SmYN9B0Re9AKzK9AgI4FHklD3dpfbvk5ROI2f3liPMx0oo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Billy Beane (Brad Pitt) is de manager van de 'Oakland Athletics', een honkbalteam uit Californië dat met geldproblemen kampt. Om met een minimaal budget toch ooit een winnend team samen te kunnen stellen en de World Series te winnen, gooit hij het aankoopbeleid over een geheel andere boeg. Waar alle coaches op hun gevoel afgaan, vaart Billy volledig op de statistieken die zijn nieuwe assistent Peter Brand (Jonah Hill) uit de computer haalt.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221127193000 +0000" stop="20221127211500 +0000" catchup-id="899449203"><title>Fahim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BrjR9BuXMN3dAR9BEGYDakBahf7VmNt62UyqgJ6nEEsp8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wanneer de jonge Fahim en zijn vader hun geboorteland Bangladesh moeten ontvluchten en arriveren in Parijs, begint voor hen een nieuwe strijd. Terwijl ze wachten op de goedkeuring van hun politiek asielaanvraag, staan ze onder constante dreiging van uitzetting. Dan leert Fahim de schaakmeester Sylvain kennen, die hem onder zijn hoede neemt. Juist wanneer het nationale kampioenschap schaken begint, lijkt Fahim het land te moeten verlaten. Voor hem is er maar één uitweg: kampioen van Frankrijk worden. Gebaseerd op een waargebeurd verhaal.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221127211500 +0000" stop="20221127230500 +0000" catchup-id="899449206"><title>Kenau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lAYWCHTmuDxDSJHuS9BESg7FuBnWlTxikjlEElcFIiXQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Haarlem, december 1572. Terwijl het leger van Alva de Hollandse opstand met harde hand de kop indrukt, runt weduwe Kenau Hasselaer (Monic Hendrickx) haar scheepswerf alsof het geen oorlog is. Pas als haar jongste dochter in Spaansgezinde handen valt, kan ze niet langer afzijdig blijven en trekt ze samen met de vrouwen van Haarlem ten strijde. Legerkapitein Ripperda (Barry Atsma) ziet in dat hij de hulp van de moedige vrouwen niet kan afslaan. Alleen Kathelijne (Sallie Harmsen), de overgebleven dochter van Kenau, wordt buiten het vrouwenleger gehouden. Vertrouwt Kenau haar niet of heeft ze een andere reden?</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221127230500 +0000" stop="20221128003500 +0000" catchup-id="899490732"><title>Lions for Lambs</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9A87nBhA3eHrJXl54Q4xMzoR3NPQB1oZYHaB4ugsxVM8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een politicus (Tom Cruise) probeert zijn nieuwste wereldomvattende strategie te verkopen aan een journaliste (Meryl Streep). Een idealistische docent (Robert Redford) wil een van zijn beste studenten ervan te overtuigen een andere richting te kiezen in zijn leven. En tenslotte hebben twee studenten zich aangemeld bij het leger om al vechtend hun leven zinvoller te maken.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221128003500 +0000" stop="20221128023500 +0000" catchup-id="899490744"><title>The Forgiven</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TLMYLxvx0R9C6lwvQGisfG9AJaJBVnSxjdI8g27v9BOK14/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wanneer Nelson Mandela president wordt van Zuid-Afrika, benoemt hij aartsbisschop Desmond Tutu (Forest Whitaker) tot voorzitter van de Waarheids- en Verzoeningscommissie. In een zwaarbewaakte gevangenis zit Piet Blomfeld (Eric Bana), intellectueel, racist en moordenaar, die zijn leven niet zeker is omdat cipier Schmidt net als hij tijdens de Apartheid bij de doodseskaders betrokken was. Blomfeld ziet in de verzoeningscommissie een manier om zijn racistische gedachtengoed te verspreiden en Tutu publiekelijk belachelijk te maken. Een mentale strijd begint tussen de twee uiterst intelligente tegenpolen.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221128023500 +0000" stop="20221128043000 +0000" catchup-id="899490750"><title>Sniegu juz nigdy nie bedzie</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3kQdrmoqax5R9BXNmp6M3l9BOKiIQt9Ck09BAzvYDm350XQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Op een grijze, mistige ochtend in een Oost-Europese stad verschijnt een mysterieus persoon, die in een omheinde gemeenschap aan de slag gaat als masseur. De identieke huizen worden allen bewoond door de welgestelde hogere klasse, die ondanks hun rijkdom met verdriet en innerlijke leegte rondlopen. De masseur biedt hen troost met zijn handen die genezen en zijn ogen die de zielen van deze eenzame bewoners doordringen. Voor hen klinkt zijn Russische accent als het lied van het verleden, een vredige melodie uit hun kindertijd, toen de wereld een veiligere plek was. Hij heet Zhenia en verandert hun leven.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221128043000 +0000" stop="20221128060000 +0000" catchup-id="899490756"><title>Solitary Man</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ioCxzOyIFee3mAeT7M705GlBMlPvudz9BOlW2nthgSS0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De automagnaat Ben (Michael Douglas) krijgt slecht nieuws te horen over zijn gezondheid en verlaat hierdoor zijn vrouw. Hij besluit met alles en iedereen het bed in te duiken en krijgt het zelfs zover om zijn autobedrijf naar de knoppen te helpen. Deze gebeurtenissen zorgen ervoor dat Ben uiteindelijk een road-trip maakt, waar hij al snel een oude bekende tegen komt; zijn oude universiteitsmaatje. Samen proberen ze Ben's leven weer op de rails te krijgen.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221128060000 +0000" stop="20221128075500 +0000" catchup-id="899490759"><title>Little Women</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lzavsfReo10ghqpngaptKzazB4L72XcsFwdWCYldTBE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Gebaseerd op Louisa May Alcotts autobiografische roman uit 1868 over liefde, familie en de vrouwelijke geest binnen de familie March. Terwijl hun vader aan het front vecht van de Amerikaanse Burgeroorlog, groeien de zussen Jo, Amy, Meg en Beth op onder de hoede van hun sterke moeder. Het zijn moeilijke tijden voor de vier jonge vrouwen die hun weg in de maatschappij moeten vinden. Met onder anderen Winona Ryder, Kirsten Dunst, Claire Danes, Susan Sarandon en Christian Bale.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221128075500 +0000" stop="20221128093500 +0000" catchup-id="899490762"><title>50/50</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0gcki5hsvRjuk0YB7wCDpxStmHnxn9A9CDHCmkE10t9Cw0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Adam heeft een perfect leventje, met een sexy vriendin, een leuke baan en een beste vriend die hem daar iedere ochtend naartoe rijdt. Maar als Adam last krijgt van zijn rug, ontdekt hij dat hij een zeldzame vorm van kanker heeft. Van de één op de andere dag verandert zijn leventje in een gevecht om te overleven. Hippe galerij openingen worden vervangen door therapiesessies van een veel te jonge en optimistische therapeute. Om alles nog erger te maken, bedriegt zijn vriendin hem en wil zijn overbezorgde moeder bij hem intrekken. Gelukkig kan hij rekenen op zijn vriend Kyle, die Adam op zijn eigen, ietwat onhandige manier bijstaat.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221128093500 +0000" stop="20221128112000 +0000" catchup-id="899490765"><title>Brothers</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UOylMKV9BYyutGoQf6uzz7asyGX1WeZeA9Bufb9Avnh680/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De succesvolle officier Sam (Tobey Maguire) en vrijbuiter Tommy (Jake Gyllenhaal) zijn twee broers. Als Sam op een missie in Afghanistan wordt vermist en er weinig hoop is dat hij levend terugkeert, probeert Tommy het verlies van zijn broer op te vangen door de verantwoordelijkheid voor Grace (Natalie Portman) en de kinderen op zich te nemen. Tegen de verwachting in groeien Tommy en Grace steeds meer naar elkaar toe. Maar dan komt Sam terug.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221128112000 +0000" stop="20221128124000 +0000" catchup-id="899490768"><title>A berni követ</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cEW9BucS59Bg4X4AHAjgc6UhckT9CwjuiwnRWcUP9Ba5Vzc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een fictief verslag van de waargebeurde aanval op de Hongaarse ambassade in Bern, tijdens de nasleep van de Hongaarse revolutie van 1956.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221128124000 +0000" stop="20221128142500 +0000" catchup-id="899490771"><title>Whiplash</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SHA9A44xw59A9CxG62gu2rJe1rlTgcqcnLxp9ATofPInjAo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Andrew Neyman (Miles Teller), een jonge jazzmuzikant, is vastberaden om koste wat kost de beste drummer van zijn elitaire conservatorium te worden. De briljante muziekdocent Terence Fletcher (J.K. Simmons), die bekend staat om zijn gevreesde, spartaanse lesmethodes, leidt het beste jazz-ensemble van de school. Hij ontdekt de ambitieuze drummer en zorgt ervoor dat Andrew in zijn band terecht komt. Onder invloed van de tirannieke Fletcher wordt Andrews streven naar perfectie een onoverkomelijke obsessie. Zijn meedogenloze leraar drijft hem tot het uiterste van zijn muzikale en fysieke kunnen, maar ook bijna tot waanzin.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221128142500 +0000" stop="20221128160000 +0000" catchup-id="899490774"><title>Lara</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yHg8obyAtQu9BTgAoceLIXcuzUFCCYHJdezoMXclD8Fc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vandaag is het Lara's zestigste verjaardag en de dag waarop haar zoon Viktor een pianorecital zal geven met een eigen compositie. Hij is echter het huis en zijn veeleisende moeder ontvlucht en laat ook die dag niets van zich horen. Haar pogingen tot contact worden tegengewerkt door familieleden die haar duidelijk maken dat ze Viktor met rust moet laten. Uit wanhoop koopt ze de laatste concertkaarten op en deelt die uit aan oude bekenden. Het wordt een dag en avond vol bijzondere ontmoetingen en verrassingen.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221128160000 +0000" stop="20221128173500 +0000" catchup-id="899490777"><title>Moonrise Kingdom</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0Bx7vRTaK26qG5ehaodlzmhCEA9Cesr9ATcke6Cjar6dg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als in de zomer van 1965 de verliefde tieners Sam (Jared Gilman) en Suzy (Kara Hayward) van huis weglopen, is het anders zo rustige eiland aan de Amerikaanse oostkust in rep en roer. Iedereen wordt gemobiliseerd om de twee op te sporen: van de lokale padvinders waartoe Sam behoort onder leiding van hopman Ward (Edward Norton) tot aan de sullige sheriff Sharp (Bruce Willis).</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221128173500 +0000" stop="20221128193000 +0000" catchup-id="899490780"><title>Captain Fantastic</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CJfT9CVLJpZiTMSXzJkFiVpRjCCetECzF5JGNpxW5pKc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de prachtige bossen in het noordwesten van Amerika heeft Ben zijn ideale wereld geschapen. Een perfecte plek voor zijn zes kinderen, ver weg van de hectiek en de sociale druk van het hedendaagse bestaan. De kinderen studeren en leren jagen. Het leven is puur en overzichtelijk. Tot een dramatische gebeurtenis het gezin doet besluiten de confrontatie met de buitenwereld aan te gaan. Met zowel komische als heftige gevolgen.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221128193000 +0000" stop="20221128212000 +0000" catchup-id="899490783"><title>Luce</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1yjfAbfZlROl27hmfzuduxGRDq2pSP0VX9A9BGHCsFaQg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tien jaar geleden adopteerden Amy (Naomi Watts) en Peter Edgar (Tim Roth) hun zoon Luce uit Eritrea. De jongen ontwikkelt zich, ondanks zijn moeilijke kinderjaren, niet alleen als een getalenteerd atleet, maar ook als een modelstudent. Dan doet zijn leerkracht (Octavia Spencer) een verontrustende ontdekking over Luce en worden Amy en Peter geconfronteerd met het duistere verleden van hun zoon.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221128212000 +0000" stop="20221129000500 +0000" catchup-id="899490786"><title>American Honey</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/J576tjTpi7ORh7b3QNNCsZgcFLpne8iQvhfz4U8h1v0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De achttienjarige Star (Sasha Lane) sluit zich aan bij een stel avontuurlijke jongeren die huis aan huis tijdschriften verkopen. De bonte groep wordt geleid door Krystal (Riley Keough) en doorkruist rebellerend en feestend de Amerikaanse Midwest in een busje. Onderweg valt Star voor de charmes van haar opstandige collega Jake (Shia LaBeouf).</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221129000500 +0000" stop="20221129014500 +0000" catchup-id="899533425"><title>Shame</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3aDX6Ps69CeKuf9ARGGQXppO13T9CS9C2AxrKZmZPEnBqBQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dertiger Brandon leidt in New York een routinematig dubbelleven. Overdag is hij succesvol in zijn werk. Na kantoortijd gaat hij op vrouwenjacht en bevredigt zijn seksverslaving. Hij denkt zijn leven onder controle te hebben. Tot zijn eigenzinnige zusje Cissy plots voor de deur staat en bij hem intrekt. Brandons zorgvuldig afgeschermde privéleven raakt ontregeld. Hij wordt geconfronteerd met zijn eenzaamheid, zijn verleden en zijn schaamte.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221129014500 +0000" stop="20221129035000 +0000" catchup-id="899533428"><title>Mississippi Burning</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0QIfGz7ZlJgeLOdZzyXycuXMCutXgBsCcJBArv5w3S0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mississippi 1964. Drie mensenrechtenactivisten worden op gruwelijke wijze vermoord. Reden genoeg voor onderzoek. Twee FBI agenten, de jonge Ward (Willem Dafoe) en de wat oudere, doorgewinterde Anderson (Gene Hackman), merken al snel dat ze niet welkom zijn in het stadje. Hoe meer bewijzen er naar boven komen, hoe meer huizen als waarschuwing in brand worden gestoken.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221129035000 +0000" stop="20221129060000 +0000" catchup-id="899533431"><title>The Realm</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ClHkd0711yhOEx9AE0d83WeMWIheKYNxDbmLrkn70QhQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Manuel Gómez Vidal is een geliefde en charismatische politicus die het goed voor elkaar heeft: hij heeft veel aanzien, een liefde volle familie en veel vrienden. Maar hij is ook onderdeel van een corrupt politiek systeem, waar ieder zich verrijkt met publiek geld. Terwijl hij een collega en goede vriend indekt, wordt hij zelf het middelpunt van de aandacht en schuiven zijn partijgenoten alle schuld op hem. Maar Manuel laat zich niet kennen en duikt diep in het vuile spelletje.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221129060000 +0000" stop="20221129073000 +0000" catchup-id="899533434"><title>Le sac de farine</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9A10s0qs1iRhAcHAJjXtYebDIk9AAFd4hoWacrZWfWDN8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vlaanderen, 1975. De achtjarige Sarah woont in Alsemberg bij een katholiek pleeggezin. Op een dag neemt haar biologische vader, die ze nog nooit eerder heeft gezien, haar mee voor een weekend in Parijs. Maar ze wordt wakker in Marokko, waar hij haar zonder enige uitleg in de steek laat bij zijn familie. Negen jaar later, zonder geld van haar vader, droomt Sarah er nog steeds van terug te keren naar België, naar school, naar de boeken en naar een leven dat ze als vrij beschouwt.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221129073000 +0000" stop="20221129090000 +0000" catchup-id="899533437"><title>Jackie &amp; Ryan</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3siUPpqltnqhkGeQElaLW4oGxAshDXbVh9A5ROZ2Hydw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ryan (Ben Barnes), een hippe muzikant, brengt zijn dagen door in treinen en op stations. Hij wil er alles aandoen om een succesvolle muzikant te worden. Daarnaast vecht Jackie (Katherine Heighl), een alleenstaande moeder,om de voogdij over haar dochter. Wanneer beiden met elkaars hulp hun moeilijke omstandigheden trotseren veranderen ze de toekomst voorgoed. De twee sterren spelen en zingen de sterren van de hemel in dit hartverwarmende romantische drama.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221129090000 +0000" stop="20221129112000 +0000" catchup-id="899533440"><title>Brazil</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NGrwRgwD6rYAr2OTQ9AHB89CcxbF2gpwPY4JwfAsB9C4B4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In een zogenaamd perfecte toekomst, zet de mensheid alle technologieën in om het bestaan zo doelmatig mogelijk in te richten. Iedereen wordt in de gaten gehouden door een geheime dienst van de regering die liefde verbiedt omdat dit efficiëntie in de weg staat. Wanneer een dagdromende bureaucraat (Jonathan Pryce) ongewild betrokken raakt bij het verzet en een mooie mysterieuze vrouw ontmoet, wordt hij het tragische slachtoffer van zijn eigen romantische illusies.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221129112000 +0000" stop="20221129133000 +0000" catchup-id="899533443"><title>The Falcon and the Snowman</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/r0GJhh9Ba2eoVcfIP1vOrnbdtkJhGNU1kxkkczqSJVG4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wanneer Christopher Boyce (Timothy Hutton) terechtkomt bij een afdeling van de Amerikaanse geheime dienst, ontdekt hij dat de CIA plannen maakt om van de minister-president van Australië af te komen. Gedesillusioneerd door zijn eigen regering, besluit Christopher om belangrijke documenten door te verkopen aan de Russen. De onderhandelingen laat hij doen door zijn jeugdvriend Daulton Lee (Sean Penn), die niet alleen drugssmokkelaar is maar ook verslaafd. Zo raken de twee totaal verschillende vrienden betrokken bij gevaarlijke Russische spionage, de een uit idealisme, de ander uit hebzucht.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221129133000 +0000" stop="20221129153500 +0000" catchup-id="899533446"><title>Madre</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/v3AXxk80TfFpopB9A6nGNlTgwx9A12BM6o5Ow0tsfifwM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tien jaar zijn verstreken sinds de Spaanse Elena haar destijds zesjarige zoon Iván voor het laatst sprak. Een verontrustend telefoontje van haar verdwaalde kind, helemaal alleen op een strand op zoek naar zijn vader. Sindsdien woont Elena op de plek waar Iván toen was, aan de Franse kust. Ze runt er een strandtent en het lijkt of ze haar leven heeft opgepakt. Ze kijkt eindelijk weer vooruit. Tot ze op een dag de Franse tiener Jean tegenkomt die haar sterk doet denken aan haar zoon.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221129153500 +0000" stop="20221129165500 +0000" catchup-id="899533449"><title>Carnage</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KDY9CprQXYFZKSQSYlrbC706Oc2Sm28sWEgDKOywaMw8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De ouders van Bruno en Ferdinand, twee elfjarige jongens, komen op een avond samen om een uit de hand gelopen ruzie tussen de twee vrienden op een volwassen manier op te lossen. Bruno zou Ferdinand met een stok twee tanden uit de mond hebben geslagen. Maar hoeveel beschaafder zijn hun ouders eigenlijk? De schone schijn aan de oppervlakte vervliegt al snel. Naarmate de avond vordert loopt het gesprek uit de hand en ontstaat er grote chaos met verhitte discussies, prijsgegeven geheimen, ongepast gedrag en hilarische voorvallen.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221129165500 +0000" stop="20221129181500 +0000" catchup-id="899533452"><title>The Squid and the Whale</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Rb66NYFP9BYxlbFX9AxKELoH0dE1Se6kzYlw7tyX9BUxec/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>1986, New York. Bernard (Jeff Daniels) is een intellectuele snob die ooit een groot romanschrijver was. Hij heeft zich nu gesetteld met een baantje aan de universiteit. Als zijn vrouw Joan (Laura Linney) haar eigen schrijftalenten ontdekt drijft jaloezie een wig in het gezin. De beide zoons Walt en Frank kiezen ieder een kant. Walt (Jesse Eisenberg) kiest voor zijn vader en de jongere Frank staat achter zijn moeder. Maar dan begint Joan afspraakjes te maken met de tennisleraar van haar jongste zoon en begint Bernard studente Lili (Anna Paquin) het hof te maken terwijl Walt haar ook heel leuk vindt.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221129181500 +0000" stop="20221129193000 +0000" catchup-id="899533455"><title>10 Things We Should Do Before We Break Up</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/P4hVwSs2cJwlqfOvdTi9BVmQVppukSqWr8YU9BT9AawZpA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Op de avond dat de alleenstaande moeder Abigail (Christina Ricci) in een bar Ben (Hamish Linklater) ontmoet, komen ze allebei met een lijst met dingen die ze moeten doen mochten ze ooit uit elkaar gaan, wetende dat ze nooit een relatie zullen aangaan. Maar als de grap verandert in een onenightstand, met als gevolg dat Abigail zwanger raakt, wordt het een stuk ingewikkelder. Het onwaarschijnlijke paar probeert er vervolgens toch iets van te maken.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221129193000 +0000" stop="20221129211500 +0000" catchup-id="899533458"><title>Flag Day</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xAQ8S7sOHlq0UoMgFLTrAvrH6qq21VHpbraTLolVGMs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Journaliste Jennifer Vogel (Dylan Penn) worstelt al haar hele leven met de duistere erfenis van haar vader John (Sean Penn): enerzijds een liefhebbende en charismatische man, anderzijds een meedogenloze oplichter. John gelooft dat de wereld corrupt is en dat je daarom ook corrupt moet zijn om goed voor jezelf en je familie te kunnen zorgen. Hij liegt, bedriegt en gaat over lijken om uiteindelijk 20 miljoen dollar te verdoezelen. Nu Jennifer volwassen is, heeft zij geen idee wat er van John is geworden.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221129211500 +0000" stop="20221129232000 +0000" catchup-id="899533461"><title>True History of the Kelly Gang</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZNVznMRrEXQZqcvuzymkogcjXbiw0LyEWISxlaZSNrM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Australië, 19e eeuw. Ned Kelly (George MacKay) is van jongs af aan in de leer bij de beroemde struikrover Harry Power (Russell Crowe). Wanneer zijn moeder gearresteerd wordt, neemt Ned geen genoegen meer met het overvallen van kleine postkoetsen. Hij verzamelt een groep rebellen om zich heen om een opstand te plannen tegen de Britse overheersers. Een onvermijdelijke clash tussen de vrijbuiters en autoriteiten lijkt in de maak.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221129232000 +0000" stop="20221130013000 +0000" catchup-id="899579637"><title>12 Years a Slave</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ryE7dsbMp1gREWjAZ4PI0kVrlwE9BEzAxMdGPj1mjnd4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de 19e eeuw, voorafgaand aan de burgeroorlog, leeft de Afro-Amerikaanse violist en timmerman Solomon Northup als een vrij man met zijn gezin in New York. Hij wordt benaderd om te komen musiceren bij een reizend circus in Washington, maar deze goedbetaalde klus blijkt een gemene valstrik. Solomon wordt ontvoerd en verkocht als slaaf in het zuiden. Hier moet hij niet alleen vechten om te overleven, maar ook zijn waardigheid te behouden. Als slaaf wordt hij geconfronteerd met de verschrikkelijke wreedheid van slaveneigenaar Epps. Twaalf jaar lang leeft Solomon in gevangenschap en onderdrukking.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221130013000 +0000" stop="20221130033500 +0000" catchup-id="899579640"><title>Raging Bull</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rpCKwilxWiHjTxJ7xXMfmeEvC17UyQoOiutQ01qNIgI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wanneer bokser Jake La Motta (Robert De Niro) in de ring stapt om zijn tegenstander tot moes te slaan, wordt hij geëerd als een groot sportman. Maar wanneer hij zijn familie en vrienden buiten de ring op dezelfde manier behandelt, is hij een tikkende tijdbom. Vooral zijn vrouw (Cathy Moriarty) en zijn broer (Joe Pesci) hebben te lijden onder de agressieve Jake, die gebukt gaat onder jaloezie en paranoia. De woede die in Jake huist, maakt van hem een kampioen als bokser, maar een eenzame figuur in het echte leven.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221130033500 +0000" stop="20221130060000 +0000" catchup-id="899579643"><title>Pelle erobreren</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YYD77nTEefcqD9AazGHD9CutAqrFLQSVZ0Hzybylyw5PI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aan het eind van de 19e eeuw komt een boot vol Zweedse migranten naar het Deense eiland Bornholm. Onder hen zijn Lasse (Max von Sydow) en zijn zoontje Pelle die naar Denemarken verhuizen om werk te vinden. Dat werk vinden ze op een grote boerderij, maar ze worden er behandeld als beesten. Toch weigeren ze de hoop op een beter leven op te geven.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221130060000 +0000" stop="20221130073500 +0000" catchup-id="899579646"><title>Nel mio amore</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NtFKfdMkZAgvSllKU1oNElUzi8O7tsFMoULQ1iaBgik/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Stella is getrouwd met een harde en wrede zakenman, met wie ze twee kinderen krijgt, een meisje en een jongen. Terwijl de eerste zich aanpast aan het vreselijke gezinsklimaat dat door de vader wordt opgelegd, verzet de jongen zich fel daartegen. Hun ooit zo rustige leven veranderd in een hel. Gebaseerd op de roman Rispondimi van Susanna Tamaro.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221130073500 +0000" stop="20221130091000 +0000" catchup-id="899579649"><title>War Flowers</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FDgLnl9Bg6jJ6Dojw1brfiiZ5boZ9B6exdgPS9B4srDPAc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sarabeth (Christina Ricci) is een jonge vrouw uit North Carolina wiens man haar en hun dochter verlaat om te vechten voor het Zuiden in de Amerikaanse Burgeroorlog. De oorlog creëert voor Sarabeth en haar dochter ontberingen en verwoesting en ze moeten om zien te gaan met de hoop en overtuiging dat de man die ze lief hebben weer terug zal keren. Ondertussen moeten ze beslissen over het lot van een Yankee soldaat (Jason Gedrick) waar ze mee geconfronteerd worden.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221130091000 +0000" stop="20221130104500 +0000" catchup-id="899579652"><title>Tatal fantoma</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/WSxNcJvYPQ7jeLOIfxVNVOIJep7uKHQW9A2W6imZ5K8Y/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Amerikaanse professor Robert Traum begint aan een avontuurlijke en vermakelijke reis door Bucovina om filmoperateur Sami te vinden. Sami is de enige levende persoon die Traum iets kan vertellen over zijn Roemeens-Joodse afkomst. Zijn symbolische reis is gevuld met gevaar.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221130104500 +0000" stop="20221130123000 +0000" catchup-id="899579655"><title>The King of Comedy</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jY4TOlFyd0vpBccSqfsbLiEsxCtQZ7T3S9BmrLAZaV1Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Amateur Rupert Pupkin (Robert De Niro) wil er alles aan doen om een beroemd komiek te worden, maar krijgt nul op rekest wanneer hij om een tv-optreden vraagt in de talkshow van zijn grote idool Jerry Langford (Jerry Lewis). Rupert geeft niet op en om zijn zin door te drijven, begint hij Jerry te stalken. Uiteindelijk ziet hij geen andere mogelijkheid dan met behulp van de door Jerry geobsedeerde fan Masha (Sandra Bernhard) een ontvoering op touw te zetten, zodat hij eindelijk op televisie kan verschijnen.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221130123000 +0000" stop="20221130141500 +0000" catchup-id="899579658"><title>Promised Land</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gABJlhGRH9B4TkYSM24wfvJ1qvUdIR36B9BgsQAR9AFRoE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Steve Butler (Matt Damon) is een verkoper bij een aardgasbedrijf. Hij komt samen met zijn collega Sue Thomason (McDormand) in een landelijk plaatsje waar het bedrijf nieuwe bronnen wil aanboren. Het stadje is hard getroffen door de economische malaise van de afgelopen jaren en de twee buitenstaanders zien kansen dat de lokale bevolking hun zakelijk aanbod zal aanvaarden. Wat een eenvoudige taak lijkt voor het duo, wordt echter bemoeilijkt door de enorm gerespecteerde leraar Frank Yates (Hal Holbrook), die gesteund wordt door de campagneleider Dustin Noble (John Krasinski).</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221130141500 +0000" stop="20221130160500 +0000" catchup-id="899579661"><title>Een echte Vermeer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Jpep9BHQMdRiqEkSD8eaBvoVxsGKUFlCmHOqsz3yPRnY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de vroege jaren twintig van de vorige eeuw schildert Han van Meegeren (Jeroen Spitzenberger) in de stijl van oude meesters zoals Rembrandt van Rijn en Johannes Vermeer. Als Han halsoverkop verliefd wordt op de echtgenote van de belangrijkste kunstcriticus van het land, Meneer Bredius, zorgt dat voor slechte recensies over zijn werk. Han zweert revanche en probeert Bredius om de tuin te leiden met een perfecte Vermeer-vervalsing.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221130160500 +0000" stop="20221130174000 +0000" catchup-id="899579664"><title>The Devil Has a Name</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1l5LbQF5Pk2tfMdKNNq23omZE8pMx6GBw6yltRZNdmQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Met de moed der wanhoop bindt een landbouwer de strijd aan met de psychopathische oliebarones die systematisch zijn grond vergiftigt. De volledige oliebranche wil uiteraard verhinderen dat de rechtszaak een precedent schept en probeert hem koste wat kost het zwijgen op te leggen. Wint het grote geld? Of de kleine man?</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221130174000 +0000" stop="20221130193000 +0000" catchup-id="899579667"><title>At Eternity’s Gate</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jgziqFvG9ATX4nU2RNieEBpEpV6lYpiRwaipIPdKNg7E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wanneer Vincent van Gogh (Willem Dafoe) in 1886 verhuist naar Parijs, met als doel door te breken als kunstenaar, leert hij een avant-gardistische groep kunstenaars kennen onder wie Paul Gauguin. Maar Van Gogh stuit alleen maar op nog meer onbegrip en afwijzingen en vertrekt uiteindelijk naar Arles in de hoop een nieuw bestaan te bouwen. In zijn zoektocht naar aanvaarding, verliest Van Gogh zich echter steeds verder in een wereld van ziekte en depressie.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221130193000 +0000" stop="20221130210000 +0000" catchup-id="899579670"><title>Fly Me Away</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KFg6xET7jSNk5N7uauAKykTwMqgEB7ac59AZ4NE7lfjI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Thomas brengt zijn nachten door in clubs en zijn dagen in bed, tot op de dag dat zijn vader, Dr. Reinhard, zijn capriolen beu is. Hij besluit hem de pas af te snijden en dwingt hem de zorg op zich te nemen voor één van zijn jonge patiënten. Marcus is twaalf jaar oud en woont alleen bij zijn moeder. Sinds zijn geboorte lijdt hij aan een ernstige ziekte die zijn dagen onderbreekt tussen het opvangcentrum waar hij naar school gaat en herhaalde opnames in het ziekenhuis. Deze ontmoeting zal het dagelijks leven van beiden op zijn kop zetten en hun leven danig veranderen.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221130210000 +0000" stop="20221130231500 +0000" catchup-id="899579673"><title>Annette</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wqKB2EFWgEob014e9CtqMc8JWl4k0IWFP9AonJypSpg9CQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als de beroemde operazangeres Ann na een voorstelling de omstreden cabaretier Henry ontmoet, is het liefde op het eerste gezicht. Al snel worden ze omgedoopt tot het perfecte glamourkoppel. De paparazzi volgt ze op de voet, de wereld adoreert ze. De geboorte van hun bijzondere dochter Annette zal hun leven echter voorgoed veranderen.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221130231500 +0000" stop="20221201005500 +0000" catchup-id="899625036"><title>Under sandet</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qKQAKzDywn6Dlg5PFsCrGogVwZqB5NQx8zrKGhkBWxM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wanneer de Tweede Wereldoorlog op z'n eind loopt wordt een groep Duitse soldaten, eerder jongens dan mannen, gevangen genomen door het Deense leger. Ze worden gedwongen een dodelijke taak ten uitvoer te brengen: het ontmantelen en ruimen van twee miljoen landmijnen die nog in de Deense stranden ingegraven liggen. En dat met weinig tot geen training. De jongens ontdekken dat de oorlog voor hen nog lang niet ten einde is.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221201005500 +0000" stop="20221201024000 +0000" catchup-id="899625039"><title>Proxima</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/n2vtUcAT9CJeJXNkHvgAF2WvpaiF8DbUweu9CRZm9BDHso/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De nuchtere Française Sarah voedt haar jonge dochter Stella alleen op. Ze is ook een briljante en gedreven astronaut, die geselecteerd wordt voor een ambitieuze – door mannen gedomineerde - ruimtemissie, samen met de chauvinistische Amerikaan Mike en de vredelievende Rus Anton. Ze bereidt zichzelf en Stella voor op haar langdurige afwezigheid en begint ze aan de zware training in Rusland. Het is het begin van een emotionele rollercoaster, waarin ze moet schipperen tussen haar persoonlijke dromen en behoeften en die van haar kind. Nu ze de aarde gaat verlaten, beseft Sarah dat ze zich er meer mee verbonden voelt dan ooit.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221201024000 +0000" stop="20221201042000 +0000" catchup-id="899625042"><title>De Dick Maas Methode</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xNV39BhOzlcPknRHhCtlC9Bb0kA6tEptUlwzkPbMwjbd4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dick Maas is een van Nederlands succesvolste regisseurs. Wie is die man achter Flodder, Amsterdamned, De Lift, Sint en Prooi nou echt? Aan de hand van unieke beelden, is het de jonge filmmaker Jeffrey de Vore gelukt om het verhaal van Dick Maas voor het grote publiek te vertellen in deze grappige en onthullende documentaire. Met ongelimiteerde budgetten en on-Nederlandse stunts en special effects heeft Maas de Nederlandse film naar een ander niveau getild. Samen met Dick Maas en vele toonaangevende filmmakers en acteurs blikken we terug op een unieke en ongekend succesvolle periode uit de Nederlandse filmgeschiedenis.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221201042000 +0000" stop="20221201055700 +0000" catchup-id="899625048"><title>The Cooler</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/K8b4DDeD8x4yvBXD9Cztv429ChmW9AL2BjZ9CjLMm4mrpx4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het leven van pechvogel Bernie Lootz (William H. Macy) gaat niet over rozen. Sterker nog, zijn aanleg voor het ongeluk blijkt besmettelijk te zijn. In de casino's van Las Vegas bouwt hij een steeds grotere schuld op. Casino-eigenaar Shelly lost alle schulden af, maar dwingt Bernie wel te werken als een zogenaamde Cooler. Voor het eerst werkt Bernie's aantrekkingskracht voor ongeluk in zijn eigen voordeel: elke keer als een tafel te veel geld moet uitbetalen, gaat Bernie erbij staan waardoor al het geluk van de speler verdwijnt. Alles gaat goed tot hij verliefd wordt op de knappe serveerster Natalie.</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221201055700 +0000" stop="20221201230000 +0000" catchup-id="899671476"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="209" start="20221201230000 +0000" stop="20221202230000 +0000" catchup-id="899713437"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme>