<programme channel="49" start="20221118232500 +0000" stop="20221119001000 +0000" catchup-id="899073210"><title>Das Netz - Prometheus</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/726ugNKnxX2u9Cp9AiePVywKu22AkzXeI49C9AbYCaTYaCE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als Georg in Liverpool eintrifft, schwebt Diana nach einem Mordanschlag zwischen Leben und Tod. Detective Erika Green lernt währenddessen einen Mann, Paul, kennen. Ein kleiner privater Hoffnungsschimmer neben dem harten Ermittlungsalltag und der ständigen Angst um ihre drogenabhängige Tochter. Während Investor Chai Dan mit allen Mitteln herausfinden will, wer hinter dem Anschlag auf sein Leben steckt und seine Nichte auf die Probe stellt, haben die Biochemikerin Edmunda und Clara Fischer endlich ihr Ziel erreicht. Zurück in Österreich macht Georg sich wieder auf die Suche nach Henri Tadjou und fährt nach Wien, wo der junge Spieler angeblich von einem Arzt behandelt wurde. Doch dort angekommen ist keine Spur von ihm.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221119001000 +0000" stop="20221119005500 +0000" catchup-id="899073213"><title>Das Netz - Prometheus</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VBaQb7cR46SthBmgVUWGEGN1P9AJ9Cs2kvZJcIdquFSBE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Lichtblick in den Ermittlungen von Detective Green: Endlich will ein Spieler aussagen, außerdem finden sich in einem Hotelzimmer neue Spuren - eine markante Zigarettenpackung und ein Wegwerfhandy mit nur einer Nummer eingespeichert: der von Chai Dan. Doch Erika kann sich nicht weiter in den Fall vertiefen, denn sie erhält einen Anruf: Ihre Tochter Ava ist entführt worden. Von dem Mann, der hinter all den Morden in Liverpool zu stecken scheint. Währenddessen kann Georg nicht glauben, dass Henri Tadjou, angeblich wieder vollkommen gesund und an einen neuen Club verkauft worden ist. Er hat das Gefühl, dass hier etwas nicht stimmt, und macht sich auf den Weg nach Ungarn, wo ihn jedoch eine unangenehme Überraschung erwartet.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221119005500 +0000" stop="20221119010000 +0000" catchup-id="899073216"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221119010000 +0000" stop="20221119023000 +0000" catchup-id="899073219"><title>Zurück aufs Eis</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OLqYeGH7HPSPSoRrWorwkhcAxus6z1cbeiR9AxA9BD9ARc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221119023000 +0000" stop="20221119040300 +0000" catchup-id="899073222"><title>Die Carolin Kebekus Show</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PwS9ChW5NnUpfQorCw9AK0peBvzKo9AX1KD9B4A6yaacwfA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221119040300 +0000" stop="20221119040500 +0000" catchup-id="899073225"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221119040500 +0000" stop="20221119043000 +0000" catchup-id="899073228"><title>Brisant</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/joYzRyyT9CJpDhPIsWgUb09CQEQnweg9B3hv27UBu70MzY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit 1994 berichtet das vom Mitteldeutschen Rundfunk produzierte Boulevardmagazin über Prominente, die neueste Mode aus Paris und der Welt oder aktuelle Geschehnisse in den europäischen Königshäusern.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221119043000 +0000" stop="20221119060000 +0000" catchup-id="899073231"><title>Der Feuervogel</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/WVggJYNu8xMz07SjSvux3H1SXCObU2n0qbN5BlSPm40/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der berühmten tschechischen Tradition der opulenten Märchenverfilmungen inszenierte Vaclav Vorlicek 1996 die Geschichte des &quot;Feuervogels&quot;: Der kranke König Jorgen sorgt sich um die Verheiratung seiner Tochter Elena. Die märchenhaften, dramatischen Verwirrungen löst ein golden schimmernder Feuervogel mit seinem wundersamen Gesang in jeder Vollmondnacht auf: Er lässt den König gesunden und bringt den &quot;guten&quot; Prinzen als Ehemann der &quot;guten&quot; Prinzessin Elena.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221119060000 +0000" stop="20221119062500 +0000" catchup-id="899073234"><title>Pia und die wilden Tiere</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/AxPQLXSSyeSgJV4BjkErvmmAkQrVuVbQrcYNlkDG9Aco/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Pia ist nach Finnland gereist, um in einer Auffangstation dem größten Landraubtier der Erde, dem Braunbären, ganz nahe zu kommen. Zusammen mit Tierärztin Heini bereitet sie Futter für Braunbärin Malla zu und lernt dabei, dass die Bären sich auch vegetarisch ernähren. Um Braunbären aber auch in freier Wildbahn zu entdecken, geht es für Pia ganz in den Osten Finnlands. Während einer abenteuerlichen Nacht in einem Beobachtungsversteck kommen einige wilde Tiere vorbei. Und dann sind auf einmal auch die wilden Braunbären da.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221119062500 +0000" stop="20221119064000 +0000" catchup-id="899073237"><title>Anna und die Haustiere</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pExujFR0AwXlDbbsrdLjJ37nJqVmnMKNpnNfHO5iv7g/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Wildpark Schweinfurt trifft Anna auf echte Harzer Roller, die zu den besten Sängern unter den Stubenvögeln zählen. Sie teilen sich die Voliere mit den etwas kleineren Zebrafinken. Die sind nicht so gut bei Stimme, aber faszinieren Tierreporterin Anna mit ihrem lebhaften Wesen und ihren schönen Farben. Tierpflegerin Susanne zeigt Anna, auf was es bei der Haltung dieser beiden Vogelarten ankommt. Beide Vogelarten machen gar nicht so viel Arbeit und passen fast in jedes Heim. Was Anna aber sehr erstaunt: Ohne eine tägliche Portion Sand würden die Vögel bei vollem Napf verhungern.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221119064000 +0000" stop="20221119070500 +0000" catchup-id="899073240"><title>Checker Can</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/iaGMqbqBht3RDFNM1TzQUsh1ugSknQFkzZOCfEbvBh8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Los geht's mit dem Rockschlagzeug. Gar nicht so einfach, das aufzubauen. Turbo-Trommler Rudi von der Gruppe Power Percussion hilft: Hi-Hat, Bass-Drum, Tomtoms und Snare kommen an den richtigen Platz, und Can kann loslegen. Aber zuerst noch eine Checker-Frage klären: Was ist Rhythmus, was ist Takt? Die Jungs von Power Percussion können aber nicht nur Rockschlagzeug spielen, sondern auf so ziemlich allem trommeln, was Geräusche macht: Leitern, Kochtöpfe, Plastikschüsseln. Und sie können auf dem geheimnisvollen Rohrophon spielen. Wie das kling? Auch im großen Orchester brauchen die Musiker Schlaginstrumente. Alex von den Münchner Symphonikern haut für Can kräftig auf die Pauke und testet Cans Checker-Gehör: Welches Schlaginstrument klingt wie ein Pferd? Dass auch Mädchen Rhythmus im Blut haben, beweist Carola in der Checker-Bude: Sie ist eine der besten Schlagzeugerinnen Deutschlands und legt für Can ein Wahnsinns-Solo hin.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221119070500 +0000" stop="20221119073000 +0000" catchup-id="899073243"><title>Wissen macht Ah!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VL9BiJyL9A4IyvJxnPtGSROXLabk9ArnlRAXfsYZGmISxw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wissen kann auch kindgerecht vermittelt werden, wie dieses Magazin beweist. Für Kinder ab acht Jahren gedacht, begeistert die Sendung aber auch viele Erwachsene.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221119073000 +0000" stop="20221119074000 +0000" catchup-id="899073246"><title>neuneinhalb - für dich mittendrin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8Q5rF2F9BgsSOYuyTvcxb1MCAYhZkaSjGHnsi4HO5Luk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221119074000 +0000" stop="20221119085000 +0000" catchup-id="899073249"><title>Hans im Glück</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/47d5uJ7HzGDU0GwM7KsJzE2Y9BFsKI9A6qmq6H9BwwYvQM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eines Morgens streckt sich Müllerlehrling Hans im Bett aus und merkt, dass es zu kurz geworden ist! Sieben Jahre sind vergangen, seit er von den Eltern in die Welt geschickt wurde, um seinen Weg zu machen. Hans bekommt Heimweh - und wie immer Schluckauf, wenn er an die Devise seiner Mutter denkt: &quot;Nutze den Augenblick, dann hast du immer Glück!&quot; Hans will nach Hause. Er verlässt die Mühle, den Müller und die geliebte Müllerstochter mit einem großen Goldklumpen - Lohn für seine Arbeitsjahre. Doch der dicke Brocken macht ihm das Laufen schwer und lockt zwei Räuber an, die unbemerkt von Hans auf einen günstigen Augenblick warten, das Gold zu stehlen. Gerade als sie zuschlagen wollen, tauscht der müde Hans den Klumpen gegen das Pferd eines Reiters. Von seiner Last befreit, trottet Hans davon, während die Räuber die Fährte wechseln ... Hans merkt bald, dass er einen schlechten Tausch gemacht hat: Der lahme Gaul lässt sich einfach nicht auf Trab bringen. Bis Hans wieder an Zuhause denkt. Der Schluckauf kommt, das Pferd geht ab! Es galoppiert los wie von der Tarantel gestochen - mitten in eine Hochzeitsgesellschaft hinein. Der darauf folgende Tumult kommt einer jungen Gänsediebin ...</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221119085000 +0000" stop="20221119085500 +0000" catchup-id="899073252"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221119085500 +0000" stop="20221119094000 +0000" catchup-id="899073255"><title>Elefant, Tiger &amp; Co.</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Bger8H9CwX86yRn8W9CKDDG4FABGnOdG9BDvQn9CdTXfWtQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Geschichten aus dem Leipziger Zoo</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221119094000 +0000" stop="20221119103000 +0000" catchup-id="899073258"><title>Elefant, Tiger &amp; Co.</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Bger8H9CwX86yRn8W9CKDDG4FABGnOdG9BDvQn9CdTXfWtQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Geschichten aus dem Leipziger Zoo</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221119103000 +0000" stop="20221119110000 +0000" catchup-id="899073261"><title>Quarks im Ersten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AKczQ9Aku2fG6WAT6mHg9C28tzVrxRHLpFEr62RxTcX8Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit zwei Jahren kämpfen wir gegen die Pandemie und fragen uns: Wie hält unser Immunsystem das durch? Erwartet uns ein Winter voller Husten und Schnupfen, weil wir seit langem unsere Kontakte zurückgefahren haben? Haben Viren und Bakterien jetzt ein leichtes Spiel? Wie funktioniert das eigentlich alles ganz genau im Zusammenspiel der unterschiedlichen Abwehrmechanismen, die uns am Leben erhalten? Was macht die angeborene und was die erworbene Immunabwehr? Und wenn etwas nicht so funktioniert, wie es sollte? Manche Krankheiten, deren Ursache ein defektes Immunsystem ist, dauern ein Leben lang. &quot;Quarks&quot; zeigt, welche Behandlungsmöglichkeiten erprobt werden und geht der Frage nach, ob neue Impfungen gegen Krebs tatsächlich funktionieren. Auch, wenn wir uns ganz fit fühlen: Geht da nicht noch mehr? Gute Ratschläge gibt es genug zum Herbst, um die körperliche Immunabwehr zu stärken. Aber ist das überhaupt notwendig? Vielleicht reicht es ja auch, das komplizierte System aus hochspezialisierten Antikörpern, Killer-, Fress-, B-, T- und all der anderen Zellen in der Balance zu halten.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221119110000 +0000" stop="20221119110500 +0000" catchup-id="899073264"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221119110500 +0000" stop="20221119115500 +0000" catchup-id="899073267"><title>Die Tierärzte - Retter mit Herz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tbPkrh3q78XV02g9A9CoQL1vaQXOywJNqYcOQibJZWKy8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Augenoperation bei einem Känguru, ein chronischer Patient mit neuen Symptomen in Moosburg und ein Tierarzt mit einer besonderen Liebe zu Reptilien und Vögeln: Die Tierärzte kümmern sich beruflich und privat mit ganzer Leidenschaft um ihre Lieblinge.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221119115500 +0000" stop="20221119120000 +0000" catchup-id="899073270"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221119120000 +0000" stop="20221119133000 +0000" catchup-id="899073273"><title>Unterm Eis</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eT76aFarrrtmWWUnOPdC61qP8R9BMq39CCCGQKt1wAMhc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Endzwanziger Isak besucht nach langer Zeit sein Elternhaus im norwegischen Bergland, um der Taufe seiner kleinen Nichte beizuwohnen. Mit seinem älteren Bruder Jonas versteht er sich noch immer prächtig, aber das Verhältnis zu seinem Vater ist angespannt: Er hat Isak nie verziehen, dass dieser lieber in die Großstadt zog, statt in den familiären Betrieb einzusteigen. Dann kommt es bei einer Bergtour der Brüder zur Katastrophe: Jonas wird von einer Lawine verschüttet - es gibt keine Hoffnung. Der Schock stellt den Rest der Familie auf eine Zerreißprobe. Zugleich wird Isak durch das tragische Ereignis gezwungen, sich den Konflikten aus seiner Vergangenheit zu stellen und eine Entscheidung über seine Zukunft zu treffen. Vor der majestätischen Landschaft Norwegens erzählt das einfühlsame Drama von der Selbstfindung eines jungen Mannes zwischen Schuldgefühlen, familiärer Verantwortung und einem selbstbestimmten Leben.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221119133000 +0000" stop="20221119150000 +0000" catchup-id="899073276"><title>In aller Freundschaft - Die jungen Ärzte: Ganz in Weiß</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OLqYeGH7HPSPSoRrWorwkhcAxus6z1cbeiR9AxA9BD9ARc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein wundervolles Alpenpanorama, schneebedeckte Gipfel im Sonnenschein - und mittendrin die Assistenzärzte des Johannes-Thal-Klinikums! Während sie tagsüber an einem Lehrgang teilnehmen, in dem sie die Versorgung und Bergung verunglückter Personen trainieren, genießen sie abends die Gastfreundschaft der Dorfbewohner. Doch die Idylle ist nicht ungetrübt: Als ihr Bergführer Gregor Blanz plötzlich verschwindet, ahnt seine Frau Elisabeth , wo er sein könnte. Sie will um jeden Preis zu ihrem Mann und bricht alleine in die Berge auf, um nach ihm zu suchen. Natürlich lassen die jungen Ärzte das nicht zu. Gemeinsam mit der Bergführerin Maria begleiten Vivienne , Julia und Tom sie, denn Elisabeth ist hochschwanger. Auch Dr. Sherbaz hat Sorgen. Sie muss den Lehrgang kurzfristig verlassen, weil ihre in Erfurt zurückgelassene Tochter plötzlich schwer erkrankt ist. Zwar findet die kleine Gruppe den verunglückten Gregor in einer Gletscherspalte, doch stellt sich seine Bergung als schwierig heraus, vor allem, weil das Wetter umzuschlagen scheint. Eile ist geboten. Bei dem Versuch, sich aus der Spalte wieder hochzuziehen, stürzen die Retter ab und sind nun ebenfalls gefangen. Nur Vivienne, die ...</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221119150000 +0000" stop="20221119153000 +0000" catchup-id="899073279"><title>W wie Wissen Spezial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NheY9C68kg4UltG9CszerRkuZg7ZgutBz9AE5ONruMGLqU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hass scheint uns die Evolution mitgegeben zu haben, damit wir in extremen, lebensbedrohlichen Situationen reagieren können. Aber was ist Hass eigentlich? Die Überraschung: Hass wissenschaftlich zu definieren, ist extrem schwierig, denn es gibt kaum wissenschaftliche Studien. Der Grund: Es ist ethisch nicht vertretbar, ein so starkes Gefühl unter Laborbedingungen zu provozieren. Ist die Gesellschaft dem Hass schutzlos ausgeliefert? Was macht der Hass mit uns? Und kann jeder etwas dagegen tun? Verschiedene Wissenschaftler bringen uns näher, was Hass sein könnte. Außerdem kommt ein Polizist zu Wort, der in den letzten Monaten in seinem Beruf Hass erfahren musste und Einblick in seine Bewältigungsstrategien gibt. Und eine Hilfsorganisation wird vorgestellt, an die sich alle wenden können, die Hassbotschaften bekommen.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221119153000 +0000" stop="20221119160000 +0000" catchup-id="899073282"><title>Weltspiegel-Reportage: Prestigeprojekt Autobahn</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bJyjDNHhKTK43TDxgaLg1S1TLrIqgCQqWxJ8JKyXrnE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit 1976 steht die einzigartige Tara-Schlucht unter dem Schutz der UNESCO. Seit 2017 schlagen Umweltorganisationen und auch viele Angelsportler Montenegros Alarm - als bekannt wurde, dass zwei Kilometer der neuen Autobahn direkt entlang des Tara-Flussbettes gebaut werden. Mile Lazarevic ist Präsident eines Angelsport-Clubs in Kolasin und hat jahrelang für den Schutz und Fischbestand der Tara dort gesorgt. Jetzt blutet dem 70-Jährigen das Herz, wenn er die riesigen Autobahnpfeiler direkt am Flussbett sehen muss: &quot;Die Fische sind weg, das Leben ist aus dem Fluss verschwunden. Jetzt haben wir hier eine Wüste!&quot; Insgesamt geht es um 170 Autobahnkilometer, die Montenegros Adria-Küste mit dem unterentwickelten Norden des Landes und über Serbien dann schließlich auch mit der EU verbinden sollen. 42 Kilometer von der Hauptstadt Podgorica und Kolasin sind so gut wie fertig - gebaut von CRBC, einem der größten staatlichen Bauunternehmen Chinas und maßgeblich finanziert durch einen Kredit der chinesischen Eximbank. Die Verschuldung Montenegros, das die EU-Mitgliedschaft anstrebt, ist immens gestiegen. Alexandar Mrdak ist von Baubeginn an dabei. Der Montenegriner wurde von CRBC als ...</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221119160000 +0000" stop="20221119161000 +0000" catchup-id="899073285"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221119161000 +0000" stop="20221119164700 +0000" catchup-id="899073288"><title>Brisant</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/joYzRyyT9CJpDhPIsWgUb09CQEQnweg9B3hv27UBu70MzY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit 1994 berichtet das vom Mitteldeutschen Rundfunk produzierte Boulevardmagazin über Prominente, die neueste Mode aus Paris und der Welt oder aktuelle Geschehnisse in den europäischen Königshäusern.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221119164700 +0000" stop="20221119165000 +0000" catchup-id="899073291"><title>Das Wetter im Ersten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/aonci7UjcBunfFOxoAk4OroEjDnrnAm64QGvndYv9Bo8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wie wird das Wetter in den nächsten Tagen? Diese Frage wird in dieser Sendung anhand von anschaulichen Grafiken und fundierten Prognosen erklärt.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221119165000 +0000" stop="20221119185700 +0000" catchup-id="899073294"><title>Sportschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OGqCAfu7B6pLx2k9CgCZt9C2kzkuW1iX7FLqWMEMp7MyE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der seit 1961 ausgestrahlten Sendung dreht sich alles um Sport. Berichtet wird über die Fußballspiele der Woche sowie über weitere Begegnungen aus verschiedenen Disziplinen. Regelmäßig wird das Tor des Monats gewählt.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221119185700 +0000" stop="20221119190000 +0000" catchup-id="899073297"><title>Lotto am Samstag</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EbxTqKlwql7khIXsl9BKkMCMU7YiSB9B9CuLcMnv9AWpoAg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221119190000 +0000" stop="20221119191500 +0000" catchup-id="899073300"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221119191500 +0000" stop="20221119204500 +0000" catchup-id="899073303"><title>Die Toten am Meer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BYyWnte7XH9AJO9AwRs0E9BqMIYPeg9Acl9Cb9B5EEZ8KB05c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wie instruiert der in der Psychiatrie inhaftierte Serienmörder Wernicke brutale Morde an der Husumer Küste? Vor dieser Frage steht Karoline Schuch als junge Kommissarin Ria Larsen: Die Leichen in den Dünen weisen auf einen Copykiller hin. Bei den Ermittlungen gerät Ria in einen Wettlauf mit der Zeit und in ein gefährliches Psychospiel mit einem Ritualmörder, der bereits das Leben ihrer Vorgängerin zerstört hat. Regisseur Johannes Grieser erzählt die hochspannende Geschichte als klassischen Thriller, dem die mystisch-raue Nordsee-Küstenlandschaft eine große Kulisse bietet.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221119204500 +0000" stop="20221119221500 +0000" catchup-id="899073306"><title>Donna Leon</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3qJsF0K3pzF5oLu6Zmcllc6s5slmrCE9C66BQTHx0Oeg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein skandalträchtiges Geheimnis aus dem Mittelalter ist der Schlüssel im aktuellen Fall von Commissario Brunetti, der ihn in eine eigenartige Welt führt: den Schwarzmarkt für kostbare Bücher und Raritäten. Uwe Kockisch muss in &quot;Donna Leon - Tod zwischen den Zeilen&quot; herausfinden, warum jahrhundertealte Schriften einem passionierten Sammler zum Verhängnis wurden. Aufsehenerregende Bücherdiebstähle nutzte die amerikanische Bestseller-Autorin als Inspiration für den 23. Fall ihrer beliebten Krimi-Reihe, die vor der traumhaften Kulisse der Lagunenstadt Venedigs spielt. Unter der Regie von Sigi Rothemund sind diesmal August Zirner, Harald Schrott, Jenny Schily und Michaela Rosen als Gastdarsteller zu sehen.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221119221500 +0000" stop="20221119223500 +0000" catchup-id="899073309"><title>Tagesthemen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8UV9ABXa4cZZMe0ofOrAyKHDXW9BluaA8Gc4N2dEbPJVM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>mit Wetter</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221119223500 +0000" stop="20221119224000 +0000" catchup-id="899073312"><title>Das Wort zum Sonntag</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h7CwE35el15B9CpHxZ1G1iyp9AcjWZz9BdMvrG5HSQGWJA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Sendung lässt Theologen und Personen in Kirchenämtern zu Wort kommen. Diese kommentieren kirchenrelevante Ereignisse und setzen biblische Motive in Bezug zu Tendenzen und Geschehnissen der Gegenwart.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221119224000 +0000" stop="20221119232500 +0000" catchup-id="899073315"><title>Das Netz - Prometheus</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5mSdgIpQ09AJJUZVBfKGNpnBh9BfvjZ6ZRPwhq09A3ToLA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als Diana Georg endlich gesteht, dass sie sich von Edmunda die Chrondroitinase ABC hat spritzen lassen, kommt es zu einem Streit zwischen den beiden. Währenddessen versteckt sich Erika Green mit Ava. Zwischen dem Entzug der Tochter und Gewissensbissen entscheidet sie sich, den Fall weiter zu verfolgen. Dabei soll ihr Georg behilflich sein. Als sie das Phantombild eines der Männer, die den Jugendspielern das Dopingmittel verabreicht hatten, an Georg schickt, erkennt er die Person sofort. Auf der Suche nach demjenigen, der ihren Onkel töten wollte, muss sich die Nichte von Chai Dan zwischen Liebe und Familie entscheiden. Investor Casutt, der als Mittelsmann für die Gründung der World League gedient hat, zahlt infolgedessen einen hohen Preis.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221119232500 +0000" stop="20221120001000 +0000" catchup-id="899118513"><title>Das Netz - Prometheus</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ry05x8kC5Yo4ny9BOOGjZ7pblQQiKr6NEJ8ACtO212gA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Andreas Müller und Edmunda Cerna verfolgen einen großen Plan. Doch wer hilft ihnen dabei? Clara Fischer und ihr Mann sind plötzlich tot und ihr Baby verschwunden. Es wird zu gefährlich für die beiden. Edmunda flieht - Andreas Müller bleibt zurück. Er kann und will diesmal seine Freunde Georg und Diana nicht im Stich lassen. Dass Georg inzwischen die Aufzeichnungen von Jeremy Hall gefunden hat, die beweisen, dass Andreas selbst etwas mit einem Dopingfall vor zehn Jahren zu tun hatte, ahnt er noch nicht. Auch nicht, dass Diana von ihrem gemeinsamen Geheimnis berichtet, das zum schrecklichen Unfalltod ihres Sohnes geführt hat. Edmunda flüchtet in den Wald, wo im dichten Nebel der letzte Showdown beginnt und bis zum Eröffnungsspiel der WM führt.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221120001000 +0000" stop="20221120001500 +0000" catchup-id="899118516"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221120001500 +0000" stop="20221120014500 +0000" catchup-id="899118519"><title>Die Toten am Meer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OLqYeGH7HPSPSoRrWorwkhcAxus6z1cbeiR9AxA9BD9ARc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221120014500 +0000" stop="20221120031500 +0000" catchup-id="899118522"><title>Donna Leon</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3qJsF0K3pzF5oLu6Zmcllc6s5slmrCE9C66BQTHx0Oeg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221120031500 +0000" stop="20221120034800 +0000" catchup-id="899118525"><title>Weltspiegel-Reportage: Prestigeprojekt Autobahn</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221120034800 +0000" stop="20221120035000 +0000" catchup-id="899118528"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221120035000 +0000" stop="20221120043000 +0000" catchup-id="899118531"><title>Brisant</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/joYzRyyT9CJpDhPIsWgUb09CQEQnweg9B3hv27UBu70MzY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit 1994 berichtet das vom Mitteldeutschen Rundfunk produzierte Boulevardmagazin über Prominente, die neueste Mode aus Paris und der Welt oder aktuelle Geschehnisse in den europäischen Königshäusern.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221120043000 +0000" stop="20221120045500 +0000" catchup-id="899118534"><title>Dienstags ein Held sein</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LmMn9CnmxY0a1xgEMZQQ0n1FS4so1M1ZiKjab1SIKK4M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Abenteuer Traumberuf</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221120045500 +0000" stop="20221120050500 +0000" catchup-id="899118537"><title>Der Abschied</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OLqYeGH7HPSPSoRrWorwkhcAxus6z1cbeiR9AxA9BD9ARc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Greg und Eirics Oma ist gestorben und heute ist die Trauerfeier - traditionell in Irland mit einer Totenwache begangen, bei der die Familie sich zusammenfindet. Greg und Eiric ist aber gar nicht feierlich zumute, sie jagen durch das ganze Haus, um den Schatz zu finden, von dem Oma erzählt hat. Im Haus sei er versteckt, so hat sie gesagt, und wenn die Zeit gekommen sei, dann sollen sie ihn finden ...</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221120050500 +0000" stop="20221120060500 +0000" catchup-id="899118540"><title>Tigerenten Club</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LVP1dIPBzUTTh1bNf74xROu5C0WwcH5YwNTx5PCgT8c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Club zum Mitmachen Spiele, Spaß und spannendes Wissen</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221120060500 +0000" stop="20221120061000 +0000" catchup-id="899118543"><title>Shaun das Schaf - Ganz neue Töne</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kV0c9CQS0nB7S5NEWNfhmnaXtLbPAXTiPEVi1Vs9BQ5cM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Farmer braucht dringend Erholung. Kurz entschlossen packt er seinen Koffer und reist ab. Als er wiederkommt, ist er wie ausgewechselt: Er musiziert, meditiert und lädt die Tiere in sein Zuhause ein. Bitzer erkennt sein Herrchen kaum wieder und fühlt sich zunehmend fremd auf seinem Hof. Was ist nur mit dem Farmer los?</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221120061000 +0000" stop="20221120073000 +0000" catchup-id="899118546"><title>Monky - Kleiner Affe, großer Trost</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UgcC8SiBpgK9BmHMU6iTi9BxtMgvUKHSgH9BubWpjt1j4I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der elfjährige Frank und seine kleine Schwester Saga sind ein Herz und eine Seele. Doch das quirlige Mädchen, von allen Monky genannt, ist unheilbar krank. Bis zu ihrem Tod kümmern sich Frank und seine Eltern liebevoll um Saga, und sind danach vor Trauer wie gelähmt. Bis eines Tages aus dem Nichts ein Äffchen auftaucht, das Frank auf wundersame Weise an Saga erinnert. Die muntere Affendame wirbelt das Leben der Familie gehörig durcheinander.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221120073000 +0000" stop="20221120080000 +0000" catchup-id="899118549"><title>Tiere bis unters Dach</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6eQJpjQxtcijB1JvQM9A9BqOIZX1t9CGn00lIXAl9BGFUzA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf der Waldauer Höhe sollen Windräder gebaut werden. Leo will sie verhindern - allen Argumenten Philips zum Trotz - für sie steht Tierschutz an erster Stelle. Als sie keine Raupen oder Insekten findet, die gegen diesen Eingriff in die Natur geschützt werden müssen, wendet sie sich an Jakob. Jans Großonkel ist für seine originellen Ideen bekannt, auch er hasst Windräder und außerdem will er unbedingt Vinzenz Grießhaber schaden. Ob allerdings der Weißkopfseeadler, den er aussetzt, auf der Waldauer Höhe am richtigen Platz ist, bezweifelt nicht nur Tierarzt Philip Hansen.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221120080000 +0000" stop="20221120083000 +0000" catchup-id="899118552"><title>Tiere bis unters Dach</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BrR6x6cl7ILegQcdigFgkg0WesDHsg6xkQTxR9BGhMD4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jans Vater Martin hat Großes vor: Auf einer Kutschfahrt will er Lucys Mutter Petra einen Heiratsantrag machen. Sohn Jan wird jedoch zur gleichen Zeit von Schulfreundin Charlie besucht und auch er will seinen Schwarm beeindrucken. Aber Charlie ist Pferdenärrin! Jan will unbedingt vor ihr geheim halten, dass er Angst vor Pferden hat und nicht reiten kann. Da kommen Kutschpferd und Kutsche auf dem Reiterhof gerade recht. Jan hat keine Ahnung, wie gefährlich so eine Fahrt sein kann und bringt alle Beteiligten in eine sehr schwierige Situation.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221120083000 +0000" stop="20221120090000 +0000" catchup-id="899118555"><title>Die Sendung mit der Maus</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fBkLsceC8cN12rSGr3fTA9CUB7hcf0YcuCuCr3PMavik/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Lach- und Sachgeschichten</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221120090000 +0000" stop="20221120090300 +0000" catchup-id="899118558"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221120090300 +0000" stop="20221120100000 +0000" catchup-id="899118561"><title>Der Meisterdieb</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Kh9AaH4o9AtXLqUvjMN3cX7xh9Ab7PkZSjxlpiQ9A8Blujk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Märchen der Brüder Grimm erzählt von einem jungen Mann, der als Junge von Zuhause weggelaufen war und nun zurückkehrt, um zu bekennen, dass aus ihm ein Meisterdieb geworden ist. Seine Eltern wollen ihn gleich wieder fortschicken, denn sie fürchten, dass er am Galgen landet. Doch Robert stellt sich dem Grafen und dieser gibt ihm eine Chance, da er sein Pate ist. Er stellt ihm drei Aufgaben: Robert soll das gräfliche Leibpferd aus dem Stall stehlen, zweitens dem Grafenehepaar nachts das Betttuch unter dem Leib wegnehmen und dazu der Gräfin den Trauring vom Finger, zum dritten den Pfarrer und den Küster aus der Kirche stehlen. Wenn es ihm gelingt, die Aufgaben zu bewältigen, hat er nicht nur die Freiheit gewonnen, sondern auch die Anerkennung seiner Eltern und seines Paten.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221120100000 +0000" stop="20221120110000 +0000" catchup-id="899118564"><title>Das singende, klingende Bäumchen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sp0XKX5opw2WraLmINctXtq0wWVrdh5ftlBowc7QfnM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die schöne Prinzessin muss ohne ihre Mutter aufwachsen. Ihr Vater liebt sie, aber seine Liebe besteht darin, sie vom wahren Leben und allen Herausforderungen fernzuhalten. Da er sich als König um die Regierungsgeschäfte kümmern muss, hat die Amme die Erziehung der Prinzessin übernommen. Oft mit sich allein, wächst diese zu einer hochmütigen und hartherzigen jungen Frau heran. Als ihr Vater sie verheiraten will, lehnt sie alle Freier ab. Sie hat nur einen Wunsch: Sie will das singende, klingende Bäumchen besitzen. Doch sie weiß nicht, dass dies nur erklingt, wenn man wirklich liebt. Der junge Prinz, der sich gleich bei der ersten Begegnung in die Prinzessin verliebt hat, will ihr den Wunsch erfüllen. Das Bäumchen aber wird von einem Waldgeist bewacht und der überlässt dem Prinzen das Bäumchen nur gegen ein Versprechen: Liebt ihn die Prinzessin nicht, gehört er ihm mit Haut und Haaren. Da das Bäumchen in Gegenwart der Prinzessin nicht singt und klingt, verliert der Prinz seine Freiheit und muss fortan für den Waldgeist arbeiten. Doch die Prinzessin gibt keine Ruhe und schickt sogar ihren Vater auf die Suche nach dem Bäumchen. Auch der König schließt mit dem Waldgeist einen Pakt: ...</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221120110000 +0000" stop="20221120110300 +0000" catchup-id="899118567"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221120110300 +0000" stop="20221120114500 +0000" catchup-id="899118570"><title>Presseclub</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jPEnWDZK9C339CGhu1u8DhzEN9BX0u9AwpiIwTK3r69B5tco/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vier bis fünf Journalisten diskutieren in unaufgeregter Gesprächsathmosphäre gesellschaftliche und politische Themen, die aktuell für Kontroversen sorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221120114500 +0000" stop="20221120121500 +0000" catchup-id="899118573"><title>Europamagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zJeQtEMlfveBZs2eiJPleBezOimwK84nJYlYRlPHC9Ck/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bericht aus Brüssel</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221120121500 +0000" stop="20221120124500 +0000" catchup-id="899118576"><title>Echtes Leben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7QprXgXMKjRwDDY3jrglAPDehPZx9CbEOifctZQ5WFcc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In fast jedem Ort in Deutschland gibt es eine Kirche. Und sie bleibt immer häufiger leer. Oft werden die Gotteshäuser dann geschlossen, entweiht oder entwidmet, verkauft und sogar abgerissen. Wenn eine Kirche aufgegeben wird, erfährt es der Orgelmakler Andreas Ladach als einer der ersten. Dann kümmert er sich um den Abbau der Kirchenorgel, die er meist nach Osteuropa verkauft. Der Film begleitet Andreas Ladach, der in einer profanierten protestantischen Kirche in Wuppertal Orgeln sammelt. &quot;Das müssen Sie sich vorstellen wie ein Tierheim, nur eben für Orgeln, die keiner mehr haben will. Wir suchen dann eine neue Heimat für die Instrumente.&quot; So ist Ladach auch bei dem Abbau der Orgel von St. Joseph in Duisburg-Wedau zur Stelle. Gemeindemitglied Christa Schneider fühlt sich mit St. Joseph ein Leben lang eng verbunden. Sie nimmt am letzten Gottesdienst in &quot;ihrer&quot; Kirche teil, auch an der späteren Andacht, bei der die Reliquien aus dem Altar herausgefräst werden. Für sie ist es unfassbar, dass ein Symbol für die Ewigkeit am Ende dem Bagger zum Opfer fallen soll. Pastor Werner Goeke wirkte 20 Jahre lang während seines Ruhestands in St. Joseph. Auch für ihn ist die Schließung der ...</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221120124500 +0000" stop="20221120130000 +0000" catchup-id="899118579"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221120130000 +0000" stop="20221120143000 +0000" catchup-id="899118582"><title>Krüger aus Almanya</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GyxOTZyA1X6AB0qMfHXMtAHiN4WCpTf31gDEr2pB9Buw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Paul Krüger, 66, verwitwet, ehemaliger Profiringer, hat sich sein Leben klar eingerichtet: In seinem Berliner Bezirk soll alles so bleiben, wie es ist. Von Multi-Kulti hält er gar nichts. Seine Stammtischbrüder sehen das genauso. Und nun bekommt Paul auch noch eine ganz besondere Aufgabe: Er soll in die Türkei reisen, um seiner Enkelin Annie die Hochzeit mit Deniz aus Ankara auszureden. Gemeinsam mit Kneipenwirtin Karin macht sich Paul missmutig auf in die Fremde - und muss erkennen, dass seine Vorurteile einer dringenden Generalüberholung bedürfen.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221120143000 +0000" stop="20221120160000 +0000" catchup-id="899118585"><title>Krügers Odyssee</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vAHcWh0SZmzU9BeqivLX5hSpbT2deMTQqY9B9CLp19ASAmo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach &quot;Krüger aus Almanya&quot; erlebt Publikumsliebling Horst Krause in &quot;Krügers Odyssee&quot; ein neues Abenteuer in der Ferne: Bevor seine geliebte Enkelin endlich ihren türkischen Freund heiraten kann, muss er nach Griechenland, um ihren leiblichen Vater ausfindig zu machen. Auf seiner Reise gerät das Berliner Urgestein in eine deutsche Aussteigerkommune, nistet sich bei orthodoxen Mönchen ein und erlebt so manche Überraschung unter den gastfreundlichen Hellenen. Mit Witz zeigt die Culture-Clash-Komödie, dass sich durch Bodenständigkeit sowohl kulturelle Grenzen überwinden als auch Vorurteile ausräumen lassen. Das Roadmovie verbreitet Lust auf einen Griechenland-Trip und ist eine filmische Liebeserklärung an die Berliner Eckkneipen und ihre Typen.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221120160000 +0000" stop="20221120164400 +0000" catchup-id="899118588"><title>Brisant</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/joYzRyyT9CJpDhPIsWgUb09CQEQnweg9B3hv27UBu70MzY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit 1994 berichtet das vom Mitteldeutschen Rundfunk produzierte Boulevardmagazin über Prominente, die neueste Mode aus Paris und der Welt oder aktuelle Geschehnisse in den europäischen Königshäusern.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221120164400 +0000" stop="20221120164500 +0000" catchup-id="899289549"><title>Gewinnzahlen Deutsche Fernsehlotterie</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EbxTqKlwql7khIXsl9BKkMCMU7YiSB9B9CuLcMnv9AWpoAg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hier können die Glücksspieler unter den Fernsehzuschauern erfahren, wer das große Los gezogen hat. Steht der ersehnte Millionengewinn nun endlich ins Haus? Die Antwort gibt es in dieser Sendung.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221120164500 +0000" stop="20221120170000 +0000" catchup-id="899118591"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221120170000 +0000" stop="20221120173000 +0000" catchup-id="899118597"><title>Bericht aus Berlin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bcxS9AjyXl1jhqLzLAu756CLHEQ3I0X2SgFGCgKA6xkI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Politikmagazin wird aus dem Hauptstadtstudio gesendet und widmet sich den aktuellen Entwicklungen der Bundespolitik. Mit dem Umzug der Regierung wurde die Sendung &quot;Bericht aus Bonn&quot; abgelöst.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221120173000 +0000" stop="20221120181500 +0000" catchup-id="899118600"><title>Weltspiegel</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/d9BCh41HclsM1cXz2Minf1px72yJMOcwT6MgnJy7ZWgk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auslandskorrespondenten berichten</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221120181500 +0000" stop="20221120190000 +0000" catchup-id="899336541"><title>Sportschau Thema</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0lK7Kf2gSNLP9CXCRVuYp7S2VWVqCSw6IX2pIMJigsjU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Es ist das wohl umstrittenste Fußball-Turnier der Geschichte: die Weltmeisterschaft in Katar, die am 20. November eröffnet wird. Das hintergründige Talkformat &quot;Sportschau Thema&quot; wird sich während der WM an ausgewählten Spieltagen wichtigen sportpolitischen Themen rund um das Turnier widmen. Gleich am Tag des Eröffnungsspiels wird Moderatorin Jessy Wellmer mit hochkarätigen Gästen aus Sport, Gesellschaft und Politik besprechen, wie man jetzt, wo der Ball rollt, mit dem Turnier umgehen sollte. Wie verhalten sich die Fans in Deutschland und Katar? Welche Aktionen haben die Mannschaften geplant? Was macht der DFB vor Ort? Wie positioniert sich die Politik, die nicht zuletzt aufgrund der Energiekrise in Folge des russischen Angriffskriegs auf die Ukraine verstärkt die Nähe zu Katar sucht? Und wie blicken eigentlich die Arbeiter auf das Turnier, die die Stadien errichtet haben - häufig unter brutalen Arbeits- und Lebensbedingungen?</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221120190000 +0000" stop="20221120191500 +0000" catchup-id="899118606"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221120191500 +0000" stop="20221120204500 +0000" catchup-id="899118609"><title>Tatort</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PfTCcCUYZxN8l2agg39AAwTY4Ci9CltUr9A3gU8LtHKdYY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Reporterin Brigitte Burkhard wird in Dresden auf offener Straße verschleppt. Ihr Entführer, der sein Gesicht hinter einer Maske versteckt, wendet sich mit einer Videobotschaft an die Polizei. Die Kommissarinnen Karin Gorniak, Leonie Winkler und ihr Chef Peter Michael Schnabel werden mit der Behauptung konfrontiert, 150 in Sachsen entführte Kinder würden in einem Dresdner Keller gefangen gehalten. Werden sie nicht innerhalb von 24 Stunden befreit, muss Brigitte Burkhard sterben. Fieberhaft sucht die Polizei nach dem angeblichen Kinderversteck, ein Spezialeinsatzkommando stürmt eine in Frage kommende Gaststätte. Doch hier gibt es keinerlei Spuren für ein Verbrechen. Die Kommissarinnen können auch die entführte Journalistin nicht finden. Schnabel sieht keinen anderen Weg, als sich an die Öffentlichkeit zu wenden. Am nächsten Morgen befindet sich Schnabel selbst in der Gewalt des Täters. Gorniak und Winkler können dessen Identität klären: Michael Sobotta vermisst seit Jahren verzweifelt seine bei einem Schulausflug verschwundene Tochter Zoe. Während Gorniak und Winkler mit Hochdruck versuchen, den Aufenthaltsort Schnabels zu ermitteln, stellt der Kidnapper, tief im Sumpf ...</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221120204500 +0000" stop="20221120214500 +0000" catchup-id="899118612"><title>Anne Will</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qfDPe1NNSSXoQ55CHI9CFa6vPjmGLNQA3PtRgSp1Lh8Y/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Am Wochenende endet die Welt-Klimakonferenz in Ägypten. Gut 30.000 Teilnehmerinnen und Teilnehmer aus fast 200 Staaten haben in den vergangenen zwei Wochen miteinander um Konzepte gerungen, wie die Erderwärmung und ihre Folgen eingedämmt werden können. Zur selben Zeit in Deutschland: Aus Protest gegen die Klimapolitik der Bundesregierung kleben sich Aktivistinnen und Aktivisten auf Straßen fest und blockieren den Verkehr. In europäischen Museen bewerfen sie berühmte Gemälde mit Lebensmitteln. Sind diese Aktionen legitim, um eine andere Politik einzufordern? Nutzen oder schaden sie dem Anliegen der Klimabewegung? Und kann die Ampel-Koalition ihre Klimaziele überhaupt noch erreichen?</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221120214500 +0000" stop="20221120220500 +0000" catchup-id="899118615"><title>Tagesthemen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8UV9ABXa4cZZMe0ofOrAyKHDXW9BluaA8Gc4N2dEbPJVM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>mit Sport und Wetter</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221120220500 +0000" stop="20221120223500 +0000" catchup-id="899118618"><title>ttt - titel, thesen, temperamente</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YIhF1ql6pSiL6YMBGVUeA8HE9AZ2erfFcrxxThJO14Xk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Kulturmagazin berichtet über Neuigkeiten und Bemerkenswertes aus der nationalen und internationalen Kulturlandschaft. Die Beiträge sorgten in der Vergangenheit bisweilen für Kontroversen.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221120223500 +0000" stop="20221120230500 +0000" catchup-id="899118621"><title>Druckfrisch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JyUFtIkwEfAh0vAtPaoUBbc5BgagfMDrI9BpTY4GZuEA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Neue Bücher mit Denis Scheck</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221120230500 +0000" stop="20221121005300 +0000" catchup-id="899159820"><title>Zu guter Letzt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wp4Ex4p379C4cN9BlPajlfDRyIGKgJixREQVWCiPtGDl4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Harriet Lauler hat in ihrem Leben nie etwas dem Zufall überlassen. So möchte es die wohlhabende Ruheständlerin auch mit ihrem Vermächtnis halten. In ihrem Auftrag soll daher die junge Journalistin Anne Sherman schon zu Lebzeiten einen Nachruf verfassen, der sie nach ihrem Ableben als Familienmensch, Vorbild und Wohltäterin im allerbesten Licht erscheinen lassen wird. Natürlich hat Harriet, Kontrollfreak durch und durch, eine Liste mit den zu befragenden Stichwortgebern erstellt: vom Exmann bis zur Friseurin, alle alphabetisch sortiert. Leider weiß niemand etwas Positives über die vereinsamte Kratzbürste zu berichten - nicht einmal ihre Tochter Elizabeth . Kein Wunder, dass die Auftraggeberin mit dem ersten Entwurf von Anne alles andere als zufrieden ist. Also beschließt Harriet, ab sofort Einiges zu ändern - natürlich in Begleitung ihrer Chronistin. Mit der gewohnten Portion Zynismus sucht die Selfmade-Erfolgsfrau ein gütiges Werk aus, um die Nachwelt zu beeindrucken: Sie möchte dem Leben eines schwarzen Mädchens aus schwierigen Verhältnissen eine Wende geben. Um die neunjährige Brenda für ihren Plan zu gewinnen, muss sich die Wohltäterin allerdings ins Zeug legen, denn das ...</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221121005300 +0000" stop="20221121005500 +0000" catchup-id="899159823"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221121005500 +0000" stop="20221121023300 +0000" catchup-id="899159826"><title>Für immer dein</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/i1CxGTw9BKZZBCPF4CcWWPCGCD8hG9BBGs2Z1VnXpbffs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach Jahrzehnten des Zusammenlebens lieben Craig Morrison und Irene sich noch wie am ersten Tag. Als seine gebrechliche Frau sich bei einem Treppensturz verletzt, wird dem 86-Jährigen klar, dass beider Haus mit seinen Stolperfallen für ihre alten Tage ungeeignet geworden ist. Mit bloßen Händen errichtet der versierte Handwerker einen Alterswohnsitz, der ihren Bedürfnissen entspricht. Der Baubehörde ist das jedoch ein Dorn im Auge. Sie zwingt Craig auf seine alten Tage vor Gericht.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221121023300 +0000" stop="20221121023500 +0000" catchup-id="899159829"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221121023500 +0000" stop="20221121033500 +0000" catchup-id="899159832"><title>Anne Will</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qfDPe1NNSSXoQ55CHI9CFa6vPjmGLNQA3PtRgSp1Lh8Y/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit September 2007 diskutiert Anne Will mit Gästen aus Politik, Wirtschaft und Kultur über aktuelle Themen. &quot;Politisch denken, persönlich fragen&quot; lautet das Motto der Sendung.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221121033500 +0000" stop="20221121034300 +0000" catchup-id="899159835"><title>Deutschlandbilder</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/l3ptSMNJtsWNUBdyZAEMaERbInzULSE9BifJu1VsKI7E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mit der Kamera auf Reisen: Die Sendung zeigt in ruhigen, unkommentierten und mit Musik untermalten Aufnahmen die schönsten Seiten deutscher Städte und Landschaften.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221121034300 +0000" stop="20221121034500 +0000" catchup-id="899159838"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221121034500 +0000" stop="20221121043000 +0000" catchup-id="899159841"><title>Brisant</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/joYzRyyT9CJpDhPIsWgUb09CQEQnweg9B3hv27UBu70MzY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit 1994 berichtet das vom Mitteldeutschen Rundfunk produzierte Boulevardmagazin über Prominente, die neueste Mode aus Paris und der Welt oder aktuelle Geschehnisse in den europäischen Königshäusern.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221121043000 +0000" stop="20221121080000 +0000" catchup-id="899159844"><title>ARD-Morgenmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AqybzxF9CgMPO8Awp2ekM7DBI8p0ouX6xsU1WrWVPlSc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Magazin für Frühaufsteher informiert über Politik, Gesellschaft, Kultur und Sport, stets mit besonderem Augenmerk auf Live-Berichterstattungen. Regelmäßig erfährt der Zuschauer außerdem Wissenswertes über Neuerscheinungen im Kino und im Bücherregal.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221121080000 +0000" stop="20221121080500 +0000" catchup-id="899159847"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221121080500 +0000" stop="20221121085500 +0000" catchup-id="899159850"><title>Live nach Neun</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/43KX8lLvPfa0b2CVyKX0Ii9A9ACCcUdJ5zK04T9C3idZZU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Raus ins Leben</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221121085500 +0000" stop="20221121094500 +0000" catchup-id="899159853"><title>Verrückt nach Meer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jr8j9BslFEFck29ArjF0jzMLgXiH6f4OABC3TlhtFuM7c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Konfekt für den Kapitän: Reiseleiterin Pauline erobert in Riga mit einem süßen Mitbringsel die Gunst von Morten Hansen. In der Altstadt stoßen die Passagiere Sandra und Michael plötzlich auf die Bremer Stadtmusikanten und ein unscheinbares Wunderwasser: fermentierten Birkensaft. Die enge Einfahrt zur Danziger Westerplatte lockt in Polen zahlreiche Beobachter an Deck der &quot;Grand Lady&quot;. Während Kreuzfahrtdirektor Klaus Gruschka vom Wasser nicht genug bekommt und mit seiner Frau Kim aufs Hausboot umsattelt, ergattern Kirsten und Andy auf einem der größten Jahrmärkte Europas ein edles Souvenir.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221121094500 +0000" stop="20221121101500 +0000" catchup-id="899159856"><title>Meister des Alltags</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4wnQafdAtR9COIEPjIUe9Bf6rXOrwnyyDZXi9BDqmCs9ALM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wer findet sich im täglichen Leben am Besten zurecht? Das müssen die Promis, die knifflige Quizfragen zu ganz alltäglichen Themen beantworten, hier regelmäßig unter Beweis stellen.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221121101500 +0000" stop="20221121110000 +0000" catchup-id="899159859"><title>Wer weiß denn sowas?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gsewxfDyiYjtudDMxmMFGc9AwhXbFVcas5MhXYOl5V2M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221121110000 +0000" stop="20221121111500 +0000" catchup-id="899159862"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221121111500 +0000" stop="20221121120000 +0000" catchup-id="899159865"><title>ARD-Buffet</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CTIVxSDN8M231YQ0M9BmOD5sfuhAsxkUVGihlvEIdqSw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Leben &amp; genießen</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221121120000 +0000" stop="20221121130000 +0000" catchup-id="899159868"><title>ZDF-Mittagsmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KdDoa9BDIsh4H9CDP3orY9A0BEb46cmzXs5jJDE7VAGgjI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Bestens informiert zur Mittagszeit&quot; - so lautet das Motto des Magazins. Die Sendung informiert tagesaktuell über alle wichtigen Geschehnisse.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221121130000 +0000" stop="20221121131000 +0000" catchup-id="899159871"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221121131000 +0000" stop="20221121140000 +0000" catchup-id="899159874"><title>Rote Rosen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/v2u8nWj5TQpb9CUWG1azudiLWQ6HcNPbflQcXlXb9Ca8U/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sandra und Mathias haben beide mit ihren Gefühlen füreinander zu kämpfen - ohne dass der jeweils andere davon weiß. Sandra vertraut sich Anette an und Mathias versucht, sich ganz auf Birgit zu konzentrieren. Als es Hund Betty immer schlechter geht, versucht Sandra, Mathias zu erreichen. Aber er geht nicht ran ... Simon ist mit seinem Posten im Hotel nicht zufrieden und kommt auf die Idee, mit Amelie die Jobs zu tauschen. Amelie würde sich darauf einlassen, doch was hält Gunter davon? Britta ist erleichtert: Simon löscht das Sex-Videotelefonat. Amelie und Carla ziehen sie trotzdem damit auf. Als Lilly und Hendrik aus den USA zurückkommen, wird Britta klar: Auch Lilly hat das Video gesehen. Und Tina lässt durchblicken: Auch im Rosenhaus wird darüber gesprochen. Dörte wird von Anette unbeabsichtigt verunsichert: War ihre Entscheidung, zu Gunter zu ziehen, überstürzt? Doch Gunter kann ihr die Zweifel liebevoll nehmen. Charlotte lässt sich von Tina überreden, per Finda-App nach ihrem Traummann zu suchen ...</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221121140000 +0000" stop="20221121141000 +0000" catchup-id="899159877"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221121141000 +0000" stop="20221121150000 +0000" catchup-id="899159880"><title>Sturm der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BFMONUhwsThK181WeRTQDYdaX89ALCGj9BpRpyAY09CJZI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Da Markus weiterhin an der Erpressung von Alexandra festhält, um sie an sich zu binden, möchte diese einen letzten romantischen Tag mit Christoph verbringen. Durch Eleni kommt Markus ins Grübeln, ob er den richtigen Weg geht, um wieder mit Alexandra glücklich zu werden. Doch dann schickt Christoph Markus eine Nachricht, mit der er unwissentlich sich selbst schadet ... Nachdem Josies und Andrés Betrug beim Schoko-Wettbewerb aufgeflogen ist und André der Sieg aberkannt wurde, sind alle sehr niedergeschlagen. Das Preisgeld und das Renommee für das Café hätten sie wirklich gut gebrauchen können. Zur Überraschung von Josie wendet sich für sie schließlich doch noch alles zum Guten ... Der Spruch von André über Helenes Gefühle bringt Max zum Nachdenken und er möchte von seiner Mutter wissen, was André damit gemeint hat. Helene bleibt nichts anderes übrig, als ihm die Wahrheit über ihre Schuldgefühle wegen Gerrys besonderer Art zu sagen. Zu Helenes Bedauern kommen in Max alte Gefühle hervor, die ihn sauer werden lassen ...</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221121150000 +0000" stop="20221121151000 +0000" catchup-id="899159883"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221121151000 +0000" stop="20221121160000 +0000" catchup-id="899159886"><title>Verrückt nach Meer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jr8j9BslFEFck29ArjF0jzMLgXiH6f4OABC3TlhtFuM7c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Indonesien begrüßt die &quot;Grand Lady&quot; bei ihrem ersten Halt auf der Molukkeninsel Ternate in festlichem Gewand - und spätestens nach einer rituellen Fußwaschung fühlen sich Kapitän und Kreuzfahrtdirektorin wie König und Königin. Die Reiseleiter Maika und Bernd erkunden die einsame Bucht von Sulamadaha - im nervenaufreibenden Modell &quot;undichte Nussschale&quot;. Während Passagierin Marion in einer Batik-Manufaktur feststellt, dass sie ein Hobby verlernt hat, büffeln an Bord zwei nervöse Praktikanten für eine wichtige Prüfung.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221121160000 +0000" stop="20221121161500 +0000" catchup-id="899159889"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221121161500 +0000" stop="20221121170000 +0000" catchup-id="899159892"><title>Brisant</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/joYzRyyT9CJpDhPIsWgUb09CQEQnweg9B3hv27UBu70MzY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit 1994 berichtet das vom Mitteldeutschen Rundfunk produzierte Boulevardmagazin über Prominente, die neueste Mode aus Paris und der Welt oder aktuelle Geschehnisse in den europäischen Königshäusern.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221121170000 +0000" stop="20221121175000 +0000" catchup-id="899159895"><title>Wer weiß denn sowas?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pCs09ACtpjIyrFOhLT4peFTRLwhm3hG3ktRb9AeYvBJGA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Wer weiß denn sowas?&quot; startet mit zwei tollen Schauspielerinnen in die neue Ratewoche: Christine Neubauer, die gerade erst in der Krimi-Serie &quot;Watzmann ermittelt&quot; zu sehen war und Jutta Speidel, die zuletzt in der Gesangsshow &quot;The Masked Singer&quot; bewies, dass sie auch musikalische Qualitäten besitzt. Gemeinsam standen die seit Jahrzehnten erfolgreichen Schauspielerinnen bisher nur ein einziges Mal vor der Filmkamera. Nun hat Moderator Kai Pflaume beide am Montag zum amüsanten Wettraten ins &quot;Wer weiß denn sowas?&quot;-Studio eingeladen.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221121175000 +0000" stop="20221121184500 +0000" catchup-id="899159898"><title>Großstadtrevier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dg81zffZDNEUBc4PjWpsFuqbTpSjWo3LXkCyp8SsZqo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Für Ronny Zielinski hat das Leben eine gute Wendung genommen: Seine Laufbahn als Einbrecher in der Gang &quot;Bordsteinadler&quot; scheint beendet, er ist verlobt mit Julia Beet, Tochter aus gutem und vor allem wohlhabenden Hause. Doch dann wird in die Villa der Beets eingebrochen. Vom Diebesgut kann nur gewusst haben, wer die Familie näher kennt - auch für Harry Möller und Nils Sanchez fällt der erste Verdacht entsprechend auf Ronny. Doch das wäre ja fast zu einfach - und ist es auch. Lukas Petersen und Daniel Schirmer beschäftigt ebenfalls ein Diebstahl: Von einem Boot wurden diverse Einzelteile sowie der Werkzeugkasten gestohlen, die hochwertige Multimedia-Anlage jedoch blieb stehen. Sehr ungewöhnlich! Es stellt sich heraus, dass der Täter oder die Täterin mit einem Fatbike unterwegs war - in Kindergröße. Für Lukas und Daniel wird dieser Fall immer verblüffender.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221121184500 +0000" stop="20221121185000 +0000" catchup-id="899159901"><title>Wissen vor acht - Zukunft</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/x057G2BSMKGKE9AXc8LaCDKd9AVc4uwO49CM1ikSMEPOc4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das kleinste Windrad der Welt ist gerade einmal 1,8 Millimeter groß. Wie es funktioniert und welche Anwendungsgebiete sich für das Mini-Kraftwerk bieten, weiß Anja Reschke in &quot;Wissen vor acht - Zukunft&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221121185000 +0000" stop="20221121185500 +0000" catchup-id="899159904"><title>Wetter vor acht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Cl4zaikmJMpNSOZypmuPdG9AeySA5DvBYhO2UGj6befw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wie wird das Wetter in den nächsten Tagen? Diese Frage wird bei &quot;Wetter vor acht&quot; anhand von anschaulichen Grafiken und fundierten Prognosen geklärt.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221121185500 +0000" stop="20221121190000 +0000" catchup-id="899159907"><title>Wirtschaft vor acht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DuuAsuvJUnlnqzSzLrEa2J6rIb63HOsY9B65boZIG2zY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221121190000 +0000" stop="20221121191500 +0000" catchup-id="899159910"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221121191500 +0000" stop="20221121204500 +0000" catchup-id="899159913"><title>Donna Leon - Auf Treu und Glauben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/WBqizGFB7T3Ub5JCwKifJaARD5yBufjGjJ48L18u1qw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kaum in den kühlen Alpen angekommen, muss Brunetti seinen Familienurlaub abbrechen, um im heißen Venedig den Mord an einem Gerichtsdiener aufzuklären. Das Opfer war schwul, wovon aber niemand etwas erfahren sollte. Obwohl es viele Verdächtige gibt, fehlt dem Ermittler zunächst eine konkrete Spur. Eine Beziehungstat ist nicht auszuschließen, da das Opfer einen heimlichen Geliebten hatte, doch andere Indizien deuten darauf hin, dass der Täter aus dem beruflichen Umfeld des Ermordeten stammen könnte. Denn dieser wusste von einem brisanten Korruptionsfall bei Gericht. Brunetti lässt nicht locker und macht eine überraschende Entdeckung.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221121204500 +0000" stop="20221121212000 +0000" catchup-id="899159916"><title>Tagesthemen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8UV9ABXa4cZZMe0ofOrAyKHDXW9BluaA8Gc4N2dEbPJVM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>mit Wetter</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221121212000 +0000" stop="20221121220500 +0000" catchup-id="899159919"><title>Sterbehilfe: Harald Mayer kämpft um seinen Tod</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/elOjpf6sDae0kB58ZL8gSNU8YXrL9B85SEovlePKVoiY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Für jeden Handgriff braucht er einen Pfleger, nachts, wenn er sich umdrehen will, zum Naseputzen, Zudecken, Tränentrocknen. Harald Mayer lebt in totaler Abhängigkeit. Multiple Sklerose hat ihn bewegungsunfähig gemacht. Der ehemalige Feuerwehrmann hat Angst, dass er bald weder schlucken noch atmen kann. Und trotzdem weiterleben muss. Bei vollem Bewusstsein. &quot;Das Leben, das ich habe, das ist kein Leben mehr!&quot; Harald Mayer will Sterbehilfe. Die hat er nie bekommen. Denn 2015 hatte der Bundestag die so genannte geschäftsmäßige Sterbehilfe weitgehend verboten. Doch das Bundesverfassungsgericht erklärte dieses Gesetz später für grundrechtswidrig, der Bundestag muss die Sterbehilfe nun neu regeln. Darauf hofft Harald Mayer. Der Schwerstkranke kämpft seit Jahren vor Gericht um die Herausgabe eines Medikaments, das ihn sanft im Kreis seiner Familie entschlafen ließe. Einer Sterbehilfe-Organisation möchte er sich nicht anvertrauen. Karl-Heinz Pantke wollte nie sterben, obwohl er nicht einmal mehr den kleinen Finger bewegen konnte: Locked-in-Syndrom lautete die Diagnose vor fast 30 Jahren. Doch der Physiker kämpfte sich zurück ins Leben. &quot;Ich hatte heftige Suizidgedanken. Und bin froh, ...</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221121220500 +0000" stop="20221121225000 +0000" catchup-id="899159922"><title>Zeitenwende - Zurück zum Kalten Krieg?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Wf65h3uobEhRZrVXNQnMOcNsYlG31UnqccmHgTm0HiU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sie sind nach dem Ende des Kalten Kriegs geboren und kennen das &quot;Gleichgewicht des Schreckens&quot; nur vom Hörensagen. Die Sorge über einen Krieg mitten in Europa ist für junge Menschen sprunghaft an die erste Stelle der Zukunftsängste getreten. Ein globaler, vielleicht sogar nuklearer Krieg war für sie nicht vorstellbar. Dieser Generation wird jetzt eine &quot;Zeitenwende&quot; verkündet - was heißt das für sie? Drei junge Journalistinnen und Journalisten aus Hessen, Bremen und Bayern machen sich auf eine Reise durch Deutschland und suchen in der Geschichte nach Antworten. Für diesen Film treffen sie Zeitzeugen an Originalschauplätzen des Kalten Krieges und befragen auch ihre Angehörigen, die die Zeit des Wettrüstens selbst erlebt haben. Julia Grantner kommt aus Bayern. Kann die junge Mutter ihre pazifistische Grundüberzeugung noch beibehalten oder ist der drastisch gestiegene Wehretat die notwendige Antwort auf den Ukrainekrieg? Bei den Gebirgsjägern in Bad Reichenhall erfährt Julia, dass es für die jungen Soldat:innen mehr denn je um die Verteidigung unserer Freiheit geht. Selbst Begriffe wie Töten und Sterben sind schon lange kein Tabu mehr. Sophie Labitzke kam nach der ...</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221121225000 +0000" stop="20221121232500 +0000" catchup-id="899159925"><title>Ungewollt schwanger in Deutschland - Der Paragraf und ich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LahqgX2t4OPAuqeEM1MPWSAlntHOH5WL39CUrFHZraXc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deutschland und der Paragraf 218. Abtreibung ist ein gesellschaftliches Tabu. Hindernisse werden den Frauen, die einen Schwangerschaftsabbruch wollen, in den Weg gelegt. Ihr Recht auf Selbstbestimmung müssen sie sich erst erkämpfen. Frauen aus drei Generationen erzählen von dunklen Zeiten, von Kampf und Befreiung, und schwierigen Lebensentscheidungen im Schatten des Paragrafen.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221121232500 +0000" stop="20221121233500 +0000" catchup-id="899202714"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221121233500 +0000" stop="20221122010800 +0000" catchup-id="899202717"><title>Tatort</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FgJ3S9BlQbHwvzRZjjtsyue2muON8ZgvMxK6ng9Bt4Ga4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221122010800 +0000" stop="20221122011000 +0000" catchup-id="899202720"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221122011000 +0000" stop="20221122024000 +0000" catchup-id="899202723"><title>Donna Leon - Auf Treu und Glauben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OLqYeGH7HPSPSoRrWorwkhcAxus6z1cbeiR9AxA9BD9ARc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221122024000 +0000" stop="20221122031500 +0000" catchup-id="899202726"><title>Ungewollt schwanger in Deutschland - Der Paragraf und ich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sP6qd9C9C2dEdV6pZ9CncNv3ORCZ0HsWEoUj5fzVVWw0GQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221122031500 +0000" stop="20221122034300 +0000" catchup-id="899202729"><title>Brisant</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/joYzRyyT9CJpDhPIsWgUb09CQEQnweg9B3hv27UBu70MzY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit 1994 berichtet das vom Mitteldeutschen Rundfunk produzierte Boulevardmagazin über Prominente, die neueste Mode aus Paris und der Welt oder aktuelle Geschehnisse in den europäischen Königshäusern.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221122034300 +0000" stop="20221122034500 +0000" catchup-id="899202732"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221122034500 +0000" stop="20221122043000 +0000" catchup-id="899202735"><title>Sterbehilfe: Harald Mayer kämpft um seinen Tod</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221122043000 +0000" stop="20221122080000 +0000" catchup-id="899202738"><title>ARD-Morgenmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fTTsYJTYSR3K1tRf5tN1zCvmo069ABs2h8CrlZJtUaOg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Magazin für Frühaufsteher informiert über Politik, Gesellschaft, Kultur und Sport, stets mit besonderem Augenmerk auf Live-Berichterstattungen. Regelmäßig erfährt der Zuschauer außerdem Wissenswertes über Neuerscheinungen im Kino und im Bücherregal.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221122080000 +0000" stop="20221122080500 +0000" catchup-id="899202741"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221122080500 +0000" stop="20221122085500 +0000" catchup-id="899202744"><title>Live nach Neun</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/43KX8lLvPfa0b2CVyKX0Ii9A9ACCcUdJ5zK04T9C3idZZU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Raus ins Leben</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221122085500 +0000" stop="20221122094500 +0000" catchup-id="899202747"><title>Verrückt nach Meer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jr8j9BslFEFck29ArjF0jzMLgXiH6f4OABC3TlhtFuM7c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mit frischen Kräften zu neuen Ufern! In Kiel sind nicht nur die Praktikanten Johanna und Erik nach fünftägiger Hotel-Quarantäne heiß auf ihren Schiffseinsatz. Auch die Neuankömmlinge Birgit und Lorenzo packt nach dem Erklimmen des Rathausturms beim Blick auf die &quot;Grand Lady&quot; das Reisefieber. Während die Passagiere Rebecca und Robert auf der schwedischen Insel Fårö mit dem Fahrrad zu 10.000 Jahre alten Steingiganten der Eiszeit aufbrechen, darf Schlagersängerin Laura Wilde beim Gotland-Sport Varpa zeigen, aus welchem Holz sie geschnitzt ist.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221122094500 +0000" stop="20221122101500 +0000" catchup-id="899202750"><title>Meister des Alltags</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bgStoMcmLVPYlYATfpLdMkxUJ7acd9CVO4dbAgRC49ARk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wer findet sich im täglichen Leben am Besten zurecht? Das müssen die Promis, die knifflige Quizfragen zu ganz alltäglichen Themen beantworten, hier regelmäßig unter Beweis stellen.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221122101500 +0000" stop="20221122110000 +0000" catchup-id="899202753"><title>Wer weiß denn sowas?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gsewxfDyiYjtudDMxmMFGc9AwhXbFVcas5MhXYOl5V2M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221122110000 +0000" stop="20221122111500 +0000" catchup-id="899202756"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221122111500 +0000" stop="20221122120000 +0000" catchup-id="899202759"><title>ARD-Buffet</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/D7CExv1csR9CvWTNBIsiGfSVEb9BzrYDkhpZoDjaBLOfc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Leben &amp; genießen</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221122120000 +0000" stop="20221122130000 +0000" catchup-id="899202762"><title>ZDF-Mittagsmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KdDoa9BDIsh4H9CDP3orY9A0BEb46cmzXs5jJDE7VAGgjI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Bestens informiert zur Mittagszeit&quot; - so lautet das Motto des Magazins. Die Sendung informiert tagesaktuell über alle wichtigen Geschehnisse.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221122130000 +0000" stop="20221122131000 +0000" catchup-id="899202765"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221122131000 +0000" stop="20221122140000 +0000" catchup-id="899202768"><title>Rote Rosen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cOsiEeFpT1SKHLxBA9AlPcNBEjtZR69Bz9AQ2Xac1BIzZU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sandra und Mathias halten Nachtwache an Bettys Körbchen. Zur Erleichterung aller geht es ihr bald besser. Allerdings verweigert sie ihren neuen Plüschhasen vom Salzmarkt. Als Mathias Sandra erzählt, dass Betty LSD im Blut hatte, meldet sie sich freiwillig für einen Drogentest. Dann der Schock: Auch Sandras Ergebnis ist positiv! Mathias redet sich ein, dass er nichts für Sandra empfindet. Als er plötzlich seinen Boris-Becker-Schläger verkaufen will, keimt in Birgit die Eifersucht auf Sandra auf. Amelie versucht, mit Gunter zu reden und ihn von dem Job-Tausch mit Simon zu überzeugen - doch das Gespräch endet im Streit. Aber Dörte kann positiv auf Gunter einwirken und er stimmt schließlich dem Positionswechsel zu. Ben muss sein Mitbringsel für Tina vom Mittelmeer beim Zoll abgeben: Strandsand darf nicht exportieren werden. Doch Ben will vor Tina nicht mit leeren Händen dastehen und hilft sich mit einem Trick ... Charlotte hat sofort ein vielversprechendes Match auf Finda: Loris scheint perfekt zu ihr zu passen.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221122140000 +0000" stop="20221122141000 +0000" catchup-id="899202771"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221122141000 +0000" stop="20221122150000 +0000" catchup-id="899202774"><title>Sturm der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TBLtrENrDrjIyYHu3lJa3lVV0voh9CIles9Ct4ubcM7Us/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachdem Vanessa Carolin eröffnet hat, dass sie sich für ein Leben mit Max entschieden hat, versucht sie, dieser aus dem Weg zu gehen. Obwohl sich Carolin gegenüber Vanessa gefasst zeigt, ist sie zutiefst verzweifelt. Als sie beim Reiten Dampf ablassen will, fällt sie Vanessa buchstäblich vor die Füße. Die beiden kommen sich körperlich sehr nahe und plötzlich entlädt sich das ganze angestaute Verlangen ... Da sich Alexandra von Christoph getrennt hat, hofft Markus, mit ihr dort anknüpfen zu können, wo sie vor ihrer Trennung aufgehört haben. Ganz nach dem Motto &quot;aus den Augen, aus dem Sinn&quot;, möchte Markus mit Alexandra für eine Weile vereisen. Doch Alexandra wehrt sich und will es Markus so schwer wie möglich machen ... Valentina hat sich für ein Praktikum im Krankenhaus beworben, allerdings eine Absage erhalten. Um Valentina zu helfen, möchte Werner seine Kontakte spielen lassen. Obwohl Robert nichts von seiner Idee hält, schickt Werner sein Schreiben an einen Bekannten im Krankenhaus. Doch durch ein Versehen verlässt sein Bittbrief den &quot;Fürstenhof&quot; nie ...</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221122150000 +0000" stop="20221122151000 +0000" catchup-id="899202777"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221122151000 +0000" stop="20221122160000 +0000" catchup-id="899202780"><title>Verrückt nach Meer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jr8j9BslFEFck29ArjF0jzMLgXiH6f4OABC3TlhtFuM7c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Chaos in Ambon! Das Anlegemanöver der &quot;Grand Lady&quot; auf der Molukkeninsel gerät außer Kontrolle! Als das Schiff die baufällige Pier beschädigt, ist die Aufregung groß. Zauberer Kalibo und Bordarzt Dr. Winni Koller heuern als Tuk-Tuk-Fahrer an und werden mitten im rasanten Straßenverkehr Indonesiens plötzlich selbst zur Attraktion. Entertainment-Managerin Maika und Tänzerin Alixa gehen tanzen, mit Trommel, Schwert und donnerndem Kriegsgeschrei!</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221122160000 +0000" stop="20221122161500 +0000" catchup-id="899202783"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221122161500 +0000" stop="20221122170000 +0000" catchup-id="899202786"><title>Brisant</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/joYzRyyT9CJpDhPIsWgUb09CQEQnweg9B3hv27UBu70MzY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit 1994 berichtet das vom Mitteldeutschen Rundfunk produzierte Boulevardmagazin über Prominente, die neueste Mode aus Paris und der Welt oder aktuelle Geschehnisse in den europäischen Königshäusern.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221122170000 +0000" stop="20221122175000 +0000" catchup-id="899202789"><title>Wer weiß denn sowas?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gsewxfDyiYjtudDMxmMFGc9AwhXbFVcas5MhXYOl5V2M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vor fast 25 Jahren moderierte Kim Fisher zum ersten Mal die Talkshow &quot;Riverboat&quot;, außerdem ist sie Sängerin und veröffentlichte auch schon zwei Romane. Die Moderatoren an ihrer Seite wechselten im Laufe der Jahre. Auch Bestseller-Autor Sebastian Fitzek, der mit seinem neuen Psychothriller &quot;Mimik&quot; derzeit wieder die Buch-Charts anführt, talkte bis zum Sommer bei &quot;Riverboat&quot;. Jetzt treffen sich die beiden bei &quot;Wer weiß denn sowas?&quot; zum Rateduell. Ob das ein spannender Thriller wird, erfahren die Zuschauer am Dienstag.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221122175000 +0000" stop="20221122184500 +0000" catchup-id="899202792"><title>WaPo Bodensee</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GoLVyk5rb3cve5rT49CZj9CxYBpSBOtfyfNUhR5cHWVnE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Beinahe hätte Nele ihren 50. Geburtstag nicht mehr erlebt. Eine Pistole ist auf der Bodan auf sie gerichtet. Dabei bereitet ihre Mutter Mechthild hinter Neles Rücken extra eine rauschende Geburtstagsparty vor. Neles Sohn Niklas nötigt sie sogar, eine Playlist zu erstellen, Paul tauscht extra seinen Dienst mit Julia und dann wächst sich die Aufklärung eines Nachts auf stürmischem See vom Blitz erschlagenen Surfers zu einem Drama aus, das Julia und Nele das Leben kosten könnte. Denn Yasira, die Freundin des Surfers, äußert gegenüber der Polizei den Verdacht, dass ihr Freund die Modedroge Tilidin eingeworfen habe, die zur Selbstüberschätzung führt. Ganz schnell fällt der Verdacht auf Emmy, die nicht nur im Surferlokal &quot;Hang Loose&quot; kellnert, sondern von Paul und Jakob nach einer Amokfahrt im Boot ihres Vaters über den Bodensee aufgegriffen wird. Sie hat eine Drogenvergangenheit und gerade erst einen Entzug hinter sich. Dass sie mit ihrer Stiefmutter Babette nicht kann und ihren Vater Sebastian immer wieder in Gewissenskonflikte bringt, bleibt der Polizei lange verborgen. Doch das etwas mit der Paketannahme in deren Geschäft nicht stimmt, fällt Julia dann doch auf. Dann verweigert ...</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221122184500 +0000" stop="20221122185000 +0000" catchup-id="899202795"><title>Wissen vor acht - Natur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hotQzSb70nxSy9C0u8SYxBfm3HcEs1lzBDX5rF9CIK9B6A/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Warum sind eigentlich nicht alle Graugänse grau? Und warum schnattern Gänse immer so laut? Thomas D präsentiert Fakten und Mythen über die vermeintlich &quot;dumme Gans&quot; - Gänsehautmomente bei &quot;Wissen vor acht - Natur&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221122185000 +0000" stop="20221122185500 +0000" catchup-id="899202798"><title>Wetter vor acht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Cl4zaikmJMpNSOZypmuPdG9AeySA5DvBYhO2UGj6befw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wie wird das Wetter in den nächsten Tagen? Diese Frage wird bei &quot;Wetter vor acht&quot; anhand von anschaulichen Grafiken und fundierten Prognosen geklärt.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221122185500 +0000" stop="20221122190000 +0000" catchup-id="899202801"><title>Wirtschaft vor acht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DuuAsuvJUnlnqzSzLrEa2J6rIb63HOsY9B65boZIG2zY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221122190000 +0000" stop="20221122191500 +0000" catchup-id="899202804"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221122191500 +0000" stop="20221122200000 +0000" catchup-id="899202807"><title>Die Kanzlei</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BhvtowBMba0OJyogvZcT9CLBjc5qnnT4kdl0WUH8cBQ0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Isa hat durch Zufall entdeckt, dass Gellert ein Verhältnis mit Staatsanwältin Geldermann hat. Sie ist darüber fassungslos, muss eine Aussprache aber vertagen, da ein Mandant dringend ihre Hilfe braucht. Der Flüchtling Mahmud Hadad hat in einem Hamburger Gemüseladen seinen syrischen Folterer wiedererkannt, einen hohen Geheimdienstbeamten des Assad-Regimes, der Hadads Bruder und dessen Frau getötet hat. Isa schaltet die Polizei ein, die jedoch nach Überprüfung der Personalien wieder abrückt, denn Hadads Peiniger genießt in Deutschland Asyl. Daraufhin sucht Hadad nach einem anderen Weg, um Achmed Masalma zur Rechenschaft zu ziehen. Unterdessen tritt Gellert in einem Familienstreit als Schlichter auf. John Fabeck möchte seinen Eltern den weiteren Umgang mit der Enkelin untersagen. Das Mädchen, gerade zehn Jahre alt, hat Probleme mit ihrer geschlechtlichen Identität und das Gefühl, im falschen Körper zu stecken. Fabeck und seine Frau halten das für Unsinn und verbitten sich jegliche Einmischung in ihre Erziehung, die Großeltern aber unterstützen das Mädchen in ihren Gefühlen und Ideen. Gellert steht unmittelbar davor, den Zwist außergerichtlich beizulegen, als er von Geldermann zu ...</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221122200000 +0000" stop="20221122204500 +0000" catchup-id="899202810"><title>In aller Freundschaft</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/G9CY9CfPUr9Aw3gJYHnznrzfZIZ6hnVLvsxoxQ1Gqxnsv8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wrestlerin Nikki Klein kommt mit Schmerzen im Nackenbereich in die Notaufnahme und verlangt von Roland Heilmann Schmerzmittel, da sie ein wichtiges Match am Abend hat. Er kann Nikki überzeugen, sich einem CT zu unterziehen. Ihr größter Fan Gina ist ihr gefolgt, aber Nikki weist sie genervt zurück. Das CT zeigt einen schweren Bandscheibenvorfall in Nikkis Nackenbereich. Die Ärzte raten ihr, sich sofort operieren zu lassen und warnen sie: Wenn Nikki weiter in den Ring steigt, läuft sie Gefahr, Langzeitschäden davonzutragen. Doch die Wrestlerin will davon nichts hören und steigt, obwohl Gina sie mit allen Mitteln davon abhalten will, wieder in den Ring. Martin Stein behandelt Saskia Neuthe, die Assistentin des Gesundheitsdezernenten Seidel, und fragt sich dabei, warum Dresden trotz der Verfehlungen des dortigen Verwaltungschefs weiter den Kongress ausrichten darf. Es wird klar, dass die Assistentin und Seidel ein Verhältnis miteinander haben. Hat sich Seidel dadurch erpressbar gemacht?</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221122204500 +0000" stop="20221122212000 +0000" catchup-id="899202813"><title>Tagesthemen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8UV9ABXa4cZZMe0ofOrAyKHDXW9BluaA8Gc4N2dEbPJVM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>mit Wetter</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221122212000 +0000" stop="20221122215000 +0000" catchup-id="899202816"><title>Report München</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sIgXp8FWSWUw5avBWzSd9CC1W9CJU8s7mbBfZghoQgOX4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das vom Bayerischen Rundfunk produzierte Magazin hält die Zuschauer auf dem neuesten Stand des politischen Zeitgeschehens und informiert über Brisantes sowie Wissenswertes aus der Landeshauptstadt und den einzelnen Regionen.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221122215000 +0000" stop="20221122230500 +0000" catchup-id="899202819"><title>maischberger</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/IJudUuW5MpHv8AvlwyIvmKreHyDK0kVIst8B8zcefaY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Ausgleichsfonds für Klimaschäden in Entwicklungsstaaten, aber kein Ausstieg aus Öl und Gas: Die Reaktionen auf die Ergebnisse der Weltklimakonferenz in Ägypten sind gemischt. Ist der Gipfel gescheitert? Kann Deutschland sich mehr Umwelt- und Klimaschutz zum Beispiel in der Landwirtschaft leisten? Im Studio der grüne Bundesminister für Ernährung und Landwirtschaft Cem Özdemir. &quot;Das Bürgergeld bestraft jene, die schuften&quot;, sagt Nora Seitz, die in Chemnitz eine Fleischerei betreibt. Sie findet die geplante Reform des Hartz-IV-Systems ungerecht. Im Studio diskutiert sie mit Susanne Hansen, die Hartz-IV bezieht. Sie engagiert sich unter dem Hashtag #IchBinArmutbetroffen für Menschen, die in Deutschland am Existenzminimum leben. Es erklären, kommentieren und diskutieren der langjährige ARD-Sportmoderator Gerhard Delling, die Chefreporterin der Welt Anna Schneider und der Chefkolumnist der Funke-Mediengruppe Hajo Schumacher.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221122230500 +0000" stop="20221122231500 +0000" catchup-id="899247870"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221122231500 +0000" stop="20221123000000 +0000" catchup-id="899247873"><title>Die Kanzlei</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/XiVGAdP7EgeC6ABZOKlz9BkKDsTs5pEYZHhdWdRe6sIE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221123000000 +0000" stop="20221123004800 +0000" catchup-id="899247876"><title>In aller Freundschaft</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RZROpoEvS9BpGIHAmFvsAruy2dgv2zSf8w7FUqrOqgkY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die seit 1998 ausgestrahlte Arztserie handelt vom Alltag in der fiktiven Leipziger &quot;Sachsenklinik&quot;. Die Beziehungen zwischen den Ärzten stehen dabei ebenso im Mittelpunkt wie die bewegenden Schicksale der Patienten.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221123004800 +0000" stop="20221123005000 +0000" catchup-id="899247879"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221123005000 +0000" stop="20221123020500 +0000" catchup-id="899247882"><title>maischberger</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/IJudUuW5MpHv8AvlwyIvmKreHyDK0kVIst8B8zcefaY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In ihrer Talkshow lädt Moderatorin Sandra Maischberger Gäste mit bewusst unterschiedlichen Hintergründen und Meinungen ein, um über Politik, Wirtschaft oder Gesellschaft zu diskutieren.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221123020500 +0000" stop="20221123023500 +0000" catchup-id="899247885"><title>Echtes Leben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7QprXgXMKjRwDDY3jrglAPDehPZx9CbEOifctZQ5WFcc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221123023500 +0000" stop="20221123030500 +0000" catchup-id="899247888"><title>Europamagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zJeQtEMlfveBZs2eiJPleBezOimwK84nJYlYRlPHC9Ck/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuelle politische Geschehnisse, die sich innerhalb der geographischen Grenzen Europas ereignen, werden thematisiert und kritisch hinterfragt. Ein Schwerpunkt der Sendung ist die Europäische Union.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221123030500 +0000" stop="20221123034500 +0000" catchup-id="899247891"><title>Brisant</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/joYzRyyT9CJpDhPIsWgUb09CQEQnweg9B3hv27UBu70MzY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit 1994 berichtet das vom Mitteldeutschen Rundfunk produzierte Boulevardmagazin über Prominente, die neueste Mode aus Paris und der Welt oder aktuelle Geschehnisse in den europäischen Königshäusern.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221123034500 +0000" stop="20221123035800 +0000" catchup-id="899247894"><title>Deutschlandbilder</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vI5NFN1ZacuRcvdYZ9AQkWAPLDMyAWSdjBJBeFqV8bBc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mit der Kamera auf Reisen: Die Sendung zeigt in ruhigen, unkommentierten und mit Musik untermalten Aufnahmen die schönsten Seiten deutscher Städte und Landschaften.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221123035800 +0000" stop="20221123040000 +0000" catchup-id="899247897"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221123040000 +0000" stop="20221123043000 +0000" catchup-id="899247900"><title>Report München</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sIgXp8FWSWUw5avBWzSd9CC1W9CJU8s7mbBfZghoQgOX4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das vom Bayerischen Rundfunk produzierte Magazin hält die Zuschauer auf dem neuesten Stand des politischen Zeitgeschehens und informiert über Brisantes sowie Wissenswertes aus der Landeshauptstadt und den einzelnen Regionen.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221123043000 +0000" stop="20221123080000 +0000" catchup-id="899247903"><title>ARD-Morgenmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fTTsYJTYSR3K1tRf5tN1zCvmo069ABs2h8CrlZJtUaOg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Magazin für Frühaufsteher informiert über Politik, Gesellschaft, Kultur und Sport, stets mit besonderem Augenmerk auf Live-Berichterstattungen. Regelmäßig erfährt der Zuschauer außerdem Wissenswertes über Neuerscheinungen im Kino und im Bücherregal.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221123080000 +0000" stop="20221123080500 +0000" catchup-id="899247906"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221123080500 +0000" stop="20221123090000 +0000" catchup-id="899247909"><title>Live nach Neun</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Cs7G9BXsLc5cmwaDQ9CLgtOaQuohBX59AI9CTtEwqABJifc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Raus ins Leben</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221123090000 +0000" stop="20221123090500 +0000" catchup-id="899247912"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221123090500 +0000" stop="20221123120500 +0000" catchup-id="899247915"><title>FIFA FUSSBALL-WELTMEISTERSCHAFT KATAR 2022</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DYrhqehAv6BYyVPjpwWGIlRnGfN9BNO8SbGJFp37aBSA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221123120500 +0000" stop="20221123121000 +0000" catchup-id="899247918"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221123121000 +0000" stop="20221123215000 +0000" catchup-id="899247921"><title>FIFA FUSSBALL-WELTMEISTERSCHAFT KATAR 2022</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cXFu0U34zKr2SGpp4YzLlcJMuaRJ9BrgnTPpWqbPopnc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>dazwischen ca. 16.25 - 16.35, ca. 20.50 - 20.57 Tagesschau</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221123215000 +0000" stop="20221123222500 +0000" catchup-id="899247924"><title>Tagesthemen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8UV9ABXa4cZZMe0ofOrAyKHDXW9BluaA8Gc4N2dEbPJVM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>mit Wetter</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221123222500 +0000" stop="20221123234000 +0000" catchup-id="899247927"><title>maischberger</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/IJudUuW5MpHv8AvlwyIvmKreHyDK0kVIst8B8zcefaY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die russische Armee verstärkt ihre Luftangriffe auf die Ukraine. Im Osten gibt es schwere Gefechte, doch die ukrainische Armee hält ihre Stellungen. Hat die Ukraine eine Chance auf einen militärischen Sieg? Ist Putins Macht weiter stabil? Fragen an den Militärexperten Carlo Masala und den ehemaligen russischen UN-Diplomaten Boris Bondarew. Seit Mitte September protestieren die Menschen im Iran gegen die Regierung und diese reagiert mit aller Härte: Mehr als 300 Menschen sollen bislang gestorben sein. Besonders in den Kurdengebieten eskaliert die Gewalt. Ist dies der Anfang einer Revolution im Iran? Muss die Bundesregierung stärker gegen das Regime in Iran vorgehen? Im Studio: die in Teheran geborene Journalistin Gilda Sahebi. Es erklären, kommentieren und diskutieren der Fußballkommentator Marcel Reif, die Kolumnistin des Tagesspiegel Hatice Akyün und der Chefredakteur von t-online.de Florian Harms.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221123234000 +0000" stop="20221123235000 +0000" catchup-id="899294613"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221123235000 +0000" stop="20221124012300 +0000" catchup-id="899294616"><title>Hubert und Staller - Unter Wölfen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OLqYeGH7HPSPSoRrWorwkhcAxus6z1cbeiR9AxA9BD9ARc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Unverhoffte Ehre für das Wolfratshauser Polizeirevier: Anlässlich der höchsten Aufklärungsquote in ganz Bayern wird die gesamte Mannschaft von Polizeipräsident Manfred Kröpf höchstpersönlich nach München eingeladen. Während Polizeirat Girwidz im Beisein von Polizeioberwachtmeisterin Sonja Wirth und Polizeimeister Martin Riedl bereits die Urkunde in Empfang nimmt, verspäten sich Hubert und Staller zu den Feierlichkeiten - sie haben sich nicht nur hoffnungslos im Großstadtdschungel verfahren, sondern bewahren auf dem Weg zum Präsidium auch noch die lebensmüde Anna Schmitt davor, von ihrem Balkon in den Tod zu springen. Dass es sich bei der verzweifelten Dame ausgerechnet um die Lebensgefährtin von Vizepolizeipräsident Markus Wieser handelt, sorgt für zusätzliche Unannehmlichkeiten. Der Präsident nutzt indes das Treffen, um die Wolfratshausener für einen überregionalen Kampf gegen die Drogen in der Landeshauptstadt zu gewinnen. Insbesondere Rotlichtgröße Stefan Wilde mit seinen weit ins Umland reichenden Kontakten ist dem Präsidenten ein Dorn im Auge. Girwidz verspricht seine Unterstützung und erfährt in einem Gespräch unter vier Augen, dass dem Polizeipräsidenten noch ganz ...</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221124012300 +0000" stop="20221124012500 +0000" catchup-id="899294619"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221124012500 +0000" stop="20221124015500 +0000" catchup-id="899294622"><title>W wie Wissen Spezial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NheY9C68kg4UltG9CszerRkuZg7ZgutBz9AE5ONruMGLqU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221124015500 +0000" stop="20221124022500 +0000" catchup-id="899294625"><title>Quarks im Ersten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AKczQ9Aku2fG6WAT6mHg9C28tzVrxRHLpFEr62RxTcX8Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221124022500 +0000" stop="20221124034000 +0000" catchup-id="899294628"><title>maischberger</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/IJudUuW5MpHv8AvlwyIvmKreHyDK0kVIst8B8zcefaY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In ihrer Talkshow lädt Moderatorin Sandra Maischberger Gäste mit bewusst unterschiedlichen Hintergründen und Meinungen ein, um über Politik, Wirtschaft oder Gesellschaft zu diskutieren.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221124034000 +0000" stop="20221124035800 +0000" catchup-id="899294631"><title>Deutschlandbilder</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/l3ptSMNJtsWNUBdyZAEMaERbInzULSE9BifJu1VsKI7E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mit der Kamera auf Reisen: Die Sendung zeigt in ruhigen, unkommentierten und mit Musik untermalten Aufnahmen die schönsten Seiten deutscher Städte und Landschaften.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221124035800 +0000" stop="20221124040000 +0000" catchup-id="899294634"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221124040000 +0000" stop="20221124043000 +0000" catchup-id="899294637"><title>ttt - titel, thesen, temperamente</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YIhF1ql6pSiL6YMBGVUeA8HE9AZ2erfFcrxxThJO14Xk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Kulturmagazin berichtet über Neuigkeiten und Bemerkenswertes aus der nationalen und internationalen Kulturlandschaft. Die Beiträge sorgten in der Vergangenheit bisweilen für Kontroversen.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221124043000 +0000" stop="20221124080000 +0000" catchup-id="899294640"><title>ARD-Morgenmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fTTsYJTYSR3K1tRf5tN1zCvmo069ABs2h8CrlZJtUaOg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Magazin für Frühaufsteher informiert über Politik, Gesellschaft, Kultur und Sport, stets mit besonderem Augenmerk auf Live-Berichterstattungen. Regelmäßig erfährt der Zuschauer außerdem Wissenswertes über Neuerscheinungen im Kino und im Bücherregal.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221124080000 +0000" stop="20221124080500 +0000" catchup-id="899294643"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221124080500 +0000" stop="20221124085500 +0000" catchup-id="899294646"><title>Live nach Neun</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Cs7G9BXsLc5cmwaDQ9CLgtOaQuohBX59AI9CTtEwqABJifc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Raus ins Leben</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221124085500 +0000" stop="20221124094500 +0000" catchup-id="899294649"><title>Verrückt nach Meer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jr8j9BslFEFck29ArjF0jzMLgXiH6f4OABC3TlhtFuM7c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Passagiere Birgit und Lorenzo gehen in Gotlands Hauptstadt Visby auf Zeitreise ins Mittelalter, während auf der Nachbarinsel Fårö Rebecca und Robert mitten im Nirgendwo auf Rock'n'Roll und kulinarische Köstlichkeiten stoßen. Schlagersängerin Laura Wilde genießt frischen Fisch mit Tannenzapfenaroma, bevor sie im königlichen Schloss von Stockholm Pracht und Prunk der schwedischen Monarchie kennenlernt.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221124094500 +0000" stop="20221124101500 +0000" catchup-id="899294652"><title>Meister des Alltags</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/XBSje9Amh279CWytQ9AY9BTR9CRgzor9AjfdIAgSahYLOtDWE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kann ein Arbeitgeber verbieten, dass man in der Mittagspause Sport macht? Wird harte, kalte Butter weich, wenn man sie kleinreibt? Und gehören alte CDs in die Gelbe Tonne? Dieses Quiz steht mit beiden Beinen fest auf der Erde: Denn mit den Antworten bei &quot;Meister des Alltags&quot; lernt man fürs tägliche Leben! Moderator Florian Weber stellt die Alltagstauglichkeit seiner prominenten Kandidaten auf die Probe. Kabarettist Christoph Sonntag und Schauspielerin Alice Hoffmann treten gegen Comedian Bodo Bach und Moderatorin Enie van de Meiklokjes an. Kreativität und Ideenreichtum sind gefragt beim Erraten der kniffligen Fragen aus dem täglichen Leben. Beide Teams spielen jeweils für Projekte der Kinderhilfsaktion Herzenssache - und die erspielte Summe des Siegerteams wird verdoppelt! Heute geht der Erlös an das Projekt &quot;Kinderscheune&quot; in Carlsberg und an das Projekt &quot;Regenbogenbus&quot; in Mannheim.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221124101500 +0000" stop="20221124110000 +0000" catchup-id="899294655"><title>Wer weiß denn sowas?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gsewxfDyiYjtudDMxmMFGc9AwhXbFVcas5MhXYOl5V2M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221124110000 +0000" stop="20221124111500 +0000" catchup-id="899294658"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221124111500 +0000" stop="20221124120000 +0000" catchup-id="899294661"><title>ARD-Buffet</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jWNV8SDWYXOH9BKaD7w4UrzUaiSZb74XR3St2rQqJDJE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Leben &amp; genießen</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221124120000 +0000" stop="20221124130000 +0000" catchup-id="899294664"><title>ZDF-Mittagsmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KdDoa9BDIsh4H9CDP3orY9A0BEb46cmzXs5jJDE7VAGgjI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Bestens informiert zur Mittagszeit&quot; - so lautet das Motto des Magazins. Die Sendung informiert tagesaktuell über alle wichtigen Geschehnisse.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221124130000 +0000" stop="20221124131000 +0000" catchup-id="899294667"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221124131000 +0000" stop="20221124140000 +0000" catchup-id="899294670"><title>Rote Rosen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FcnNyNguwDoXF7DDLXPLhQgD0ppZeLIauaFUUiGgCus/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Birgit ahnt, dass Mathias gedanklich an Sandra hängt. Verzweifelt erzählt Birgit Amelie, dass sie Silvester 1999 auf der Kostümparty schon in Mathias verknallt war - doch Sandra kam ihr zuvor. Aus Eifersucht hat sie damals dafür gesorgt, dass Sandra und Mathias sich nicht wiederfinden: Sie hat Sandras Suchzettel heimlich entfernt! Charlotte will einem schwulen Pärchen Hochzeitssträuße liefern, doch ihnen wird die Location kurzfristig abgesagt. Spontan schlägt Charlotte Tina vor, die Gärtnerei als Hochzeits-Location zu vermieten. Erst ist Tina genervt von der Idee, lässt sich dann aber darauf ein ... Sandra fürchtet, dass die LSD-Spuren von Bettys Stofftier stammen. Sie hegt einen Verdacht und bittet Mathias, das Stofftier auf Drogen zu testen. Ist Malte in einen Schmuggel mit Petrov verwickelt? Hendrik und Britta sind besorgt: Lilly zieht sich nach der Ankunft aus New York zurück. Britta befürchtet, es könnte an dem eindeutigen Video von ihr und Hendrik liegen. Sie bittet Hendrik und Ben, mit Lilly zu reden.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221124140000 +0000" stop="20221124141000 +0000" catchup-id="899294673"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221124141000 +0000" stop="20221124150000 +0000" catchup-id="899294676"><title>Sturm der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qY26B9Cj77iUWiddLgKnZ9C75uhJqebsL9AasCpwXqB0cI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Shirin will Gerechtigkeit. Markus sieht nur eine Lösung. Vanessa will bei Max bleiben. Erik in der Zwickmühle.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221124150000 +0000" stop="20221124151000 +0000" catchup-id="899294679"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221124151000 +0000" stop="20221124160000 +0000" catchup-id="899294682"><title>Verrückt nach Meer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jr8j9BslFEFck29ArjF0jzMLgXiH6f4OABC3TlhtFuM7c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Alarm auf Hoher See! Ein führerloses Fischerboot lässt bei der Brückencrew Erinnerungen an eine Seenotrettung wach werden. An Bord beherrscht der Rosenmontag das bunte Treiben auf und unter Deck, neben fröhlichen Jecken hat sich auch eine &quot;Manu Lisa&quot; unter die feiernde Menge gemischt. Statt Katerstimmung wartet am nächsten Tag Papua-Neuguinea auf die Kreuzfahrer. Allerdings sorgen verspätete Busse sorgen für nervöse Gesichter unter den Reiseleitern. Die Abordnung eines Bergstammes aus dem Hochland hingegen ist pünktlich am Schiff angekommen - nach einem zweitägigen Fußmarsch!</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221124160000 +0000" stop="20221124161500 +0000" catchup-id="899294685"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221124161500 +0000" stop="20221124170000 +0000" catchup-id="899294688"><title>Brisant</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/joYzRyyT9CJpDhPIsWgUb09CQEQnweg9B3hv27UBu70MzY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit 1994 berichtet das vom Mitteldeutschen Rundfunk produzierte Boulevardmagazin über Prominente, die neueste Mode aus Paris und der Welt oder aktuelle Geschehnisse in den europäischen Königshäusern.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221124170000 +0000" stop="20221124175000 +0000" catchup-id="899294691"><title>Wer weiß denn sowas?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gsewxfDyiYjtudDMxmMFGc9AwhXbFVcas5MhXYOl5V2M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der morgendlichen Unterhaltungssendung &quot;Live nach Neun&quot; sorgen die Moderatoren Isabel Varell und Peter Großmann mit ihrem Team seit 2018 für gute Laune und spannende Informationen. Im Sommer lief bereits die 1000. Ausgabe der Sendung. Heute treten die beiden gutgelaunten Morgentalker am Vorabend an, um an der Seite der Teamchefs Bernhard Hoëcker und Elton die richtigen Antworten auf Fragen wie diese zu erraten: Warum sollten die Zutaten eines Ru?hrteigs im Gegensatz zu einem Hefeteig nur kurz vermischt werden? a) Starkes Ru?hren bindet Fette und macht sie schwerer verdaulich. b) Gluten im Mehl wird sonst aktiviert und macht den Kuchen fest. c) Zu viel CO2 im Teig verlängert die Backzeit.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221124175000 +0000" stop="20221124184500 +0000" catchup-id="899294694"><title>In aller Freundschaft - Die jungen Ärzte</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h5AwIdgLcHhEFjiF9BBc8xuWNvdhUYxWk9C3zhM4p0oLA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der alleinerziehende Vater Hannes Rittisch liegt seit einer Woche mit einer schweren Lungenentzündung im Johannes-Thal-Klinikum und nichts scheint zu helfen. Nach einigen Tests im Labor finden Viktoria Stadler und Dr. Ben Ahlbeck schließlich heraus, dass ein multiresistenter Keim die Entzündung auslöst. Es gibt nur eine Möglichkeit den befallenen Lungenflügel zu heilen: ein Reserveantibiotikum, das in hundertfacher Dosis verabreicht wird. Doch das würde Hannes' stark geschwächten Körper wahrscheinlich noch mehr zusetzen. Hannes Tochter Annabell Rittisch soll über die Behandlung ihres Vaters entscheiden, ist aber von der Situation überfordert. Da kommt Viktoria eine Idee ... Mikko Rantala beobachtet vor dem Johannes-Thal-Klinikum, wie Benedikt Samsa mit seinem Roller in ein geparktes Auto fährt. Sofort eilt er ihm zur Hilfe. Benedikt hat sich eine tiefe Schnittwunde zugezogen, die genäht werden muss. Als Mikko und Dr. Matteo Moreau Benedikt befragen, wie es zum Unfall kommen konnte, erstarrt Benedikt plötzlich zur Salzsäule. Mikko und Matteo ahnen: Hier stimmt irgendetwas nicht. Die jungen Ärzte überrumpeln Dr. Elias Bähr mit einer Idee: Sie wollen forschen! Elias ist Feuer und ...</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221124184500 +0000" stop="20221124185000 +0000" catchup-id="899294697"><title>Wissen vor acht - Mensch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EZxoTxntV2o4BKy4kYX7zB0mxFPLlGVuMzAciUU2ggM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Erst sehen sie rot und dann nur noch schwarz. Der Anblick von Blut löst bei manchen Menschen heftige Reaktionen aus - bis hin zur Ohnmacht. Was hinter einer Blutphobie steckt und was sie von anderen Angststörungen unterscheidet, weiß Susanne Holst in &quot;Wissen vor acht - Mensch&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221124185000 +0000" stop="20221124185500 +0000" catchup-id="899294700"><title>Wetter vor acht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Cl4zaikmJMpNSOZypmuPdG9AeySA5DvBYhO2UGj6befw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wie wird das Wetter in den nächsten Tagen? Diese Frage wird bei &quot;Wetter vor acht&quot; anhand von anschaulichen Grafiken und fundierten Prognosen geklärt.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221124185500 +0000" stop="20221124190000 +0000" catchup-id="899294703"><title>Wirtschaft vor acht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DuuAsuvJUnlnqzSzLrEa2J6rIb63HOsY9B65boZIG2zY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221124190000 +0000" stop="20221124191500 +0000" catchup-id="899294706"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221124191500 +0000" stop="20221124204500 +0000" catchup-id="899294709"><title>Der Flensburg-Krimi: Der Tote am Strand</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/19AVyDQ5yZ4Yw19BjQViy6U9A78Bowz9AEqUAuRmiPolmjw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>An der Flensburger Förde wird die Leiche des aus Dänemark stammenden Christian Rommedahl angespült. In das Visier des neuen Ermittlerduos Svenja Rasmussen und Antoine Haller gerät zunächst der Freund und Arbeitskollege des Opfers, Lasse Jørgensen . Eine weitere Spur führt die Kommissarin und den Kommissar zum Flensburger Spirituosenhändler Philipp Schaaf . Zwischen ihm und dem Toten scheint es ebenfalls eine Verbindung zu geben. Denn auf dem Handy des Toten werden Fotos von Schaafs Tochter Lisa (Kya-Celina Barucki) gefunden. Und auch Lasse scheint involviert zu sein.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221124204500 +0000" stop="20221124212000 +0000" catchup-id="899294712"><title>Tagesthemen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8UV9ABXa4cZZMe0ofOrAyKHDXW9BluaA8Gc4N2dEbPJVM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>mit Wetter</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221124212000 +0000" stop="20221124215000 +0000" catchup-id="899294715"><title>Panorama</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2IQ69CqYJCA9CnCOPqI1Y6FdGZ8gi9BCXWRnQj9ChZn9COEI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Berichte - Analysen - Meinungen</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221124215000 +0000" stop="20221124223500 +0000" catchup-id="899294718"><title>Die Carolin Kebekus Show</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PwS9ChW5NnUpfQorCw9AK0peBvzKo9AX1KD9B4A6yaacwfA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221124223500 +0000" stop="20221124232000 +0000" catchup-id="899294721"><title>Die Florian Schroeder Satireshow</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hJjpmRktjHNNZMw2k5zdU8XMTTzkPb3IGm3ljL26EUo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Satire pur&quot; lautet der Auftrag für &quot;Die Florian Schroeder Satireshow&quot; im Ersten. Als Gastgeber präsentiert Florian Schroeder wieder die einzig, aber garantiert nicht artige Mischung aus Satire, Comedy und Talk - eben Late Night vom Feinsten. An seiner Seite Autorin, Moderatorin und Juristin: Laura Karasek.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221124232000 +0000" stop="20221124233000 +0000" catchup-id="899344266"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221124233000 +0000" stop="20221125000000 +0000" catchup-id="899344269"><title>Salon Simonetti</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zB2J3OiYAiwVVAJyxas3KFwIOZLrCMjcy7QibDDIdNA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Entertainer Riccardo Simonetti öffnet die Türen zum &quot;Salon Simonetti&quot;: eine neue Personality-Show in der ARD und im WDR, die Diversität in den Mittelpunkt rückt. In jeder Ausgabe empfängt Simonetti prominente Gäste. Mit ihnen diskutiert er Themen wie Liebe, Mut, Familie und Aktivismus, auch aber nicht nur aus einer queeren Perspektive. Er lädt damit jedes Mal wieder dazu ein, die eigenen Sichtweisen zu reflektieren und offen zu sein für Andere und Anderes. &quot;Salon Simonetti&quot; kombiniert diesen intimen Talk mit humorvollen Einspielern. In der ersten Sendung begrüßt Riccardo Simonetti zwei Größen aus dem Showbusiness. Entertainer Thomas Hermanns outete sich bereits als schwul, während Homosexualität in Deutschland noch als Straftat galt. Alex Mariah Peter ist erfolgreiches Model - und trans. Unterschiedliche Generationen, doch die gleiche Frage: Wer bin ich und wer will ich sein? Um das zu beantworten, sprechen Riccardo und seine Gäst:innen, wie sie den Weg zu sich selbst finden und welche Rolle Vorbilder und Communities dabei spielen. Eine Sendung voller Unterhaltung und Haltung!</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221125000000 +0000" stop="20221125013300 +0000" catchup-id="899344272"><title>Der Flensburg-Krimi: Der Tote am Strand</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OQzRBKaXPclCKFN6boAB5Wgo4gq5J8stxZsvl72hqPs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221125013300 +0000" stop="20221125013500 +0000" catchup-id="899344275"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221125013500 +0000" stop="20221125022000 +0000" catchup-id="899344278"><title>Die Florian Schroeder Satireshow</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hJjpmRktjHNNZMw2k5zdU8XMTTzkPb3IGm3ljL26EUo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221125022000 +0000" stop="20221125030500 +0000" catchup-id="899344281"><title>Die Carolin Kebekus Show</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PwS9ChW5NnUpfQorCw9AK0peBvzKo9AX1KD9B4A6yaacwfA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221125030500 +0000" stop="20221125034500 +0000" catchup-id="899344284"><title>Brisant</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/joYzRyyT9CJpDhPIsWgUb09CQEQnweg9B3hv27UBu70MzY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit 1994 berichtet das vom Mitteldeutschen Rundfunk produzierte Boulevardmagazin über Prominente, die neueste Mode aus Paris und der Welt oder aktuelle Geschehnisse in den europäischen Königshäusern.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221125034500 +0000" stop="20221125035800 +0000" catchup-id="899344287"><title>Deutschlandbilder</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/l3ptSMNJtsWNUBdyZAEMaERbInzULSE9BifJu1VsKI7E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mit der Kamera auf Reisen: Die Sendung zeigt in ruhigen, unkommentierten und mit Musik untermalten Aufnahmen die schönsten Seiten deutscher Städte und Landschaften.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221125035800 +0000" stop="20221125040000 +0000" catchup-id="899344290"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221125040000 +0000" stop="20221125043000 +0000" catchup-id="899344293"><title>Panorama</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2IQ69CqYJCA9CnCOPqI1Y6FdGZ8gi9BCXWRnQj9ChZn9COEI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221125043000 +0000" stop="20221125080000 +0000" catchup-id="899344296"><title>ARD-Morgenmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AqybzxF9CgMPO8Awp2ekM7DBI8p0ouX6xsU1WrWVPlSc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Magazin für Frühaufsteher informiert über Politik, Gesellschaft, Kultur und Sport, stets mit besonderem Augenmerk auf Live-Berichterstattungen. Regelmäßig erfährt der Zuschauer außerdem Wissenswertes über Neuerscheinungen im Kino und im Bücherregal.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221125080000 +0000" stop="20221125080500 +0000" catchup-id="899344299"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221125080500 +0000" stop="20221125090000 +0000" catchup-id="899344302"><title>Live nach Neun</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Cs7G9BXsLc5cmwaDQ9CLgtOaQuohBX59AI9CTtEwqABJifc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Raus ins Leben</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221125090000 +0000" stop="20221125090500 +0000" catchup-id="899344305"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221125090500 +0000" stop="20221125151500 +0000" catchup-id="899344308"><title>FIFA FUSSBALL-WELTMEISTERSCHAFT KATAR 2022</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DYrhqehAv6BYyVPjpwWGIlRnGfN9BNO8SbGJFp37aBSA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>dazwischen ca. 13.15 - 13.20, ca. 16.05 - 16.15 Tagesschau</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221125151500 +0000" stop="20221125214500 +0000" catchup-id="899344311"><title>FIFA FUSSBALL-WELTMEISTERSCHAFT KATAR 2022</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/F9AYlFD66QDNmhe4nsFauQMfiRSoikSbVQ4wKrRfri4U/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>dazwischen ca. 20.50 - 20.57 Tagesschau</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221125214500 +0000" stop="20221125222000 +0000" catchup-id="899344314"><title>Tagesthemen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8UV9ABXa4cZZMe0ofOrAyKHDXW9BluaA8Gc4N2dEbPJVM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>mit Wetter</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221125222000 +0000" stop="20221125230500 +0000" catchup-id="899344317"><title>FIFA FUSSBALL-WELTMEISTERSCHAFT KATAR 2022</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DYrhqehAv6BYyVPjpwWGIlRnGfN9BNO8SbGJFp37aBSA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Weltmeisterschaft in Katar beweist: Sport ist nicht so unpolitisch wie häufig behauptet. Am Ende der ersten Turnierwoche steht fest, dass die kontroversen Diskussionen um diese WM weitergehen, obwohl der Ball rollt. Sie haben sogar noch an Fahrt aufgenommen. In den letzten Tagen ging es vor allem um das Verbot der One-Love-Binde, die Reaktion des DFB darauf und die Macht der FIFA. &quot;Sportschau Thema&quot; fragt diesmal, wie politisch der Sport ist, wie er von Verbänden und Ausrichterländern instrumentalisiert wird und welche positive Kraft er aber auch haben kann. Die bei der Hymne schweigenden Spieler des Iran, die so ein Zeichen gegen das Regime im eigenen Land gesetzt haben, sind hierfür ein Beispiel. Über Sport und Politik, die Wahrnehmung der iranischen Spieler in ihrer Heimat und die Reformierbarkeit der FIFA diskutiert Moderator Claus Lufen mit diesen Gästen: dem Ex-Manager von Werder Bremen und ehemaligen UN-Sonderbotschafter Sport Willi Lemke, der Grünen-Sportpolitikerin Viola von Cramon, dem deutsch-iranischen Journalisten und Moderator Michel Abdollahi und dem Investigativ-Journalisten Benjamin Best.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221125230500 +0000" stop="20221126003500 +0000" catchup-id="899387985"><title>Mankells Wallander</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LFsj9AhyxAnRJMdfrsYXhTRJQn4sfu79AG7JTpiMp54Mg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einer niedergebrannten Strandhütte findet die Polizei die verkohlten Leichen eines Liebespaares. Bei der Toten handelt es sich um die Ehefrau von Peter Adler, einem wohlhabenden Unternehmer aus Ystad. Die männliche Leiche wird wenig später als Martin Rittner identifiziert, Geschäftspartner und Nachbar von Peter Adler. Der aalglatte Adler hat mehr als ein Motiv: Das Verhältnis zu seinem Kompagnon war nicht das Beste, und außerdem hat er eine Affäre mit dessen Lebenspartnerin Kim. Trotz intensiver Ermittlungen lässt sich der Tatverdacht gegen Adler nicht erhärten. Kommissar Wallander steht vor einem Rätsel. In diesem atmosphärischen Krimi nach einer Geschichte von Henning Mankell jagt Kurt Wallander ein Gespenst.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221126003500 +0000" stop="20221126004000 +0000" catchup-id="899387988"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221126004000 +0000" stop="20221126020800 +0000" catchup-id="899387991"><title>Carjacked - Jeder hat seine Grenzen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YpH7arfeqOLaYSiAlexZ9CvC8YU9CeuuXeneGf0h8Wk9As/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Trennung von ihrem brutalen Ehemann war für Lorraine Burton ein erster Schritt ins neue Leben. Doch alle weiteren fallen der alleinerziehenden Mutter überaus schwer. Stets von ihrem machohaften Gatten klein gehalten, fühlt sie sich zutiefst unsicher und sucht Hilfe in einer Therapiegruppe. Zu allem Überfluss will ihr Ex-Mann nun auch noch das alleinige Sorgerecht für den siebenjährigen Sohn Chad einklagen. In dieser schwierigen Situation geschieht eines Abends etwas Unfassbares: An einer Tankstelle werden sie und Chad von dem Bankräuber Roy als Geiseln genommen. Roy ist nur knapp der Polizei entkommen und will unauffällig zu dem Treffpunkt mit seinem Komplizen gelangen. Mit Frau und Kind als Familie getarnt, hofft er ungehindert die Straßensperren passieren zu können. Trotz größter Angst weiß Lorraine, dass sie die die Nerven behalten muss, und lauert auf eine Gelegenheit, um Hilfe zu rufen. In ihrem beidseitigen Interesse, einen unkalkulierbaren Zwischenfall zu vermeiden, nähern sich Opfer und Geiselnehmern einander an. Lorraine ahnt aber, dass Roy nicht die Absicht hat, sie und ihren Sohn wie versprochen gehen zu lassen. Ihr wird klar, dass sie zum ersten Mal in ihrem ...</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221126020800 +0000" stop="20221126021000 +0000" catchup-id="899387994"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221126021000 +0000" stop="20221126034000 +0000" catchup-id="899387997"><title>Mankells Wallander</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vM0XKwuaPGl9CcEV0beD9BMrXTc9CLdcynRnojnwGY8q08/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221126034000 +0000" stop="20221126035800 +0000" catchup-id="899388000"><title>Deutschlandbilder</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0ZzHAnk7L46rcYFLPzHIlxvJ7BR6dVJrz7JF9AiAPrGY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mit der Kamera auf Reisen: Die Sendung zeigt in ruhigen, unkommentierten und mit Musik untermalten Aufnahmen die schönsten Seiten deutscher Städte und Landschaften.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221126035800 +0000" stop="20221126040000 +0000" catchup-id="899388003"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221126040000 +0000" stop="20221126043000 +0000" catchup-id="899388006"><title>Salon Simonetti</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/QCF7SXVtnVDmFYeKb0xQ7PNJA9AFE8FJMSnWWB38aOUw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221126043000 +0000" stop="20221126060000 +0000" catchup-id="899388009"><title>Der Prinz und der Prügelknabe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Kw9AY9AgAtPiMIl9BalBmFTXBaOd7O9BcAx9BhI2UYdehRhc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der elfjährige Waisenjunge Tommi lebt mit seiner kleinen Schwester in der Gosse und schlägt sich als Rattenfänger durch. Eines Tages wird er an den Hof des Monarchen verschleppt, wo er wider Willen als neuer Prügelknabe dient: Immer wenn der verzogene Thronfolger Boris etwas ausgefressen hat, muss Tommi für ihn den Hintern hinhalten. Doch der Prinz führt ein einsames und trauriges Leben. Um die Aufmerksamkeit seines unnahbaren Vaters zu erregen, flüchtet er gemeinsam mit seinem Prügelknaben aus dem Schloss. In der rauen Wirklichkeit angekommen, ist der verwöhnte Thronfolger ganz auf den lebenstüchtigen Tommi angewiesen. Gemeinsam durchstehen die unterschiedlichen Jungen viele Abenteuer und werden dabei echte Freunde.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221126060000 +0000" stop="20221126061000 +0000" catchup-id="899388012"><title>Shaun das Schaf - Die Trojanische Pizza</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kV0c9CQS0nB7S5NEWNfhmnaXtLbPAXTiPEVi1Vs9BQ5cM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Schafe haben eine geheime Kneipe aus Heuballen gebaut und amüsieren sich bei Musik, Pizza und Billard. Da überfallen die Schweine die coole Location und vertreiben die rechtmäßigen Besitzer mit Katapulten und faulem Gemüse. Doch gerade als die Schweine ihren Sieg genießen wollen, ertönt ein lautes Weinen in der Kneipe: Die Schafe haben Timmy vergessen!</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221126061000 +0000" stop="20221126070500 +0000" catchup-id="899388015"><title>Nils Holgerssons wunderbare Reise</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8i9B0AZH6TsrAl49ANpkHpNR6flQI1QJFZzwMR6F9AoUng/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nils Holgersson ist 13 und nicht besonders glücklich mit seinem Leben: Ständig muss er in Schonen auf dem Bauernhof seiner Eltern mithelfen, Tiere füttern, Zäune flicken, den Acker umpflügen. Dabei gäbe es doch so viel Aufregenderes zu tun. Die Fuchsjagd zum Beispiel! Aber der Vater wird ihn nicht mitnehmen, denn Nils hat wieder einmal vergessen, die Milch herauszubringen. Überhaupt sind seine Eltern der Meinung, er sei faul, habe nur Unsinn im Kopf und vor allem keinen Respekt vor den Tieren. Leider haben sie damit nicht ganz Unrecht. Nur Åsa, die Tochter des Apothekers, versteht Nils und hält zu ihm. Und Åsa ist auch wirklich richtig klasse und hübsch, was Nils ihr gegenüber natürlich niemals zugeben würde. Eines Tages, als Nils' Eltern in die Stadt fahren, kommt es zwischen Nils und Åsa zu einem Streit: Åsa muss erleben, wie Nils einen Raben sehr unsanft verscheucht. Sie ist von Nils' Respektlosigkeit enttäuscht und stapft davon. Aber dafür bekommt Nils anderen Besuch: Er traut seinen Augen kaum, denn plötzlich steht ein echter Hauskobold vor ihm! Doch selbst vor ihm hat Nils keinen Respekt. Er nimmt ihn sogar gefangen und wird dafür mit einem Zauber belegt, der ihn auf ...</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221126070500 +0000" stop="20221126073000 +0000" catchup-id="899388018"><title>Checker Can</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yIRnfZw9AFz4UTGDGe1IdrQn3uRYuLRtAAOGB8NAjxV4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auch wenn das Christkind ganz schön schwer aufzuspüren ist, macht Can sich auf die Suche nach dem engelsgleichen Geschöpf, das die Geschenke bringt. Can möchte nämlich seinen Wunschzettel persönlich beim Christkind abgeben. Er beginnt mit seiner Suchaktion auf einem Christkindlmarkt. Tausende Lichter und Lampen glitzern und glänzen dort an den Ständen und an dem riesigen Weihnachtsbaum vor dem Rathaus. Das Christkind allerdings ist noch nicht aufgetaucht. Bis Can es gefunden hat, kann er ja schon mal Fragen auf dem Weihnachtsmarkt checken: Zum Beispiel wie man die schönen Christbaumkugeln macht, die überall an den Ständen verkauft werden und in hunderten verschiedenen Farben funkeln! Glasbläser Sigi zeigt Can in seiner Werkstatt, wie sie gemacht werden und Can darf das sogar selbst ausprobieren. Ob der Checker eine schöne Kugel hinbekommt? Auf dem Weihnachtsmarkt gibt es auch jede Menge weihnachtstypische Süßigkeiten wie Lebkuchen, Christstollen und Plätzchen. In einer Konditorei backen 30 fleißige Bäcker eifrig Leckereien für die Weihnachtszeit. Can knetet, rührt und walzt den Teig, sticht Plätzchen aus und bäckt zum Schluss ein ganz besonderes ...</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221126073000 +0000" stop="20221126074000 +0000" catchup-id="899388021"><title>neuneinhalb - für dich mittendrin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BVmOrAw3M7OuRhskDnPicaWiDpLVGERpjjpbMAvKFMk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Schokolade ist die liebste Süßigkeit der Deutschen. Pro Jahr isst jede und jeder von uns durchschnittlich neun Kilogramm! Und in der Weihnachtszeit greifen wir natürlich besonders gerne zu. Viele schwören darauf, dass Schokolade glücklich macht. Aber wie wird sie eigentlich hergestellt? Das schaut sich Robert in dieser Folge ganz genau an. Er besucht eine Schokoladenfabrik und verfolgt den Weg von der Kakaobohne zur fertigen Tafel. Unser Heißhunger auf Schokolade hat aber auch eine Schattenseite. Warum? Und was faire Schokolade anders macht? Das zeigt diese Folge.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221126074000 +0000" stop="20221126085000 +0000" catchup-id="899388024"><title>Der scheinheilige Nikolaus</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qj4uQLbuL5qsk4sFl15kdesLOJe9BmWAoAiqFmqKlIrM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der achtjährige Artem und seine Familie wollen Weihnachten in den verschneiten Bergen feiern. Dabei ist eigentlich keiner in Feierlaune: Papa hat seinen Job verloren und weder Mama noch Artems ältere Schwester Polja sind begeistert, Ferien in einer heruntergekommenen Hütte zu verbringen. Auch der Start in den Bergen missglückt, denn das Haus ist marode und der Vater stürzt, als er das Dach flicken will. Die Eltern müssen zum Arzt, die Kinder bleiben allein zurück. Sie alle ahnen nicht, dass ein Dieb sein Unwesen in der Nachbarschaft treibt: Nikolay Kaban. Dessen bevorzugte Einbruchsmethode ist es, durch den Schornstein zu kommen. Ausgerechnet er gerät durch einen Zufall an den Mantel des echten Heiligen Nikolaus und so ist es nicht verwunderlich, dass Artem ihn für den Nikolaus hält, als er kurz darauf bei ihnen durch den Kamin poltert. Werden Artem, seine Schwester und die Kinder des Dorfes den Betrug aufdecken und den echten Heiligen Nikolaus retten? Eine turbulente Verwechslungsgeschichte rund um ukrainische Nikolaus-Bräuche.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221126085000 +0000" stop="20221126085500 +0000" catchup-id="899388027"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221126085500 +0000" stop="20221126094000 +0000" catchup-id="899388030"><title>Elefant, Tiger &amp; Co.</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Bger8H9CwX86yRn8W9CKDDG4FABGnOdG9BDvQn9CdTXfWtQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Geschichten aus dem Leipziger Zoo</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221126094000 +0000" stop="20221126103000 +0000" catchup-id="899388033"><title>Elefant, Tiger &amp; Co.</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Bger8H9CwX86yRn8W9CKDDG4FABGnOdG9BDvQn9CdTXfWtQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Geschichten aus dem Leipziger Zoo</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221126103000 +0000" stop="20221126110000 +0000" catchup-id="899388036"><title>Quarks im Ersten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CzpmLz256M7fksnYtb4yQhL9A65Ca5LuVPEcJDVphgfY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Unser gesamtes Skelett erneuert sich alle acht bis zehn Jahre. Aber wir machen uns um unsere Knochen keine Gedanken. Es sei denn sie brechen oder werden aus anderen Gründen mürbe. Ständig wird Knochensubstanz ab und auch wieder aufgebaut. Was wichtig ist, damit Ihre Knochen stark und gesund bleiben - erklärt Florence Randrianarisoa bei &quot;Quarks&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221126110000 +0000" stop="20221126110500 +0000" catchup-id="899388039"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221126110500 +0000" stop="20221126115500 +0000" catchup-id="899388042"><title>Die Tierärzte - Retter mit Herz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/IIqArS9Ajpk9AMFtW3Tn42f9AcYlNJZ9CW2ZLgEKtvncnBo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das gebrochene Bein eines Silber-Möwen-Kükens muss geschient, eine traurige Diagnose überbracht werden und Hüftproblemen wird auf den Grund gegangen: An der Nordsee, Mosel und Elbe ist das Herz und Fachwissen der Tierärzte gefragt.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221126115500 +0000" stop="20221126120000 +0000" catchup-id="899388045"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221126120000 +0000" stop="20221126150500 +0000" catchup-id="899388048"><title>FIFA FUSSBALL-WELTMEISTERSCHAFT KATAR 2022</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DYrhqehAv6BYyVPjpwWGIlRnGfN9BNO8SbGJFp37aBSA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221126150500 +0000" stop="20221126151500 +0000" catchup-id="899388051"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221126151500 +0000" stop="20221126215000 +0000" catchup-id="899388054"><title>FIFA FUSSBALL-WELTMEISTERSCHAFT KATAR 2022</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DYrhqehAv6BYyVPjpwWGIlRnGfN9BNO8SbGJFp37aBSA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>dazwischen ca. 20.50 - 20.57 Tagesschau (ARD / vt / st / HD)</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221126215000 +0000" stop="20221126221000 +0000" catchup-id="899388057"><title>Tagesthemen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8UV9ABXa4cZZMe0ofOrAyKHDXW9BluaA8Gc4N2dEbPJVM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>mit Wetter</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221126221000 +0000" stop="20221126221500 +0000" catchup-id="899388060"><title>Das Wort zum Sonntag</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LDgBp3hxrRumPxfSb89C22VdHGRLQdwz9C2IcQUa0rXiQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Sendung lässt Theologen und Personen in Kirchenämtern zu Wort kommen. Diese kommentieren kirchenrelevante Ereignisse und setzen biblische Motive in Bezug zu Tendenzen und Geschehnissen der Gegenwart.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221126221500 +0000" stop="20221127004500 +0000" catchup-id="899388063"><title>Your Songs</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h238doKoElaKWVwPDIW71oy48SsC0w4Rcl0O3zjme9CY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Your Songs&quot; ist ein einzigartiges Musikerlebnis mit den aktuell größten Popstars Deutschlands und einem internationalen Stargast. Eine Show mit herausragenden Songs und voller emotionaler Geschichten. Sarah Connor, Max Giesinger, Johannes Oerding, Michael Patrick Kelly und Robbie Williams perfomen ihre bekanntesten Songs auf einer großen Showbühne und werden dabei von einer Studioband und dem MDR-Sinfonieorchester begleitet. So entstehen außergewöhnliche Musikmomente und eine Musikshow, die in dieser Form einzigartig ist. Präsentiert wird dieses Musikevent von Jeanette Biedermann und Gregor Meyle.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221127004500 +0000" stop="20221127005000 +0000" catchup-id="899431380"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221127005000 +0000" stop="20221127022300 +0000" catchup-id="899431383"><title>Mordkommission Istanbul - Die steinernen Krieger</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/r47FZShQgCjxA56zv49CnmkDUcxkGHgHO4WLyBmkxOtU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach dem Mord an dem bekannten Galeristen Alpay Ertem ermittelt Kommissar Özakin im Istanbuler Kunstmilieu. Der Tote war offenbar in den lukrativen Schmuggel antiker Skulpturen verwickelt. Özakin findet heraus, dass Ertems Frau Leyla sich von ihrem gewalttätigen Mann scheiden lassen wollte - auch eine Beziehungstat scheint nicht ausgeschlossen. Nicht zuletzt bereitet dem Kommissar ein privates Problem Kopfzerbrechen: Seine Frau Sevim will das Badezimmer renovieren lassen.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221127022300 +0000" stop="20221127022500 +0000" catchup-id="899431386"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221127022500 +0000" stop="20221127031500 +0000" catchup-id="899431389"><title>Zeitenwende - Zurück zum Kalten Krieg?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Gx47a1krdOPTceXmphaT8Iiodorct9C36TkQxDUKXHzU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221127031500 +0000" stop="20221127033800 +0000" catchup-id="899431392"><title>Deutschlandbilder</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vI5NFN1ZacuRcvdYZ9AQkWAPLDMyAWSdjBJBeFqV8bBc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mit der Kamera auf Reisen: Die Sendung zeigt in ruhigen, unkommentierten und mit Musik untermalten Aufnahmen die schönsten Seiten deutscher Städte und Landschaften.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221127033800 +0000" stop="20221127034000 +0000" catchup-id="899431395"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221127034000 +0000" stop="20221127043000 +0000" catchup-id="899431398"><title>Die Tierärzte - Retter mit Herz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sNsJUcvRuc85Wl8tJym20kpS3WGGPSKvwN8R1ftrMsg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221127043000 +0000" stop="20221127045500 +0000" catchup-id="899431401"><title>Dienstags ein Held sein</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mnlqZuIf5hJwhMO8Ov9BNGm9AL9Aisxtq0HSUN7Jijdftk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Annika will Veranstaltungen organisieren und einmal erfolgreiche Eventmanagerin werden. Heute ist ein besonderer Tag, um ihr Talent zu beweisen: Die Hip-Hop-Band &quot;Die Orsons&quot; spielen am Abend beim legendären Zeltmusikfestival. Annikas Aufgabe ist es, all deren Wünsche zu erfüllen. Denn wenn die Band unzufrieden mit der Künstlerbetreuung ist, wirkt sich das schnell auf das gesamte Konzert aus. Die 15-Jährige muss ordentlich Gas geben! Außerdem muss sie auch noch zwei Pressefotografen empfangen, die ein Meet &amp; Greet von Fans und den Orsons fotografieren wollen. Die Überraschung: Es sind Paula und ihr Coach! Unter erschwerten Bedingungen muss Paula Konzertbilder vom Auftritt der Orsons machen: im engen Bühnengraben bei gefühlten 40 Grad muss sie innerhalb der ersten drei Songs gute Bilder für eine Online-Galerie knipsen. Kann Paula unter diesen Umständen das perfekte Foto schießen? Und zu aller Überraschung tauchen dann noch zwei Mithelden auf!</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221127045500 +0000" stop="20221127052000 +0000" catchup-id="899431404"><title>Dienstags ein Held sein</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qrpx6ioFAV9CNsv6qK4MrBQ2Gnv83vI5cSuUI7uD5Dvg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei Luka in der Sterneküche stehen heute Eierspeisen an. Die Anforderungen von seinem Coach, Sterneköchin Douce Steiner, sind hoch. Luka will die Spitzenköchin von seinem Talent überzeugen. Für sein nächstes Abenteuer reist Anwuli heute in das fast 800 km entfernte Potsdam: Bei der Feuerwerkersinfonie stellen mehrere internationale Pyrotechniker ihre Leuchtwerke zur Schau. Kaum angereist, muss der 16-Jährige mitanpacken ... Noah's Traumberuf: Berufsfeuerwehrmann. Sein Coach: Jan Freytag von der Feuerwehr Dortmund. Heute bekommt Noah das gefürchtete Flash-Over-Phänomen zu spüren: Wenn Sauerstoff in einen überhitzen Raum eintritt, entzündet sich die Luft sofort. Noah muss mit gezielten Wasserstößen die Flammen bekämpfen. Als wäre das nicht schon genug, soll Noah noch ein brennendes Auto löschen. Er hat nur drei Löschversuche. Wasser Marsch.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221127052000 +0000" stop="20221127065000 +0000" catchup-id="899431407"><title>Die Seekönigin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jOw2QfVbW1fthiZ6wEjWhXqV5WWU6ROm4S0zTgj9BpP8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vergeblich sucht Prinz Viktor nach einem Schwan, den sein Diener abgeschossen hat. Stattdessen entdeckt er ein wunderschönes, verwundetes Mädchen mit goldenem Haar, in deren Schulter ein Pfeil steckt. Kaum ist das Mädchen genesen, verschwindet es auf geheimnisvolle Weise und lässt den Prinzen unglücklich zurück. Der König verbietet seinem Sohn, das Mädchen mit dem goldenen Haar zu suchen. Er soll die Seekönigin heiraten, da die einen Schatz mit kostbaren Perlen besitzt und deshalb die einzige standesgemäße Partie für den Prinzen ist. Zumal alle anderen Prinzessinnen auf rätselhafte Weise verschwunden sind. Dank eines Zauberwassers kann der Prinz über einen Traum mit seiner Geliebten in Kontakt treten. Sie ist eine Königstochter und heißt Odette. Die Seekönigin hat sie, wie alle anderen Prinzessinnen, entführt, ihr die Sprache genommen und sie in einen Schwan verwandelt, damit sie die Einzige ist, die Viktor heiraten darf. Jeder, der der Seekönigin gefährlich wird oder sich gegen ihre Macht auflehnt, wird einem Menschen fressenden Fisch vorgeworfen. Verkleidet als Diener macht sich Viktor auf, um Odette und die anderen Prinzessinnen zu befreien und die Seekönigin zu bestrafen. ...</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221127065000 +0000" stop="20221127082500 +0000" catchup-id="899431410"><title>Das Schloss hinterm Regenbogen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3n9AjKPfMFKWfjQjYYwGkPBWpc8GGOV0RFRbtHdi9Avtw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Eine Jugend ohne Alter, ein Leben ohne Tod&quot;: Mit diesem Segensspruch des Vaters wächst ein Bauernsohn heran, der sich eines Tages auf den Weg macht, um das Reich der ewigen Jugend und Unsterblichkeit zu suchen. Auf seiner abenteuerlichen Reise stößt er auf den Herrn der Zeit, der ihm die Straße der Bewährung weist. Weiter des Weges erhält er als Dank von einem wunderschönen Mädchen ein Wunderhorn. Danach begegnet er der Vogelkönigin, die vom Lügenprinzen gefangen gehalten wird. Der Jüngling besteht einen schweren Kampf und befreit den prächtigen Vogel. Als Dank erhält er eine seiner schönsten Federn. Ausgerüstet mit den Wunderdingen gelangt er schließlich über einen Regenbogen vor die Mauern des Reiches der Unsterblichkeit, hinter denen das sagenumwobene &quot;Schloss hinterm Regenbogen&quot; liegt. Dort erwarten ihn noch drei Aufgaben: eine goldene Ähre einer Feuerhexe abzunehmen, einen goldenen Apfel aus dem Reich der Lügen zu holen und den goldenen Schlüssel des großen Zauberbuches zu finden. Mit viel Mut und Weisheit besteht der Jüngling den Kampf gegen die Mächtigen. Er ist am Ziel seiner Wünsche angekommen. Doch nachdem er aus dem Quell der Sehnsucht getrunken hat, erfasst ihn ...</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221127082500 +0000" stop="20221127085500 +0000" catchup-id="899431413"><title>Die Sendung mit der Maus</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fBkLsceC8cN12rSGr3fTA9CUB7hcf0YcuCuCr3PMavik/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Lach- und Sachgeschichten</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221127085500 +0000" stop="20221127090000 +0000" catchup-id="899431416"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221127090000 +0000" stop="20221127100000 +0000" catchup-id="899431419"><title>Evangelischer Gottesdienst am 1. Advent zur Eröffnung der Aktion &quot;Brot für die Welt&quot;</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/aweRLHEdhFOrF2fLbkMKjZt7VOytGG6DaWrVu33VObI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Eine Welt. Ein Klima. Eine Zukunft&quot;: Unter diesem Motto steht der Gottesdienst zur Eröffnung der diesjährigen Spendenaktion des evangelischen Hilfswerks Brot für die Welt. Bischof Thomas Adomeit und Pfarrerin Dagmar Pruin, Präsidentin von &quot;Brot für die Welt&quot;, führen durch den Gottesdienst. Zu Gast ist Juliate Malakar, Direktorin von CCDB, Partnerorganisation von Brot für die Welt in Bangladesch. Die musikalische Leitung hat Landeskirchenmusikdirektorin Beate Besser. Die Gespräche im Gottesdienst moderiert Yared Dibaba. Die Aktion &quot;Brot für die Welt&quot; wird traditionell mit einem Festgottesdienst am 1. Advent eröffnet. Die Evangelische Kirche in Deutschland, die frei- und altkonfessionellen Kirchen und &quot;Brot für die Welt&quot; rufen mit der 64. Aktion &quot;Eine Welt. Ein Klima. Eine Zukunft&quot; gemeinsam zu Spenden auf. Im Aufruf zur Spendenaktion heißt es: &quot;Klimagerechtigkeit erreichen wir, wenn sich auch bei uns vieles verändert. Das beginnt mit einer Lebensweise, die Ressourcen in jeder Hinsicht schont.&quot;</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221127100000 +0000" stop="20221127110000 +0000" catchup-id="899431422"><title>Vom Fischer und seiner Frau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CQK3FyYSMfbXMEUlPaZgh6fmt9AenYLdPNm4u4fagUOM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Fischer lebt mit seiner Frau Ilsebill in einem alten Pott am Meer. Eines Tages fängt der Fischer einen Butt, der ein verwunschener Prinz ist und um sein Leben bittet. Der Fischer lässt ihn wieder frei. Als Ilsebill das hört, fragt sie ihren Mann, ob er sich denn im Tausch gegen die Freiheit des Fisches nichts von ihm gewünscht habe. Sie drängt ihren Mann, noch einmal zum Meer zu gehen und den Butt zu rufen, um sich eine schöne Hütte zu wünschen. Den Wunsch erfüllt der Zauberfisch prompt. Aber schon bald ist Ilsebill nicht mehr zufrieden. Immer wieder verlangt sie von ihrem Mann, den Butt um immer größere Dinge zu bitten. Der Fischer teilt die Wünsche seiner Frau nicht, beugt sich aber trotz wachsender Angst ihrem Willen. Je maßloser Ilsebills Wünsche werden, desto bedrohlicher verschlechtert sich das Wetter. Doch der Fischer geht immer wieder zum Meer und ruft: &quot;Manntje, Manntje, Timpe Te, Buttje, Buttje in der See, myne Fru de Ilsebill will nich so, as ik wol will.&quot;</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221127110000 +0000" stop="20221127110300 +0000" catchup-id="899431425"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221127110300 +0000" stop="20221127114500 +0000" catchup-id="899431428"><title>Presseclub</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jPEnWDZK9C339CGhu1u8DhzEN9BX0u9AwpiIwTK3r69B5tco/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vier bis fünf Journalisten diskutieren in unaufgeregter Gesprächsathmosphäre gesellschaftliche und politische Themen, die aktuell für Kontroversen sorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221127114500 +0000" stop="20221127121500 +0000" catchup-id="899431431"><title>Europamagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rdJPkMWYwiR02Qs65VvnjykTEqHNQ263LAxSWt52W74/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuelle politische Geschehnisse, die sich innerhalb der geographischen Grenzen Europas ereignen, werden thematisiert und kritisch hinterfragt. Ein Schwerpunkt der Sendung ist die Europäische Union.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221127121500 +0000" stop="20221127130000 +0000" catchup-id="899431434"><title>Das Abenteuer der Eisbärenkinder</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rhBL11o4SBGF4QIEkioSP8zyH0rcDBrOmkD0GjYBvEI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Arktis - eine der lebensfeindlichsten Regionen der Erde. Im Winter peitschen Stürme mit mehr als 100 km/h über das Land und die Temperaturen fallen auf -60°C. Inmitten dieser unwirtlichen Welt liegt die Kinderstube von Eisbären, Ringelrobben, Walrossen und Belugawalen ... Tief versteckt in ihrer Schneehöhle wartet eine Eisbärin auf das Ende des Winters. Sie hat Nachwuchs: Drillinge! Eine Seltenheit bei den großen Raubtieren. Mehr als fünf Monate hat die Bärin ihre Höhle nicht verlassen. Ihre Jungen sind hier geboren und werden bald zum ersten Mal das Licht der weißen Welt erblicken. Liebevoll und geduldig kümmert sie sich um die Kleinen. Den jungen Eisbären bleiben nur wenige Sommermonate, um das Überleben in der Arktis zu lernen. Sobald das Wetter es zulässt, macht sich die Familie auf den weiten Weg in ihre Jagdgebiete, hoch oben im Norden. Auch Walross- und Ringelrobbenbabys müssen sich gegen die raue Natur behaupten. Ihr ärgster Feind ist der Eisbär. Oft genug haben sie Glück, denn nur jeder zehnte Angriff eines Eisbären auf eine Robbe ist erfolgreich. Vom Misserfolg der Eisbären profitiert auch eine andere, geheimnisvolle Kreatur, die tief verborgen in den arktischen ...</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221127130000 +0000" stop="20221127130500 +0000" catchup-id="899431437"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221127130500 +0000" stop="20221127143500 +0000" catchup-id="899431440"><title>Pohlmann und die Zeit der Wünsche</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KkuBW9CC8q4ivWTTpBTOBpT5mermWtL1mlYuHPVCK55s/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wunschlos unglücklich zu sein, ist eine seltene Ausgangssituation für eine neue Liebe. Unter diesen ungünstigen Vorzeichen begegnen sich Benjamin Sadler und Marlene Morreis in &quot;Pohlmann und die Zeit der Wünsche&quot;: Er spielt einen einsamen Workaholic, der seine Gefühle einbetoniert hat, und sie eine alleinerziehende Mutter, der für die Partnersuche schlichtweg die Energie fehlt. Damit sich die beiden trotz einiger Rückschläge näherkommen, müssen sie ihre Schutzhaltung aufgeben und sich auf das Wagnis der Liebe einlassen.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221127143500 +0000" stop="20221127160000 +0000" catchup-id="899431443"><title>Drei Haselnüsse für Aschenbrödel</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PPCNGPGsGgxosoEWpblUOpWs9B3c6QoD7fRWyFh9AwQOY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der König findet es an der Zeit, dass sein Sohn heiratet. Viele junge Damen von nah und fern werden zu einem Ball eingeladen, damit sich der Prinz entscheiden soll. Zu den geladenen Gästen gehören auch Aschenbrödels Stiefmutter und deren Tochter Dora. Sie hofft, den Prinzen für sich zu gewinnen, Aschenbrödel soll zu Hause bleiben und Erbsen aus der Asche lesen. Der Ball auf des Königs Schloss ist in vollem Gange. Der Prinz langweilt sich bis zu dem Augenblick, als plötzlich eine junge Dame mit einer kostbaren Robe bekleidet den Saal betritt. Alle Augen sind auf sie gerichtet. Der Prinz fordert die Unbekannte zum Tanz auf. Aschenbrödel gibt sich nicht zu erkennen, und als ihr der Prinz einen Heiratsantrag macht, soll er zuerst ein Rätsel lösen. So schnell, wie sie gekommen ist, ist sie wieder verschwunden. Auf der Treppe findet der Prinz ihren Schuh. Wird er die Schöne wieder sehen und das Rätsel lösen?</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221127160000 +0000" stop="20221127164400 +0000" catchup-id="899431446"><title>Brisant</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/joYzRyyT9CJpDhPIsWgUb09CQEQnweg9B3hv27UBu70MzY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit 1994 berichtet das vom Mitteldeutschen Rundfunk produzierte Boulevardmagazin über Prominente, die neueste Mode aus Paris und der Welt oder aktuelle Geschehnisse in den europäischen Königshäusern.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221127164400 +0000" stop="20221127164500 +0000" catchup-id="899431449"><title>Gewinnzahlen Deutsche Fernsehlotterie</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EbxTqKlwql7khIXsl9BKkMCMU7YiSB9B9CuLcMnv9AWpoAg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hier können die Glücksspieler unter den Fernsehzuschauern erfahren, wer das große Los gezogen hat. Steht der ersehnte Millionengewinn nun endlich ins Haus? Die Antwort gibt es in dieser Sendung.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221127164500 +0000" stop="20221127170000 +0000" catchup-id="899431452"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221127170000 +0000" stop="20221127173000 +0000" catchup-id="899431455"><title>Bericht aus Berlin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bcxS9AjyXl1jhqLzLAu756CLHEQ3I0X2SgFGCgKA6xkI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Politikmagazin wird aus dem Hauptstadtstudio gesendet und widmet sich den aktuellen Entwicklungen der Bundespolitik. Mit dem Umzug der Regierung wurde die Sendung &quot;Bericht aus Bonn&quot; abgelöst.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221127173000 +0000" stop="20221127181500 +0000" catchup-id="899431458"><title>Weltspiegel</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/d9BCh41HclsM1cXz2Minf1px72yJMOcwT6MgnJy7ZWgk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auslandskorrespondenten berichten</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221127181500 +0000" stop="20221127190000 +0000" catchup-id="899431461"><title>Lieder zum Advent</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HO3TiwrJJQO2EETvp736H7hIzLOn9C9BOb2GW7zS9ABX9CY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Welche Tradition verbindet ein Content-Manager mit dem Lied &quot;Fröhliche Weihnacht überall?&quot; Wie klingt ein ukrainisches Wiegenlied, auf Deutsch &quot;Schlaf, Jesus, schlaf&quot;, und was empfinden die Menschen dabei angesichts des Krieges? Und welche Erinnerungen kommen hoch, wenn &quot;Driving Home For Christmas&quot; erklingt? Das alles kann bei &quot;Lieder zum Advent&quot; miterlebt werden. Die &quot;Lieder zum Advent&quot; kommen erneut aus dem Hamburger Club Gruenspan, wo eigentlich Jazz und Pop zu Hause sind. Zur Adventszeit übernimmt ein bunt gemischter Chor mit einem kleinen Musikensemble den Raum. Neue Arrangements unter der Leitung von Komponist und Chorleiter Michael Zlanabitnig laden zum Mitsingen bekannter und beliebter Lieder der Adventszeit ein. Deutsche Choräle wie &quot;Es kommt ein Schiff geladen&quot; oder internationale Klassiker wie &quot;Oh Holy Night&quot; sind eine Einladung an das Publikum, sich auch musikalisch auf diese besondere Zeit einzulassen. Moderator Yared Dibaba spricht mit den Chormitgliedern über ihre persönlichen Erinnerungen und Weihnachtstraditionen, z. B. die Angst um die alte und heute bedrohte Heimat Ukraine, die Großmutter, die schon am Weihnachtsmorgen gesungen hat, und den in allen ...</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221127190000 +0000" stop="20221127191500 +0000" catchup-id="899431464"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221127191500 +0000" stop="20221127204500 +0000" catchup-id="899431467"><title>Tatort</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Xk38HWv2XsSC9AJ9A9BGeWzf61xJOVKLRJPjjk4ihxbM9Cw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Weinhandlung in der Nähe von Münster ist zunächst die einzige Spur. Hierhin hatte sich 25-jährige Luiz Bensao am Tag vor seinem Tod mit dem Taxi bringen lassen. Jetzt wurde er ermordet in einer alten Schlachterei aufgefunden. Kommissar Frank Thiel und seine Kollegin Nadeshda Krusenstern, die gerade zur Kommissarin befördert wurde, übernehmen die Ermittlungen. Bei Professor Karl-Friedrich Boerne hat sich derweil Besuch aus Übersee angekündigt. Sein Erb-Onkel Gustav von Elst aus Florida kommt nach Münster. Als er durch einen Zufall von dem Mord an Luiz Bensao erfährt, ist er geschockt: Offensichtlich hatte er eine Affäre mit dem jungen Südamerikaner. Weiß er, wer ein Motiv für den Mord an seinem Liebhaber gehabt haben könnte? Offensichtlich hatte Luiz der Weinhandlung Schosser in Gustavs Namen eine Kiste mit sehr wertvollem Champagner zum Kauf angeboten ...</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221127204500 +0000" stop="20221127221500 +0000" catchup-id="899431470"><title>Tatort</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/19BjphE7X9A3OET5J0DBRp0olZSvoa9CGBX6s6GBG0hShk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Mord auf offener Straße, eine anonyme Geldforderung, die Androhung weiterer Erschießungen: Wird Stuttgart von einem Heckenschützen erpresst?</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221127221500 +0000" stop="20221127223500 +0000" catchup-id="899431473"><title>Tagesthemen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8UV9ABXa4cZZMe0ofOrAyKHDXW9BluaA8Gc4N2dEbPJVM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>mit Sport und Wetter</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221127223500 +0000" stop="20221127230500 +0000" catchup-id="899431476"><title>ttt - titel thesen temperamente</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YIhF1ql6pSiL6YMBGVUeA8HE9AZ2erfFcrxxThJO14Xk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Kulturmagazin berichtet über Neuigkeiten und Bemerkenswertes aus der nationalen und internationalen Kulturlandschaft. Die Beiträge sorgten in der Vergangenheit bisweilen für Kontroversen.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221127230500 +0000" stop="20221128005800 +0000" catchup-id="899472546"><title>The Imitation Game - Ein streng geheimes Leben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NQoVeM9CE1j2r2Xt49BAbB1VOjjNsEya5KKij9Czkk4GlE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der brillante Mathematikprofessor Alan Turing sucht im Zweiten Weltkrieg eine besondere Herausforderung: Er möchte die deutsche Chiffriermaschine Enigma knacken. Im Gegensatz zu den anderen Spezialisten, die das britische Militär in der Spionagezentrale Bletchley Park dafür zusammenbringt, will es Turing ganz alleine schaffen. Sein Egoismus macht ihn von Beginn an zu einem Außenseiter im Team. Am liebsten möchten die anderen den Einzelgänger loswerden, der von einer ungewöhnlichen Idee besessen ist: Er will eine neuartige Rechenmaschine entwickeln, die das Rätsel der deutschen Verschlüsselung auf mathematischer Basis lösen kann. Wenn das gelingt, haben die Briten im Krieg mit Nazi-Deutschland heimlich einen Trumpf in der Hand. Als das wichtige Geheimprojekt stagniert, fällt Premierminister Churchill eine überraschende Entscheidung: Er überträgt die Teamleitung ausgerechnet dem verhassten Außenseiter. Vertrauen kann Turing nur einer neuen Mitarbeiterin, der hochbegabten Joan Clarke . Während sie über die Arbeit hinaus seine Nähe sucht, bleibt er auch bei ihr eisig auf Distanz. Es gibt nämlich ein Geheimnis, das Turing antreibt und zugleich seine Schwachstelle ist.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221128005800 +0000" stop="20221128010000 +0000" catchup-id="899472549"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221128010000 +0000" stop="20221128025800 +0000" catchup-id="899472552"><title>Looking for Eric</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MiI8gYzu3ptNW4Ii0aCM2XsR5mY6johKSdagPVa4pgg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der britische Postbote Eric hat im Leben nicht viel zu lachen: Seine Frau hat ihn schon vor Jahren verlassen, seine pubertierenden Stiefsöhne behandeln ihn ohne jeden Respekt und sein Job bietet keinerlei Perspektiven. Erics Begeisterung für den Fußballverein Manchester United ist der einzige Lichtblick in seinem tristen Alltag. Bis eines Tages der legendäre Manchester-Spieler Eric Cantona vor ihm steht. Die Begegnung findet zwar nur in Erics Einbildung statt, aber fortan bekommt er von seinem imaginären Sportidol handfeste Lektionen in Sachen Selbstvertrauen - mit erstaunlichen Folgen.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221128025800 +0000" stop="20221128030000 +0000" catchup-id="899472555"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221128030000 +0000" stop="20221128034300 +0000" catchup-id="899472558"><title>Brisant</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/joYzRyyT9CJpDhPIsWgUb09CQEQnweg9B3hv27UBu70MzY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit 1994 berichtet das vom Mitteldeutschen Rundfunk produzierte Boulevardmagazin über Prominente, die neueste Mode aus Paris und der Welt oder aktuelle Geschehnisse in den europäischen Königshäusern.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221128034300 +0000" stop="20221128034500 +0000" catchup-id="899472561"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221128034500 +0000" stop="20221128043000 +0000" catchup-id="899472564"><title>Weltspiegel</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/d9BCh41HclsM1cXz2Minf1px72yJMOcwT6MgnJy7ZWgk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In diesem Magazin liefern die ARD-Auslandskorrespondenten regelmäßig brisante Berichte aus aller Welt. Auf diese Weise werden die Zuschauer in Deutschland über das Geschehen rund um den Globus auf dem Laufenden gehalten.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221128043000 +0000" stop="20221128080000 +0000" catchup-id="899472567"><title>ZDF-Morgenmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bM5S9BXx2xgHs5D37ofAcSkGuylf6YPRfEbq24oJFRvE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das erste Mal auf Sendung ging das Format im Juli 1992, um die Zuschauer über die aktuellen Ereignisse des Zweiten Golfkrieges zu informieren. Heute berichtet es über Wissenschaft, Kultur und Sport.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221128080000 +0000" stop="20221128080500 +0000" catchup-id="899472570"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221128080500 +0000" stop="20221128085500 +0000" catchup-id="899472573"><title>Live nach Neun</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Cs7G9BXsLc5cmwaDQ9CLgtOaQuohBX59AI9CTtEwqABJifc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Raus ins Leben</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221128085500 +0000" stop="20221128094500 +0000" catchup-id="899472576"><title>Verrückt nach Meer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jr8j9BslFEFck29ArjF0jzMLgXiH6f4OABC3TlhtFuM7c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ferien auf Finnisch. Zwei Passagiere unter Strom: In Helsinki steuern Birgit und Lorenzo auf dem Elektroroller das eindrucksvolle Sibelius-Denkmal an. Noch schneller nähern sich die Reiseleiter Caro und Dragan ihrem Ziel. Mit einem Speedboot halten sie Kurs auf eine typisch finnische Natursauna und erleben dort ein Wechselspiel von heiß und kalt. Schlagersängerin Laura Wilde geht währenddessen in der Künstlerstadt Porvoo auf Entdeckungstour und befindet sich zwischen bunten Boutiquen und jeder Menge nordischer Landromantik plötzlich auf den Spuren eines musikalischen Weltstars.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221128094500 +0000" stop="20221128101500 +0000" catchup-id="899472579"><title>Meister des Alltags</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HOCxUBKn9Bt9BFLfycfNLRA3sB7uQoekDT9BsWw9AleLW7M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Stärken Kniebeugen auch die Oberkörpermuskulatur? Kann man auch eine abgetrennte Arbeitsecke zu Hause steuerlich absetzen? Und wie schmeckt ein Elefantenrüssel? Dieses Quiz steht mit beiden Beinen fest auf der Erde: Denn mit den Antworten bei &quot;Meister des Alltags&quot; lernt man fürs tägliche Leben! Moderator Florian Weber stellt dabei die Alltagstauglichkeit seiner prominenten Kandidaten auf die Probe. Kabarettist Christoph Sonntag und Schauspielerin Alice Hoffmann treten gegen Comedian Bodo Bach und Moderatorin Enie van de Meiklokjes an. Kreativität und Ideenreichtum sind gefragt beim Erraten der kniffligen Fragen aus dem täglichen Leben. Beide Teams spielen jeweils für Projekte der Kinderhilfsaktion Herzenssache - und die erspielte Summe des Siegerteams wird verdoppelt! Heute treten die Teams an für ein kostenloses Schulfrühstück für benachteiligte Kinder in Heilbronn sowie für das Projekt &quot;Spielmobil&quot; in Cochem.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221128101500 +0000" stop="20221128110000 +0000" catchup-id="899472582"><title>Wer weiß denn sowas?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gsewxfDyiYjtudDMxmMFGc9AwhXbFVcas5MhXYOl5V2M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221128110000 +0000" stop="20221128111500 +0000" catchup-id="899472585"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221128111500 +0000" stop="20221128120000 +0000" catchup-id="899472588"><title>ARD-Buffet</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/McEzNlGqLdpo3JMvWtsBmJow3MogdOYUM7sVXJZ9ASy8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Leben &amp; genießen</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221128120000 +0000" stop="20221128150500 +0000" catchup-id="899472591"><title>FIFA FUSSBALL-WELTMEISTERSCHAFT KATAR 2022</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DYrhqehAv6BYyVPjpwWGIlRnGfN9BNO8SbGJFp37aBSA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221128150500 +0000" stop="20221128151500 +0000" catchup-id="899472594"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221128151500 +0000" stop="20221128214500 +0000" catchup-id="899472597"><title>FIFA FUSSBALL-WELTMEISTERSCHAFT KATAR 2022</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xGI0MaiU1Dc1IMO9CECfKbPoPbhyiHvDF3tbhQN6EgII/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>dazwischen ca. 20.50 - 20.57 Tagesschau (ARD / vt / st / HD)</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221128214500 +0000" stop="20221128222000 +0000" catchup-id="899472600"><title>Tagesthemen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8UV9ABXa4cZZMe0ofOrAyKHDXW9BluaA8Gc4N2dEbPJVM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>mit Wetter</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221128222000 +0000" stop="20221128235000 +0000" catchup-id="899472603"><title>Die Kryptoqueen - Der große OneCoin-Betrug</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VB9A6KdqnXwZuUDxab7nf8NquckxuzLnn8BSY19CjuJP0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mit der angeblichen Kryptowährung OneCoin hatte die Deutsch-Bulgarin über drei Millionen Anleger weltweit betrogen und mehrere Milliarden Euro erbeutet. Vor fünf Jahren - am 25. Oktober 2017 - verschwand sie spurlos. Heute ist Ruja Ignatova auf der Fahndungsliste des FBI und die meistgesuchte Frau der Welt. Dabei hatte Rujas Karriere vielversprechend angefangen. Im Juli 2014 erblickte ihre neue Kryptowährung das Licht der Welt - und zeitweise sah es so aus, als sei es nur eine Frage der Zeit, bis sie an Bitcoin vorbeizieht. Leicht verständlich sollte sie sein, benutzerfreundlich und sicher. Eine Kryptowährung für alle. OneCoin. Ruja Ignatova war eine Meisterin der Selbstinszenierung, ihre Tagungen erinnerten an religiöse Zeremonien. Sie trat auf wie eine Mischung aus Steve Jobs und Robin Hood, stets in glitzernden Kleidern und mit rotem Lippenstift. Ihren jubelnden Anhängern versprach sie bei Massenevents die Macht der Banken zu brechen und das Finanzsystem durch ein transparentes, demokratisches Geldsystem zu ersetzen. Tatsächlich hatte Ignatova eines der größten Betrugssysteme aller Zeiten erschaffen. Mindestens fünf Milliarden Euro flossen in OneCoin - in die Taschen ...</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221128235000 +0000" stop="20221129000000 +0000" catchup-id="899513307"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221129000000 +0000" stop="20221129013300 +0000" catchup-id="899513310"><title>Tatort</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Xk38HWv2XsSC9AJ9A9BGeWzf61xJOVKLRJPjjk4ihxbM9Cw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221129013300 +0000" stop="20221129013500 +0000" catchup-id="899513313"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221129013500 +0000" stop="20221129030500 +0000" catchup-id="899513316"><title>Die Kryptoqueen - Der große OneCoin-Betrug</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DoDwAa5nkB363Bjtx9B7FDxHLXv1LPx17hre0FSFz79BE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221129030500 +0000" stop="20221129035800 +0000" catchup-id="899513319"><title>Verrückt nach Meer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jr8j9BslFEFck29ArjF0jzMLgXiH6f4OABC3TlhtFuM7c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221129035800 +0000" stop="20221129040000 +0000" catchup-id="899513322"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221129040000 +0000" stop="20221129043000 +0000" catchup-id="899513325"><title>ttt - titel thesen temperamente</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YIhF1ql6pSiL6YMBGVUeA8HE9AZ2erfFcrxxThJO14Xk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Kulturmagazin berichtet über Neuigkeiten und Bemerkenswertes aus der nationalen und internationalen Kulturlandschaft. Die Beiträge sorgten in der Vergangenheit bisweilen für Kontroversen.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221129043000 +0000" stop="20221129080000 +0000" catchup-id="899513328"><title>ZDF-Morgenmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bM5S9BXx2xgHs5D37ofAcSkGuylf6YPRfEbq24oJFRvE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das erste Mal auf Sendung ging das Format im Juli 1992, um die Zuschauer über die aktuellen Ereignisse des Zweiten Golfkrieges zu informieren. Heute berichtet es über Wissenschaft, Kultur und Sport.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221129080000 +0000" stop="20221129080500 +0000" catchup-id="899513331"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221129080500 +0000" stop="20221129085500 +0000" catchup-id="899513334"><title>Live nach Neun</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Cs7G9BXsLc5cmwaDQ9CLgtOaQuohBX59AI9CTtEwqABJifc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Raus ins Leben</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221129085500 +0000" stop="20221129094500 +0000" catchup-id="899513337"><title>Verrückt nach Meer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jr8j9BslFEFck29ArjF0jzMLgXiH6f4OABC3TlhtFuM7c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein alter Steinbruch vor den Toren von Tallinn bietet den Schnorchel-Neulingen Rebecca und Robert eine Unterwasserkulisse von unwirklicher Schönheit. Reiseleiter Bernd hingegen taucht bei einer skurrilen Stadtrundfahrt in die sowjetische Vergangenheit Estlands ein. In Litauen wird die &quot;Grand Lady&quot; als erstes Kreuzfahrtschiff seit Corona mit Pauken und Trompeten empfangen. Und während in Klaipeda die erste Tandem-Erfahrung von Birgit und Lorenzo kläglich scheitert, gehen beim Reitausflug von Schlagersängerin Laura Wilde und Entertainment-Manager Rainer die Gäule durch.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221129094500 +0000" stop="20221129101500 +0000" catchup-id="899513340"><title>Meister des Alltags</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/U7eJdEnMT3bm2T8KkuJd9BmUbrQgDdZWGxm7KZXCyxDE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Braucht man erst einen Imkerschein, um mit dem Imkern anzufangen? Kann man ein nasses Handy durch Fönen retten? Und lassen sich in einer Salatschleuder auch Brötchenteiglinge formen? Diese und viele weitere spannende und kuriose Fragen rund um den ganz normalen Alltag gibt es im SWR-Wissensquiz! Moderator Florian Weber stellt bei &quot;Meister des Alltags&quot; die Alltagstauglichkeit seiner prominenten Kandidaten auf die Probe. Komiker Guido Cantz und Schauspielerin Alice Hoffmann treten gegen Comedian Bodo Bach und Moderatorin Enie van de Meiklokjes an. Kreativität und Ideenreichtum sind gefragt beim Erraten der kniffligen Fragen aus dem täglichen Leben. Beide Teams spielen jeweils für Projekte der Kinderhilfsaktion Herzenssache - und die erspielte Summe des Siegerteams wird verdoppelt! Der Erlös geht heute an das Projekt &quot;Gemüsegärten für Schulen mit besonderem Förderbedarf&quot; im Südwesten sowie an ein inklusives Musicalprojekt in der Region Freiburg.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221129101500 +0000" stop="20221129110000 +0000" catchup-id="899513343"><title>Wer weiß denn sowas?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gsewxfDyiYjtudDMxmMFGc9AwhXbFVcas5MhXYOl5V2M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221129110000 +0000" stop="20221129111500 +0000" catchup-id="899513346"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221129111500 +0000" stop="20221129120000 +0000" catchup-id="899513349"><title>ARD-Buffet</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LB60tmlzm4S0mh2vLyh7ovilTiKI3K31euM1pFE5jcI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Leben &amp; genießen</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221129120000 +0000" stop="20221129140000 +0000" catchup-id="899513352"><title>Sportschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gAWCfsbNfPvNReQjpSINs79AO3LwEkKRPD0gsFcdvOI4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der seit 1961 ausgestrahlten Sendung dreht sich alles um Sport. Berichtet wird über die Fußballspiele der Woche sowie über weitere Begegnungen aus verschiedenen Disziplinen. Regelmäßig wird das Tor des Monats gewählt.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221129140000 +0000" stop="20221129141000 +0000" catchup-id="899513355"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221129141000 +0000" stop="20221129150000 +0000" catchup-id="899513358"><title>FIFA FUSSBALL-WELTMEISTERSCHAFT KATAR 2022</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DYrhqehAv6BYyVPjpwWGIlRnGfN9BNO8SbGJFp37aBSA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221129150000 +0000" stop="20221129172000 +0000" catchup-id="899513361"><title>FIFA FUSSBALL-WELTMEISTERSCHAFT KATAR 2022</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DYrhqehAv6BYyVPjpwWGIlRnGfN9BNO8SbGJFp37aBSA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>16.00 Niederlande - Katar Vorrunde Gruppe A Reporter: Gerd Gottlob Übertragung aus dem al-Bayt Stadium in al-Chauroder oder 16.00 Ecuador - Senegal Vorrunde Gruppe A Reporter: Gerd Gottlob Übertragung aus dem Khalifa International Stadium in al-Rayyan</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221129172000 +0000" stop="20221129173000 +0000" catchup-id="899513364"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221129173000 +0000" stop="20221129190000 +0000" catchup-id="899513367"><title>FIFA FUSSBALL-WELTMEISTERSCHAFT KATAR 2022</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DYrhqehAv6BYyVPjpwWGIlRnGfN9BNO8SbGJFp37aBSA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221129190000 +0000" stop="20221129214500 +0000" catchup-id="899513370"><title>FIFA FUSSBALL-WELTMEISTERSCHAFT KATAR 2022</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wg7BWk6Ax3ekIG8UFpgd1VTm9C9CJ3kMOuao52F65A49C0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>20.00 Wales - England Vorrunde Gruppe B Reporter: Tom Bartels Moderation: Esther Sedlaczek Experte: Bastian Schweinsteiger Übertragung aus dem Ahmad bin Ali Stadium in al-Rayyanoder oder 20.00 Iran - USA Vorrunde Gruppe B Reporter: Tom Bartels Experte: Bastian Schweinsteiger Moderation: Esther Sedlaczek Übertragung aus dem al-Thumama Stadium in Doha dazwischen ca. 20.50 - 20.57 Tagesschau (ARD / st / vt / HD)</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221129214500 +0000" stop="20221129222000 +0000" catchup-id="899513373"><title>Tagesthemen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8UV9ABXa4cZZMe0ofOrAyKHDXW9BluaA8Gc4N2dEbPJVM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>mit Wetter</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221129222000 +0000" stop="20221129233500 +0000" catchup-id="899513376"><title>maischberger</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/IJudUuW5MpHv8AvlwyIvmKreHyDK0kVIst8B8zcefaY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In ihrer Talkshow lädt Moderatorin Sandra Maischberger Gäste mit bewusst unterschiedlichen Hintergründen und Meinungen ein, um über Politik, Wirtschaft oder Gesellschaft zu diskutieren.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221129233500 +0000" stop="20221129234500 +0000" catchup-id="899560038"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221129234500 +0000" stop="20221130011800 +0000" catchup-id="899560041"><title>Besondere Schwere der Schuld</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3BorbgimN8lQ2skSlGuDQIHNCFC6Oq8Yfv7dZnqiT1U/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>30 Jahre saß Joseph Komalschek hinter Gittern. Der Grund: Besondere Schwere der Schuld. Das Gericht sah es als erwiesen an, dass der Gewohnheitskriminelle seine Nachbarin und ihr neugeborenes Kind mit erbarmungsloser Brutalität ermordete. Die Tat hat der Beschuldigte allerdings nie gestanden. Pikanterweise wurden auch die Leichen nie gefunden. Nun versetzt die Rückkehr der &quot;Bestie&quot; seine Heimatstadt, Schauplatz des einstigen Verbrechens, in helle Aufregung. Der junge Polizist Tom Barner und seine Kollegen observieren den als gefährlich eingestuften Ex-Sträfling rund um die Uhr. Der Aufwand ist enorm. Trotzdem kann der alte Mann, der nach einer Schießerei nur noch ein Bein hat, seinen Bewachern immer wieder entkommen. Sein Weg führt ihn tief unter die Erde, wo er in einem stillgelegten Bergwerk die Wahrheit ans Licht befördern will. Toms Vater Klaus und seine pensionierten Kollegen Heinz Braun und Fritz Reet (Hans-Martin Stier), die seinerzeit für Komalscheks Verurteilung sorgten, werden nervös. Auch in Toms Kopf hat sich eine Frage festgesetzt, die sich nicht mehr ignorieren lässt.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221130011800 +0000" stop="20221130012000 +0000" catchup-id="899560044"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221130012000 +0000" stop="20221130023500 +0000" catchup-id="899560047"><title>maischberger</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/IJudUuW5MpHv8AvlwyIvmKreHyDK0kVIst8B8zcefaY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In ihrer Talkshow lädt Moderatorin Sandra Maischberger Gäste mit bewusst unterschiedlichen Hintergründen und Meinungen ein, um über Politik, Wirtschaft oder Gesellschaft zu diskutieren.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221130023500 +0000" stop="20221130032500 +0000" catchup-id="899560050"><title>Verrückt nach Meer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jr8j9BslFEFck29ArjF0jzMLgXiH6f4OABC3TlhtFuM7c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221130032500 +0000" stop="20221130034300 +0000" catchup-id="899560053"><title>Deutschlandbilder</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/l3ptSMNJtsWNUBdyZAEMaERbInzULSE9BifJu1VsKI7E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mit der Kamera auf Reisen: Die Sendung zeigt in ruhigen, unkommentierten und mit Musik untermalten Aufnahmen die schönsten Seiten deutscher Städte und Landschaften.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221130034300 +0000" stop="20221130034500 +0000" catchup-id="899560056"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221130034500 +0000" stop="20221130043000 +0000" catchup-id="899560059"><title>Das Abenteuer der Eisbärenkinder</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YC0GIJp21f9AWslmlpKU1U6HIwimIrTd10wf7TtCHlJg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221130043000 +0000" stop="20221130080000 +0000" catchup-id="899560062"><title>ZDF-Morgenmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bM5S9BXx2xgHs5D37ofAcSkGuylf6YPRfEbq24oJFRvE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das erste Mal auf Sendung ging das Format im Juli 1992, um die Zuschauer über die aktuellen Ereignisse des Zweiten Golfkrieges zu informieren. Heute berichtet es über Wissenschaft, Kultur und Sport.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221130080000 +0000" stop="20221130080500 +0000" catchup-id="899560065"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221130080500 +0000" stop="20221130085500 +0000" catchup-id="899560068"><title>Live nach Neun</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/43KX8lLvPfa0b2CVyKX0Ii9A9ACCcUdJ5zK04T9C3idZZU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Raus ins Leben</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221130085500 +0000" stop="20221130094500 +0000" catchup-id="899560071"><title>Verrückt nach Meer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jr8j9BslFEFck29ArjF0jzMLgXiH6f4OABC3TlhtFuM7c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Herzen der Hansestadt Danzig. Die &quot;Grand Lady&quot; macht Halt in der &quot;Trójmiasto&quot;, der Dreistadt an der Ostsee. Das polnische Städtetrio aus Gdynia, Sopot und Danzig hält so manches Spektakel für seine Gäste parat: Während Birgit und Lorenzo bei einer Floßfahrt durch Danzigs Altstadt tief in die Geschichte eintauchen, gönnt sich Reiseleiter Bernd in Gdynia ein spritziges Offroad-Schlammbad. Kreuzfahrtdirektor Jörn Hofer hat Lust auf harte Töne und bittet gestandene Heavy-Metal-Rocker zur Jam-Session. Schlagersängerin Laura Wilde sorgt bei ihrer Abendshow für musikalische Kontraste und reißt dabei sogar Kapitän Morten Hansen vom Hocker.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221130094500 +0000" stop="20221130101500 +0000" catchup-id="899560074"><title>Meister des Alltags</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zGChXliKzaRrR2nq3arTrRD1RSZw62Fnn9CbdufMDWeQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Darf man hupen, wenn ein Autofahrer an der Ampel trödelt? Muss weißer Spargel vor dem Einfrieren geschält werden? Und könnte Bodo sein Geld auch als Erschrecker verdienen? Dieses Quiz steht mit beiden Beinen fest auf der Erde: Denn mit den Antworten bei &quot;Meister des Alltags&quot; lernt man fürs tägliche Leben! Moderator Florian Weber stellt in seinem SWR-Wissensquiz die Alltagstauglichkeit seiner prominenten Kandidaten auf die Probe. Komiker Guido Cantz und Schauspielerin Alice Hoffmann treten gegen Comedian Bodo Bach und Moderatorin Enie van de Meiklokjes an. Kreativität und Ideenreichtum sind gefragt beim Erraten der kniffligen Fragen aus dem täglichen Leben. Beide Teams spielen jeweils für Projekte der Kinderhilfsaktion Herzenssache - und die erspielte Summe des Siegerteams wird verdoppelt! Unterstützt wird ein Tanzprojekt mit Jugendlichen und Senioren in Merzig sowie das Stuttgarter Projekt &quot;Kulturlotsen&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221130101500 +0000" stop="20221130110000 +0000" catchup-id="899560077"><title>Wer weiß denn sowas?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gsewxfDyiYjtudDMxmMFGc9AwhXbFVcas5MhXYOl5V2M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221130110000 +0000" stop="20221130111500 +0000" catchup-id="899560080"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221130111500 +0000" stop="20221130120000 +0000" catchup-id="899560083"><title>ARD-Buffet</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/udtwmB5XXX8qeH8alTSNikH0zsgBonHjOA9A4XPT59Abk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Leben &amp; genießen</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221130120000 +0000" stop="20221130140000 +0000" catchup-id="899560086"><title>Sportschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OGqCAfu7B6pLx2k9CgCZt9C2kzkuW1iX7FLqWMEMp7MyE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der seit 1961 ausgestrahlten Sendung dreht sich alles um Sport. Berichtet wird über die Fußballspiele der Woche sowie über weitere Begegnungen aus verschiedenen Disziplinen. Regelmäßig wird das Tor des Monats gewählt.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221130140000 +0000" stop="20221130141000 +0000" catchup-id="899560089"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221130141000 +0000" stop="20221130150000 +0000" catchup-id="899560092"><title>Sturm der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jEERBAg9Cd76wNYej4ff6z7FXJsZZCD9CjTdfj9BLiA9BPM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Helenes letzter Versuch. Shirin findet die Schuldige. Josie erhält ein Jobangebot</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221130150000 +0000" stop="20221130151000 +0000" catchup-id="899560095"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221130151000 +0000" stop="20221130160000 +0000" catchup-id="899560098"><title>Verrückt nach Meer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jr8j9BslFEFck29ArjF0jzMLgXiH6f4OABC3TlhtFuM7c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kulturschock pur in Papua-Neuguinea: Während maskierte Stammesmänner und tanzende Skelette Passagierin Marion im Hochland das Fürchten lehren, erhält Kreuzfahrtdirektorin Manuela Bzdega von einem Eingeborenen ein Kaufgebot für Reiseleiterin Anja. Eine einheimische Folkloregruppe begeistert nach einem Zweitagesmarsch zur &quot;Grand Lady&quot; die Kreuzfahrer - und wird von Kapitän Robert Fronenbroek kurzerhand zum Captains Table der besonderen Art eingeladen. Zwischen Stammeskluft und edler Tischgarnitur sorgt dort selbst ein Salzstreuer für große Augen.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221130160000 +0000" stop="20221130161500 +0000" catchup-id="899560101"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221130161500 +0000" stop="20221130170000 +0000" catchup-id="899560104"><title>Brisant</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/joYzRyyT9CJpDhPIsWgUb09CQEQnweg9B3hv27UBu70MzY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit 1994 berichtet das vom Mitteldeutschen Rundfunk produzierte Boulevardmagazin über Prominente, die neueste Mode aus Paris und der Welt oder aktuelle Geschehnisse in den europäischen Königshäusern.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221130170000 +0000" stop="20221130175000 +0000" catchup-id="899560107"><title>Wer weiß denn sowas?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gsewxfDyiYjtudDMxmMFGc9AwhXbFVcas5MhXYOl5V2M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Alice Schwarzer ist Journalistin und Feministin. Seit Jahrzehnten prägt sie die Frauenbewegung - nicht nur in Deutschland. Bevor heute - anlässlich ihres 80. Geburtstags - der TV-Zweiteiler &quot;Alice&quot; im Ersten läuft, trifft sie bei &quot;Wer weiß denn sowas?&quot; die Frau, die sie im Film über ihr Leben verkörpert: Die Schauspielerin Nina Gummich sitzt ihr beim Rateduell gegenüber, um amüsante Fragen wie diese richtig zu beantworten. Warum kann fast jeder Mensch ein echtes von einem falschen Lachen unterscheiden? a) Das echte Lachen klingt weniger nach tierischen Lauten. b) Beim echten Lachen entstehen höhere und variablere Töne. c) Das echte Lachen dauert länger an als das falsche.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221130175000 +0000" stop="20221130184500 +0000" catchup-id="899560110"><title>Watzmann ermittelt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GHr5of378pmSGS9CCjq1bCnPtkfzyM9AhS8IpO6ruXi1s/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Beissl ist auf den Hund gekommen. Eigentlich ist er der Meinung, dass Hunde im Kommissariat nichts zu suchen haben. Aber Spezl ist was Besonderes und steht unter Schock. Sein Herrchen wurde erschlagen - mit einem Spaten, wie Gerichtsmedizinerin Sonja Bitterling bald herausfindet. Werner Murrer, Begründer und Trainer des Such- und Rettungshundevereins Berchtesgaden, lag tot auf dem Parkplatz seines Hundevereins, bewacht von Spezl. Seine Freundin Josefine Scheffler ist fassungslos: Werner hatte mit seinen Hundeführerteams an die 100 Menschenleben gerettet und keine Feinde. Wobei Bergbauer Josef Holler eine Ausnahme ist. Er gibt dem Toten die Schuld daran, dass seine Frau Uli im Rollstuhl sitzt. Und dann ist da noch Lilly Wengert, die sauer ist, weil ihr Hund Zeus für Murrers Hundestaffel nicht gut genug war. Zeus ist verschwunden und Wengerts Ehemann Roland macht sich große Sorgen um ihn. Beissl wird schnell klar, dass der Hund hier ein Kindersatz ist. Doch der Kreis der Verdächtigen erweitert sich noch einmal, als das Ermittlerteam auf Clara Blink stößt. Sie betreibt ein Nagelstudio in Traunstein und stand dem Toten wohl näher, als die meisten wussten. Privat freut sich Beissl ...</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221130184500 +0000" stop="20221130185000 +0000" catchup-id="899560113"><title>Wissen vor acht - Erde</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/D2sRx7OmVRh9AKK3FI4uDyQACt81z9ATqVbdDucSBRpYQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wir laufen einfach darüber hinweg - und sind uns gar nicht im Klaren darüber: In einer Handvoll Erde leben mehr Organismen, als Menschen auf dem Planeten. Unsere Böden sind wertvolle Biotope und wichtige CO2-Speicher. Wieso diese Böden in Gefahr sind, verrät Eckart von Hirschhausen in &quot;Wissen vor acht - Erde&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221130185000 +0000" stop="20221130185500 +0000" catchup-id="899560116"><title>Wetter vor acht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Cl4zaikmJMpNSOZypmuPdG9AeySA5DvBYhO2UGj6befw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wie wird das Wetter in den nächsten Tagen? Diese Frage wird bei &quot;Wetter vor acht&quot; anhand von anschaulichen Grafiken und fundierten Prognosen geklärt.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221130185500 +0000" stop="20221130190000 +0000" catchup-id="899560119"><title>Wirtschaft vor acht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DuuAsuvJUnlnqzSzLrEa2J6rIb63HOsY9B65boZIG2zY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221130190000 +0000" stop="20221130191500 +0000" catchup-id="899560122"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221130191500 +0000" stop="20221130204500 +0000" catchup-id="899560125"><title>Alice</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Lxg2sNMmLx0mTjEYzYR9APq7fD4XHIn78qkd01as4vVM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Alice Schwarzer hat nicht nur früh aufgezeigt, welches Maß an Frauenverachtung in deutschen Ehen, Parlamenten und Gerichten den Ton angab , sondern auch einen Weg gefunden, dem Gegenwind zu trotzen und standhaft die eigene Position zu vertreten und zu verteidigen. Auch heute sehen sich Frauen im Internet und vor deutschen Gerichten mit Abgründen an Frauenhass konfrontiert. Renate Künast ist eines der aktuellen prominenten Beispiele. Auch der Kampf gegen die Abtreibungsgesetzgebung besteht bis heute fort. Teil 1: Der erste Teil zeigt Alice auf ihrem Weg in den Journalismus und schließlich in den Aktivismus. Früh wird sie in Paris durch eine Freundin mit den lebensgefährlichen Konsequenzen der Abtreibungsgesetze konfrontiert. Als sie mit der französischen Frauenbewegung in Kontakt kommt, begegnet ihr das Thema erneut. In Deutschland initiiert sie schließlich das Abtreibungsbekenntnis von 374 Frauen und schreibt damit erstmals Geschichte. Dabei muss sie erkennen, dass ihr Aktivismus einen hohen Preis hat. Sie gefährdet ihre hart erarbeitete Reputation als Journalistin. Und auch ihre Liebesbeziehung zu dem sensiblen Franzosen Bruno, mit dem sie um eine gleichberechtigte ...</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221130204500 +0000" stop="20221130221500 +0000" catchup-id="899560128"><title>Alice</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PxOdJbPhKbKno7i3lDFasxInoJoFhfDdBGoppXQgKEY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Teil 2: Im zweiten Teil wird Alice durch einen Fernsehauftritt mit der Antifeministin Esther Vilar im ganzen Land berühmt und zu einer der am stärksten polarisierenden Persönlichkeiten. Ihre Gegner ziehen alle Register, um sie zu demütigen und zu zerstören. Sie muss sich als hässliche Hexe beschimpfen lassen, Hohn, Spott und Hass ertragen. Aber sie macht weiter, feiert Erfolge als feministische Bestseller-Autorin und gründet schließlich die Zeitschrift &quot;Emma&quot;, in der sie Aktivismus und Journalismus vereinen kann. Dass am Ende ihre Beziehung mit Bruno gescheitert ist und sich Alice auch in der neuen deutschen Frauenbewegung zahlreiche Feinde gemacht hat, erzählt der Film dabei ebenfalls.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221130221500 +0000" stop="20221130223500 +0000" catchup-id="899560131"><title>Tagesthemen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8UV9ABXa4cZZMe0ofOrAyKHDXW9BluaA8Gc4N2dEbPJVM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>mit Wetter</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221130223500 +0000" stop="20221130230500 +0000" catchup-id="899560134"><title>Die Streitbare - Wer hat Angst vor Alice Schwarzer?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jVuzJWnPDHQQIkcEkT3oIQGmSFhwx89B9BOlcy7nS3xhA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sie ist unbestritten die prominenteste und umstrittenste Persönlichkeit der deutschen Frauenbewegung. Als Emanze, Feministin Nummer eins wird sie gerne bezeichnet, mal respektvoll, mal kritisch. Ihre Verdienste um die Gleichberechtigung von Mann und Frau bestreitet kaum einer. Auch zu ihrem 80. Geburtstag bleibt ihr Anliegen aktuell. Seit 50 Jahren kämpft Alice Schwarzer für die Gleichberechtigung von Frau und Mann mit ihren Waffen - Sachkenntnis und Schlagfertigkeit, der Emma und mit Büchern, die Bestseller sind. Sexismus bekämpft sie seit den 70er Jahren, Porno und Prostitution sowieso, Kopftuch und Transsexualität, der Ukraine-Krieg sind ihre aktuellen Anliegen. Schwarzer provoziert bewusst und löst mit ihren Forderungen zielsicher immer wieder gesellschaftliche Debatten aus, mit ihren Positionen und ihrem vehementen Auftreten wird sie zur beliebten öffentlichen Reizfigur und zum Promi. Gegenwind feuert die Vorkämpferin an, die keinen Talkshow-Auftritt scheut, um ihren Furor, manchmal mit Witz und Charme, unter Beweis zu stellen. Doch die jüngeren Akteur:innen der Frauenbewegung distanzieren sich, nennen Schwarzers Feminismus verstaubt, zu weiß, zu westlich und zu wenig ...</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221130230500 +0000" stop="20221201003800 +0000" catchup-id="899604123"><title>Wir sind doch Schwestern</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/WQ39Avk2nnJCYrAfe2IURKzQoP9AZpzM3SKMBD61OXQ88/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf dem niederrheinischen Gutshof Verhoeven kommen im Jahr 1994 die drei Janssen-Schwestern zusammen, um den 100. Geburtstag der Ältesten zu feiern. Die Jubilarin Hiltrud ist jedoch alles andere als freiwillig angereist. Ihre zwei Jahre jüngere Schwester Martha möchte erzwingen, dass sie nach Jahrzehnten der Funkstelle wieder mit dem inzwischen 84-jährigen &quot;Nesthäkchen&quot; Betty spricht. Obwohl es vielleicht die letzte Gelegenheit sein könnte, zeigt die strenge Hiltrud wenig Bereitschaft, sich mit Betty auszusöhnen, deren Lebensstil als Haushälterin und heimliche Frau des verstorbenen Gutsherrn Heinrich Verhoeven sie zutiefst verabscheut. Ihn macht die zeitlebens unverheiratete Hiltrud dafür verantwortlich, dass ihr Verlobter, Heinrichs jüngerer Bruder Franz , im Ersten Weltkrieg gefallen ist. Ihrer Schwester Betty kann die ehemalige Schulleiterin nicht verzeihen, dass sie bei einem Prozess in den 1950er Jahren eine folgenschwere Falschaussage machen musste, um das Ansehen der Familie zu verteidigen. Hiltruds eisige Härte belastet auch das Verhältnis zu Martha, die sich von ihr in wichtigen Situationen alleingelassen fühlte. Als die Studentinnen Annekatrin und Ira das Trio für ...</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221201003800 +0000" stop="20221201004000 +0000" catchup-id="899604126"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221201004000 +0000" stop="20221201021000 +0000" catchup-id="899604129"><title>Alice</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OLqYeGH7HPSPSoRrWorwkhcAxus6z1cbeiR9AxA9BD9ARc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221201021000 +0000" stop="20221201034000 +0000" catchup-id="899604132"><title>Alice</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OLqYeGH7HPSPSoRrWorwkhcAxus6z1cbeiR9AxA9BD9ARc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221201034000 +0000" stop="20221201034800 +0000" catchup-id="899604135"><title>Deutschlandbilder</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/l3ptSMNJtsWNUBdyZAEMaERbInzULSE9BifJu1VsKI7E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mit der Kamera auf Reisen: Die Sendung zeigt in ruhigen, unkommentierten und mit Musik untermalten Aufnahmen die schönsten Seiten deutscher Städte und Landschaften.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221201034800 +0000" stop="20221201035000 +0000" catchup-id="899604138"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221201035000 +0000" stop="20221201043000 +0000" catchup-id="899604141"><title>Brisant</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/joYzRyyT9CJpDhPIsWgUb09CQEQnweg9B3hv27UBu70MzY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit 1994 berichtet das vom Mitteldeutschen Rundfunk produzierte Boulevardmagazin über Prominente, die neueste Mode aus Paris und der Welt oder aktuelle Geschehnisse in den europäischen Königshäusern.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221201043000 +0000" stop="20221201080000 +0000" catchup-id="899604144"><title>ZDF-Morgenmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bM5S9BXx2xgHs5D37ofAcSkGuylf6YPRfEbq24oJFRvE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das erste Mal auf Sendung ging das Format im Juli 1992, um die Zuschauer über die aktuellen Ereignisse des Zweiten Golfkrieges zu informieren. Heute berichtet es über Wissenschaft, Kultur und Sport.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221201080000 +0000" stop="20221201080500 +0000" catchup-id="899604147"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221201080500 +0000" stop="20221201085500 +0000" catchup-id="899604150"><title>Live nach Neun</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/43KX8lLvPfa0b2CVyKX0Ii9A9ACCcUdJ5zK04T9C3idZZU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Raus ins Leben</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221201085500 +0000" stop="20221201094500 +0000" catchup-id="899604153"><title>Verrückt nach Meer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jr8j9BslFEFck29ArjF0jzMLgXiH6f4OABC3TlhtFuM7c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Segelsetzen in Kiel. Auf ihrem Weg aus der Ost- in die Nordsee macht die &quot;Grand Lady&quot; im Kieler Hafen fest. Während Hotelpraktikantin Johanna in einer Bonbon-Manufaktur zur Naschkatze wird, wagen die Passagiere Rebecca und Robert ihren ersten Segeltörn. In Bremerhaven warten nicht nur neue Gäste auf die &quot;Grand Lady&quot;, sondern auch romantischer Besuch auf Famulant Erik. Und bei Kapitän Morten Hansen steigt die Vorfreude auf seine Heimat Norwegen.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221201094500 +0000" stop="20221201140000 +0000" catchup-id="899604156"><title>Sportschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OGqCAfu7B6pLx2k9CgCZt9C2kzkuW1iX7FLqWMEMp7MyE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>dazwischen ca. 12.30 - 12.35 Tagesschau (ARD / vt / st / HD)</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221201140000 +0000" stop="20221201141000 +0000" catchup-id="899604159"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221201141000 +0000" stop="20221201150000 +0000" catchup-id="899604162"><title>FIFA FUSSBALL-WELTMEISTERSCHAFT KATAR 2022</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DYrhqehAv6BYyVPjpwWGIlRnGfN9BNO8SbGJFp37aBSA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221201150000 +0000" stop="20221201172000 +0000" catchup-id="899604165"><title>FIFA FUSSBALL-WELTMEISTERSCHAFT KATAR 2022</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DYrhqehAv6BYyVPjpwWGIlRnGfN9BNO8SbGJFp37aBSA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>16.00 Kroatien - Belgien Vorrunde Gruppe F Reporterin: Christina Graf Übertragung aus dem Ahmad bin Ali Stadium in al-Rayyanoder oder 16.00 Kanada - Marokko Vorrunde Gruppe F Reporterin: Christina Graf Übertragung aus dem al-Thumama Stadium in Doha</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221201172000 +0000" stop="20221201173000 +0000" catchup-id="899604168"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221201173000 +0000" stop="20221201214500 +0000" catchup-id="899604171"><title>FIFA FUSSBALL-WELTMEISTERSCHAFT KATAR 2022</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DYrhqehAv6BYyVPjpwWGIlRnGfN9BNO8SbGJFp37aBSA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>dazwischen ca. 20.50 - 20.57 Tagesschau (ARD / vt / st / HD)</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221201214500 +0000" stop="20221201222000 +0000" catchup-id="899604174"><title>Tagesthemen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8UV9ABXa4cZZMe0ofOrAyKHDXW9BluaA8Gc4N2dEbPJVM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>mit ARD-DeutschlandTrend und Wetter</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221201222000 +0000" stop="20221201230500 +0000" catchup-id="899604177"><title>FIFA FUSSBALL-WELTMEISTERSCHAFT KATAR 2022</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DYrhqehAv6BYyVPjpwWGIlRnGfN9BNO8SbGJFp37aBSA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221201230500 +0000" stop="20221201235000 +0000" catchup-id="899651496"><title>extra 3</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/docoJog3wByNFNxGJ6MTqh9BppvHycpV9ABiZaYt2vidI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Allzu oft bietet die deutsche Politik Steilvorlagen für Hohn und Kritik. Die Sendung betrachtet aktuelle Ereignisse in einem satirischen Licht und lässt dabei oft kein gutes Haar an unseren Volksvertretern.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221201235000 +0000" stop="20221202003500 +0000" catchup-id="899651499"><title>Die Carolin Kebekus Show</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PwS9ChW5NnUpfQorCw9AK0peBvzKo9AX1KD9B4A6yaacwfA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221202003500 +0000" stop="20221202004500 +0000" catchup-id="899651502"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221202004500 +0000" stop="20221202013000 +0000" catchup-id="899651505"><title>Die Florian Schroeder Satireshow</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hJjpmRktjHNNZMw2k5zdU8XMTTzkPb3IGm3ljL26EUo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Satire pur&quot; lautet der Auftrag für &quot;Die Florian Schroeder Satireshow&quot; im Ersten. Als Gastgeber präsentiert Florian Schroeder wieder die einzig, aber garantiert nicht artige Mischung aus Satire, Comedy und Talk - eben Late Night vom Feinsten. An seiner Seite Autorin, Moderatorin und Juristin: Laura Karasek.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221202013000 +0000" stop="20221202020000 +0000" catchup-id="899651508"><title>Salon Simonetti</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DD3Mhnz6ABY5Vfj09AzWBhDgf79Au4hOtmBJNSGTz9AT9B0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der zweiten Sendung von &quot;Salon Simonetti&quot; dreht sich alles rund um das Thema Liebe. Schauspieler und Moderator Jochen Schropp erklärt, warum auch ein spätes Outing wichtig ist. Autorin und Aktivistin Luisa L'Audace berichtet, welche Kommentare sie sich als queere und behinderte Frau anhören muss. Vor allem sprechen die drei aber davon, was ihre Herzen auf schöne Art und Weise höherschlagen lässt. Eine spannende und persönliche Folge über die große Liebe, unterschiedliche Formen der Liebe und das Abenteuer Online-Dating.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221202020000 +0000" stop="20221202033000 +0000" catchup-id="899651511"><title>Nicht ohne deine Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pZitwDYH42CMVOlB4WlqZJOuXEBFmjD6x9BJ1lU9Bpk6Y/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der erfolgsverwöhnte Börsenprofi Arthur Boysen ist ein Gewinnertyp. Als bei ihm eine unheilbare Erkrankung des Nervensystems diagnostiziert wird, nimmt er den Kampf gegen die Krankheit auf.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221202033000 +0000" stop="20221202034300 +0000" catchup-id="899651514"><title>Deutschlandbilder</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vI5NFN1ZacuRcvdYZ9AQkWAPLDMyAWSdjBJBeFqV8bBc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mit der Kamera auf Reisen: Die Sendung zeigt in ruhigen, unkommentierten und mit Musik untermalten Aufnahmen die schönsten Seiten deutscher Städte und Landschaften.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221202034300 +0000" stop="20221202034500 +0000" catchup-id="899651517"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221202034500 +0000" stop="20221202043000 +0000" catchup-id="899651520"><title>extra 3</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/docoJog3wByNFNxGJ6MTqh9BppvHycpV9ABiZaYt2vidI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Allzu oft bietet die deutsche Politik Steilvorlagen für Hohn und Kritik. Die Sendung betrachtet aktuelle Ereignisse in einem satirischen Licht und lässt dabei oft kein gutes Haar an unseren Volksvertretern.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221202043000 +0000" stop="20221202080000 +0000" catchup-id="899651523"><title>ZDF-Morgenmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bM5S9BXx2xgHs5D37ofAcSkGuylf6YPRfEbq24oJFRvE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das erste Mal auf Sendung ging das Format im Juli 1992, um die Zuschauer über die aktuellen Ereignisse des Zweiten Golfkrieges zu informieren. Heute berichtet es über Wissenschaft, Kultur und Sport.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221202080000 +0000" stop="20221202080500 +0000" catchup-id="899651526"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221202080500 +0000" stop="20221202085500 +0000" catchup-id="899651529"><title>Live nach Neun</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Cs7G9BXsLc5cmwaDQ9CLgtOaQuohBX59AI9CTtEwqABJifc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Raus ins Leben</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221202085500 +0000" stop="20221202094500 +0000" catchup-id="899651532"><title>Verrückt nach Meer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jr8j9BslFEFck29ArjF0jzMLgXiH6f4OABC3TlhtFuM7c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Leinen los auf den Lofoten. Auf den traumhaften Lofoten macht sich Kapitän Morten Hansen auf die Spuren seiner norwegischen Vorfahren. Im Fischerdorf Å bringen stockfischgesäumte Straßen und ein besonderes Bootshaus so manche Familiengeschichte zutage. Die Passagiere Helga und Heinz genießen die imposanten Höhenzüge der Insel Vestvågøy von der rauen Seeseite aus und gehen dabei mit Fischen auf Kussdistanz. Und während Kreuzfahrerin Annika als Aushilfs-Wikingerin beim Schießen ins Schwarze verzweifelt, steht Hotelpraktikantin Johanna vor einem riesigen Haufen Arbeit.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221202094500 +0000" stop="20221202101500 +0000" catchup-id="899651535"><title>Meister des Alltags</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/J5zKMkuGzJQSZuFKkvrxz9AF1BaVQL63AFJHJiNA2V8I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hilft Lachen gegen &quot;Altersdiabetes&quot;? Gibt es im Saarland ein Oben-Ohne-Open-Air-Festival? Und reifen Kirschen nach dem Pflücken nach? Dieses Quiz steht mit beiden Beinen fest auf der Erde: Denn mit den Antworten bei &quot;Meister des Alltags&quot; lernt man fürs tägliche Leben! Moderator Florian Weber stellt in seinem Wissensquiz die Alltagstauglichkeit seiner prominenten Kandidaten auf die Probe. Komiker Guido Cantz und Schauspielerin Alice Hoffmann treten gegen Comedian Bodo Bach und Moderatorin Enie van de Meiklokjes an. Kreativität und Ideenreichtum sind gefragt beim Erraten der kniffligen Fragen aus dem täglichen Leben. Beide Teams spielen jeweils für Projekte der Kinderhilfsaktion Herzenssache - und die erspielte Summe des Siegerteams wird verdoppelt! Heute geht der Erlös an das Kinderhospiz in Stuttgart für einen Betreuungspädagogen sowie an das ambulante Kinderhospiz &quot;Nestwärme&quot; in Trier.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221202101500 +0000" stop="20221202110000 +0000" catchup-id="899651538"><title>Wer weiß denn sowas?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gsewxfDyiYjtudDMxmMFGc9AwhXbFVcas5MhXYOl5V2M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221202110000 +0000" stop="20221202111500 +0000" catchup-id="899651541"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221202111500 +0000" stop="20221202120000 +0000" catchup-id="899651544"><title>ARD-Buffet</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gI9Cyim9BUFkkRPPRNCYbT1iAO2jfpl7qozUSXAZ7IrS4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Leben &amp; genießen</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221202120000 +0000" stop="20221202130000 +0000" catchup-id="899651547"><title>ARD-Mittagsmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AW0sPB5qalmlJToqO6KOaFiGt3ZEhWPYk9BUHpsZOX6s/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Magazin wird seit dem Mauerfall 1989 ausgestrahlt. Damals wollte man die Zuschauer auch zur Mittagszeit mit den aktuellsten Informationen versorgen. Nachrichten mit Live-Schaltungen bilden den Schwerpunkt.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221202130000 +0000" stop="20221202131000 +0000" catchup-id="899651550"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221202131000 +0000" stop="20221202140000 +0000" catchup-id="899651553"><title>Rote Rosen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OnDotmeV9ByaWiqCmkzrXaGiKY5g5Z5KLf9B8tQ6UKn70/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Charlotte freut sich auf ihr Finda-Date. Sie bittet Simon, als Unterstützung mitzukommen, doch er lehnt ab. Auch der Abend läuft nicht wie gedacht: Als Charlotte an der Bar auf Loris wartet und sich kurz frisch machen geht, schüttet ihr jemand K.-o.-Tropfen in den Drink. Und Charlotte trinkt aus ... Mathias macht Birgit eine Liebeserklärung, um sein Gewissen zu beruhigen - er will sich seine Gefühle für Sandra nicht eingestehen. Und Sandra ist geschockt: Bettys Plüschhase ist mit Drogen versetzt. Ist Malte in zwielichtige Geschäfte verwickelt? Mathias steht Sandra bei. Dabei werden sie von Birgit beobachtet, die vermutet: Die zwei haben eine Affäre. Anette ist froh, dass Sandra und Malte sich scheinbar gut verstehen. Doch Sandra macht die Gewissheit über das positive Testergebnis zu schaffen: Soll sie Anettes Liebe und ihre Freundschaft ruinieren, indem sie Malte beschuldigt? Endlich ist klar, was Lilly bedrückt: Sie hat ihren ersten Liebeskummer! Soll sie sich für Charlie in New York oder Linus in Lüneburg entscheiden?</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221202140000 +0000" stop="20221202141000 +0000" catchup-id="899651556"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221202141000 +0000" stop="20221202150000 +0000" catchup-id="899651559"><title>Sturm der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qXKI7dM9Ba00uc7tK8tiHNxUHvSIi1kRcvdBxZzV8JV0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Carolin will nicht wahrhaben, dass Vanessa sich für Max entschieden hat. Obwohl Leon ihr davon abrät, möchte sie noch einmal das Gespräch mit Vanessa suchen. Doch wie von Leon befürchtet, kassiert sie einen Korb. Gemeinsam trauern Carolin und Leon über ihre verlorenen Lieben, wobei es zu einem nahen Moment zwischen den beiden kommt, in den ausgerechnet Vanessa platzt ... Aus Unsicherheit, wie sie mit Markus' Angebot umgehen soll, weiht Shirin Gerry ein. Dieser ist alles andere als begeistert und plädiert dafür, dass Shirin ablehnen soll. Doch Shirin wird von Zukunftsängsten zerfressen und glaubt, dass der Deal mit Markus ihr helfen könnte. Sie ahnt nicht, dass Gerry es ist, der diesen hinter ihrem Rücken beinahe gefährdet ... André möchte von seinen neuen Gefühlen für Helene nichts wissen. Krampfhaft versucht er, die Unterschiede zwischen ihnen zu betonen, um sich selbst zu beweisen, dass sie nicht zueinander passen. Robert erkennt schließlich den Grund, warum sich André so sehr gegen seine Emotionen wehrt ...</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221202150000 +0000" stop="20221202151000 +0000" catchup-id="899651562"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221202151000 +0000" stop="20221202160000 +0000" catchup-id="899651565"><title>Verrückt nach Meer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jr8j9BslFEFck29ArjF0jzMLgXiH6f4OABC3TlhtFuM7c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bumerang-Beratung, Didgeridoo-Hypnose und knuddelige Koalas: In Cairns absolvieren die Passagiere Silke und Cosmo Australien im Schnelldurchlauf. Für zwei Adrenalin-Junkies wird es spritzig. Und während Kapitän Robert Fronenbroek beim Wakeboarden in Down Under obenauf ist, steht Bordarzt Winni Koller kurz davor, selbst sein nächster Patient zu werden. Die Reiseleiter Elke und Bernd gehen im Fledermaus-Hospital mit einem Flughund-Baby auf Tuchfühlung. Und in der Küche bindet eine allseits beliebte alte Bekannte ihre Schürze auf ein Neues: Jungköchin Steffi ist wieder an Bord!</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221202160000 +0000" stop="20221202161500 +0000" catchup-id="899651568"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221202161500 +0000" stop="20221202170000 +0000" catchup-id="899651571"><title>Brisant</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/joYzRyyT9CJpDhPIsWgUb09CQEQnweg9B3hv27UBu70MzY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit 1994 berichtet das vom Mitteldeutschen Rundfunk produzierte Boulevardmagazin über Prominente, die neueste Mode aus Paris und der Welt oder aktuelle Geschehnisse in den europäischen Königshäusern.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221202170000 +0000" stop="20221202175000 +0000" catchup-id="899651574"><title>Wer weiß denn sowas?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gsewxfDyiYjtudDMxmMFGc9AwhXbFVcas5MhXYOl5V2M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Heute treten zwei Models gegeneinander an: Barbara Meier wurde 2007 Siegerin der zweiten Staffel der Castingshow &quot;Germany's Next Topmodel&quot; spielt gegen ihre Model-Kollegin Franziska Knuppe, einst von Wolfgang Joop für den Laufsteg entdeckt, ist sie heute vor allem als Moderatorin bekannt. An der Seite der Teamchefs Bernhard Hoëcker und Elton raten die beiden um die Wette, wenn es gilt, die richtigen Antworten auf Fragen wie diese herauszufinden: Woraus wird noch heute ein Inhaltsstoff vieler Kosmetikprodukte, wie zum Beispiel Lippenstifte, gewonnen? a) Zelluloid b) Fingerhut c) Fischschuppen</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221202175000 +0000" stop="20221202184500 +0000" catchup-id="899651577"><title>Quizduell-Olymp</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Mnnmx2Bl8rBeyPQkRnmnI2UAK9B2qgOpjtCJJiwppaGk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221202184500 +0000" stop="20221202185000 +0000" catchup-id="899651580"><title>Wissen vor acht - Zukunft</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/V0b7KUIOSIfllxJwvvnj9AQgK9CFCCziIN6HRM0ZRerWU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Forscher aus Boston haben ein Flugzeug entwickelt, das nicht mit Düse oder Propeller durch die Luft brummt, sondern völlig lautlos mit Ionenantrieb fliegen kann. Wie dieser Antrieb funktioniert, erklärt Anja Reschke in &quot;Wissen vor acht - Zukunft&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221202185000 +0000" stop="20221202185500 +0000" catchup-id="899651583"><title>Wetter vor acht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Cl4zaikmJMpNSOZypmuPdG9AeySA5DvBYhO2UGj6befw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wie wird das Wetter in den nächsten Tagen? Diese Frage wird bei &quot;Wetter vor acht&quot; anhand von anschaulichen Grafiken und fundierten Prognosen geklärt.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221202185500 +0000" stop="20221202190000 +0000" catchup-id="899651586"><title>Wirtschaft vor acht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DuuAsuvJUnlnqzSzLrEa2J6rIb63HOsY9B65boZIG2zY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221202190000 +0000" stop="20221202191500 +0000" catchup-id="899651589"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221202191500 +0000" stop="20221202223500 +0000" catchup-id="899651592"><title>Das Adventsfest der 100.000 Lichter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8izlPegLfpLS4spIMls4nHMSlAmeSSAgoTKokCLlm7M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221202223500 +0000" stop="20221202225500 +0000" catchup-id="899651595"><title>Tagesthemen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8UV9ABXa4cZZMe0ofOrAyKHDXW9BluaA8Gc4N2dEbPJVM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>mit Wetter</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221202225500 +0000" stop="20221203002500 +0000" catchup-id="899651598"><title>Mankells Wallander</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0ZmlbJOkpQpE9AEaz0TypasnfWY1Qpz9AwU9B6G5sTwb9Bc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach dem Mord an einem reichen Cidre-Produzenten steht Kurt Wallander vor einem Rätsel. Der Verdacht fällt zunächst auf die Familie des Opfers und die Obstpflücker der Plantage. Als der Kommissar endlich den Schlüssel zu diesem Fall in den Händen zu halten glaubt, geschehen weitere Bluttaten, die nicht ins Muster passen. Wallander muss ganz von vorne beginnen. Außerdem kommt es zu Spannungen mit der Staatsanwältin Katarina Ahlsell, die mit der Stoßrichtung seiner Ermittlungen nicht einverstanden ist. Kommissar Wallander steht in diesem Schwedenkrimi nach einer Geschichte von Henning Mankell vor einem seiner schwersten Fälle.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221203002500 +0000" stop="20221203003000 +0000" catchup-id="899694612"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221203003000 +0000" stop="20221203020300 +0000" catchup-id="899694615"><title>Hochzeit zu viert</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jCvTOQc1k5KfK5GcPk3Cy9BiXN3bNruxau1EX17GRSaM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vor 14 Jahren haben sich die beiden Paare Lukas und Susanne und Johanna und Markus auf dem Standesamt kennen gelernt. Seither feiern sie alljährlich gemeinsam ihren Hochzeitstag. Doch der schöne Schein vom einträchtigen Eheglück trügt. Als die beiden Frauen herausfinden, dass ihre Männer fremd gehen, werden Lukas und Markus kurzerhand von ihren Partnerinnen verlassen. Nach einem Jahr trifft man sich wieder.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221203020300 +0000" stop="20221203020500 +0000" catchup-id="899694618"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221203020500 +0000" stop="20221203033500 +0000" catchup-id="899694621"><title>Mankells Wallander</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vM0XKwuaPGl9CcEV0beD9BMrXTc9CLdcynRnojnwGY8q08/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221203033500 +0000" stop="20221203035800 +0000" catchup-id="899694624"><title>Brisant</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/joYzRyyT9CJpDhPIsWgUb09CQEQnweg9B3hv27UBu70MzY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit 1994 berichtet das vom Mitteldeutschen Rundfunk produzierte Boulevardmagazin über Prominente, die neueste Mode aus Paris und der Welt oder aktuelle Geschehnisse in den europäischen Königshäusern.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221203035800 +0000" stop="20221203040000 +0000" catchup-id="899694627"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221203040000 +0000" stop="20221203043000 +0000" catchup-id="899694630"><title>Salon Simonetti</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/QCF7SXVtnVDmFYeKb0xQ7PNJA9AFE8FJMSnWWB38aOUw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221203043000 +0000" stop="20221203060000 +0000" catchup-id="899694633"><title>Der Kronprinz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/B8R4lyfpFGK9BilvKuk3FSdypgDl75YkRGQr7zizuifc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>König Alexander (Jaromír Hanzlík) ist Vater von zwei Söhnen. Doch der jüngere Karel ist krankhaft eifersüchtig auf seinen Bruder Jan, den Kronprinzen. Um den Bruder auszuschalten, beraubt ihn der hinterhältige Karel daher mit einem magischen Trunk des Gedächtnisses. Jan gerät in den magischen Wald und sollte sich eigentlich in einen Baum verwandeln. Der Zauber wirkt aber nicht bei ihm. Jan wandert weiter bis zum angrenzenden Königreich und verliebt sich in Prinzessin Viktoria (Eva Josefíková), die wiederum einem Drachen geopfert werden soll. Er nimmt allen Mut zusammen, um gegen das Ungeheuer zu kämpfen. Doch ist dies nicht die einzige Hürde, die er überwinden muss. Wie soll er seine verlorenen Erinnerungen wiedererlangen? Denn wie allseits bekannt, hat jeder Zauber seinen Preis.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221203060000 +0000" stop="20221203070000 +0000" catchup-id="899694636"><title>Nils Holgerssons wunderbare Reise</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/i4x06i6LJSKh4gXvzlHnhf5W89BFlDnB5UZLZuzexhmA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nils genießt das aufregende Leben mit den Gänsen. Allerdings muss er sich an sein Leben als Winzling erst gewöhnen. Jetzt lauern überall Gefahren. Vor allem die Suche nach Essbarem ist gefährlich - besonders, weil der böse Fuchs Smirre ihm und den Gänsen immer wieder das Leben schwer macht. Zu Hause machen sich alle große Sorgen um Nils. Seine Eltern glauben, er sei aus Angst vor einer Strafe davongelaufen. Åsa allerdings hat eine andere Vermutung und als sie hört, dass eine weiße Hausgans inmitten eines Schwarms Wildgänse gesehen wurde, macht sie sich kurzerhand auf die Suche. Åsa ist davon überzeugt, dass Nils versuchen wird, die verloren gegangene Hausgans Martin zurückzubringen. Nils gerät währenddessen in die Fänge von Smirre, der ihn fressen will, wenn er ihm nicht augenblicklich den Lagerplatz der Gänse verrate. Die Gänse sind jedoch bereits in Alarmbereitschaft und können Smirre knapp entkommen. Als sie sich wieder treffen, verschweigt Nils seine Begegnung mit dem Fuchs. Nach langem Weg entdeckt Åsa eine weiße Gans inmitten eines Schwarms von Wildgänsen. Kurz darauf findet sie einen winzig kleinen Schuh, auf dem der Name Nils Holgersson steht. Ein erster ...</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221203070000 +0000" stop="20221203071500 +0000" catchup-id="899694639"><title>Anna und die Haustiere</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/myC0DCKsWepG0319AifyTdXaOSdwcSvuoi5eo9AgPI8xU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jährlich werden in Deutschland rund 130.000 Katzen in Tierheimen abgegeben. Und alle suchen ein neues Zuhause. Deshalb will sich Anna schlau machen, warum und wie überhaupt Katzen ins Tierheim kommen, was dort mit ihnen passiert und vor allem, wie sie an neue Besitzer vermittelt werden. Im Tierheim Starnberg beantwortet Tanja ihr diese Fragen. Anna lernt viele niedliche Katzen kennen, die alle sehr verschmust und verspielt sind. Am liebsten würde sie natürlich gleich ein paar Miezen mitnehmen. Aber so einfach geht das nicht. Bevor eine Katze abgegeben wird, schauen sich die Mitarbeiter des Tierheims den neuen Besitzer und das neue Zuhause genau an. Und auch Nachkontrollen werden durchgeführt. Zwei Katzenbabys wurden vor kurzem weitervermittelt. Klar, dass Anna sich freiwillig meldet, um nachzuschauen, wie es den beiden inzwischen geht.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221203071500 +0000" stop="20221203074000 +0000" catchup-id="899694642"><title>Checker Tobi</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zUQLD19ArrE2dCTEv2PBVfo9AJ0qg79ApUZW62CsHVl3z4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mit dem Satz &quot;Es war einmal ...&quot; beginnen viele Märchen. Denn meistens spielen die wundersamen Erzählungen von einsamen Prinzessinnen, herrschsüchtigen Königen oder gruseligen Hexen in einer Zeit lange vor unserer. Woher viele der bekanntesten Märchen stammen, das findet der Checker Tobi heraus. Dazu ist Tobi zu Besuch an einem Filmset, an dem das Märchen &quot;Die drei Federn&quot; gedreht wird. Dort checkt er, welche Märchenfiguren immer wieder auftauchen. Außerdem bekommt der Checker sogar eine eigene Rolle als Lakai angeboten, die er natürlich annimmt. Später wird er deshalb im Märchenfilm Seite an Seite mit dem berühmten Schauspieler Sky du Mont zu sehen sein, der einen mächtigen Fürsten spielt. Zusammen mit Märchenexpertin Uta findet Tobi heraus, worum es in dem Märchen &quot;Die drei Federn&quot; überhaupt geht, und warum manche Märchen ganz schön schaurige Geschichten sind. Außerdem dreht Tobi sein ganz eigenes, modernes Märchen. In einem spannenden Duell kämpft der Checker als Prinz gegen ein unheimliches Monster, das eine Prinzessin gefangen hält. Ob er es schafft, die Prinzessin zu retten?</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221203074000 +0000" stop="20221203075000 +0000" catchup-id="899694645"><title>neuneinhalb - für dich mittendrin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YrAoW9A3BLg1La6H36K166ylk5bd6OFhc6o5t8nELF8w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221203075000 +0000" stop="20221203075500 +0000" catchup-id="899694648"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221203075500 +0000" stop="20221203141500 +0000" catchup-id="899694651"><title>Sportschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gAWCfsbNfPvNReQjpSINs79AO3LwEkKRPD0gsFcdvOI4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>dazwischen ca. 12.50 - 12.53 Tagesschau</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221203141500 +0000" stop="20221203143000 +0000" catchup-id="899694654"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221203143000 +0000" stop="20221203160000 +0000" catchup-id="899694657"><title>Utta Danella - Eine Nonne zum Verlieben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Dc4Ne1iFiBaDElp43wdzLSCqCjGW9CFqIa4wltj2il9Co/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die junge Louisa bereitet sich darauf vor, als Novizin in ein Kloster einzutreten. Kurz bevor die endgültige Entscheidung über ihre Aufnahme fällt, erfährt sie, dass ihr Onkel Theodor verstorben ist und ihr die Hälfte des Erbes zusteht - ein Geldsegen, den die junge Frau gut gebrauchen könnte, um das klösterliche Kinderheim zu retten, in dem sie aufgewachsen ist. Von der mütterlichen Nonne Barbara ermutigt, besucht Louisa das Landgut ihres Onkels und ihren Bruder Danio, der von dem erfolgreichen Parfümeur Theodor zu seinem Nachfolger herangezogen wurde. 20 Jahre lang haben die Geschwister sich nicht gesehen, und der introvertierte Danio ist von der Erbschafts-Forderung seiner jüngeren Schwester wenig begeistert. Ganz anders sein Freund und Geschäftspartner Fabian. Er findet auf Anhieb Gefallen an der eigenwilligen Louisa, nicht ahnend, dass er eine angehende Nonne vor sich hat. Auch Louisa fühlt sich immer stärker zu Fabian hingezogen - und gerät dadurch in einen schweren Gewissenskonflikt.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221203160000 +0000" stop="20221203173000 +0000" catchup-id="899694660"><title>Das Traumhotel - Vietnam</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/d6sbr6ksWXNnUUvRSlalhB3Jj8dYQf4EDeYGp4roUDE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Markus Winter reist nach Vietnam, dort plant seine Hotelgruppe, ein ökologisch wegweisendes Ferienresort zu bauen. Am Flughafen lernt er die attraktive Touristin Nora kennen, die ihm schon bald den Kopf verdreht. Markus ahnt nicht, dass sie von der Konkurrenz auf ihn angesetzt wurde, um seine Hotelpläne auszuspionieren. Auch der Urlauber Fabian spielt bei seiner neuen Bekanntschaft Susanne nicht mit offenen Karten: Er gibt sich als ihr Blind Date Guido aus, der ein Treffen kurzfristig platzen ließ. Ganz andere Sorgen hat der junge Chefkoch Malte. Dessen Vater Erik will ihn dazu bewegen, in Deutschland das Familienunternehmen, eine Fast-Food-Kette, zu übernehmen. Um dieses Ziel zu erreichen, versucht Erik einen Keil zwischen Malte und dessen vietnamesische Freundin zu treiben.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221203173000 +0000" stop="20221203185700 +0000" catchup-id="899694663"><title>Der Ranger - Paradies Heimat: Wolfsspuren</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OLqYeGH7HPSPSoRrWorwkhcAxus6z1cbeiR9AxA9BD9ARc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als Ranger in den kanadischen Wäldern hat Jonas Waldek in den letzten fünf Jahren viel Erfahrung gesammelt. In seinen Heimatort Stadt Wehlen und den Nationalpark Sächsische Schweiz zurückgekehrt, ist er nun seit einigen Monaten mit seinen neuen Kollegen im Einsatz, um den Erhalt der einzigartigen Landschaft und Tierwelt zu sichern. Ein ständiger Drahtseilakt zwischen Naturschutz und wirtschaftlichen Interessen, denn vom Tourismus lebt die ganze Region. Doch Jonas ist als Ranger nicht nur Hüter und Beschützer dieser einzigartigen Naturregion, immer wieder bekommt er es auch mit akuten Notfällen im Nationalpark zu tun, die er mit großem Einsatz und Einfühlungsvermögen bewältigt. Privat wohnt Jonas mit seiner Mutter Monika , seiner Schwägerin Rike (Eva-Maria Grein von Friedl) und deren Sohn Lukas auf einem Hof mit angeschlossenem Sägewerk, das die zwei Frauen seit dem Tod von Jonas' Bruder Frank gemeinsam führen. Reibereien gibt es immer wieder mit Unternehmer Karl Nollau , der gleichzeitig auch der Verpächter der Waldeks ist. Der Bergbau-Unternehmer ist beruflich wie privat ein ernstzunehmender Kontrahent, laufen seine Interessen denen von Jonas doch oftmals stark entgegen. Als ...</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221203185700 +0000" stop="20221203190000 +0000" catchup-id="899694666"><title>Lotto am Samstag</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EbxTqKlwql7khIXsl9BKkMCMU7YiSB9B9CuLcMnv9AWpoAg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221203190000 +0000" stop="20221203191500 +0000" catchup-id="899694669"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221203191500 +0000" stop="20221203204500 +0000" catchup-id="899694672"><title>Donna Leon - Schöner Schein</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1wQQ9BQXWmbX9CBJpcTJ5LYaTld8TiMouHNpQPuJbB9ASc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Während eines Abendessens bei seinem Schwiegervater lernt Brunetti Franca Cataldo kennen. Ihr Gesicht ist nach zu vielen OPs zur schönen Maske erstarrt, aber der Commissario fühlt sich - zu Paolas Leidwesen - von ihrem Witz und Charme angezogen. Schon bald rückt Francas Mann Maurizio Cataldo ins Visier von Brunettis Ermittlungen. Denn ein Transportunternehmer, der mit ihm Geschäfte gemacht hat, wird ermordet aufgefunden. Ein erster Verdächtiger entpuppt sich jedoch als Polizist. Dann findet der Commissario auch noch heraus, dass Franca ein Verhältnis mit dem skrupellosen Antonio Barbaro unterhält, dessen Obsthandel als Tarnung für Mafia-Geschäfte dient. Doch wie Brunetti schnell merkt, ist in diesem verzwickten Fall vieles anders, als es scheint.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221203204500 +0000" stop="20221203221500 +0000" catchup-id="899694675"><title>Donna Leon - Blutige Steine</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cUSOBqF2bAzD9AqJw01dA9Bdzw33TRIixWfyLavUpXQ64/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf einer belebten Einkaufsstraße in Venedig wird ein afrikanischer Straßenhändler erschossen, ein zweiter kann verletzt entkommen. Erste Vermutungen, die Boutiquenbesitzer hätten ein Exempel statuiert, weil sie durch den Verkauf gefälschter Designerware Umsatzeinbußen hinnehmen mussten, erweisen sich als Sackgasse. Wenig später wird der zweite Afrikaner getötet. Auch der überraschende Fund von Rohdiamanten in der Wohnung des Ermordeten bringt die Ermittlungen nicht voran. Als Brunetti endlich eine heiße Spur verfolgt, wird ihm der Fall plötzlich vom Innenministerium in Rom entzogen. Doch der Commissario setzt seine Ermittlungen heimlich fort. Dabei stößt er auf ein Verbrechen von höchster politischer Brisanz.</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221203221500 +0000" stop="20221203223500 +0000" catchup-id="899694678"><title>Tagesthemen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8UV9ABXa4cZZMe0ofOrAyKHDXW9BluaA8Gc4N2dEbPJVM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>mit Wetter</desc><category></category></programme><programme channel="49" start="20221203223500 +0000" stop="20221203224000 +0000" catchup-id="899694681"><title>Das Wort zum Sonntag</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h7CwE35el15B9CpHxZ1G1iyp9AcjWZz9BdMvrG5HSQGWJA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Sendung lässt Theologen und Personen in Kirchenämtern zu Wort kommen. Diese kommentieren kirchenrelevante Ereignisse und setzen biblische Motive in Bezug zu Tendenzen und Geschehnissen der Gegenwart.</desc><category></category></programme>