<programme channel="51" start="20221118230000 +0000" stop="20221118233300 +0000" catchup-id="899076108"><title>RTL Nachtjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CDk9Cuc2qEWsU3NmT6qF3biQP7CeZ4r1nu1OSZRdDSDA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Mittelpunkt des Nachrichtenjournals &quot;RTL Nachtjournal&quot; steht die vertiefende aktuelle Berichterstattung. Das Thema des Tages wird regelmäßig durch kritische Interviews mit Verantwortlichen aus Politik und Wirtschaft beleuchtet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221118233300 +0000" stop="20221118233500 +0000" catchup-id="899076111"><title>RTL Nachtjournal - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lsJ68MLV39CDuCz8bFiyArvf1022wUaC8h9BJKRdk629B4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221118233500 +0000" stop="20221119012000 +0000" catchup-id="899076114"><title>Mario Barth deckt auf! Alles für unsere Kinder</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s5mEpaxvkk1LilN6OOWD4qv8BPfyfhDJVDzWxVUZHCM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit Jahren legt Comedian Mario Barth den Finger in die Steuerverschwendungswunde. Dabei sind es mittlerweile immer mehr die Kinder, die unter den staatlichen Dreistigkeiten und Versäumnissen leiden müssen. In dieser Spezial-Ausgabe zeigen Mario und seine prominenten Schnüffler die schlimmsten Fälle, in denen Städte, Kommunen und Länder ihre Kinder im Stich lassen. Damit bekommen die, die sich nicht wehren können endlich eine Stimme.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221119012000 +0000" stop="20221119030000 +0000" catchup-id="899076117"><title>Martin Rütter live! Freispruch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bXHOve9AAyhpmM0vTqlAXTYNHzv4jAP54BfYUf5aDcfQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Martin Rütter - der Anwalt aller Hunde ist zurück. In seinem vierten Live-Programm hält er ein bellendes Plädoyer für die Beziehung zwischen Hasso und Herrchen. Martin Rütter räumt mit dem Mythos des notorischen Problemvierbeiners ein für alle Mal auf. Er holt sie runter von der knochenharten Anklagebank: die Ausgestoßenen, die Ausgesetzten und die Ausgebüxten. Denn was wir alle längst wissen, aber kaum zu denken wagen: SCHULD ist nie der Hund.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221119030000 +0000" stop="20221119033000 +0000" catchup-id="899390511"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221119033000 +0000" stop="20221119060000 +0000" catchup-id="899076123"><title>Ninja Warrior Germany - Die stärkste Show Deutschlands - Das große Finale Teil 1</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/WLYXK5CevzsgiS9AJg6kzpJZ1U0aDxHacvBMYWMs2e9AA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach atemraubenden Läufen in den beiden Halbfinal-Shows stehen nun die besten 40 Athlet:innen im Finale. Wie ist das Verhältnis zwischen Rookies und erfahrenen Ninjas und wie viele Frauen sind in der Finalshow dabei? Alle Athlet:innen, die den heutigen ersten Parcours mit 7 Hindernissen in 2 Minuten schaffen, stehen im 2. Finale. Moderatoren sind Frank Buschmann und Jan Köppen, Field-Reporterin ist Laura Wontorra.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221119060000 +0000" stop="20221119062500 +0000" catchup-id="899076126"><title>King of Queens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GLNkSOmDuQvbW0f2klLqTYEr8IgBc2Z8EG6nJk0VcBg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dougs Cousin Danny macht sich als Gärtner selbstständig. Sein erster Kunde ist Carries neuer Gynäkologe Dr. Crawford. Für den Job in dessen Garten will Danny allerdings das Doppelte des vereinbarten Preises berechnen. Das kann Carrie aber keinesfalls zulassen, denn Dr. Crawford ist eine Legende unter den Frauenärzten. Und die Chance, Patientin bei ihm zu werden, bekommt man nicht alle Tage. Carrie plant also, den Differenzbetrag zu bezahlen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221119062500 +0000" stop="20221119065500 +0000" catchup-id="899076129"><title>King of Queens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GLNkSOmDuQvbW0f2klLqTYEr8IgBc2Z8EG6nJk0VcBg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Carrie ist in Panik. Ihr Chef soll gefeuert werden und auch sie muss fürchten, dass ihr Job nicht mehr sicher ist. Bei Doug stoßen ihre Klagen zunächst auf taube Ohren, denn er hat selbst genug Probleme. Nach einem seiner Scherze sitzt seiner Firma die Steuerfahndung im Nacken und zu allem Überfluss hat er unerlaubt mit Deacons Geburtstagsgeschenk gespielt und es prompt an seinen Chef verloren. Derweil versucht Carrie, ihr Einkommen zu sichern.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221119065500 +0000" stop="20221119072500 +0000" catchup-id="899076132"><title>King of Queens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GLNkSOmDuQvbW0f2klLqTYEr8IgBc2Z8EG6nJk0VcBg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Carrie und Doug haben zum Thanksgiving-Dinner eingeladen. Die Vorbereitungen laufen auf Hochtouren, als es plötzlich an der Tür klingelt. Doug lässt einen Fremden zum Telefonieren ins Haus. Er trägt eine Augenklappe und gibt vor, eine Autopanne gehabt zu haben. Carrie ist von Beginn an skeptisch und schickt den Mann nach dem Telefonat zurück in die Kälte. Während des Festessens dreht sich alles nur noch um den Mann vor der Tür.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221119072500 +0000" stop="20221119075000 +0000" catchup-id="899076135"><title>King of Queens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GLNkSOmDuQvbW0f2klLqTYEr8IgBc2Z8EG6nJk0VcBg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Carrie ist genervt vom Arbeitslosendasein. Sie möchte sich auf sich selbst konzentrieren, lesen, kochen, vielleicht ein eigenes Geschäft eröffnen. Doug willigt ein, seiner Frau diese kreative Pause zu gönnen. Leider geht der Schuss nach hinten los, denn Carrie scheint den gesamten Tag nur noch vor dem Fernseher zu verbringen. Schließlich fällt sie die Entscheidung, ein neues Unternehmen zu gründen und beginnt mit dem Design von Handyschalen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221119075000 +0000" stop="20221119082000 +0000" catchup-id="899076138"><title>King of Queens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GLNkSOmDuQvbW0f2klLqTYEr8IgBc2Z8EG6nJk0VcBg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Magazin von Dougs Firma ist die Stelle einer Sekretärin ausgeschrieben. Carrie hat das Arbeitslosendasein satt und bewirbt sich auf den Posten. Sie bekommt die Stelle und Doug ist bald leicht genervt von der Zusammenarbeit mit seiner Liebsten. Er geht Carrie immer wieder aus dem Weg, und der obligatorische Streit lässt nicht lange auf sich warten. Arthur ist derweil fieberhaft auf der Suche nach einem Motiv für seine Weihnachtskarten.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221119082000 +0000" stop="20221119085000 +0000" catchup-id="899076141"><title>King of Queens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GLNkSOmDuQvbW0f2klLqTYEr8IgBc2Z8EG6nJk0VcBg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Doug will eine Kettensäge, unbedingt. Auch Arthur lässt sich von der Fernsehwerbung beeindrucken und unterstützt Dougs Wunsch. Carrie allerdings ist gegen die Neuanschaffung und Doug fragt sich, seit wann seine Frau alle wichtigen Entscheidungen in der Familie fällt. Er erinnert sich an die Zeit, in der sich die beiden ihr gemeinsames Haus gekauft haben. Schon damals musste Doug sein favorisiertes Objekt schweren Herzens aufgeben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221119085000 +0000" stop="20221119091500 +0000" catchup-id="899076144"><title>King of Queens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GLNkSOmDuQvbW0f2klLqTYEr8IgBc2Z8EG6nJk0VcBg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Arthur hat beim Bingo 2500 Dollar gewonnen. Sein Vorhaben, alles sofort wieder auszugeben, können Doug und Carrie nicht gutheißen. Schließlich wohnt Carries Vater seit Ewigkeiten mietfrei bei den beiden. Arthur gibt schließlich etwas von dem gewonnenen Geld ab, damit ein neuer Kühlschrank angeschafft werden kann. Doch weder Doug noch Carrie sind bereit, das Geld in die Küche zu investieren, schließlich haben beide einige Wünsche.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221119091500 +0000" stop="20221119094500 +0000" catchup-id="899076147"><title>King of Queens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GLNkSOmDuQvbW0f2klLqTYEr8IgBc2Z8EG6nJk0VcBg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Weil Doug und Carrie immer öfter auf Deacons Kinder aufpassen, verlangen die beiden irgendwann eine Gegenleistung. Dougs bester Freund und Frau Kelly sollen Arthur mit zum Essen nehmen, damit die Heffernans auch einmal einen Abend lang Zeit für sich alleine haben. Arthur darf allerdings kein scharfes Essen bestellen. Dies erklären Doug und Carrie ihren Freunden überdeutlich. Deacon und Kelly denken aber nicht daran, Arthur Vorschriften zu machen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221119094500 +0000" stop="20221119101000 +0000" catchup-id="899076150"><title>King of Queens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GLNkSOmDuQvbW0f2klLqTYEr8IgBc2Z8EG6nJk0VcBg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Doug graut es vor dem Abend: Carrie hat einen Besuch in der Kunstgalerie arrangiert. Zum Glück kommen Deacon und Spencer mit und sorgen für Ablenkung. Als Doug plötzlich eine ehemalige Affäre namens Trish entdeckt, ist es höchste Zeit, die Galerie zu verlassen. Doch bevor die Flucht gelingt, freundet sich Carrie mit der Verflossenen an. Als die beiden Frauen einen Abend miteinander verbringen, stellt sich Trish allerdings als Quälgeist heraus.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221119101000 +0000" stop="20221119104000 +0000" catchup-id="899076153"><title>King of Queens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GLNkSOmDuQvbW0f2klLqTYEr8IgBc2Z8EG6nJk0VcBg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Doug hat eine Blinddarm-Operation. Danach schwärmt er im Rausch der Narkose von anderen Frauen, was Carrie total auf die Palme bringt. Sie stellt ihn zur Rede und erfährt, dass Doug häufiger an andere Frauen denkt. Dies allerdings nur, weil Carrie in seinen Träumen tot ist. Für Carrie ist das dennoch Betrug, und sie verbietet Doug, von ihrem Tod zu träumen. Doug fühlt sich bevormundet und Carrie beginnt, von den verrücktesten Dingen zu träumen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221119104000 +0000" stop="20221119111000 +0000" catchup-id="899076156"><title>Hör' mal, wer da hämmert!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vPwpJRZsBIgcPKwM7BKPmSuQFy8bduS8HL9AD6Ja2oiE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Brads Freundin Jennifer verreist für vier Tage und gibt Howard, ihren Goldfisch, bei Brad in Pflege. Dummerweise stellt Brad das Goldfischglas viel zu nah an eine Lampe, so dass der arme Howard verendet. Gemeinsam mit Randy sucht Brad vergeblich nach einem neuen Fisch, der ebenso aussieht wie Howard. Schließlich bleibt ihm jedoch nichts anderes übrig, als Jennifer die Wahrheit zu beichten. Dann gibt es auch noch Streit.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221119111000 +0000" stop="20221119114000 +0000" catchup-id="899076159"><title>Hör' mal, wer da hämmert!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fAK8p9Avs9AxYYvMqZ6b3mTFIg9A73lHYqFf8dSc73X9AqY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jill entwickelt gemeinsam mit vier Kolleginnen einen Partnerschaftstest, bei dem Frauen die Qualitäten ihrer Partner beurteilen sollen. Auf dieser Grundlage soll es dann möglich werden, die Zukunftschancen der Beziehung genauestens einzuschätzen. Macho Tim ist natürlich empört über diese einseitig weibliche Beurteilung und setzt sich daran, einen entsprechenden Test für die Qualitäten des weiblichen Geschlechts auszuarbeiten.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221119114000 +0000" stop="20221119121000 +0000" catchup-id="899076162"><title>Hör' mal, wer da hämmert!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cAvxh6dGVl8va7FSP9AOKCwB8ikkA7VJ7ASF8F1djnDg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wieder einmal steht Jills und Tims Hochzeitstag bevor. Jill hat sich diesmal etwas ganz Besonderes einfallen lassen und ihrem Ehemann ein Rennwagenlenkrad gekauft, das Tim sich schon seit langem sehnlichst wünscht. Als Tim durch seine Söhne von diesem liebevollen Präsent erfährt, will auch er sich nicht lumpen lassen und beschließt, seiner Frau ebenfalls einen lang gehegten Wunsch zu erfüllen: Er schenkt ihr einen gemeinsamen Tanzabend.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221119121000 +0000" stop="20221119124500 +0000" catchup-id="899076165"><title>Hör' mal, wer da hämmert!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vPwpJRZsBIgcPKwM7BKPmSuQFy8bduS8HL9AD6Ja2oiE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jill und Tim sind zu einer Hochzeit eingeladen: Freundin Sheila macht den sechsten Anlauf, endlich unter die Haube zu kommen und alle hoffen, dass es ihr nun endlich gelingen möge. Doch die Anreise per Auto durch eine sturmgepeitschte Nacht zum Ort der Trauung wird für Jill und Tim zur unerwarteten Belastungsprobe, die das doch eigentlich glückliche Ehepaar statt zu einer romantischen Zeremonie vor den Scheidungsrichter zu führen droht.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221119124500 +0000" stop="20221119143500 +0000" catchup-id="899076168"><title>Die lustigsten Homevideos der Welt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Voxi8waVJtcI01H30FJXhPQL9ABlbW6dGSPJlp9CdVjRY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In &quot;Die lustigsten Home Videos der Welt&quot; gibt es irrwitzige Clips aus der ganzen Welt, tolle Überraschungsgäste und skurrile Studioaktionen. Die Clips umfassen die ganze Bandbreite, die es an Homevideos einzufangen gilt: lustige Tiere, witzige Pannen oder skurrile Hobbies. Alles ist dabei, was die Lachmuskeln in Wallung bringt. Die zweistündigen Shows werden von dem erfolgreichen Duo Frank Buschmann und Jan Köppen moderiert.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221119143500 +0000" stop="20221119154500 +0000" catchup-id="899076171"><title>Comeback oder weg?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1T4eK1RxF2rDU5eoEcrzHg7XLqTP7DJzghpa9BK6HTqE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Längst vergessene Gegenstände erhalten wieder ihren großen Auftritt. &quot;Nicht dein Ernst?!&quot; ist die Reaktion vieler Kids beim Anblick von Beauty-Hilfsmitteln oder fragwürdigen Sportgeräten. Kinder prominenter Eltern werden auf die Probe gestellt: Wer weiß, wofür diese ausgestorbenen Dinge gut waren, wie man sie benutzt und wie sie heißen? Die Eltern schwelgen in Erinnerungen, die Kids entscheiden: Was hat ein Comeback verdient und was soll weg?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221119154500 +0000" stop="20221119164500 +0000" catchup-id="899076174"><title>Explosiv - Weekend</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/V9BzE9AUUyjJ5BEcjjFjpz9A9Cf9ByIk7WxY6Wz7ReL6xCq4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Am Wochenende präsentiert das &quot;Explosiv - Weekend&quot;-Team eine bunte Mischung aus News und Unterhaltung. Die XXL-Ausgabe des Magazins unterhält eine Stunde lang mit bewegenden, informativen und überraschenden Geschichten. Einen festen Platz in der Sendung haben auch die bei den Zuschauern beliebten Servicethemen, die mit Tipps und Tricks Hilfestellungen für den Alltag geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221119164500 +0000" stop="20221119174500 +0000" catchup-id="899076177"><title>Gala</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YCJGMNCr0NxujNWja5Dd0N6PGoSx9AU9B4uG2YVvaJN64/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>RTL rollt den roten Teppich aus! Das erfolgreiche People- und Lifestyle-Magazin GALA gibt es nun auch im TV. In jeder Sendung begrüßt Moderatorin Annika Lau einen prominenten Gast und wirft dabei einen persönlichen Blick in das Leben der Schönen und Reichen. Zudem gibt es die neuesten Fashiontrends und Beautytipps zum Anfassen und Nachmachen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221119174500 +0000" stop="20221119180300 +0000" catchup-id="899076180"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221119180300 +0000" stop="20221119180400 +0000" catchup-id="899076183"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OQQ48SSPWiH6t9BxTfjKXBI50CVFF4hlt5BK0aA9Bv8Oo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221119180400 +0000" stop="20221119180500 +0000" catchup-id="899076186"><title>Klima Update</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2BByO5qzIWYfgUY8BxtL2JYG9BxlKtiXoz3xmoOHeSbM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Klimawandel ist weiter auf dem Vormarsch. In dem &quot;Klima Update&quot; erklären Christian Häckl und Bernd Fuchs verschiedene Klimaphänomene und ordnen tagesaktuelle Informationen für die Zuschauer ein. Dabei sind sie auch vor Ort unterwegs und zeigen verständlich, was man zum Thema Klima unbedingt wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221119180500 +0000" stop="20221119191500 +0000" catchup-id="899076189"><title>Life - Menschen, Momente, Geschichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KkrwKZP0D8IGoZUkUfgoLrSLLWe9AykzRKueKSyPArw8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Life - Menschen, Momente, Geschichten&quot; ist das Magazin mit Annika Begiebing. Authentisch, glaubwürdig, modern. &quot;Life&quot; zeigt außergewöhnliche Menschen, die Herausragendes geleistet haben. Berichtet über Momente, die bewegen und begeistern. &quot;Life&quot; - Reporter liefern Hintergründe, decken auf, sind auf der ganzen Welt unterwegs. Sie finden Geschichten, die faszinieren, informieren und staunen lassen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221119191500 +0000" stop="20221119230500 +0000" catchup-id="899076192"><title>Die faszinierendsten Tiergeschichten der Welt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UHvUn6qk9CLRXOOCSkc4Bt5jhCGPCt9BniymiP3FxWmI0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein besonders tierischer Abend. Die Tierwelt bietet so viele faszinierende Geschichten, denn Tiere können viel mehr als nur süß sein. Sie sind die Wunder der Natur. Denn warum ist eine Ameise stärker als ein Elefant? Und wie kann es sein, dass ein Hund ein Flugzeug fliegt? Aber auch Tiere geraten mal in Not und gezeigt werden u.a. die spektakulärsten Tierrettungen der Welt. Es wird aber auch ganz, ganz süß.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221119230500 +0000" stop="20221120001500 +0000" catchup-id="899120874"><title>Take Me Out</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eEA1zjcgzkU9BQyTPxVy9Cj9ACCmwdB6PAAGl8q2UwoJnc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der temporeichen Single-Show stellt sich ein Mann 30 attraktiven Ladies. Über drei Runden muss er die Frauen von seinem Typ überzeugen. Bleiben am Ende der dritten Runde mehr als zwei Frauen übrig, ist der Mann am Drücker. Er wählt sich seine zwei Favoritinnen aus und stellt diesen eine entscheidende Frage, um sich dann für seine Herz-Dame zu entscheiden.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221120001500 +0000" stop="20221120010000 +0000" catchup-id="899120877"><title>Date or Drop</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/l0049B3Ljjk1BwWEI2YN9AOM6Ksfvn1nUV09AEh4K2yJ4I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei &quot;Date or Drop&quot; mit Moderatorin Sophia Thomalla bekommen zwei Singles (die &quot;Picker&quot;) nacheinander die Chance, in vier Spielrunden aus jeweils 10 hoffungsvollen Dates ihre:n perfekten Traumpartner:in herauszufiltern. Jedoch: Die Picker stehen mit dem Rücken zu den Dates und entscheiden nur aufgrund von Antwort und Stimme. Hören sie etwas, was ihnen nicht gefällt, lassen sie die Person kurzerhand per Knopfdruck durch eine Falltür verschwinden.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221120010000 +0000" stop="20221120015500 +0000" catchup-id="899120880"><title>Comeback oder weg?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1T4eK1RxF2rDU5eoEcrzHg7XLqTP7DJzghpa9BK6HTqE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Längst vergessene Gegenstände erhalten wieder ihren großen Auftritt. &quot;Nicht dein Ernst?!&quot; ist die Reaktion vieler Kids beim Anblick von Beauty-Hilfsmitteln oder fragwürdigen Sportgeräten. Kinder prominenter Eltern werden auf die Probe gestellt: Wer weiß, wofür diese ausgestorbenen Dinge gut waren, wie man sie benutzt und wie sie heißen? Die Eltern schwelgen in Erinnerungen, die Kids entscheiden: Was hat ein Comeback verdient und was soll weg?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221120015500 +0000" stop="20221120050000 +0000" catchup-id="899120883"><title>Die faszinierendsten Tiergeschichten der Welt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UHvUn6qk9CLRXOOCSkc4Bt5jhCGPCt9BniymiP3FxWmI0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein besonders tierischer Abend. Die Tierwelt bietet so viele faszinierende Geschichten, denn Tiere können viel mehr als nur süß sein. Sie sind die Wunder der Natur. Denn warum ist eine Ameise stärker als ein Elefant? Und wie kann es sein, dass ein Hund ein Flugzeug fliegt? Aber auch Tiere geraten mal in Not und gezeigt werden u.a. die spektakulärsten Tierrettungen der Welt. Es wird aber auch ganz, ganz süß.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221120050000 +0000" stop="20221120072000 +0000" catchup-id="899120886"><title>Wenn du König wärst</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Lon5StQR6YVB11B9BhyfSYjw2Q40KoUcGBGiqpC2pT6k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der zwölfjährige Alex wird von seinen Mitschülern gemobbt und hat deshalb kaum Selbstvertrauen - bis er eines Tages das mythische Schwert Excalibur findet. Nun heißt es für ihn, seine Freunde und Feinde zu einer schlagkräftigen Ritterbande zu vereinen und sich gemeinsam mit dem legendären Zauberer Merlin der bösen Hexe Morgana entgegenzustellen. Dabei bewährt sich Alex als der große Anführer, der zu sein er nie zu träumen gewagt hätte.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221120072000 +0000" stop="20221120091000 +0000" catchup-id="899120889"><title>Fischen Impossible - Eine tierische Rettungsaktion</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eDJfG6yuexpKJib3TUl4S8vM7H8vUnO2mHryP2QSoB4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als diebische Taucher das Riff heimsuchen, in dem der junge Bambus-Hai Pup wohnt, und die Fischeier stehlen, muss Pup sich auf eine abenteuerliche Reise begeben, um seine noch ungeborenen Brüder und Schwestern zu retten. Die Welt der Menschen stellt den Hai vor ungeahnte Herausforderungen, und vor allem die Fortbewegung auf dem Land ist schwierig zu bewältigen. Doch mit seinem besten Freund Julius besteht Pup alle Abenteuer.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221120091000 +0000" stop="20221120105000 +0000" catchup-id="899120892"><title>Bee Movie - Das Honigkomplott</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Q2z1DiXqMvCF8uh42kvB4SoezD2dKw2xvgEwFw2Vjlc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Biene Barry hat gerade das College absolviert und soll nun den Dienst in der Honigfabrik antreten. Doch diese Zukunftsaussicht gefällt Barry überhaupt nicht, und darum macht er sich auf in die Welt der Menschen. Dort lernt er die Floristin Vanessa kennen, von der er erfährt, dass der Honig, den die Bienen so mühevoll erzeugen, von den Menschen verzehrt wird. Barry ist entsetzt und will etwas unternehmen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221120105000 +0000" stop="20221120123500 +0000" catchup-id="899120895"><title>Kung Fu Panda 2 - Doppelt bärenstark</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9A7uazJrP0PwWlrUhPTo7uzAzMAySLGMFGdmYTpG5NI4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eigentlich könnte es im Tal des Friedens ganz gemütlich zugehen - wäre da nicht der böse Pfau Lord Shen, der mithilfe einer neuen Superwaffe ganz China unter seine Herrschaft bringen und Kung Fu für immer aus dem Land verbannen will. Obwohl Po auch nach seiner Wahl zum Drachenkönig seiner Vorliebe für gutes Essen und wenig Bewegung frönt, macht er sich nun mit Monkey, Mantis, Viper, Tigress und Crane auf, dem Bösen die Stirn zu bieten.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221120123500 +0000" stop="20221120141000 +0000" catchup-id="899120898"><title>Ab durch die Hecke</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/b1jkTHNUiXVreseaPnRgziKQ6qmJsaBluUMBZBGlV78/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Waschbär Richie bekommt Probleme mit dem Bären Vincent, als er ihm all seine Essensvorräte stiehlt. Da die gesamten Vorräte zudem durch ein Missgeschick von einem LKW überrollt werden, muss Richie nun innerhalb einer Woche das Essen wiederbeschaffen, sonst wird er selbst gefressen! Richie stößt dabei auf eine bunt gemischte Truppe Tiere. Mit deren Hilfe will er in der Neubausiedlung hinter der großen Hecke das Futter für Vincent stehlen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221120141000 +0000" stop="20221120160000 +0000" catchup-id="899120901"><title>Rio</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZQSDhahnM9AESocpUSx19CgiNJ3cRDyoiJKp9AJEtfs9B4A/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Papagei Blu, der letzte männliche Vertreter seiner seltenen Ara-Art, lebt ein gemütliches Leben in Minnesota mit seiner Besitzerin Linda. Als Vogelforscher einen weiblichen Ara-Papageien im exotischen Dschungel Brasiliens entdecken, wird Blue kurzerhand nach Rio verfrachtet. Doch dort werden die beiden wertvollen Vögel von Tier-Schmugglern entführt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221120160000 +0000" stop="20221120174500 +0000" catchup-id="899120904"><title>Madagascar 3 - Flucht durch Europa</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jXGlv1biwDMfR9Aai3QQJswbY3BTbgCjwTyyvKeTpwM4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die berühmten Zootiere aus dem Central Park sind wieder da. Als sich das Zebra Marty, der Löwe Alex, die Nilpferddame Gloria und die Giraffe Melman auf den Weg zurück in ihre New Yorker Heimat machen, stoßen sie in Europa auf einen Wanderzirkus - zum Glück. Denn dort können sie sich vor der skrupellosen französischen Tierfängerin Capitaine Chantal DuBois verstecken, vor der die vier auf der Flucht sind. Eine Abenteuerreise beginnt ...</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221120174500 +0000" stop="20221120180300 +0000" catchup-id="899120907"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221120180300 +0000" stop="20221120180500 +0000" catchup-id="899120910"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OQQ48SSPWiH6t9BxTfjKXBI50CVFF4hlt5BK0aA9Bv8Oo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221120180500 +0000" stop="20221120191500 +0000" catchup-id="899120913"><title>Exclusiv - Weekend</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Btq9AsNop25YzjrY9CO3qqH9C8M7w2yV9AD3oysIfOYiuM0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Exclusiv - Weekend&quot; liefert dem Zuschauer auch am Wochenende brandheiße News aus der Welt der Stars und Sternchen. Die Sonntagsausgabe des Starmagazins bietet genügend Raum für ausführliche Reportagen und die spannendsten Star-Infos im Überblick. Und da die Prominenz immer für eine Überraschung gut ist, senden Frauke Ludowig und ihr Team auch sonntagabends immer live.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221120191500 +0000" stop="20221120221500 +0000" catchup-id="899120916"><title>Ninja Warrior Germany - Die stärkste Show Deutschlands: 4 Nationen Special</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/w3qGRIj1KVZbjSoh5LtEatxPu8mI2eZKpk3ttr9B9Cj1Y/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im 4-Nationen-Special 2022 kämpfen vier Teams aus vier Ländern um den Titel Nationen-Champion. Das deutsche Gastgeber-Team fordert drei weitere Teams aus Australien, Israel und den USA heraus. Jedes Team besteht aus sieben Athlet:innen und wird von einem Team-Kapitän angeführt. Alle Teams treten in drei verschiedenen Hindernis-Parcours und dort in mehreren Läufen gegeneinander an. In Runde 4 entscheidet der Mount Midoriyama über den Sieg.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221120221500 +0000" stop="20221120231500 +0000" catchup-id="899120919"><title>stern TV am Sonntag</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zQRFYOvDs4AYrPvAbtUssdUZK9CqQ3N9A23zhfz5RwxGM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mehr Raum für spannende Diskussionen und die bewegendsten Themen der Woche - das ist &quot;stern TV am Sonntag&quot;. Dabei steht vor allem auch die Meinung der Zuschauerinnen und Zuschauer im Vordergrund. Sie können mitmachen über Abstimmungen, Video-Statements und via Social Media.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221120231500 +0000" stop="20221121005000 +0000" catchup-id="899161959"><title>Madagascar 3 - Flucht durch Europa</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jXGlv1biwDMfR9Aai3QQJswbY3BTbgCjwTyyvKeTpwM4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die berühmten Zootiere aus dem Central Park sind wieder da. Als sich das Zebra Marty, der Löwe Alex, die Nilpferddame Gloria und die Giraffe Melman auf den Weg zurück in ihre New Yorker Heimat machen, stoßen sie in Europa auf einen Wanderzirkus - zum Glück. Denn dort können sie sich vor der skrupellosen französischen Tierfängerin Capitaine Chantal DuBois verstecken, vor der die vier auf der Flucht sind. Eine Abenteuerreise beginnt ...</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221121005000 +0000" stop="20221121023500 +0000" catchup-id="899161962"><title>Rio</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZQSDhahnM9AESocpUSx19CgiNJ3cRDyoiJKp9AJEtfs9B4A/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Papagei Blu, der letzte männliche Vertreter seiner seltenen Ara-Art, lebt ein gemütliches Leben in Minnesota mit seiner Besitzerin Linda. Als Vogelforscher einen weiblichen Ara-Papageien im exotischen Dschungel Brasiliens entdecken, wird Blue kurzerhand nach Rio verfrachtet. Doch dort werden die beiden wertvollen Vögel von Tier-Schmugglern entführt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221121023500 +0000" stop="20221121041500 +0000" catchup-id="899161965"><title>Kung Fu Panda 2 - Doppelt bärenstark</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9A7uazJrP0PwWlrUhPTo7uzAzMAySLGMFGdmYTpG5NI4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eigentlich könnte es im Tal des Friedens ganz gemütlich zugehen - wäre da nicht der böse Pfau Lord Shen, der mithilfe einer neuen Superwaffe ganz China unter seine Herrschaft bringen und Kung Fu für immer aus dem Land verbannen will. Obwohl Po auch nach seiner Wahl zum Drachenkönig seiner Vorliebe für gutes Essen und wenig Bewegung frönt, macht er sich nun mit Monkey, Mantis, Viper, Tigress und Crane auf, dem Bösen die Stirn zu bieten.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221121041500 +0000" stop="20221121050000 +0000" catchup-id="899161968"><title>CSI: New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2vKlGWVchlMgI379AORYy9Axl2l4xI8JdfrJI0gUns66o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Justizhelfer Walter Danzig wird ermordet in seinem Wagen gefunden. Doch eines lässt die Detectives stutzen, denn Walter wurde in einer Schiedsrichteruniform getötet. Sie finden heraus, dass das Opfer die Klageschriften und Vorladungen oft verkleidet überbracht hat. Er wurde nicht während seines Jobs als Justizhelfer ermordet, sondern war Schiedsrichter bei einem Turnier auf einer Computermesse.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221121050000 +0000" stop="20221121060000 +0000" catchup-id="899161971"><title>Punkt 6</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yOUJ6HMVy5Y5kUtgYB9C9CifuACxDM9CS6UqCxwcol4BHI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221121060000 +0000" stop="20221121070000 +0000" catchup-id="899161974"><title>Punkt 7</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/k0vW9As4TfbdrcCC8VNkUc9Bk0YGzdF1i7zwHHPb7W7cc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221121070000 +0000" stop="20221121080000 +0000" catchup-id="899161977"><title>Punkt 8</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BYcskZF51Xnzr9AfsfXRIdwrAp9BEPPQ2VJFA2T9B9ClSew/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221121080000 +0000" stop="20221121083000 +0000" catchup-id="899161980"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wRilE2ymw9BrojnCICyz3uQL5gCjKM2ThQPOSYUE25tc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jessicas Plan geht nicht auf. Also lässt sie den Streit mit Nina endgültig eskalieren und zieht scheinbar kopflos aus. Sie sorgt dafür, dass Tuner davon Wind bekommt und hofft, dass er dieses Mal &quot;anbeißt&quot;. Tobias kann der Versuchung widerstehen und lässt sich vor Michi und Katrin nichts anmerken. Stattdessen will er keine Zeit verlieren und überrascht Katrin. Tief gerührt lässt diese sich auch von Gerners Skepsis nicht verunsichern.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221121083000 +0000" stop="20221121090000 +0000" catchup-id="899161983"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/onNQvQm0ann2WpWx9C7Rp1Sg8itZj49ClgHQYJYqB89CYg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sinas und Bambis Hochzeitseinladung reißt bei Stella alte Wunden auf. Sie will zwar nach vorne blicken, doch ihre Vergangenheit holt sie ein ... Chris muss glauben, dass Benedikt und er ihre Frauen betrogen haben. Er will Corinna den Fehltritt gestehen, aber Benedikt hat andere Pläne ... Vivien fühlt sich als Trauzeugin in der Pflicht, Sina ein Brautkleid als Geschenk der ganzen Schillerallee zu organisieren. Fast klappt es ...</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221121090000 +0000" stop="20221121100000 +0000" catchup-id="899161986"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Comeback bei RTL: Nach 14 Jahren streift Richter Ulrich Wetzel erneut seine TV-Robe über. Von Montag bis Freitag gibt es spannende Gerichtsprozesse, in denen die gesamte Bandbreite abwechslungsreicher Geschichten mit hohem Unterhaltungsfaktor verhandelt werden und die dem Zuschauer einen moralischen Kompass bieten. Social Media Posts und Chats, moderne Bildsprache und hohe Außendrehanteile verankern den bekannten Gerichtskosmos im Hier und Heute.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221121100000 +0000" stop="20221121110000 +0000" catchup-id="899161989"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Barbara Salesch ist zurück! Die wohl bekannteste TV-Richterin verhandelt mit ihrer unkonventionellen Art und ihrem einzigartigen Humor neue Fälle. &quot;Barbara Salesch - Das Strafgericht&quot; erzählt gutrecherchierte und lebensnahe Geschichten, die auf aktuellen, wahren Begebenheiten basieren. Neue Beweismittel nach modernen Standards wie WhatsApp-Verläufe und Smart Watches helfen dabei, die wahren Täter zu überführen und für Gerechtigkeit zu sorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221121110000 +0000" stop="20221121140000 +0000" catchup-id="899161992"><title>Punkt 12 - Das RTL-Mittagsjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UJEwpifFZSYi6v7zFkD8d2IqTcpLbZv3MyCvQ7SChH0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuelle Informationen, Servicethemen, jede Menge Lifestyle und das Neueste aus der Welt der Prominenten - das ist nur die eine Seite von &quot;Punkt 12&quot;. Darüber hinaus gibt es täglich spannende und ausführliche Reportagen und Mini-Dokus, die je nach Blickwinkel verblüffende, schrille oder schockierende Einblicke in den Alltag der Deutschen geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221121140000 +0000" stop="20221121150000 +0000" catchup-id="899161995"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Barbara Salesch ist zurück! Die wohl bekannteste TV-Richterin verhandelt mit ihrer unkonventionellen Art und ihrem einzigartigen Humor neue Fälle. &quot;Barbara Salesch - Das Strafgericht&quot; erzählt gutrecherchierte und lebensnahe Geschichten, die auf aktuellen, wahren Begebenheiten basieren. Neue Beweismittel nach modernen Standards wie WhatsApp-Verläufe und Smart Watches helfen dabei, die wahren Täter zu überführen und für Gerechtigkeit zu sorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221121150000 +0000" stop="20221121160000 +0000" catchup-id="899161998"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Comeback bei RTL: Nach 14 Jahren streift Richter Ulrich Wetzel erneut seine TV-Robe über. Von Montag bis Freitag gibt es spannende Gerichtsprozesse, in denen die gesamte Bandbreite abwechslungsreicher Geschichten mit hohem Unterhaltungsfaktor verhandelt werden und die dem Zuschauer einen moralischen Kompass bieten. Social Media Posts und Chats, moderne Bildsprache und hohe Außendrehanteile verankern den bekannten Gerichtskosmos im Hier und Heute.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221121160000 +0000" stop="20221121160700 +0000" catchup-id="899162001"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachrichten bei RTL</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221121160700 +0000" stop="20221121163000 +0000" catchup-id="899162004"><title>Explosiv Stories</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eI9CPFNMD8XvITrG9Bq1xcnKeGewMvdTKxoc033jvqIM4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Explosiv Stories&quot; ist eine weitere Ausgabe des erfolgreichen RTL-Magazins. Hier werden den spannenden Geschichten des Tages noch mehr Raum geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221121163000 +0000" stop="20221121170000 +0000" catchup-id="899162007"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xMwXk3bk9CSX9C8kmASrKMrLvMDRLekmYt2gObSxIDNWA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vivien legt sich ins Zeug, um für Sina eine unvergessliche Hochzeit vorzubereiten. Bis sie erkennt, dass unvergesslich nichts Gutes bedeuten muss. Sina und Bambi sind voller Vorfreude, endlich wird geheiratet! Da ahnen sie noch nichts von dem ungebetenen Gast, der seine eigenen, kranken Pläne hat ... Stella wird vor der Hochzeit von ihren Ängsten eingeholt. Dank Paco kann sie diese überwinden - ohne zu wissen, wie berechtigt diese aktuell sind.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221121170000 +0000" stop="20221121173000 +0000" catchup-id="899162010"><title>Explosiv - Das Magazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cXwJhBRTbWXC79AjQpOumxt7dV9Bv9AU9AzH8OMbEc9AQ9Bog/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, mitreißend und gefährlich ehrlich - das ist Deutschlands beliebtestes tägliches Boulevard-Magazin. &quot;Explosiv&quot; präsentiert die Geschichten, die Deutschland bewegen und regelmäßig für öffentliche Diskussionen sorgen. Das RTL-Magazin knüpft immer dort an, wo die Geschichten der Menschen hinter den News beginnen und beweist, dass Boulevard deutlich mehr ist als nur Sensationsjournalismus.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221121173000 +0000" stop="20221121174500 +0000" catchup-id="899162013"><title>Exclusiv - Das Starmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Q4PlfgglJ4PotFcZU7CUhanSSJ9Bw1Z3WYsgpwInSa24/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wo ein roter Teppich ausgerollt wird, ist &quot;Exclusiv - Das Starmagazin&quot; nicht weit. Täglich liefert die Sendung die aktuellsten Promi-News, verrät die heißesten Gerüchte und gibt Einblicke in das Leben der angesagtesten Celebrities dieser Welt. Der Name der Sendung ist Programm: Wir sind ganz nah dran, berichten zuverlässig und aktuell aus der Welt der Stars und Sternchen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221121174500 +0000" stop="20221121180300 +0000" catchup-id="899162016"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221121180300 +0000" stop="20221121180500 +0000" catchup-id="899162019"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OQQ48SSPWiH6t9BxTfjKXBI50CVFF4hlt5BK0aA9Bv8Oo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221121180500 +0000" stop="20221121184000 +0000" catchup-id="899162022"><title>Alles was zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2akgc3wxasnyB9BlTV5n6Q6qVUwHAslyuq5xeP9AyExg8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Nachricht bringt Nathalie und Maximilian dazu, sich in Erinnerungen an glücklichere Zeiten zu verlieren. Finn und Justus wollen Zeit miteinander verbringen und geraten dabei unverhofft in eine brenzlige Lage. Richard hat mit einer Finte Henning gegen sich aufgebracht. Erst als Lucie sich für Richard einsetzt, zeigt sich Henning gesprächsbereit.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221121184000 +0000" stop="20221121191500 +0000" catchup-id="899162025"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AxD8t6ZDEwfx7z6IOyRAZ9CIexddLmh9CrMFm8QcMrvm8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Obwohl John seine Arbeit im Mauerwerk vermisst, ist er zu stolz und stur, vor Laura auf die Knie zu gehen. Auch Laura bleibt stur. Erst wenn John sie bittet, ist sie bereit, ihn zu ihren Konditionen wieder im Mauerwerk aufzunehmen. Um zu verhindern, dass sie vor Tuner auffliegt, überrascht Jessica ihn mit einem spontanen Geständnis. Tuner schwebt im siebten Himmel, während Jessica froh ist, alle Spuren noch rechtzeitig beseitigen zu können.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221121191500 +0000" stop="20221121211500 +0000" catchup-id="899162028"><title>Das Phänomen Günther Jauch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/a3HFx3Vtmrtr9BtanNGOLoAA69C9AJRVCaKexod3UI9BeJs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Diese Sendung widmet sich der einzigartigen Karriere von Günther Jauch. Doch diesmal sitzt der Mann für Millionen Deutschlands nicht als Moderator im Studio, sondern auf dem Kandidatenstuhl! Auf Günther Jauchs eigentlichen Platz stellt Oliver Pocher die Fragen, um Günther Jauchs Erfolgsgeheimnis auf die Spur zu kommen. Ein außergewöhnliches Interview, mit lustigen und bewegenden Einspielern, über die Meilensteine einer einzigartigen Karriere.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221121211500 +0000" stop="20221121213500 +0000" catchup-id="899162031"><title>RTL Direkt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dBdfwe9BhAtbUtN9AtEoWISjPtfft5swXMUva6pSsFr10/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Direkt ins Thema. Direkt dort, wo es passiert. Direkt gefragt - ohne Umwege: &quot;RTL Direkt&quot; ist nicht einfach ein weiteres Nachrichten- oder Talkformat. Die Sendung verbindet das Beste aus beiden Welten. Jan Hofer oder Pinar Atalay informieren am Abend kompakt, direkt und verständlich und liefern dabei gemeinsam mit Studiogästen sowie einem Reporterteam einen umfassenden Blick auf die Themen, die Deutschland bewegen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221121213500 +0000" stop="20221121222500 +0000" catchup-id="899162034"><title>Extra - Das RTL Magazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/059BwsmerNOcwYMVk9CAsZ8rTgfvjAvEPYj35eRr2OQW0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Investigative Reportagen und packende Storys: Jeden Montag präsentiert die Moderatorin das RTL-Magazin &quot;EXTRA&quot;, das regelmäßig für Schlagzeilen und öffentliche Diskussionen sorgt. &quot;EXTRA&quot; spürt auf, was die Menschen bewegt, gibt Hilfestellungen für den Alltag und ist dabei stets dicht am Puls der Zeit. Die Reporter beweisen immer wieder Mut, Ausdauer und Geduld und gehen dabei nicht selten an ihre eigenen Grenzen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221121222500 +0000" stop="20221121230000 +0000" catchup-id="899162037"><title>Spiegel TV</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZQQqcw1r6duBvyKy3EaSjITS57bOVYRpfAHSVT8Acc4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit vielen Jahren setzt &quot;SPIEGEL TV&quot; die Prinzipien des SPIEGEL-Journalismus im Fernsehen um: investigativ, authentisch, hintergründig, aktuell und emotional. Die Sendung &quot;SPIEGEL TV&quot; steht für spannenden Journalismus, der die gesellschaftliche Realität emotional und nicht inszeniert zeigt. Meist mit mehreren Beiträgen pro Sendung, werden die Themen der Woche aktuell umgesetzt. Dabei ist das Spektrum bewusst breit angelegt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221121230000 +0000" stop="20221121233300 +0000" catchup-id="899205546"><title>RTL Nachtjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CDk9Cuc2qEWsU3NmT6qF3biQP7CeZ4r1nu1OSZRdDSDA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Mittelpunkt des Nachrichtenjournals &quot;RTL Nachtjournal&quot; steht die vertiefende aktuelle Berichterstattung. Das Thema des Tages wird regelmäßig durch kritische Interviews mit Verantwortlichen aus Politik und Wirtschaft beleuchtet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221121233300 +0000" stop="20221121233500 +0000" catchup-id="899205549"><title>RTL Nachtjournal - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lsJ68MLV39CDuCz8bFiyArvf1022wUaC8h9BJKRdk629B4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221121233500 +0000" stop="20221122001500 +0000" catchup-id="899205552"><title>Die Alltagskämpfer - ÜberLeben in Deutschland</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Xc3W1Nu2s9ASLEaMXlm0xp6PgSe135Fo8FmgRKdpSh7o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im vergangenen Jahr wurden laut Statistik rund 50 Milliarden Euro vererbt. Sterben Menschen einsam ohne Erben, kümmern sich vom Gericht eingesetzte Nachlassverwalter um die Abwicklung des Erbes. Sie suchen in den Wohnungen oder Häusern der Verstorbenen nach Hinweisen auf mögliche Verwandte oder nach Wertgegenständen um die anfallenden Kosten abzudecken. In den neuen Fällen im Raum Frankfurt gibt es viel zu vererben aber keine heiße Spur.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221122001500 +0000" stop="20221122004500 +0000" catchup-id="899205555"><title>Ohne Filter - So sieht mein Leben aus!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MnutnncrphgoVbmjY5WbEwiIM1ejDh4L8MOsnB59A9CgA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Freiwilligenarbeit ist eine wichtige Stütze der Gesellschaft. Doch selbstverständlich ist sie nicht. Drei Menschen zeigen, wie vielfältig freiwilliges Engagement aussehen kann. Sängerin Esther Filly (56) springt für einen Tag als Pflegeassistentin für einen Fan ein. Lkw-Fahrer Sascha Rühl (45) setzt sich für die Belange seiner Gemeinde ein. Die 20-jährige Kristin Witte absolviert ein Freiwilliges Soziales Jahr in einem Vareler Hospiz.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221122004500 +0000" stop="20221122013500 +0000" catchup-id="899205558"><title>CSI: New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JkeLj9AkudQFnti0kYPClOoeIRLvMrErNTxjACnUXD9AY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Strafverteidiger Roland Carson empfängt gerade einen Mandanten in seinem Penthouse, als plötzlich zwei bewaffnete Männer die Wohnung stürmen. Die beiden Räuber schießen den Leibwächter James Belson nieder und erbeuten neben Bargeld und Aktien aus Carsons Tresor Juwelen im Wert von mehreren Millionen Dollar. Belson, der ein ehemaliger Polizist ist, überlebt den Angriff, nicht jedoch die Täter. Beide werden kurz darauf tot aufgefunden.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221122013500 +0000" stop="20221122022000 +0000" catchup-id="899205561"><title>CSI: New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/n7hlvA68ZbwRvmjRSKW4TIRD2mDtXRz2FYiPMmj6iVc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der 19-jährige Student Jeremy wird seit einer Woche vermisst. Seine Eltern erhalten eine Nachricht von einem anonymen Anrufer, der ihnen genaue Instruktionen gibt, wo ihr Sohn angeblich zu finden sei. Der Unbekannte führt die beiden in ein leerstehendes Gebäude, auf dessen Dach sie einen Oldtimer mit einer stark verwesten männlichen Leiche finden. Es handelt sich jedoch nicht um die Leiche ihres Sohnes Jeremy.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221122022000 +0000" stop="20221122030500 +0000" catchup-id="899205564"><title>CSI: New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ci08Xj7HafoCqzjnbVcynQZtAW7NMaEhU9AtJALAYN7U/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das CSI-Team ist auf der Suche nach einem Heckenschützen, der in der Stadt wahllos auf Menschen schießt. Zwei Frauen sind dem Täter bereits zum Opfer gefallen, doch außer einer vagen Ähnlichkeit scheinen die Opfer keinerlei Verbindung zueinander aufzuweisen. Die DNS aus einer Blutspur am Tatort zwingt Mac Taylor jedoch, sich mit einem schon lange zurückliegenden Entführungsfall noch einmal auseinanderzusetzen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221122030500 +0000" stop="20221122033500 +0000" catchup-id="899205567"><title>Der Blaulicht Report</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AYQMjpSlZQi0fV7REANYNw5uZsGywIa7M7mqMaUXHWE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ob Raubüberfall, Brandstiftung oder hilflose Personen - die Arbeit von Polizisten, Notärzten und Rettungssanitätern erfordert nicht nur Sachkenntnis, sondern auch Einfühlungsvermögen und Durchsetzungskraft. Häufig sind sie gemeinsam vor Ort, wenn rund um einen Polizeieinsatz medizinische Erstversorgung gefragt ist. &quot;Der Blaulicht Report&quot; erzählt Geschichten aus dem aufregenden Berufsalltag dieser Retter in Not.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221122033500 +0000" stop="20221122041500 +0000" catchup-id="899205570"><title>CSI: New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CjEEN12maYVLfknjDyUMmnSeAbnStyFC7qFAtOxBUB8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das CSI-Team wird zu einem unheimlichen Fund im Central Park gerufen - in einem Abschnitt, von dem die New Yorker sagen, dass es darin spuke: Dort stoßen die Ermittler auf eine weiß gekleidete Frauenleiche, die mit weit aufgerissenen Augen an einen Baum lehnt. Auch die weiteren Umstände ihres Todes sind sehr mysteriös, da es keine Anzeichen für äußere Gewalteinwirkung gibt. Es scheint, als habe sich die Frau buchstäblich &quot;zu Tode erschreckt&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221122041500 +0000" stop="20221122050000 +0000" catchup-id="899205573"><title>CSI: New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qVah9Bi1PW9Bp14j7IB9AAI6rBzcIlGNRGwffwksgCMfzs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Leiche einer Frau, die misshandelt und erschossen wurde, wird aus dem Hudson geborgen. Obwohl die Ermittlungen zunächst nach Routine aussehen, erhalten sie plötzlich eine besondere Brisanz für das CSI-Team: Die Tote hatte bereits vor 15 Jahren die Identität von Roni Parker angenommen, der Schwester von Polizeichef Ted Carver, die damals spurlos verschwunden war. Außerdem stellt sich heraus, dass die Tatwaffe auf Carver zugelassen ist.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221122050000 +0000" stop="20221122060000 +0000" catchup-id="899205576"><title>Punkt 6</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yOUJ6HMVy5Y5kUtgYB9C9CifuACxDM9CS6UqCxwcol4BHI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221122060000 +0000" stop="20221122070000 +0000" catchup-id="899205579"><title>Punkt 7</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/k0vW9As4TfbdrcCC8VNkUc9Bk0YGzdF1i7zwHHPb7W7cc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221122070000 +0000" stop="20221122080000 +0000" catchup-id="899205582"><title>Punkt 8</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BYcskZF51Xnzr9AfsfXRIdwrAp9BEPPQ2VJFA2T9B9ClSew/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221122080000 +0000" stop="20221122083000 +0000" catchup-id="899205585"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AxD8t6ZDEwfx7z6IOyRAZ9CIexddLmh9CrMFm8QcMrvm8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Obwohl John seine Arbeit im Mauerwerk vermisst, ist er zu stolz und stur, vor Laura auf die Knie zu gehen. Auch Laura bleibt stur. Erst wenn John sie bittet, ist sie bereit, ihn zu ihren Konditionen wieder im Mauerwerk aufzunehmen. Um zu verhindern, dass sie vor Tuner auffliegt, überrascht Jessica ihn mit einem spontanen Geständnis. Tuner schwebt im siebten Himmel, während Jessica froh ist, alle Spuren noch rechtzeitig beseitigen zu können.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221122083000 +0000" stop="20221122090000 +0000" catchup-id="899205588"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xMwXk3bk9CSX9C8kmASrKMrLvMDRLekmYt2gObSxIDNWA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vivien legt sich ins Zeug, um für Sina eine unvergessliche Hochzeit vorzubereiten. Bis sie erkennt, dass unvergesslich nichts Gutes bedeuten muss. Sina und Bambi sind voller Vorfreude, endlich wird geheiratet! Da ahnen sie noch nichts von dem ungebetenen Gast, der seine eigenen, kranken Pläne hat ... Stella wird vor der Hochzeit von ihren Ängsten eingeholt. Dank Paco kann sie diese überwinden - ohne zu wissen, wie berechtigt diese aktuell sind.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221122090000 +0000" stop="20221122100000 +0000" catchup-id="899205591"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Comeback bei RTL: Nach 14 Jahren streift Richter Ulrich Wetzel erneut seine TV-Robe über. Von Montag bis Freitag gibt es spannende Gerichtsprozesse, in denen die gesamte Bandbreite abwechslungsreicher Geschichten mit hohem Unterhaltungsfaktor verhandelt werden und die dem Zuschauer einen moralischen Kompass bieten. Social Media Posts und Chats, moderne Bildsprache und hohe Außendrehanteile verankern den bekannten Gerichtskosmos im Hier und Heute.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221122100000 +0000" stop="20221122110000 +0000" catchup-id="899205594"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Barbara Salesch ist zurück! Die wohl bekannteste TV-Richterin verhandelt mit ihrer unkonventionellen Art und ihrem einzigartigen Humor neue Fälle. &quot;Barbara Salesch - Das Strafgericht&quot; erzählt gutrecherchierte und lebensnahe Geschichten, die auf aktuellen, wahren Begebenheiten basieren. Neue Beweismittel nach modernen Standards wie WhatsApp-Verläufe und Smart Watches helfen dabei, die wahren Täter zu überführen und für Gerechtigkeit zu sorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221122110000 +0000" stop="20221122140000 +0000" catchup-id="899205597"><title>Punkt 12 - Das RTL-Mittagsjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UJEwpifFZSYi6v7zFkD8d2IqTcpLbZv3MyCvQ7SChH0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuelle Informationen, Servicethemen, jede Menge Lifestyle und das Neueste aus der Welt der Prominenten - das ist nur die eine Seite von &quot;Punkt 12&quot;. Darüber hinaus gibt es täglich spannende und ausführliche Reportagen und Mini-Dokus, die je nach Blickwinkel verblüffende, schrille oder schockierende Einblicke in den Alltag der Deutschen geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221122140000 +0000" stop="20221122150000 +0000" catchup-id="899205600"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Barbara Salesch ist zurück! Die wohl bekannteste TV-Richterin verhandelt mit ihrer unkonventionellen Art und ihrem einzigartigen Humor neue Fälle. &quot;Barbara Salesch - Das Strafgericht&quot; erzählt gutrecherchierte und lebensnahe Geschichten, die auf aktuellen, wahren Begebenheiten basieren. Neue Beweismittel nach modernen Standards wie WhatsApp-Verläufe und Smart Watches helfen dabei, die wahren Täter zu überführen und für Gerechtigkeit zu sorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221122150000 +0000" stop="20221122160000 +0000" catchup-id="899205603"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Comeback bei RTL: Nach 14 Jahren streift Richter Ulrich Wetzel erneut seine TV-Robe über. Von Montag bis Freitag gibt es spannende Gerichtsprozesse, in denen die gesamte Bandbreite abwechslungsreicher Geschichten mit hohem Unterhaltungsfaktor verhandelt werden und die dem Zuschauer einen moralischen Kompass bieten. Social Media Posts und Chats, moderne Bildsprache und hohe Außendrehanteile verankern den bekannten Gerichtskosmos im Hier und Heute.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221122160000 +0000" stop="20221122160700 +0000" catchup-id="899205606"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachrichten bei RTL</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221122160700 +0000" stop="20221122163000 +0000" catchup-id="899205609"><title>Explosiv Stories</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eI9CPFNMD8XvITrG9Bq1xcnKeGewMvdTKxoc033jvqIM4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Explosiv Stories&quot; ist eine weitere Ausgabe des erfolgreichen RTL-Magazins. Hier werden den spannenden Geschichten des Tages noch mehr Raum geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221122163000 +0000" stop="20221122170000 +0000" catchup-id="899205612"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Y2vfV9B9COvXNW0vCRmn7Fw5neV9BdqYcaC9ClFNDK2hy2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Stella glaubt, bei der Hochzeit ihren gewalttätigen Ex zu sehen. Paco tut dies als Hirngespinst ab, doch da bereitet Marcel schon seinen großen Auftritt vor ... Aus schlechtem Gewissen Corinna gegenüber versucht Chris, sich ihr und der Hochzeit zu entziehen. Doch Corinna ist beharrlich ... Vivien fühlt sich missverstanden, als Tobias ihre Vorahnung nicht ernst nimmt und lieber Jakob sucht - die Gelegenheit für David, Vivien näher zu kommen ...</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221122170000 +0000" stop="20221122173000 +0000" catchup-id="899205615"><title>Explosiv - Das Magazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cXwJhBRTbWXC79AjQpOumxt7dV9Bv9AU9AzH8OMbEc9AQ9Bog/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, mitreißend und gefährlich ehrlich - das ist Deutschlands beliebtestes tägliches Boulevard-Magazin. &quot;Explosiv&quot; präsentiert die Geschichten, die Deutschland bewegen und regelmäßig für öffentliche Diskussionen sorgen. Das RTL-Magazin knüpft immer dort an, wo die Geschichten der Menschen hinter den News beginnen und beweist, dass Boulevard deutlich mehr ist als nur Sensationsjournalismus.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221122173000 +0000" stop="20221122174500 +0000" catchup-id="899205618"><title>Exclusiv - Das Starmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Q4PlfgglJ4PotFcZU7CUhanSSJ9Bw1Z3WYsgpwInSa24/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wo ein roter Teppich ausgerollt wird, ist &quot;Exclusiv - Das Starmagazin&quot; nicht weit. Täglich liefert die Sendung die aktuellsten Promi-News, verrät die heißesten Gerüchte und gibt Einblicke in das Leben der angesagtesten Celebrities dieser Welt. Der Name der Sendung ist Programm: Wir sind ganz nah dran, berichten zuverlässig und aktuell aus der Welt der Stars und Sternchen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221122174500 +0000" stop="20221122180300 +0000" catchup-id="899205621"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221122180300 +0000" stop="20221122180500 +0000" catchup-id="899205624"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OQQ48SSPWiH6t9BxTfjKXBI50CVFF4hlt5BK0aA9Bv8Oo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221122180500 +0000" stop="20221122184000 +0000" catchup-id="899205627"><title>Alles was zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UCXSBY57kkIahLJHns1Hxqos1Ojgqf4jXmxyUG5Q4M4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Allen Zweifeln und Ängsten zum Trotz zieht es Nathalie zu Maximilian. Hat ihre Liebe nach den erlebten Ereignissen doch noch eine Chance? Isabelle sieht in Anna eine neue Einnahmequelle und bietet ihr einen Managementvertrag an. Um Anna zu diskreditieren, rät Leyla einzuwilligen. Finn und Justus helfen Gabriel mit vereinten Kräften aus der Patsche. Dabei können sie sich auf ihr brüderliches Band verlassen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221122184000 +0000" stop="20221122191500 +0000" catchup-id="899205630"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SJG0zBndJWSfrzDHO6mUHqNhggxBqs7sceFHuCNejR4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Laura steckt in der Klemme und muss sich eingestehen, dass sie John um Hilfe bitten muss. Doch sie ahnt nicht, dass John alles andere als ein Helfer in der Not ist. Gerner stellt auf Durchzug, als Sunny vorschlägt, protestierenden Umweltschützern bei einem Projekt entgegenzukommen. Als Sunny ihn vor einer Protestaktion warnt, ignoriert er sie und läuft ins offene Messer. Anfangs scheint Gerner trotzdem alles unter Kontrolle zu haben ...</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221122191500 +0000" stop="20221122211500 +0000" catchup-id="899205633"><title>Take Me Out XXL, Teil 1</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I88LUK5dZ6jHyWjDhjwq7K65vzPT4777qccMljhP9CEY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Take Me Out XXL&quot; - Extralanger Dating-Spaß und noch mehr coole Sprüche mit dem Moderator. Am Spielprinzip ändert sich nichts: Gebuzzert wird wie in der Late Night Version, zusätzlich gibt es aber einige Überraschungsrunden.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221122211500 +0000" stop="20221122213500 +0000" catchup-id="899205636"><title>RTL Direkt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dBdfwe9BhAtbUtN9AtEoWISjPtfft5swXMUva6pSsFr10/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Direkt ins Thema. Direkt dort, wo es passiert. Direkt gefragt - ohne Umwege: &quot;RTL Direkt&quot; ist nicht einfach ein weiteres Nachrichten- oder Talkformat. Die Sendung verbindet das Beste aus beiden Welten. Jan Hofer oder Pinar Atalay informieren am Abend kompakt, direkt und verständlich und liefern dabei gemeinsam mit Studiogästen sowie einem Reporterteam einen umfassenden Blick auf die Themen, die Deutschland bewegen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221122213500 +0000" stop="20221122221500 +0000" catchup-id="899205639"><title>Take Me Out XXL, Teil 2</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I88LUK5dZ6jHyWjDhjwq7K65vzPT4777qccMljhP9CEY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Take Me Out XXL&quot; - Extralanger Dating-Spaß und noch mehr coole Sprüche mit dem Moderator. Am Spielprinzip ändert sich nichts: Gebuzzert wird wie in der Late Night Version, zusätzlich gibt es aber einige Überraschungsrunden.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221122221500 +0000" stop="20221122230000 +0000" catchup-id="899205642"><title>Extra - Das RTL Magazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/059BwsmerNOcwYMVk9CAsZ8rTgfvjAvEPYj35eRr2OQW0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Investigative Reportagen und packende Storys: Jeden Montag präsentiert die Moderatorin das RTL-Magazin &quot;EXTRA&quot;, das regelmäßig für Schlagzeilen und öffentliche Diskussionen sorgt. &quot;EXTRA&quot; spürt auf, was die Menschen bewegt, gibt Hilfestellungen für den Alltag und ist dabei stets dicht am Puls der Zeit. Die Reporter beweisen immer wieder Mut, Ausdauer und Geduld und gehen dabei nicht selten an ihre eigenen Grenzen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221122230000 +0000" stop="20221122233300 +0000" catchup-id="899250357"><title>RTL Nachtjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CDk9Cuc2qEWsU3NmT6qF3biQP7CeZ4r1nu1OSZRdDSDA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Mittelpunkt des Nachrichtenjournals &quot;RTL Nachtjournal&quot; steht die vertiefende aktuelle Berichterstattung. Das Thema des Tages wird regelmäßig durch kritische Interviews mit Verantwortlichen aus Politik und Wirtschaft beleuchtet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221122233300 +0000" stop="20221122233500 +0000" catchup-id="899250360"><title>RTL Nachtjournal - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lsJ68MLV39CDuCz8bFiyArvf1022wUaC8h9BJKRdk629B4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221122233500 +0000" stop="20221123002500 +0000" catchup-id="899250363"><title>Statussymbol Auto</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jBQ9BhP1VW6vyxujxVjvNuFAsdcWT9CHh9BlIx1nLE2new/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Autoposer genießen es, in möglichst auffallenden, möglichst schnellen und vor allem möglichst lauten Pkw durch die Innenstädte zu donnern, um so die Aufmerksamkeit genervter Passanten zu gewinnen - ein mittlerweile weltweites Phänomen. SPIEGEL TV hat eine Polizei-Truppe in Frankfurt begleitet, die dem Schaulaufen der rollenden Selbstdarsteller ein Ende bereiten will.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221123002500 +0000" stop="20221123012000 +0000" catchup-id="899250366"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/62cx9A5qwZ59CWk7RCOSPSe29CtdByvLf3wd4V9C5EawPG8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Shelly Seaver wird Opfer des Serienmörders Lucas Wade. Wade ist mit einem XYY-Chromosom ausgestattet, von dem es früher hieß, dass es das sogenannte Verbrecher-Gen sei. Inzwischen ist diese Theorie widerlegt, aber Wade glaubt weiter, wegen seiner Gene an einer veritablen Mordserie schuldig zu sein. Nach einem weiteren Mord kann er gefasst werden, ihm gelingt jedoch auf dem Weg ins Gefängnis die Flucht. Dabei nimmt er ein Mädchen als Geisel.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221123012000 +0000" stop="20221123020500 +0000" catchup-id="899250369"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T4gaYPdMwVrJa5rYxi2qt2kSmmVftksLx4vJOwsyGTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Bewährungshelfer Andrew Bennett wurde in seinem Haus als Geisel genommen und erschossen, als die Polizei anrückte. Das Boot, mit dem der Täter flüchtete, führt das Team zu Rick Bates, der bald des Mordes an Bennett überführt werden kann. Dennoch ist der Fall nicht abgeschlossen. Als die Frau des Gefängniswärters Newberry entführt wird, meldet sich einer der Kidnapper bei Horatio. Es ist einer von Bennetts ehemaligen Schützlingen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221123020500 +0000" stop="20221123025000 +0000" catchup-id="899250372"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T4gaYPdMwVrJa5rYxi2qt2kSmmVftksLx4vJOwsyGTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Horatio untersucht den Tod von Luke Selyan, der während eines Schwimmwettkampfes mit Pfeil und Bogen erschossen wurde. Die Ermittler finden bei Luke eine sogenannte Spionagebrille, mit der Luke heimlich Candace Walker beobachtet hatte. Sie ist der Schwimmstar der örtlichen Highschool. Berühmt geworden ist Candace allerdings mit einem sexy Foto, das ein Fan von ihr ins Internet gestellt hat. Horatio vermutet Eifersucht als Tatmotiv.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221123025000 +0000" stop="20221123033500 +0000" catchup-id="899250375"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/O4FPyl9CueSbf4rEZ4J6sYFy9AI3j5dbMqTWbDmXgI4Wg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einem Waldstück außerhalb von Las Vegas wird Jason Devereaux, der Computer-Experte des Tangiers-Casinos, ermordet aufgefunden. Der Verdacht fällt schnell auf Jasons Vorgesetzte Belinda Mayfield, mit der er ein Verhältnis hatte - wie mit praktisch allen weiblichen Mitarbeitern des Casinos. Dann entdecken die Ermittler Indizien, die darauf schließen lassen, dass Jason plante, gemeinsam mit seinem Kollegen Pauli Krill einen Tresor auszurauben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221123033500 +0000" stop="20221123041500 +0000" catchup-id="899250378"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Zod0Fe7UJ6E9CWTLivOT8m9BrnhVryx55d6gkwoabkYko/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einem Problemviertel wurde ein Farbiger von einem weißen Polizisten erschossen. Augenzeugen geben an, dass der Polizist noch einmal auf das Opfer schoss, als es schon kampfunfähig am Boden lag. Der Todesschütze, Officer Danny Finn, behauptet dagegen, strikt nach Vorschrift gehandelt zu haben. David und Langston stellen fest, dass es sich bei dem Getöteten um Sergeant Scott Johnson, einen Kollegen von der Polizei in Las Vegas handelt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221123041500 +0000" stop="20221123050000 +0000" catchup-id="899250381"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/IZGSbJADdtO3874ShAvpW6JzMolMRTgunWcsrZph0T4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Haus des bekannten Footballtrainers James &quot;Jimmy&quot; Miller wurde Alarm ausgelöst. Der Polizist Julian Bristol geht von einem Einbruch aus, doch als er vor Ort eintrifft, wankt ihm Miller blutüberströmt entgegen und bricht dann tot zusammen. Zwei Stücke aus der Trophäensammlung des Startrainers fehlen, darunter ein Football. Als dieser auf einer Versteigerungsseite im Internet angeboten wird, gerät Julian Bristol ins Fadenkreuz der Ermittlungen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221123050000 +0000" stop="20221123060000 +0000" catchup-id="899250384"><title>Punkt 6</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yOUJ6HMVy5Y5kUtgYB9C9CifuACxDM9CS6UqCxwcol4BHI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221123060000 +0000" stop="20221123070000 +0000" catchup-id="899250387"><title>Punkt 7</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/k0vW9As4TfbdrcCC8VNkUc9Bk0YGzdF1i7zwHHPb7W7cc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221123070000 +0000" stop="20221123080000 +0000" catchup-id="899250390"><title>Punkt 8</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BYcskZF51Xnzr9AfsfXRIdwrAp9BEPPQ2VJFA2T9B9ClSew/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221123080000 +0000" stop="20221123083000 +0000" catchup-id="899250396"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SJG0zBndJWSfrzDHO6mUHqNhggxBqs7sceFHuCNejR4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Laura steckt in der Klemme und muss sich eingestehen, dass sie John um Hilfe bitten muss. Doch sie ahnt nicht, dass John alles andere als ein Helfer in der Not ist. Gerner stellt auf Durchzug, als Sunny vorschlägt, protestierenden Umweltschützern bei einem Projekt entgegenzukommen. Als Sunny ihn vor einer Protestaktion warnt, ignoriert er sie und läuft ins offene Messer. Anfangs scheint Gerner trotzdem alles unter Kontrolle zu haben ...</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221123083000 +0000" stop="20221123090000 +0000" catchup-id="899250399"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Y2vfV9B9COvXNW0vCRmn7Fw5neV9BdqYcaC9ClFNDK2hy2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Stella glaubt, bei der Hochzeit ihren gewalttätigen Ex zu sehen. Paco tut dies als Hirngespinst ab, doch da bereitet Marcel schon seinen großen Auftritt vor ... Aus schlechtem Gewissen Corinna gegenüber versucht Chris, sich ihr und der Hochzeit zu entziehen. Doch Corinna ist beharrlich ... Vivien fühlt sich missverstanden, als Tobias ihre Vorahnung nicht ernst nimmt und lieber Jakob sucht - die Gelegenheit für David, Vivien näher zu kommen ...</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221123090000 +0000" stop="20221123100000 +0000" catchup-id="899250402"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Comeback bei RTL: Nach 14 Jahren streift Richter Ulrich Wetzel erneut seine TV-Robe über. Von Montag bis Freitag gibt es spannende Gerichtsprozesse, in denen die gesamte Bandbreite abwechslungsreicher Geschichten mit hohem Unterhaltungsfaktor verhandelt werden und die dem Zuschauer einen moralischen Kompass bieten. Social Media Posts und Chats, moderne Bildsprache und hohe Außendrehanteile verankern den bekannten Gerichtskosmos im Hier und Heute.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221123100000 +0000" stop="20221123110000 +0000" catchup-id="899250405"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Barbara Salesch ist zurück! Die wohl bekannteste TV-Richterin verhandelt mit ihrer unkonventionellen Art und ihrem einzigartigen Humor neue Fälle. &quot;Barbara Salesch - Das Strafgericht&quot; erzählt gutrecherchierte und lebensnahe Geschichten, die auf aktuellen, wahren Begebenheiten basieren. Neue Beweismittel nach modernen Standards wie WhatsApp-Verläufe und Smart Watches helfen dabei, die wahren Täter zu überführen und für Gerechtigkeit zu sorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221123110000 +0000" stop="20221123140000 +0000" catchup-id="899250408"><title>Punkt 12 - Das RTL-Mittagsjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UJEwpifFZSYi6v7zFkD8d2IqTcpLbZv3MyCvQ7SChH0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuelle Informationen, Servicethemen, jede Menge Lifestyle und das Neueste aus der Welt der Prominenten - das ist nur die eine Seite von &quot;Punkt 12&quot;. Darüber hinaus gibt es täglich spannende und ausführliche Reportagen und Mini-Dokus, die je nach Blickwinkel verblüffende, schrille oder schockierende Einblicke in den Alltag der Deutschen geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221123140000 +0000" stop="20221123150000 +0000" catchup-id="899250411"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Barbara Salesch ist zurück! Die wohl bekannteste TV-Richterin verhandelt mit ihrer unkonventionellen Art und ihrem einzigartigen Humor neue Fälle. &quot;Barbara Salesch - Das Strafgericht&quot; erzählt gutrecherchierte und lebensnahe Geschichten, die auf aktuellen, wahren Begebenheiten basieren. Neue Beweismittel nach modernen Standards wie WhatsApp-Verläufe und Smart Watches helfen dabei, die wahren Täter zu überführen und für Gerechtigkeit zu sorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221123150000 +0000" stop="20221123160000 +0000" catchup-id="899250414"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Comeback bei RTL: Nach 14 Jahren streift Richter Ulrich Wetzel erneut seine TV-Robe über. Von Montag bis Freitag gibt es spannende Gerichtsprozesse, in denen die gesamte Bandbreite abwechslungsreicher Geschichten mit hohem Unterhaltungsfaktor verhandelt werden und die dem Zuschauer einen moralischen Kompass bieten. Social Media Posts und Chats, moderne Bildsprache und hohe Außendrehanteile verankern den bekannten Gerichtskosmos im Hier und Heute.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221123160000 +0000" stop="20221123160700 +0000" catchup-id="899250417"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachrichten bei RTL</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221123160700 +0000" stop="20221123163000 +0000" catchup-id="899250420"><title>Explosiv Stories</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eI9CPFNMD8XvITrG9Bq1xcnKeGewMvdTKxoc033jvqIM4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Explosiv Stories&quot; ist eine weitere Ausgabe des erfolgreichen RTL-Magazins. Hier werden den spannenden Geschichten des Tages noch mehr Raum geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221123163000 +0000" stop="20221123170000 +0000" catchup-id="899250423"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Wlif9AS0INMruN0nOh9C78B2OcOVR33gNc8rcLFWBn8LM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Was einer der schönsten Tage ihres Lebens werden sollte wird für Bambi, Sina und ihre Gäste zum Albtraum ... Jakob taucht in einem schlimmen Zustand auf. Seine Freunde merken, dass er etwas Wichtiges mitteilen will - nur was? Stella stellt resigniert fest, dass sie ihrer Vergangenheit nie wird entkommen können. Um alle anderen zu retten, opfert sie alles ...</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221123170000 +0000" stop="20221123173000 +0000" catchup-id="899250426"><title>Explosiv - Das Magazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cXwJhBRTbWXC79AjQpOumxt7dV9Bv9AU9AzH8OMbEc9AQ9Bog/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, mitreißend und gefährlich ehrlich - das ist Deutschlands beliebtestes tägliches Boulevard-Magazin. &quot;Explosiv&quot; präsentiert die Geschichten, die Deutschland bewegen und regelmäßig für öffentliche Diskussionen sorgen. Das RTL-Magazin knüpft immer dort an, wo die Geschichten der Menschen hinter den News beginnen und beweist, dass Boulevard deutlich mehr ist als nur Sensationsjournalismus.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221123173000 +0000" stop="20221123174500 +0000" catchup-id="899250429"><title>Exclusiv - Das Starmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Q4PlfgglJ4PotFcZU7CUhanSSJ9Bw1Z3WYsgpwInSa24/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wo ein roter Teppich ausgerollt wird, ist &quot;Exclusiv - Das Starmagazin&quot; nicht weit. Täglich liefert die Sendung die aktuellsten Promi-News, verrät die heißesten Gerüchte und gibt Einblicke in das Leben der angesagtesten Celebrities dieser Welt. Der Name der Sendung ist Programm: Wir sind ganz nah dran, berichten zuverlässig und aktuell aus der Welt der Stars und Sternchen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221123174500 +0000" stop="20221123180300 +0000" catchup-id="899250432"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221123180300 +0000" stop="20221123180500 +0000" catchup-id="899250435"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OQQ48SSPWiH6t9BxTfjKXBI50CVFF4hlt5BK0aA9Bv8Oo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221123180500 +0000" stop="20221123184000 +0000" catchup-id="899250438"><title>Alles was zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0XkuqZ8A32SXcGvW8A3MwuqQvzLsDb9AzY8lVcxTjJF8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Simone und Justus treiben das Eis-Exzellenzzentrum weiter voran. Dabei will Justus dafür Sorge tragen, dass von seiner Freundin Jenny keine Gefahr ausgeht. Leylas Intrige gegen Anna läuft nicht nach Plan. Das ärgert nicht nur sie, sondern auch Isabelle, die sich von Simone in ihrem Metier bedroht fühlt. Finn packt die Wehmut.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221123184000 +0000" stop="20221123191500 +0000" catchup-id="899250441"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vdj8Wd0xmWGhTfZM9BKLUH65g9BT6r9CYAv6wR9AoGO9Bi8Y/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>John plagt das schlechte Gewissen, weil er Laura in die Pfanne gehauen hat. Er will seinen Fehler ausbügeln, doch Laura findet selbst eine Lösung. Nun bangt er um seinen Job. Durch die Protestaktion muss Sunny die Rede von Gerner beim Spatenstich übernehmen. Kurzentschlossen nutzt sie die mediale Aufmerksamkeit, um das Bauvorhaben nach ihren eigenen Vorstellungen umzugestalten. Ganz zum Missfallen von Gerner.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221123191500 +0000" stop="20221123211500 +0000" catchup-id="899250444"><title>Mario Barth deckt auf - Bürokratie, so schlimm wie nie!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s5mEpaxvkk1LilN6OOWD4qv8BPfyfhDJVDzWxVUZHCM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dubiose Gutachten, Beamtenwahnsinn und verrückte Regelungen - in der neuen Best-Of-Sendung &quot;Mario Barth deckt auf - Bürokratie, so schlimm wie nie&quot; zeigen wir die schrägsten Fälle von Bürokratie-Wahnsinn. Welche Geschichte ist eure Nummer 1? Das könnt ihr jetzt entscheiden!</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221123211500 +0000" stop="20221123213500 +0000" catchup-id="899250447"><title>RTL Direkt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dBdfwe9BhAtbUtN9AtEoWISjPtfft5swXMUva6pSsFr10/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Direkt ins Thema. Direkt dort, wo es passiert. Direkt gefragt - ohne Umwege: &quot;RTL Direkt&quot; ist nicht einfach ein weiteres Nachrichten- oder Talkformat. Die Sendung verbindet das Beste aus beiden Welten. Jan Hofer oder Pinar Atalay informieren am Abend kompakt, direkt und verständlich und liefern dabei gemeinsam mit Studiogästen sowie einem Reporterteam einen umfassenden Blick auf die Themen, die Deutschland bewegen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221123213500 +0000" stop="20221123230000 +0000" catchup-id="899250450"><title>stern TV</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ih9CA15vsvqcTR6kIEwK29Ahkpn3pFqmDN6nZhbp1bSzY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuelle Studiogäste, spannende Hintergründe, bewegende Schicksale, spektakuläre Studioaktionen und fesselnde Reportagen - das alles bietet stern TV.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221123230000 +0000" stop="20221123233300 +0000" catchup-id="899297166"><title>RTL Nachtjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CDk9Cuc2qEWsU3NmT6qF3biQP7CeZ4r1nu1OSZRdDSDA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Mittelpunkt des Nachrichtenjournals &quot;RTL Nachtjournal&quot; steht die vertiefende aktuelle Berichterstattung. Das Thema des Tages wird regelmäßig durch kritische Interviews mit Verantwortlichen aus Politik und Wirtschaft beleuchtet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221123233300 +0000" stop="20221123233500 +0000" catchup-id="899297169"><title>RTL Nachtjournal - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lsJ68MLV39CDuCz8bFiyArvf1022wUaC8h9BJKRdk629B4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221123233500 +0000" stop="20221124002500 +0000" catchup-id="899297172"><title>Deutschland im Visier radikaler Islamisten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DUF0kGTGBtY3lJmYUc2P2Y0GNglJBq52EOmBDMNq8CY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Herrschaftsbereich der Terrororganisation &quot;Islamischer Staat&quot; wird zwar kleiner, aber die Gefahr bleibt. Zur Strategie des Kalifates gehörte von Beginn an, den Terror in die Welt zu tragen - auch nach Deutschland. Verführt durch Internetpropaganda und Hassprediger radikalisieren sich zumeist junge Männer und führen einen Kampf gegen &quot;Ungläubige&quot;. Ein Bedrohungspotenzial, auf das der deutsche Rechtsstaat nur unzureichend vorbereitet war.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221124002500 +0000" stop="20221124012000 +0000" catchup-id="899297175"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/62cx9A5qwZ59CWk7RCOSPSe29CtdByvLf3wd4V9C5EawPG8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die drei Schwerverbrecher Rentoria, Battle und Monahan werden zu einer Anhörung ins Gericht gebracht. Den Schaulustigen vor dem Gebäude bietet Rentoria zwei Millionen Dollar für denjenigen, der ihn befreit. Tatsächlich gelingt den drei Verbrechern auf dem Weg zurück ins Gefängnis die Flucht. Dabei nehmen sie Horatios unehelichen Sohn Kyle, der ebenfalls mit dem Transport ins Gefängnis gebracht werden sollte, als Geisel.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221124012000 +0000" stop="20221124020500 +0000" catchup-id="899297178"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ItWqKk8ZKtRpb9Bv89Ac5GBmAfxZqDO0par9A4ppBimpps/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Horatio untersucht den Selbstmordversuch eines Studentenpärchens, das sich hoffnungslos verschuldet hatte. Im Zuge der Ermittlung stößt das Team auf ein Unternehmen namens Liberty Coast, das Studenten mit billigen Krediten ködert und abzockt. Als Calleigh und Eric den Manager des Unternehmens verhören, wird der erschossen. Bei der Untersuchung des Tatortes finden sie DNA-Spuren, die sie zu einem weiteren Mitarbeiter von Liberty Coast führen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221124020500 +0000" stop="20221124025000 +0000" catchup-id="899297181"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T4gaYPdMwVrJa5rYxi2qt2kSmmVftksLx4vJOwsyGTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Footballstar Doug McClain wird erstochen in seinem Haus aufgefunden. Neben ihm liegt sein Handy. Sein letztes Telefonat hatte er mit der Reporterin Wendy Legassic geführt, die dabei bewusst oder unbewusst den Mord an Doug McClain via Telefon aufgenommen hatte. Weil im Haus mehrere Meisterschaftsringe fehlen, vermuten die Ermittler Diebstahl als Motiv. Spuren führen zu Rita Sullivan, die angibt, mit McClain verabredet gewesen zu sein.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221124025000 +0000" stop="20221124033500 +0000" catchup-id="899297184"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/IZGSbJADdtO3874ShAvpW6JzMolMRTgunWcsrZph0T4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Haus des bekannten Footballtrainers James &quot;Jimmy&quot; Miller wurde Alarm ausgelöst. Der Polizist Julian Bristol geht von einem Einbruch aus, doch als er vor Ort eintrifft, wankt ihm Miller blutüberströmt entgegen und bricht dann tot zusammen. Zwei Stücke aus der Trophäensammlung des Startrainers fehlen, darunter ein Football. Als dieser auf einer Versteigerungsseite im Internet angeboten wird, gerät Julian Bristol ins Fadenkreuz der Ermittlungen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221124033500 +0000" stop="20221124041500 +0000" catchup-id="899297187"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BAwZ8TJc1ISVkaOkO9CfZl1BrMMn9AdDSXIPGdjRuztYo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der junge Tommy Baker wurde bei einem Überfall verletzt und ins Krankenhaus eingeliefert. Dort setzt er sich vehement zur Wehr, als Nick versucht, seine Wunden mit der Kamera zu dokumentieren. Am Tatort wird nicht nur Blut des Opfers, sondern auch Sperma eines unbekannten Mannes sichergestellt. Wendy glaubt, dass der Überfall auf Tommy Baker mit dem Mord an Wayne Smith, dem Besitzer eines kleinen Elektronikladens, in Verbindung stehen könnte.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221124041500 +0000" stop="20221124050000 +0000" catchup-id="899297190"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/QincDBtg0muygeAG5y9ARWCAvbdTgOiad4M4J9AOueIsQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Langston ist aus New York nach Las Vegas zurückgekehrt und sucht nach der verschwundenen Madeline Briggs. Unterdessen wird die Fernsehmoderatorin Dede Chase ermordet aufgefunden. An ihrem Körper befindet sich ein Tattoo, das mehrere Prostituierte als Kennzeichnung ihres Zuhälters tragen. Als Wendy einen Blutstropfen an einem Ohrring der Toten untersucht, macht sie eine überraschende Entdeckung: Das Blut stammt von der vermissten Madeline Briggs.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221124050000 +0000" stop="20221124060000 +0000" catchup-id="899297193"><title>Punkt 6</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yOUJ6HMVy5Y5kUtgYB9C9CifuACxDM9CS6UqCxwcol4BHI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221124060000 +0000" stop="20221124070000 +0000" catchup-id="899297196"><title>Punkt 7</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/k0vW9As4TfbdrcCC8VNkUc9Bk0YGzdF1i7zwHHPb7W7cc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221124070000 +0000" stop="20221124080000 +0000" catchup-id="899297199"><title>Punkt 8</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BYcskZF51Xnzr9AfsfXRIdwrAp9BEPPQ2VJFA2T9B9ClSew/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221124080000 +0000" stop="20221124083000 +0000" catchup-id="899297202"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vdj8Wd0xmWGhTfZM9BKLUH65g9BT6r9CYAv6wR9AoGO9Bi8Y/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>John plagt das schlechte Gewissen, weil er Laura in die Pfanne gehauen hat. Er will seinen Fehler ausbügeln, doch Laura findet selbst eine Lösung. Nun bangt er um seinen Job. Durch die Protestaktion muss Sunny die Rede von Gerner beim Spatenstich übernehmen. Kurzentschlossen nutzt sie die mediale Aufmerksamkeit, um das Bauvorhaben nach ihren eigenen Vorstellungen umzugestalten. Ganz zum Missfallen von Gerner.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221124083000 +0000" stop="20221124090000 +0000" catchup-id="899297205"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Wlif9AS0INMruN0nOh9C78B2OcOVR33gNc8rcLFWBn8LM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Was einer der schönsten Tage ihres Lebens werden sollte wird für Bambi, Sina und ihre Gäste zum Albtraum ... Jakob taucht in einem schlimmen Zustand auf. Seine Freunde merken, dass er etwas Wichtiges mitteilen will - nur was? Stella stellt resigniert fest, dass sie ihrer Vergangenheit nie wird entkommen können. Um alle anderen zu retten, opfert sie alles ...</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221124090000 +0000" stop="20221124100000 +0000" catchup-id="899297208"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Comeback bei RTL: Nach 14 Jahren streift Richter Ulrich Wetzel erneut seine TV-Robe über. Von Montag bis Freitag gibt es spannende Gerichtsprozesse, in denen die gesamte Bandbreite abwechslungsreicher Geschichten mit hohem Unterhaltungsfaktor verhandelt werden und die dem Zuschauer einen moralischen Kompass bieten. Social Media Posts und Chats, moderne Bildsprache und hohe Außendrehanteile verankern den bekannten Gerichtskosmos im Hier und Heute.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221124100000 +0000" stop="20221124110000 +0000" catchup-id="899297211"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Barbara Salesch ist zurück! Die wohl bekannteste TV-Richterin verhandelt mit ihrer unkonventionellen Art und ihrem einzigartigen Humor neue Fälle. &quot;Barbara Salesch - Das Strafgericht&quot; erzählt gutrecherchierte und lebensnahe Geschichten, die auf aktuellen, wahren Begebenheiten basieren. Neue Beweismittel nach modernen Standards wie WhatsApp-Verläufe und Smart Watches helfen dabei, die wahren Täter zu überführen und für Gerechtigkeit zu sorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221124110000 +0000" stop="20221124140000 +0000" catchup-id="899297214"><title>Punkt 12 - Das RTL-Mittagsjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UJEwpifFZSYi6v7zFkD8d2IqTcpLbZv3MyCvQ7SChH0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuelle Informationen, Servicethemen, jede Menge Lifestyle und das Neueste aus der Welt der Prominenten - das ist nur die eine Seite von &quot;Punkt 12&quot;. Darüber hinaus gibt es täglich spannende und ausführliche Reportagen und Mini-Dokus, die je nach Blickwinkel verblüffende, schrille oder schockierende Einblicke in den Alltag der Deutschen geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221124140000 +0000" stop="20221124150000 +0000" catchup-id="899297217"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Barbara Salesch ist zurück! Die wohl bekannteste TV-Richterin verhandelt mit ihrer unkonventionellen Art und ihrem einzigartigen Humor neue Fälle. &quot;Barbara Salesch - Das Strafgericht&quot; erzählt gutrecherchierte und lebensnahe Geschichten, die auf aktuellen, wahren Begebenheiten basieren. Neue Beweismittel nach modernen Standards wie WhatsApp-Verläufe und Smart Watches helfen dabei, die wahren Täter zu überführen und für Gerechtigkeit zu sorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221124150000 +0000" stop="20221124160000 +0000" catchup-id="899297220"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Comeback bei RTL: Nach 14 Jahren streift Richter Ulrich Wetzel erneut seine TV-Robe über. Von Montag bis Freitag gibt es spannende Gerichtsprozesse, in denen die gesamte Bandbreite abwechslungsreicher Geschichten mit hohem Unterhaltungsfaktor verhandelt werden und die dem Zuschauer einen moralischen Kompass bieten. Social Media Posts und Chats, moderne Bildsprache und hohe Außendrehanteile verankern den bekannten Gerichtskosmos im Hier und Heute.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221124160000 +0000" stop="20221124160700 +0000" catchup-id="899297223"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachrichten bei RTL</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221124160700 +0000" stop="20221124163000 +0000" catchup-id="899297226"><title>Explosiv Stories</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eI9CPFNMD8XvITrG9Bq1xcnKeGewMvdTKxoc033jvqIM4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Explosiv Stories&quot; ist eine weitere Ausgabe des erfolgreichen RTL-Magazins. Hier werden den spannenden Geschichten des Tages noch mehr Raum geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221124163000 +0000" stop="20221124170000 +0000" catchup-id="899297229"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8ZmW0xVUfHI18HIk9AGQRh9CEGEZq9AuimD6WuoQu0lYQ4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach den dramatischen Entwicklungen auf ihrer Hochzeit beschließen Sina und Bambi, ihre Hochzeitspläne für immer zu begraben. Einer hat aber etwas dagegen ... Als Jakob bei der Hochzeit auftaucht, sieht er Stellas Ex die Flucht ergreifen und nimmt die Verfolgung auf. Die Konfrontation endet für ihn lebensgefährlich ... Rufus, Britta, Cecilia, Ringo und Theo erfahren von den blutigen Ereignissen auf der Hochzeit und bangen um Familie und Freunde.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221124170000 +0000" stop="20221124173000 +0000" catchup-id="899297232"><title>Explosiv - Das Magazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cXwJhBRTbWXC79AjQpOumxt7dV9Bv9AU9AzH8OMbEc9AQ9Bog/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, mitreißend und gefährlich ehrlich - das ist Deutschlands beliebtestes tägliches Boulevard-Magazin. &quot;Explosiv&quot; präsentiert die Geschichten, die Deutschland bewegen und regelmäßig für öffentliche Diskussionen sorgen. Das RTL-Magazin knüpft immer dort an, wo die Geschichten der Menschen hinter den News beginnen und beweist, dass Boulevard deutlich mehr ist als nur Sensationsjournalismus.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221124173000 +0000" stop="20221124174500 +0000" catchup-id="899297235"><title>Exclusiv - Das Starmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Q4PlfgglJ4PotFcZU7CUhanSSJ9Bw1Z3WYsgpwInSa24/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wo ein roter Teppich ausgerollt wird, ist &quot;Exclusiv - Das Starmagazin&quot; nicht weit. Täglich liefert die Sendung die aktuellsten Promi-News, verrät die heißesten Gerüchte und gibt Einblicke in das Leben der angesagtesten Celebrities dieser Welt. Der Name der Sendung ist Programm: Wir sind ganz nah dran, berichten zuverlässig und aktuell aus der Welt der Stars und Sternchen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221124174500 +0000" stop="20221124180300 +0000" catchup-id="899297238"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221124180300 +0000" stop="20221124180400 +0000" catchup-id="899297241"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OQQ48SSPWiH6t9BxTfjKXBI50CVFF4hlt5BK0aA9Bv8Oo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221124180400 +0000" stop="20221124180500 +0000" catchup-id="899297244"><title>Klima Update</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2BByO5qzIWYfgUY8BxtL2JYG9BxlKtiXoz3xmoOHeSbM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Klimawandel ist weiter auf dem Vormarsch. In dem &quot;Klima Update&quot; erklären Christian Häckl und Bernd Fuchs verschiedene Klimaphänomene und ordnen tagesaktuelle Informationen für die Zuschauer ein. Dabei sind sie auch vor Ort unterwegs und zeigen verständlich, was man zum Thema Klima unbedingt wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221124180500 +0000" stop="20221124184000 +0000" catchup-id="899297247"><title>Alles was zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Hdhmo5hDT4CfoiJdgsTA89CaK9CPM8qrL055cXipJ7bkc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jenny kann nicht fassen, wie hinterlistig Justus ihr Projekt ins Abseits drängt. Ihr kommt eine Idee, wie sie sich rächen kann. Imani beweist im Krankenhaus erstaunliches Durchhaltevermögen und lässt sich von Dr. Bachs Schikanen nicht aus der Ruhe bringen. Isabelle möchte nun endlich ihrer Tochter ihren Freund vorstellen, doch Yannick hinterlässt einen denkbar schlechten ersten Eindruck bei Sophia.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221124184000 +0000" stop="20221124191500 +0000" catchup-id="899297250"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OkILH7c7FduO1hGW4AJIgdZMRuOvK29BNpRbVggR9Avos/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jessica sieht auf der Straße zufällig einen Nothilfebus für Obdachlose. Dadurch kommt sie auf die Idee, Tuner sein Geld über einen wohltätigen Zweck abzuluchsen. Allerdings hat sie bei ihrem Vorhaben auch ein schlechtes Gewissen. Wie Erik richtig vermutet, hat Laura ihm den Chefposten im Mauerwerk nur angeboten, um John eins auszuwischen. Doch die Dinge ändern sich und aus dem Angebot wird plötzlich Ernst.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221124191500 +0000" stop="20221124211500 +0000" catchup-id="899297253"><title>Unvergessen - Die Geheimnisse hinter den kultigsten RTL-Momenten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2Iwl9C3vxJ7XAUWChVLPqd4oxRUk7vWvDpCGYr3FpW6c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die größten Momente und Bilder unserer kultigen RTL-Formate: Wir feiern große Wiedersehensmomente, wenn Moderatoren von damals auf Kandidaten von einst treffen. Wie war das damals wirklich? Was haben die Kameras damals nicht eingefangen? Was passierte hinter den Kulissen? Was sind die Geheimnisse hinter den Momenten?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221124211500 +0000" stop="20221124213500 +0000" catchup-id="899297256"><title>RTL Direkt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dBdfwe9BhAtbUtN9AtEoWISjPtfft5swXMUva6pSsFr10/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Direkt ins Thema. Direkt dort, wo es passiert. Direkt gefragt - ohne Umwege: &quot;RTL Direkt&quot; ist nicht einfach ein weiteres Nachrichten- oder Talkformat. Die Sendung verbindet das Beste aus beiden Welten. Jan Hofer oder Pinar Atalay informieren am Abend kompakt, direkt und verständlich und liefern dabei gemeinsam mit Studiogästen sowie einem Reporterteam einen umfassenden Blick auf die Themen, die Deutschland bewegen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221124213500 +0000" stop="20221124230000 +0000" catchup-id="899297259"><title>stern TV Spezial: #Why - Sophia Maier: Wut auf der Straße - Ist unsere Demokratie in Gefahr?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/l9ADhQvZ1d8JZK6l8KbIRZCfZQsgbim9AxpIl9C7QiMkk0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Deutschland gehen im sogenannten &quot;Heißen Herbst&quot; zehntausende Menschen auf die Straße. Demonstriert wird gegen die Energie- und Krisenpolitik der Regierung. Während einige friedlich ihren Unmut äußern, dominieren vielerorts Rechte und Verfassungsfeinde. Doch woher kommt ihre Wut? Wie sehr instrumentalisieren rechte Akteure die Krise? Sophia Maier mit einer neuen Folge #WHY zum Thema: Wut auf der Straße - Ist unsere Demokratie in Gefahr?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221124230000 +0000" stop="20221124233300 +0000" catchup-id="899346951"><title>RTL Nachtjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CDk9Cuc2qEWsU3NmT6qF3biQP7CeZ4r1nu1OSZRdDSDA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Mittelpunkt des Nachrichtenjournals &quot;RTL Nachtjournal&quot; steht die vertiefende aktuelle Berichterstattung. Das Thema des Tages wird regelmäßig durch kritische Interviews mit Verantwortlichen aus Politik und Wirtschaft beleuchtet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221124233300 +0000" stop="20221124233500 +0000" catchup-id="899346954"><title>RTL Nachtjournal - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lsJ68MLV39CDuCz8bFiyArvf1022wUaC8h9BJKRdk629B4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221124233500 +0000" stop="20221125002000 +0000" catchup-id="899346957"><title>Die Schatzsucher</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/AQsDQjGFkVcm9B0uzjlbHAZ0jFUDNdqVoxRjmtnAaD9Co/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Einmal einen Schatz finden, davon träumt jeder Sondengänger. Die Szene der Hobbyarchäologen boomt - in Deutschland gehen Zehntausende Glücksritter regelmäßig auf die Jagd nach im Boden versteckten Kostbarkeiten. Der Erfolg hängt nicht nur vom Gerät und Können des Suchers ab, sondern auch von Geduld und Glück. Highlight aller Sondelsüchtigen - die Deutsche Schatzsucher-Meisterschaft, bei der mehr als dreihundert Teilnehmer um den Titel kämpfen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221125002000 +0000" stop="20221125011500 +0000" catchup-id="899346960"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/62cx9A5qwZ59CWk7RCOSPSe29CtdByvLf3wd4V9C5EawPG8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Am Pool des Woolrich Hotels wird während einer Sonnenfinsternis Ronnie Temple mit einer Drahtschlinge ermordet. Neben ihm steht ein kleiner, leerer Aluminiumkoffer. Darin werden bei dessen näherer Untersuchung Hautzellen entdeckt, die zu Mario Montero gehören. Montero gibt zu, Ronnie Temple, von dem er wusste, dass er Drogendealer war, nach dessen Tod bestohlen zu haben. Dann wird eine Frau ebenfalls mit einer Drahtschlinge ermordet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221125011500 +0000" stop="20221125020000 +0000" catchup-id="899346963"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/62cx9A5qwZ59CWk7RCOSPSe29CtdByvLf3wd4V9C5EawPG8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei einer Modenschau von Gavin Hauer kommt ein Model durch einen Stromschlag zu Tode. Die Lichtanlage wurde manipuliert, um eine der Stangen, an der das Model getanzt hatte, unter Strom zu setzen. Bei der Untersuchung der Kleidung des Opfers stellt Eric fest, dass sie in flüssiges Heroin getaucht worden war. Hauer gibt zu, das Heroin im Auftrag von Joe LeBrock, einem alten Bekannten von Horatio, geschmuggelt zu haben. Den Mord gesteht er nicht.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221125020000 +0000" stop="20221125025000 +0000" catchup-id="899346966"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/62cx9A5qwZ59CWk7RCOSPSe29CtdByvLf3wd4V9C5EawPG8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Brian Partney wird während eines Familienurlaubs im Fahrstuhl des Hotels erschossen. Obwohl im Aufzug eine Überwachungskamera installiert ist, kann der Täter auf den Aufzeichnungen nicht identifiziert werden. Bei dem Toten findet sich eine Zimmerschlüsselkarte, die zum Zimmer von Mitch Pena im achten Stock gehört, mit dessen Freundin Partney ein Verhältnis hatte und dem das offensichtlich ganz und gar nicht gepasst hat.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221125025000 +0000" stop="20221125033500 +0000" catchup-id="899346969"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/QincDBtg0muygeAG5y9ARWCAvbdTgOiad4M4J9AOueIsQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Langston ist aus New York nach Las Vegas zurückgekehrt und sucht nach der verschwundenen Madeline Briggs. Unterdessen wird die Fernsehmoderatorin Dede Chase ermordet aufgefunden. An ihrem Körper befindet sich ein Tattoo, das mehrere Prostituierte als Kennzeichnung ihres Zuhälters tragen. Als Wendy einen Blutstropfen an einem Ohrring der Toten untersucht, macht sie eine überraschende Entdeckung: Das Blut stammt von der vermissten Madeline Briggs.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221125033500 +0000" stop="20221125041500 +0000" catchup-id="899346972"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/THt1arR0qLMc7lwvuzCBdZkEWhTmMXGjsn3byaukK2w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Während eines Bowlingturniers rollt statt einer Kugel der abgetrennte Kopf des Angestellten Ronald Tobin aus der Ballausgabe. Der Verdacht richtet sich gegen den obdachlosen Kiffer Vitas Ling, dem Ronald helfen wollte, wieder auf die Beine zu kommen. Als Nick und Catherine Vitas aufsuchen, entdecken sie durch Zufall den Tatort des Mordes, die Säge, mit der Ronald enthauptet wurde, und in schließlich einer Holzkiste Ronald Tobins Körper.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221125041500 +0000" stop="20221125050000 +0000" catchup-id="899346975"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gvZ9A0R01FOjKO9Brl44mSSUAePvI7IqurwouHrvvrhi4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Während Henry mit Nick, Greg und Hodges einen unvergesslichen Geburtstag verlebt, werden Catherine, Langston und Brass zu einem Einsatz gerufen. Eine junge Frau hatte in Todesangst die Polizei alarmiert. Die Drei kommen zu spät: Lily Xiaoping liegt tot im Badezimmer. Der Hausbesitzer Bernard Higgins bricht beim Verhör plötzlich zusammen und stirbt. Bei der Obduktion stellt sich heraus, dass Higgins offenbar ein Opfer des Killers Dr. Jekyll wurde.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221125050000 +0000" stop="20221125060000 +0000" catchup-id="899346978"><title>Punkt 6</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yOUJ6HMVy5Y5kUtgYB9C9CifuACxDM9CS6UqCxwcol4BHI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221125060000 +0000" stop="20221125070000 +0000" catchup-id="899346981"><title>Punkt 7</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/k0vW9As4TfbdrcCC8VNkUc9Bk0YGzdF1i7zwHHPb7W7cc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221125070000 +0000" stop="20221125080000 +0000" catchup-id="899346984"><title>Punkt 8</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BYcskZF51Xnzr9AfsfXRIdwrAp9BEPPQ2VJFA2T9B9ClSew/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221125080000 +0000" stop="20221125083000 +0000" catchup-id="899346987"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OkILH7c7FduO1hGW4AJIgdZMRuOvK29BNpRbVggR9Avos/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jessica sieht auf der Straße zufällig einen Nothilfebus für Obdachlose. Dadurch kommt sie auf die Idee, Tuner sein Geld über einen wohltätigen Zweck abzuluchsen. Allerdings hat sie bei ihrem Vorhaben auch ein schlechtes Gewissen. Wie Erik richtig vermutet, hat Laura ihm den Chefposten im Mauerwerk nur angeboten, um John eins auszuwischen. Doch die Dinge ändern sich und aus dem Angebot wird plötzlich Ernst.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221125083000 +0000" stop="20221125090000 +0000" catchup-id="899346993"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8ZmW0xVUfHI18HIk9AGQRh9CEGEZq9AuimD6WuoQu0lYQ4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach den dramatischen Entwicklungen auf ihrer Hochzeit beschließen Sina und Bambi, ihre Hochzeitspläne für immer zu begraben. Einer hat aber etwas dagegen ... Als Jakob bei der Hochzeit auftaucht, sieht er Stellas Ex die Flucht ergreifen und nimmt die Verfolgung auf. Die Konfrontation endet für ihn lebensgefährlich ... Rufus, Britta, Cecilia, Ringo und Theo erfahren von den blutigen Ereignissen auf der Hochzeit und bangen um Familie und Freunde.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221125090000 +0000" stop="20221125100000 +0000" catchup-id="899346996"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Comeback bei RTL: Nach 14 Jahren streift Richter Ulrich Wetzel erneut seine TV-Robe über. Von Montag bis Freitag gibt es spannende Gerichtsprozesse, in denen die gesamte Bandbreite abwechslungsreicher Geschichten mit hohem Unterhaltungsfaktor verhandelt werden und die dem Zuschauer einen moralischen Kompass bieten. Social Media Posts und Chats, moderne Bildsprache und hohe Außendrehanteile verankern den bekannten Gerichtskosmos im Hier und Heute.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221125100000 +0000" stop="20221125110000 +0000" catchup-id="899346999"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Barbara Salesch ist zurück! Die wohl bekannteste TV-Richterin verhandelt mit ihrer unkonventionellen Art und ihrem einzigartigen Humor neue Fälle. &quot;Barbara Salesch - Das Strafgericht&quot; erzählt gutrecherchierte und lebensnahe Geschichten, die auf aktuellen, wahren Begebenheiten basieren. Neue Beweismittel nach modernen Standards wie WhatsApp-Verläufe und Smart Watches helfen dabei, die wahren Täter zu überführen und für Gerechtigkeit zu sorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221125110000 +0000" stop="20221125140000 +0000" catchup-id="899347002"><title>Punkt 12 - Das RTL-Mittagsjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UJEwpifFZSYi6v7zFkD8d2IqTcpLbZv3MyCvQ7SChH0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuelle Informationen, Servicethemen, jede Menge Lifestyle und das Neueste aus der Welt der Prominenten - das ist nur die eine Seite von &quot;Punkt 12&quot;. Darüber hinaus gibt es täglich spannende und ausführliche Reportagen und Mini-Dokus, die je nach Blickwinkel verblüffende, schrille oder schockierende Einblicke in den Alltag der Deutschen geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221125140000 +0000" stop="20221125150000 +0000" catchup-id="899347005"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Barbara Salesch ist zurück! Die wohl bekannteste TV-Richterin verhandelt mit ihrer unkonventionellen Art und ihrem einzigartigen Humor neue Fälle. &quot;Barbara Salesch - Das Strafgericht&quot; erzählt gutrecherchierte und lebensnahe Geschichten, die auf aktuellen, wahren Begebenheiten basieren. Neue Beweismittel nach modernen Standards wie WhatsApp-Verläufe und Smart Watches helfen dabei, die wahren Täter zu überführen und für Gerechtigkeit zu sorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221125150000 +0000" stop="20221125160000 +0000" catchup-id="899347008"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Comeback bei RTL: Nach 14 Jahren streift Richter Ulrich Wetzel erneut seine TV-Robe über. Von Montag bis Freitag gibt es spannende Gerichtsprozesse, in denen die gesamte Bandbreite abwechslungsreicher Geschichten mit hohem Unterhaltungsfaktor verhandelt werden und die dem Zuschauer einen moralischen Kompass bieten. Social Media Posts und Chats, moderne Bildsprache und hohe Außendrehanteile verankern den bekannten Gerichtskosmos im Hier und Heute.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221125160000 +0000" stop="20221125160700 +0000" catchup-id="899347011"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachrichten bei RTL</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221125160700 +0000" stop="20221125163000 +0000" catchup-id="899347014"><title>Explosiv Stories</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eI9CPFNMD8XvITrG9Bq1xcnKeGewMvdTKxoc033jvqIM4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Explosiv Stories&quot; ist eine weitere Ausgabe des erfolgreichen RTL-Magazins. Hier werden den spannenden Geschichten des Tages noch mehr Raum geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221125163000 +0000" stop="20221125170000 +0000" catchup-id="899347017"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yJk9AwjtW22AQaaOlfQIM9CrLaey3niwikL1ah1ehg7iU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als Bambi sein &quot;zweites Leben&quot; mit einer besonderen Leckerei feiern will, ahnt er nicht, dass der Tod erneut anklopft ... Tobias hat daran zu knabbern, dass er auf der Hochzeit nicht für Vivien da war. Es fällt ihm schwer, David seinen erneuten Heldenstatus nicht zu neiden. Nach einem Streit mit Jakob erkennt Stella, dass sie ihm eigentlich dankbar sein müsste. Denn nun kann sie mit ihrer Vergangenheit wirklich abschließen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221125170000 +0000" stop="20221125173000 +0000" catchup-id="899347020"><title>Explosiv - Das Magazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cXwJhBRTbWXC79AjQpOumxt7dV9Bv9AU9AzH8OMbEc9AQ9Bog/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, mitreißend und gefährlich ehrlich - das ist Deutschlands beliebtestes tägliches Boulevard-Magazin. &quot;Explosiv&quot; präsentiert die Geschichten, die Deutschland bewegen und regelmäßig für öffentliche Diskussionen sorgen. Das RTL-Magazin knüpft immer dort an, wo die Geschichten der Menschen hinter den News beginnen und beweist, dass Boulevard deutlich mehr ist als nur Sensationsjournalismus.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221125173000 +0000" stop="20221125174500 +0000" catchup-id="899347023"><title>Exclusiv - Das Starmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Q4PlfgglJ4PotFcZU7CUhanSSJ9Bw1Z3WYsgpwInSa24/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wo ein roter Teppich ausgerollt wird, ist &quot;Exclusiv - Das Starmagazin&quot; nicht weit. Täglich liefert die Sendung die aktuellsten Promi-News, verrät die heißesten Gerüchte und gibt Einblicke in das Leben der angesagtesten Celebrities dieser Welt. Der Name der Sendung ist Programm: Wir sind ganz nah dran, berichten zuverlässig und aktuell aus der Welt der Stars und Sternchen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221125174500 +0000" stop="20221125180300 +0000" catchup-id="899347026"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221125180300 +0000" stop="20221125180500 +0000" catchup-id="899347029"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OQQ48SSPWiH6t9BxTfjKXBI50CVFF4hlt5BK0aA9Bv8Oo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221125180500 +0000" stop="20221125184000 +0000" catchup-id="899347032"><title>Alles was zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4skz0C3UqNzajcIux6BfjXOzEnVfZdGm1dC315lhcf8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Leyla befürchtet, dass sie selbst zu kurz kommt, weil Anna so intensiv betreut wird. Als sich die Gelegenheit bietet, denkt sie darüber nach, Anna erneut zu sabotieren. Henning wird von Richard in eine Überraschung für Simone eingespannt. Er nimmt seine Aufgabe wirklich ernst, hat die Rechnung jedoch ohne Daniela gemacht.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221125184000 +0000" stop="20221125191500 +0000" catchup-id="899347035"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AxTWDbtHCWoIrRiC6P7zWGlKzX9Cepx9BugNv5XaI4HRw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jessica und Carlos geraten in einen heftigen Streit. Als Nina das mitbekommt, schreitet sie sofort ein, ohne jedoch den wahren Grund für die Auseinandersetzung zu kennen. Ninas Abneigung gegenüber Carlos wächst, doch ausgerechnet er kann ihr auf der Arbeit helfen, als sie dringend einen spanischen Dolmetscher braucht. Die Verhandlung, die Carlos in Ninas Namen führt, läuft allerdings anders als erwartet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221125191500 +0000" stop="20221125230000 +0000" catchup-id="899347038"><title>Die ultimative Chart Show - Die emotionalsten Hits aller Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jt62cMltZUN5HFCQMnFOqUfZJf48mMfm9Aw5bPp3Tg1I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Große Gefühle zum Jahresbeginn: In der neuen &quot;Chart Show&quot; präsentiert Oliver Geissen die 25 emotionale Singles und Alben, deren Geschichten ans Herz gehen, Gänsehaut verursachen und zutiefst persönlich sind. Mit Hintergrundgeschichten, die überraschen und rühren: Wer ahnt, dass es sich bei Luka aus Suzanne Vega's &quot;My Name Is Luka&quot; um ein verprügeltes Kind handelt? Oder dass es ein Musikvideo gibt, in das ein echter Heiratsantrag eingebettet ist?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221125230000 +0000" stop="20221125233300 +0000" catchup-id="899390514"><title>RTL Nachtjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CDk9Cuc2qEWsU3NmT6qF3biQP7CeZ4r1nu1OSZRdDSDA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Mittelpunkt des Nachrichtenjournals &quot;RTL Nachtjournal&quot; steht die vertiefende aktuelle Berichterstattung. Das Thema des Tages wird regelmäßig durch kritische Interviews mit Verantwortlichen aus Politik und Wirtschaft beleuchtet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221125233300 +0000" stop="20221125233500 +0000" catchup-id="899390517"><title>RTL Nachtjournal - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lsJ68MLV39CDuCz8bFiyArvf1022wUaC8h9BJKRdk629B4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221125233500 +0000" stop="20221126011500 +0000" catchup-id="899390520"><title>Mario Barth deckt auf!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zZft7cBz9BdkUHsC9AQiUADleizs9AbKeEob9Alwz2Kk2p8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Sekundentakt werden öffentliche Gelder in Deutschland mit vollen Händen zum Fenster herausgeworfen. Dem Behördenirrsinn sind dabei keine Grenzen gesetzt. Aber ein Team von prominenten Spürnasen hört nicht auf, dem Verpulvern von Steuergeldern Widerstand zu leisten: Mario Barth kehrt zurück - mit brandneuen Folgen seiner Erfolgsshow &quot;Mario Barth deckt auf!&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221126011500 +0000" stop="20221126022000 +0000" catchup-id="899390523"><title>The Big Music Quiz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/E2R33Hb4qEppJarrepRKHp1gfg29AQcYvBi36j9AMKKwk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Lachen, singen, feiern und Musikfragen beantworten: Oliver Geissen moderiert &quot;The Big Music Quiz&quot;. Pro Folge spielen sechs Promis gegeneinander. Hits werden eingespielt und dann gilt es die Frage zu beantworten: &quot;Wer ist der Interpret des Songs?&quot; Dabei werden Lieder entweder entfremdet, rückwärts, als unbekannte Coverversionen oder im Original eingespielt. Auch die Zuschauer können mitraten! Welcher Star gewinnt?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221126022000 +0000" stop="20221126031500 +0000" catchup-id="899390526"><title>The Big Music Quiz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TXgxj64DTUfMd243oM9CdUX1j9ATB9AqU3lvEi5Fe4VkdQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Heute spielen in &quot;The Big Music Quiz&quot;: Moderatorin Johanna Klum, die Sängerin und &quot;Alles was zählt&quot;- Schauspielerin LaFee, Model Lilly Becker, Kabarettist und Deutschlands bekanntester Toilettenmann Dave Davis, Eurodancer DJ BoBo sowie &quot;Blasehase&quot;-Komiker Lutz van der Horst. Wer schlägt sich am Besten?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221126031500 +0000" stop="20221126032500 +0000" catchup-id="899696796"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221126032500 +0000" stop="20221126065000 +0000" catchup-id="899390532"><title>Die ultimative Chart Show - Die emotionalsten Hits aller Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jt62cMltZUN5HFCQMnFOqUfZJf48mMfm9Aw5bPp3Tg1I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Große Gefühle zum Jahresbeginn: In der neuen &quot;Chart Show&quot; präsentiert Oliver Geissen die 25 emotionale Singles und Alben, deren Geschichten ans Herz gehen, Gänsehaut verursachen und zutiefst persönlich sind. Mit Hintergrundgeschichten, die überraschen und rühren: Wer ahnt, dass es sich bei Luka aus Suzanne Vega's &quot;My Name Is Luka&quot; um ein verprügeltes Kind handelt? Oder dass es ein Musikvideo gibt, in das ein echter Heiratsantrag eingebettet ist?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221126065000 +0000" stop="20221126071500 +0000" catchup-id="899390535"><title>King of Queens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GLNkSOmDuQvbW0f2klLqTYEr8IgBc2Z8EG6nJk0VcBg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Arthur hat einen neuen Spleen und nervt alle um ihn herum mit seinen Plänen für ein Leben nach dem Tod. Natürlich hat Carrie keinerlei Interesse daran, jetzt schon über eine Parzelle auf dem Friedhof nachzudenken, doch Arthur bleibt hartnäckig: Er sucht einen Nachbarn für seine frisch erstandene Ruhestätte. Als er in Spencers Mutter schließlich eine Partnerin findet, die bereit ist, den Platz neben ihm einzunehmen, scheint alles in Ordnung.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221126071500 +0000" stop="20221126074500 +0000" catchup-id="899390538"><title>King of Queens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GLNkSOmDuQvbW0f2klLqTYEr8IgBc2Z8EG6nJk0VcBg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deacon verabredet sich mit Sean McGee zum Squashspielen und Doug ist darüber alles andere als begeistert, denn ihn verbindet eine jahrelange Feindschaft mit Sean. Er hatte Doug in der siebten Klasse bloßgestellt, als er behauptete, Doug hätte eine Mülltonne abgeleckt. Carrie schafft es, Dougs Unmut noch zu steigern, als sie sich in Seans Firma um eine Stelle bewirbt. Das kann Doug nicht auf sich sitzen lassen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221126074500 +0000" stop="20221126080500 +0000" catchup-id="899390541"><title>King of Queens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GLNkSOmDuQvbW0f2klLqTYEr8IgBc2Z8EG6nJk0VcBg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der jährliche Besuch bei Dougs Eltern steht an. Diesmal will Carrie unbedingt im Hotel übernachten. Weil Doug es nicht übers Herz bringt, das Bett im Hause seiner Eltern abzulehnen, konstruieren die beiden eine Notlüge. Kurzerhand werden Deacon und Kelly eingepackt, denn für den Vierertrupp ist im Hause Heffernan Senior einfach zu wenig Platz. Leider feiert Floridas Jugend genau vor dem gewählten Hotel den Ferienbeginn. Ruhe? Fehlanzeige.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221126080500 +0000" stop="20221126083500 +0000" catchup-id="899390544"><title>King of Queens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GLNkSOmDuQvbW0f2klLqTYEr8IgBc2Z8EG6nJk0VcBg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Arthur platzt in ein verheißungsvolles Bewerbungsgespräch und vermasselt Carrie die Chance auf einen neuen Job. Carrie ist stinksauer und will nichts mehr von ihrem Vater wissen. Sie wirft ihm die fiesesten Details ihrer Vergangenheit vor und kränkt Arthur damit zutiefst. Als Carrie die Stelle dennoch erhält, realisiert sie, wie weh sie ihrem Vater getan hat. Sie selbst bringt es nicht übers Herz, Arthur um Verzeihung zu bitten.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221126083500 +0000" stop="20221126090500 +0000" catchup-id="899390547"><title>King of Queens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GLNkSOmDuQvbW0f2klLqTYEr8IgBc2Z8EG6nJk0VcBg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Doug und Carrie sind im Restaurant, um Carries erstes Gehalt zu feiern. Dort treffen sie eine neue Kollegin. Carrie versucht alles, um gut bei Amelie anzukommen, doch Doug findet sie und ihren Mann langweilig. Er führt sich auf wie ein Idiot, um die beiden wieder aus Carries Leben zu vergraulen. Arthur ist derweil mit Deacon, Spencer und Danny unterwegs. Spencer hat ein Auge auf die Bedienung geworfen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221126090500 +0000" stop="20221126093000 +0000" catchup-id="899390550"><title>King of Queens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GLNkSOmDuQvbW0f2klLqTYEr8IgBc2Z8EG6nJk0VcBg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auch das noch: Aus der Zeitung erfährt Spence, dass seine Exfreundin Denise heiraten will. Er ist am Boden zerstört, doch seine Freunde bauen ihn auf: Während der Heimfahrt vom Pub überreden ihn Doug, Danny und Deacon, nach Memphis zu fahren, um die Hochzeit zu verhindern. Und natürlich kommen die drei mit. Die Reise birgt allerdings mehr Stolpersteine als erwartet, und bald müssen die Freunde erste Opfer bringen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221126093000 +0000" stop="20221126100000 +0000" catchup-id="899390553"><title>King of Queens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GLNkSOmDuQvbW0f2klLqTYEr8IgBc2Z8EG6nJk0VcBg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Beim Familienfest im Seniorencenter trifft Arthur seinen arroganten Erzfeind Phil Waldecott. Der verbale Schlagabtausch endet in einer Kampfansage für das bevorstehende Shuffleboard Turnier. Doug wird kurzerhand zum Teampartner ernannt und die beiden beginnen mit dem Training. Doch Doug ist alles andere als talentiert. Als Arthur herausfindet, dass Spencer hingegen ein hervorragender Shuffleboard Spieler ist, will er ihn statt Doug verpflichten.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221126100000 +0000" stop="20221126103000 +0000" catchup-id="899390556"><title>King of Queens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GLNkSOmDuQvbW0f2klLqTYEr8IgBc2Z8EG6nJk0VcBg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als Holly aus ihrer Wohnung geworfen wird, steht für Arthur sofort fest: Die Hundesitterin wohnt ab sofort bei den Heffernans. Doug ist zunächst irritiert, bald aber schon begeistert: Während Carrie im Obergeschoss arbeitet und sich die beiden fast ausschließlich im Schlafzimmer begegnen, wirkt Holly im Erdgeschoss. Sie lacht über seine Witze, macht Pfannkuchen und stört sich nicht daran, wenn er den Orangensaft direkt aus der Tüte trinkt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221126103000 +0000" stop="20221126110000 +0000" catchup-id="899390559"><title>Hör' mal, wer da hämmert!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vPwpJRZsBIgcPKwM7BKPmSuQFy8bduS8HL9AD6Ja2oiE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit Tagen führt Tim einen erfolglosen Kampf gegen einen Specht, der die häusliche Ruhe der Taylors stört. Als alle konventionellen Methoden gescheitert sind, greift Tim zu ausgefeilteren Maßnahmen: Er baut den Spielzeug-Hubschrauber der Jungs zu einem schlagkräftigen Kriegsgerät um, mit dessen Hilfe er das Problem nun aus der Luft zu lösen gedenkt. Doch irgendetwas muss bei der Programmierung des Helikopters schiefgegangen sein.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221126110000 +0000" stop="20221126113000 +0000" catchup-id="899390562"><title>Hör' mal, wer da hämmert!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vPwpJRZsBIgcPKwM7BKPmSuQFy8bduS8HL9AD6Ja2oiE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Brad und Randy halten ihren kleinen Bruder Mark für einen Schwächling. Tim und Jill beschließen deshalb, ihren Jüngsten in einen Karatekurs zu schicken, damit er dort das nötige Selbstvertrauen findet, sich gegen seine Brüder durchzusetzen. Bei Marks erstem Auftritt im Kurs sind die stolzen Eltern natürlich anwesend, um ihren Sohn zu unterstützen. Diese Hilfestellung nimmt jedoch gänzlich andere Formen an als geplant.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221126113000 +0000" stop="20221126120000 +0000" catchup-id="899390568"><title>Hör' mal, wer da hämmert!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vPwpJRZsBIgcPKwM7BKPmSuQFy8bduS8HL9AD6Ja2oiE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jill bittet Tim, mit Mark eine Ballettvorführung in der Oper zu besuchen, da sie selbst aus beruflichen Gründen verhindert ist. Tim, der alles andere als ein Fan derartiger kultureller Veranstaltungen ist, sagt erst nach hartnäckigem Sträuben zu. Die Situation verschärft sich noch zusätzlich, als Nachbar Wilson Tim Karten für das hochklassige Basketballspiel der Chicago Bulls gegen die Detroit Pistols schenkt, das am selben Abend stattfindet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221126120000 +0000" stop="20221126123000 +0000" catchup-id="899390571"><title>Hör' mal, wer da hämmert!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NqxnfqllaVYHeNk8V8gTWWUTbLMDoJNmT7luqSD0jlA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mark hat Geburtstag. Zu diesem Anlass wird auch Jills Mutter Lillian, erwartet. Jill stürzt sich hektisch in die Hausarbeit, denn sie ahnt, dass Lillian ihre neugierige Nase wieder einmal in jede mögliche und unmögliche Ecke stecken wird. Etwas friedlicher ist Jill gestimmt, als sie erfährt, dass ihre Mutter nicht nur für Mark, sondern auch für sie eine ganz besondere Überraschung bereithält. Sie glaubt zu wissen, was auf sie zukommt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221126123000 +0000" stop="20221126141500 +0000" catchup-id="899390574"><title>Der Weihnachtswettbewerb</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KPs1EbhukL2Dk1Rtm5kVuIF9CMDh6JBVmUlLTVN0LV9Ac/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Neuengland findet jedes Jahr ein Weihnachtsdekorationswettbewerb statt. Die Bürgermeisterin von East Riverton, Sarah, und der Bürgermeister von West Riverton, Liam, setzen alles daran, dass ihre Stadt dieses Jahr gewinnt. Um die Konkurrenz auszustechen, müssen die benachbarten Städte ihre Feindschaft überwinden und zusammenarbeiten.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221126141500 +0000" stop="20221126160000 +0000" catchup-id="899390577"><title>Geteilte Weihnacht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zmwwCrHOdZINckyIZ6EEp5IZ6DMdIImEba6U9BFFS9Amw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Reisebuchautorin Emory möchte ganz entspannt über Weihnachten ein paar Tage in einer Schneehütte verbringen. Als sie dort ankommt, muss sie jedoch feststellen, dass die Hütte doppelt vermietet wurde. Nun muss sie sich mit dem verwitweten Scott auseinandersetzen, der dieselbe Hütte für sich, seine Mutter und seine Tochter gebucht hat. Die unfreiwillige Urlaubsgemeinschaft muss sich zusammentun und lernt sich dadurch kennen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221126160000 +0000" stop="20221126174500 +0000" catchup-id="899390580"><title>Die Weihnachtsstory</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CKta6lFivyQ9AKKU47bLpQstEmmsJK2lHLIGx9CM3OUF0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>TV-Moderatorin Kate Harper gibt vor laufender Kamera zu, dass sie Weihnachten hasst. Um ihr beschädigtes Image wiederaufzubauen, dreht sie in einem Weihnachtsdorf ein Special. Dort muss sie mit ihrem Ex-Freund und Produzenten der Sendung Jack zusammenarbeiten. Es dauert nicht lange, da erliegt Kate widererwartend dem Zauber und der Stimmung von Weihnachten.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221126174500 +0000" stop="20221126180300 +0000" catchup-id="899390583"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221126180300 +0000" stop="20221126180400 +0000" catchup-id="899390586"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OQQ48SSPWiH6t9BxTfjKXBI50CVFF4hlt5BK0aA9Bv8Oo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221126180400 +0000" stop="20221126180500 +0000" catchup-id="899390589"><title>Klima Update</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2BByO5qzIWYfgUY8BxtL2JYG9BxlKtiXoz3xmoOHeSbM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Klimawandel ist weiter auf dem Vormarsch. In dem &quot;Klima Update&quot; erklären Christian Häckl und Bernd Fuchs verschiedene Klimaphänomene und ordnen tagesaktuelle Informationen für die Zuschauer ein. Dabei sind sie auch vor Ort unterwegs und zeigen verständlich, was man zum Thema Klima unbedingt wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221126180500 +0000" stop="20221126191500 +0000" catchup-id="899390592"><title>Life - Menschen, Momente, Geschichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KkrwKZP0D8IGoZUkUfgoLrSLLWe9AykzRKueKSyPArw8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Life - Menschen, Momente, Geschichten&quot; ist das Magazin mit Annika Begiebing. Authentisch, glaubwürdig, modern. &quot;Life&quot; zeigt außergewöhnliche Menschen, die Herausragendes geleistet haben. Berichtet über Momente, die bewegen und begeistern. &quot;Life&quot; - Reporter liefern Hintergründe, decken auf, sind auf der ganzen Welt unterwegs. Sie finden Geschichten, die faszinieren, informieren und staunen lassen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221126191500 +0000" stop="20221126211500 +0000" catchup-id="899390595"><title>Ehrlich Brothers live! Dream &amp; Fly</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PHl3pKFXKOtXMDUy6nl9AAReCekzzxeamzS15QxkQD2I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die weltberühmten Magier &quot;Ehrlich Brothers&quot; nehmen ihr Publikum bei ihrem aktuellen Tourprogramm mit auf eine einzigartige Illusionsreise: In &quot;Dream &amp; Fly&quot; landen Andreas und Chris Ehrlich mit einem echten Helikopter aus dem Nichts auf der Bühne. Sie schmieden aus Feuerflammen einen massiven, goldenen Lamborghini und lassen Kinderaugen leuchten, wenn sie das größte prall gefüllte Süßigkeitenglas der Welt herbeizaubern.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221126211500 +0000" stop="20221126232500 +0000" catchup-id="899390598"><title>Mario Barth live! Männer sind Schweine - Frauen aber auch 2.0</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/16yEwsS9CCtyEH9C2z7dk1YsXKEfDXgCCm2WT9BpnzvqdQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der &quot;King of Comedy&quot; Mario Barth feiert sein 20. Bühnenjubiläum mit einer spektakulären Show auf der Berliner Waldbühne. Seine Fans hatten sich ein Reload der allerersten Bühnenshow &quot;Männer sind Schweine, Frauen aber auch&quot; des 11-fachen Comedypreisträgers anlässlich des Jubiläums gewünscht. Lachen nonstop bei Bilderbuchwetter.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221126232500 +0000" stop="20221127003000 +0000" catchup-id="899433765"><title>Take Me Out</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eEA1zjcgzkU9BQyTPxVy9Cj9ACCmwdB6PAAGl8q2UwoJnc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der temporeichen Single-Show stellt sich ein Mann 30 attraktiven Ladies. Über drei Runden muss er die Frauen von seinem Typ überzeugen. Bleiben am Ende der dritten Runde mehr als zwei Frauen übrig, ist der Mann am Drücker. Er wählt sich seine zwei Favoritinnen aus und stellt diesen eine entscheidende Frage, um sich dann für seine Herz-Dame zu entscheiden.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221127003000 +0000" stop="20221127013500 +0000" catchup-id="899433768"><title>Take Me Out</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eEA1zjcgzkU9BQyTPxVy9Cj9ACCmwdB6PAAGl8q2UwoJnc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der temporeichen Single-Show stellt sich ein Mann 30 attraktiven Ladies. Über drei Runden muss er die Frauen von seinem Typ überzeugen. Bleiben am Ende der dritten Runde mehr als zwei Frauen übrig, ist der Mann am Drücker. Er wählt sich seine zwei Favoritinnen aus und stellt diesen eine entscheidende Frage, um sich dann für seine Herz-Dame zu entscheiden.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221127013500 +0000" stop="20221127022500 +0000" catchup-id="899433771"><title>Date or Drop</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yVtH553XYnOkqPMyWSiOuGExozAgyyVD2j2zCjAP0dc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei &quot;Date or Drop&quot; mit Moderatorin Sophia Thomalla bekommen zwei Singles (die &quot;Picker&quot;) nacheinander die Chance, in vier Spielrunden aus jeweils 10 hoffungsvollen Dates ihre:n perfekten Traumpartner:in herauszufiltern. Jedoch: Die Picker stehen mit dem Rücken zu den Dates und entscheiden nur aufgrund von Antwort und Stimme. Hören sie etwas, was ihnen nicht gefällt, lassen sie die Person kurzerhand per Knopfdruck durch eine Falltür verschwinden.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221127022500 +0000" stop="20221127041000 +0000" catchup-id="899433774"><title>Mario Barth live! Männer sind Schweine - Frauen aber auch 2.0</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/16yEwsS9CCtyEH9C2z7dk1YsXKEfDXgCCm2WT9BpnzvqdQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der &quot;King of Comedy&quot; Mario Barth feiert sein 20. Bühnenjubiläum mit einer spektakulären Show auf der Berliner Waldbühne. Seine Fans hatten sich ein Reload der allerersten Bühnenshow &quot;Männer sind Schweine, Frauen aber auch&quot; des 11-fachen Comedypreisträgers anlässlich des Jubiläums gewünscht. Lachen nonstop bei Bilderbuchwetter.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221127041000 +0000" stop="20221127050500 +0000" catchup-id="899433777"><title>Take Me Out</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eEA1zjcgzkU9BQyTPxVy9Cj9ACCmwdB6PAAGl8q2UwoJnc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der temporeichen Single-Show stellt sich ein Mann 30 attraktiven Ladies. Über drei Runden muss er die Frauen von seinem Typ überzeugen. Bleiben am Ende der dritten Runde mehr als zwei Frauen übrig, ist der Mann am Drücker. Er wählt sich seine zwei Favoritinnen aus und stellt diesen eine entscheidende Frage, um sich dann für seine Herz-Dame zu entscheiden.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221127050500 +0000" stop="20221127071000 +0000" catchup-id="899433780"><title>Ehrlich Brothers live! Dream &amp; Fly</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PHl3pKFXKOtXMDUy6nl9AAReCekzzxeamzS15QxkQD2I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die weltberühmten Magier &quot;Ehrlich Brothers&quot; nehmen ihr Publikum bei ihrem aktuellen Tourprogramm mit auf eine einzigartige Illusionsreise: In &quot;Dream &amp; Fly&quot; landen Andreas und Chris Ehrlich mit einem echten Helikopter aus dem Nichts auf der Bühne. Sie schmieden aus Feuerflammen einen massiven, goldenen Lamborghini und lassen Kinderaugen leuchten, wenn sie das größte prall gefüllte Süßigkeitenglas der Welt herbeizaubern.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221127071000 +0000" stop="20221127085000 +0000" catchup-id="899433783"><title>Das Weihnachtskarussell - Alles dreht sich um die Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/aQInVLi0ya5GJbcifdPTfpasz1DrPxPHEhaO2eVkvMg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die königliche Familie von Ancadia beauftragt Lila und ihren Vater Roy, ein Karussell zu reparieren. Dies soll bis Weihnachten fertiggestellt sein, denn es ist ein Geschenk an Prinz Whitakers Nichte. Lila und der Prinz verstehen sich anfangs nicht so gut - es gibt Anlaufschwierigkeiten. Doch nach und nach beginnt sie, Whitaker mit anderen Augen zu sehen...</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221127085000 +0000" stop="20221127104000 +0000" catchup-id="899433786"><title>Zufälle gibt's - Das große Weihnachtsglück</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8fMpnNr7u03SA5fksXVJJ8Sm3x1uuBPG1DL3wpGnjP4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Joy und Eric, die beide gerade nach einem neuen Sinn in ihrem Leben suchen, begegnen sich bei einem Freiwilligeneinsatz, und während sie mithelfen, den Romeros ein neues Zuhause zu bauen, kommen sie sich immer näher. Joy ist verwirrt über ihre starken Gefühle und muss sich zwischen Eric und ihrem aktuellen Freund entscheiden. Als sie zu Eric fährt, um ihm ihre Liebe zu gestehen, wird dieser von einem Schneepflug verletzt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221127104000 +0000" stop="20221127122500 +0000" catchup-id="899433789"><title>Weihnachten im Starlight Café</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yRqqnGOKR9BOnBeMT1EXHnnKNAiIgg8CZyTm1oF3cVf4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als das geliebte Lokal ihrer Familie, das &quot;Starlight Café&quot;, abgerissen werden soll, schwört Annie Park dies noch vor Weihnachten zu verhindern. Sie wendet sich an den Vermieter, Holt Enterprises, um ihn umzustimmen. William Holt, der Sohn des Bosses, verspricht ihr, das &quot;Starlight Cafè&quot; zu retten, wenn sie sich im Gegenzug als der Rechtsbeistand ausgibt, den er auf Verlangen seines Vaters einstellen sollte.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221127122500 +0000" stop="20221127141000 +0000" catchup-id="899433792"><title>Meine zauberhaften Weihnachtsschuhe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KLEPo39CGq0I4BYn6xPGP9B77Q9CbT1p5N7hniYLxVtmlw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Noelles Leben wurde auf den Kopf gestellt, als ihr Freund sie vor drei Jahren an Heiligabend verlassen hat. Seitdem hasst sie die Weihnachtsfeiertage. Dieses Jahr wird sie dann versehentlich an Heiligabend in dem Kaufhaus, in dem sie arbeitet, eingeschlossen. In der Schuhabteilung trifft Noelle auf eine Frau, die sich als ihr Schutzengel entpuppt und ihr Weihnachten wieder näherbringen will.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221127141000 +0000" stop="20221127160000 +0000" catchup-id="899433795"><title>Christmas at the Plaza - Verliebt in New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5m0dwRYp29BaZSL9AkHGSEqJOPcTqWdDWc2B3LSScevKw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Historikerin Jessica Cooper soll eine Ausstellung über die Weihnachtsgeschichte des Plaza Hotels in New York City zusammenstellen. Der Dekorateur des Hotels, Nick Perrelli, stellt dabei ihr Leben erheblich auf den Kopf. Sie beginnt nicht nur an ihrer derzeitigen Beziehung mit Dennis zu zweifeln, sondern gewinnt auch die Erkenntnis, dass es notwendig ist, in die Zukunft zu blicken anstatt in der Vergangenheit zu verweilen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221127160000 +0000" stop="20221127174500 +0000" catchup-id="899433798"><title>Christmas on Ice - Liebe lässt die Herzen schmelzen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UF9BguFmB9BRUdxdq2NhD3fmiqkCWVGsR3cDcxDeYo1NM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eiskunstläuferin Courtney hat nur einen Wunsch: Die geliebten Eislaufbahn darf nicht geschlossen werden. Der Bürgermeister möchte die Sportstätte schließen, da diese schlichtweg zu teuer ist. Bei ihrem Vorhaben, die Bahn zu retten, bekommt sie unverhofft Unterstützung von Noah, einem ehemaligen Eishockeyprofi. Die intensive Zusammenarbeit bleibt aber nicht ohne Folgen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221127174500 +0000" stop="20221127180300 +0000" catchup-id="899433801"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221127180300 +0000" stop="20221127180500 +0000" catchup-id="899433804"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OQQ48SSPWiH6t9BxTfjKXBI50CVFF4hlt5BK0aA9Bv8Oo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221127180500 +0000" stop="20221127191500 +0000" catchup-id="899433807"><title>Exclusiv - Weekend</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Btq9AsNop25YzjrY9CO3qqH9C8M7w2yV9AD3oysIfOYiuM0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Exclusiv - Weekend&quot; liefert dem Zuschauer auch am Wochenende brandheiße News aus der Welt der Stars und Sternchen. Die Sonntagsausgabe des Starmagazins bietet genügend Raum für ausführliche Reportagen und die spannendsten Star-Infos im Überblick. Und da die Prominenz immer für eine Überraschung gut ist, senden Frauke Ludowig und ihr Team auch sonntagabends immer live.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221127191500 +0000" stop="20221127220000 +0000" catchup-id="899433810"><title>Valerian - Die Stadt der tausend Planeten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/E9CfN7MOC7NwGP3YGL4cgae4a4N9BVExmnTgBfk9AOvdFU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Jahr 2740 sind die Agenten Valerian, ein verwegener Frauenheld, und die selbstbewusste Laureline im Auftrag der Regierung unterwegs, um die Ordnung im Universum aufrecht zu erhalten. Auf einer Sondermission in der intergalaktischen Stadt Alpha, hier leben tausende Spezies friedlich zusammen, stößt das Duo auf subversive Kräfte, die nicht nur die Multi-Millionen-Metropole, sondern die gesamte Galaxie in Gefahr bringen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221127220000 +0000" stop="20221127233000 +0000" catchup-id="899433813"><title>stern TV am Sonntag</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zQRFYOvDs4AYrPvAbtUssdUZK9CqQ3N9A23zhfz5RwxGM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;stern TV am Sonntag&quot;- Themen: + Verspätungen, Zugausfälle, schlechter Service - Was tun gegen die Bahn-Misere? Die Probleme bei der Deutschen Bahn machen Pendler wütend. Die Bahn fährt nicht, wie sie fahren soll... + Kriminelle Clans - was hilft und wie kommen wir dagegen an? Das kriminelle Clan-Mitglied Abdallah Abou-Chaker - festgenommen und über Nacht abgeschoben in den Libanon...</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221127233000 +0000" stop="20221128024000 +0000" catchup-id="899474655"><title>Valerian - Die Stadt der tausend Planeten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/E9CfN7MOC7NwGP3YGL4cgae4a4N9BVExmnTgBfk9AOvdFU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Jahr 2740 sind die Agenten Valerian, ein verwegener Frauenheld, und die selbstbewusste Laureline im Auftrag der Regierung unterwegs, um die Ordnung im Universum aufrecht zu erhalten. Auf einer Sondermission in der intergalaktischen Stadt Alpha, hier leben tausende Spezies friedlich zusammen, stößt das Duo auf subversive Kräfte, die nicht nur die Multi-Millionen-Metropole, sondern die gesamte Galaxie in Gefahr bringen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221128024000 +0000" stop="20221128033000 +0000" catchup-id="899474661"><title>CSI: New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/nCuEv7IjjxnYuPG9BSRztzy2BZjr9Bi2HSWaatxXWpDn4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kurz vor Feierabend erhält Detective Mac Taylor ein Foto auf sein Handy. Darauf ist eine ermordete Frau zu sehen. Das Besondere ist, dass der Leichnam genau wie das Original aus einem lange zurückliegenden Mordfall aus dem Jahre 1957 drapiert wurde. Mac erkennt die Parallelen zu dem Fall von Lana Gregory und eilt zum Tatort, da beide Morde sogar an derselben Stelle verübt wurden. Bei der Toten handelt es sich tragischerweise um eine Kollegin.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221128033000 +0000" stop="20221128041500 +0000" catchup-id="899474664"><title>CSI: New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pJ9CLwo6czcYD55VQok2yHUlYhtqldiJ8PGXuwQELGEU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das New Yorker Viertel &quot;Hell's Kitchen&quot; wurde vor Jahren von irischen Banden terrorisiert. Heutzutage wird die Gegend &quot;Clinton&quot; genannt und steht kurz vor einem Umbruch: Es soll touristenfreundlicher werden. Doch Michael, der in diesem Viertel wohnt und einen Lebensmittelladen betreibt, stemmt sich dieser Veränderung entgegen - mit fatalen Konsequenzen: Der Familienvater wird mit einem Kopfschuss hingerichtet und in vier Teile zersägt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221128041500 +0000" stop="20221128050000 +0000" catchup-id="899474667"><title>CSI: New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mN19B0eA1eUbSbN2v9ClTbRRCTqhkA87NOpzthb26JB9Co/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kevin und Elaine Moore haben kein gutes Gefühl dabei, als sie anlässlich einer Geburtstagsparty in ihr altes Wohnviertel zurückkehren, das einen schlechten Ruf hat. Ihre Ängste sind berechtigt: Kaum dort, werden sie überfallen, ausgeraubt und Kevin wird erschossen. Er stirbt noch an Ort und Stelle und hinterlässt seine schockierte Ehefrau, die Lindsay anschließend den Tathergang schildert. Doch sie scheint nicht die Wahrheit zu sagen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221128050000 +0000" stop="20221128060000 +0000" catchup-id="899474670"><title>Punkt 6</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yOUJ6HMVy5Y5kUtgYB9C9CifuACxDM9CS6UqCxwcol4BHI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221128060000 +0000" stop="20221128070000 +0000" catchup-id="899474673"><title>Punkt 7</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/k0vW9As4TfbdrcCC8VNkUc9Bk0YGzdF1i7zwHHPb7W7cc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221128070000 +0000" stop="20221128080000 +0000" catchup-id="899474676"><title>Punkt 8</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BYcskZF51Xnzr9AfsfXRIdwrAp9BEPPQ2VJFA2T9B9ClSew/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221128080000 +0000" stop="20221128083000 +0000" catchup-id="899474679"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AxTWDbtHCWoIrRiC6P7zWGlKzX9Cepx9BugNv5XaI4HRw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jessica und Carlos geraten in einen heftigen Streit. Als Nina das mitbekommt, schreitet sie sofort ein, ohne jedoch den wahren Grund für die Auseinandersetzung zu kennen. Ninas Abneigung gegenüber Carlos wächst, doch ausgerechnet er kann ihr auf der Arbeit helfen, als sie dringend einen spanischen Dolmetscher braucht. Die Verhandlung, die Carlos in Ninas Namen führt, läuft allerdings anders als erwartet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221128083000 +0000" stop="20221128090000 +0000" catchup-id="899474682"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yJk9AwjtW22AQaaOlfQIM9CrLaey3niwikL1ah1ehg7iU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als Bambi sein &quot;zweites Leben&quot; mit einer besonderen Leckerei feiern will, ahnt er nicht, dass der Tod erneut anklopft ... Tobias hat daran zu knabbern, dass er auf der Hochzeit nicht für Vivien da war. Es fällt ihm schwer, David seinen erneuten Heldenstatus nicht zu neiden. Nach einem Streit mit Jakob erkennt Stella, dass sie ihm eigentlich dankbar sein müsste. Denn nun kann sie mit ihrer Vergangenheit wirklich abschließen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221128090000 +0000" stop="20221128100000 +0000" catchup-id="899474685"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Thomas Schneiders Wohnung liegt in Flammen. All seine Besitztümer sind dahin, und das kurz nachdem seine 18-jährige Freundin Chiara bei dem 32-Jährigen eingezogen ist. Doch wer steckt hinter dem Brand? War es Chiaras Vater Lorenzo, der dem angeblichen Zuhälter auf Schritt und Tritt gefolgt ist oder ist doch jemand anderes für den Brand verantwortlich?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221128100000 +0000" stop="20221128110000 +0000" catchup-id="899474688"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vermieterin Jennifer ist empört! Da steckt sie jede Menge Geld in die Sanierung ihres Mietshauses, und dann wird der neue Fahrstuhl demoliert. Für Jennifer ist klar: Dahinter kann nur Mieterin Stefanie stecken, die ihr sowieso nur Ärger macht. Doch Stefanie behauptet das Gegenteil: Jennifer versuche sie mit allen Mitteln aus dem Haus zu kriegen. Während der Verhandlung zeigt sich, dass auch andere Mieter nicht gut auf Jennifer zu sprechen sind.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221128110000 +0000" stop="20221128140000 +0000" catchup-id="899474691"><title>Punkt 12 - Das RTL-Mittagsjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UJEwpifFZSYi6v7zFkD8d2IqTcpLbZv3MyCvQ7SChH0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuelle Informationen, Servicethemen, jede Menge Lifestyle und das Neueste aus der Welt der Prominenten - das ist nur die eine Seite von &quot;Punkt 12&quot;. Darüber hinaus gibt es täglich spannende und ausführliche Reportagen und Mini-Dokus, die je nach Blickwinkel verblüffende, schrille oder schockierende Einblicke in den Alltag der Deutschen geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221128140000 +0000" stop="20221128150000 +0000" catchup-id="899474694"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sven ist allseits bekannt als notorischer Kinderhasser. Um Ruhe vor den Nachbarskindern der Familie Schwab zu haben, schreckt er vor wenig zurück! Einmal hat er die beiden sogar in den Heizungskeller eingeschlossen, weshalb er jetzt auch vorbestraft ist. Nun soll er den Nachbarsjungen Felix aus Wut sogar absichtlich mit dem Auto angefahren haben. Doch ist Sven wirklich zu einer derart grausamen Tat fähig?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221128150000 +0000" stop="20221128160000 +0000" catchup-id="899474697"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sasso Mitkova rast nach einem Streit mit seiner Ex-Freundin Milena wutentbrannt mit dem gemeinsamen Sohn im Auto weg. Kurz darauf fährt er mit überhöhter Geschwindigkeit gegen mehrere Autos und verursacht einen erheblichen Sachschaden. Er behauptet aber sich an nichts mehr zu erinnern. Kann er seine Unschuld beweisen?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221128160000 +0000" stop="20221128160700 +0000" catchup-id="899474700"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachrichten bei RTL</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221128160700 +0000" stop="20221128163000 +0000" catchup-id="899474703"><title>Explosiv Stories</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eI9CPFNMD8XvITrG9Bq1xcnKeGewMvdTKxoc033jvqIM4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Explosiv Stories&quot; ist eine weitere Ausgabe des erfolgreichen RTL-Magazins. Hier werden den spannenden Geschichten des Tages noch mehr Raum geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221128163000 +0000" stop="20221128170000 +0000" catchup-id="899474706"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uwXedGyibKRHcvoJ1ziC3x9CgLwbbVNjiAH74R9Az0ooM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Während Benedikt den Fehltritt vergessen und nach vorne blicken will, hadert Chris mit seiner Schuld. Wird er vor Corinna dichthalten? Als die Chemie zwischen Vivien und David den Freunden beim Kochen auffällt, kann Vivien plötzlich nicht mehr unbefangen mit David umgehen. Paula ist sauer, als Ringo ihren Talisman nicht rausrücken will. Entschlossen macht sie Theo und Cecilia zu ihren Komplizen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221128170000 +0000" stop="20221128173000 +0000" catchup-id="899474709"><title>Explosiv - Das Magazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cXwJhBRTbWXC79AjQpOumxt7dV9Bv9AU9AzH8OMbEc9AQ9Bog/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, mitreißend und gefährlich ehrlich - das ist Deutschlands beliebtestes tägliches Boulevard-Magazin. &quot;Explosiv&quot; präsentiert die Geschichten, die Deutschland bewegen und regelmäßig für öffentliche Diskussionen sorgen. Das RTL-Magazin knüpft immer dort an, wo die Geschichten der Menschen hinter den News beginnen und beweist, dass Boulevard deutlich mehr ist als nur Sensationsjournalismus.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221128173000 +0000" stop="20221128174500 +0000" catchup-id="899474712"><title>Exclusiv - Das Starmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Q4PlfgglJ4PotFcZU7CUhanSSJ9Bw1Z3WYsgpwInSa24/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wo ein roter Teppich ausgerollt wird, ist &quot;Exclusiv - Das Starmagazin&quot; nicht weit. Täglich liefert die Sendung die aktuellsten Promi-News, verrät die heißesten Gerüchte und gibt Einblicke in das Leben der angesagtesten Celebrities dieser Welt. Der Name der Sendung ist Programm: Wir sind ganz nah dran, berichten zuverlässig und aktuell aus der Welt der Stars und Sternchen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221128174500 +0000" stop="20221128180300 +0000" catchup-id="899474715"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221128180300 +0000" stop="20221128180500 +0000" catchup-id="899474718"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OQQ48SSPWiH6t9BxTfjKXBI50CVFF4hlt5BK0aA9Bv8Oo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221128180500 +0000" stop="20221128184000 +0000" catchup-id="899474721"><title>Alles was zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/XBXbAQaQXi0mY15so5r6bUvPp3fpTIBIqKUvzTr4xAA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Simone und Justus erkennen, dass sie sich mit Jenny in einer Eskalationsspirale befinden. Sie suchen nach einem Weg, diese zu durchbrechen. Leyla wird bewusst, wie weit sie sich von ihrer Missgunst hat treiben lassen. Entschlossen legt sie eine Kehrtwende ein. Hennings Leidenschaft für Daniela bringt ihn vor Richard in eine peinliche Situation.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221128184000 +0000" stop="20221128191500 +0000" catchup-id="899474724"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/al1gh0qFoCzxde1ZVQUJYaLs9ClfBulisMoDy8izMt74/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Erik hält sich zurück, jeden einzelnen Arbeitsschritt der Crew zu überwachen. Nach einer erfolgreichen Clubnacht kann auch Erik entspannen und gibt die Aufräumarbeiten vertrauensvoll in die Hände von Luis und Jonas. Nina ist über den Ausgang der Verhandlung, die Carlos in ihrem Namen geführt hat, erstaunt. Sie muss sich eingestehen, dass der Ex ihrer Schwester auch gute Seiten hat. Doch sie glaubt weiterhin, dass die schlechten überwiegen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221128191500 +0000" stop="20221128211500 +0000" catchup-id="899474727"><title>Wer wird Millionär? - Das Phänomen: Zwischen Pech und Glück</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CxgWyYzOBd9CS8sUtByyBRtTEYmmMBfveJiuCZRkd2S8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Weg zu einer Millionen Euro ist ein ganz besonderer. Kann man als Kandidat dem Glück auf die Sprünge helfen oder vom Pech verfolgt sein? Wir gehen auf Spurensuche und erzählen besondere Auftritte, bei denen wir mitgejubelt oder mitgelitten haben. Außerdem erzählen uns Kandidatinnen und Kandidaten aus ihrer heutigen Sicht, wie sie mit ihrem Glück oder Pech umgegangen sind. Dabei erfahren wir: Glück bedeutet nicht nur, viel Geld zu verdienen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221128211500 +0000" stop="20221128213500 +0000" catchup-id="899474730"><title>RTL Direkt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dBdfwe9BhAtbUtN9AtEoWISjPtfft5swXMUva6pSsFr10/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Direkt ins Thema. Direkt dort, wo es passiert. Direkt gefragt - ohne Umwege: &quot;RTL Direkt&quot; ist nicht einfach ein weiteres Nachrichten- oder Talkformat. Die Sendung verbindet das Beste aus beiden Welten. Jan Hofer oder Pinar Atalay informieren am Abend kompakt, direkt und verständlich und liefern dabei gemeinsam mit Studiogästen sowie einem Reporterteam einen umfassenden Blick auf die Themen, die Deutschland bewegen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221128213500 +0000" stop="20221128222500 +0000" catchup-id="899474733"><title>Extra - Das RTL Magazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/059BwsmerNOcwYMVk9CAsZ8rTgfvjAvEPYj35eRr2OQW0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die härteste Forensik Deutschlands: Nach zweijährigen Vorbereitungen durfte Extra-Reporter Wolfram Kuhnigk exklusiv in der bayerischen Forensik in Straubing drehen. Sie galt lange als die härteste Forensik Deutschlands. Wer hier eingesperrt wurde, kam so gut wie nie wieder raus. Fünf Tage verbrachte Kuhnigk hinter den Mauern der geschlossenen Anstalt und erhielt Einblicke, die wir noch nie gesehen haben</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221128222500 +0000" stop="20221128230000 +0000" catchup-id="899474736"><title>Spiegel TV</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s8jbe65VSbOzfdCe9CEknlhM3W0ACzkbWW9AZEHEEPVEM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Themen: + Marco Wöbse und Zoe Zorn - zwei Mordopfer und vier Angeklagte auf freiem Fuß. Warum die Überlastung des Justizapparates dazu führt, dass mutmaßliche Täter aus der Haft entlassen werden müssen. + Die Schweizer Flüchtlingsroute - unterwegs mit der Bundespolizei. Warum die Zahl der illegalen Einreisen an der deutsch-schweizerischen Grenze sprunghaft zugenommen hat.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221128230000 +0000" stop="20221128233300 +0000" catchup-id="899516025"><title>RTL Nachtjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CDk9Cuc2qEWsU3NmT6qF3biQP7CeZ4r1nu1OSZRdDSDA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Mittelpunkt des Nachrichtenjournals &quot;RTL Nachtjournal&quot; steht die vertiefende aktuelle Berichterstattung. Das Thema des Tages wird regelmäßig durch kritische Interviews mit Verantwortlichen aus Politik und Wirtschaft beleuchtet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221128233300 +0000" stop="20221128233500 +0000" catchup-id="899516028"><title>RTL Nachtjournal - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lsJ68MLV39CDuCz8bFiyArvf1022wUaC8h9BJKRdk629B4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221128233500 +0000" stop="20221129002000 +0000" catchup-id="899516031"><title>Justice - Die Justizreportage</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/f534EFVvD6jyV5YbTg7vnDcjuu7JJMEUJN4PKTidHug/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein 57-jähriger Ingenieur sammelt und repariert alte Autos. Weil Ersatzteile in Amerika billiger sind, bestellt er sie dort per Internet. Als er wieder mal ein Paket aus den USA in den Händen hält, wird er festgenommen - die Sendung enthält Kokain, 1,6 Kilo. Ein spektakulärer Fund. Für die Polizei ist klar, einen Drogenschmuggler überführt zu haben. Der Mann landet im Gefängnis. Wird es ihm gelingen, vor Gericht seine Unschuld zu beweisen?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221129002000 +0000" stop="20221129004500 +0000" catchup-id="899516034"><title>Ohne Filter - So sieht mein Leben aus!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ryDbqJDS9A3aF0473eB9C7bewDSFgCH8L6WAxXlOrC1E0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Foodtrends kommen und gehen. Köche, Gastronomen und Händler entscheiden häufig nach ihren eigenen Erfahrungen, ob sie auf das jeweilige Topthema in der Ernährung aufspringen wollen. Sarah und Tarkan Paksoy sind von der ketogenen Ernährung überzeugt. Sie eröffnen das Café Sugarfree. Suse Grot kocht nach der Ernährungslehre der Traditionellen chinesischen Medizin (TCM), und Dirk und Katharina Eggers stehen auf Leckeres aus Muttis Küche.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221129004500 +0000" stop="20221129013000 +0000" catchup-id="899516037"><title>CSI: New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4gJi9C8Tgv1LuScLBcz9A9BBc8wriGOx9Bgyy9AFM59CyBCpY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jo und Mac wollen sich die feierliche Schaufenster-Enthüllung eines Kaufhauses ansehen. Zwischen der festlichen Dekoration liegt die blutüberströmte Leiche eines Mannes. Bei dem Toten handelt es sich um Richard Grossman, den Filialleiter des Kaufhauses. Das CSI-Team stellt am Tatort Spuren eines gewissen Pascal Denton fest, der bis vor kurzem als Dekorateur für Grossman gearbeitet hatte, jedoch nach einem Streit entlassen wurde.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221129013000 +0000" stop="20221129021500 +0000" catchup-id="899516040"><title>CSI: New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BzmEAfHIPCWuZIlNVbykTgI9BinwWKlJHoGbR3R9BNWuQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Mann im Clownkostüm betritt eine New Yorker Bäckerei, zieht eine Waffe und erschießt den Besitzer. Zwar sind zwei Streifenpolizisten schnell zur Stelle und können einen Verdächtigen festnehmen, doch plötzlich erscheinen von allen Seiten als Clowns verkleidete Männer. Ehe die Polizisten begreifen, was los ist, hat sich die Spur des Mörders bereits verloren. Wie sich herausstellt, hatte der Mörder im Internet einen Aufruf gestartet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221129021500 +0000" stop="20221129030500 +0000" catchup-id="899516043"><title>CSI: New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/f8X1N63W4cn7Ms9B0n3pgQY4uAOAjr9CTlghEOtrOCzQU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als der Spanier Miguel Martinez tot in seinem New Yorker Apartment aufgefunden wird, übernimmt das CSI-Team die Ermittlungen nicht ahnend, dass der Fall internationale Kreise zieht. Doch auch wenn die Zuständigkeit in diesem Fall eindeutig bei den New Yorker Ermittlern liegt, werden ihre Nachforschungen scheinbar absichtlich erschwert: Ständig müssen sie sich mit der starren Bürokratie des Kriminallabors in Barcelona auseinandersetzen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221129030500 +0000" stop="20221129033500 +0000" catchup-id="899696799"><title>Der Blaulicht Report</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AYQMjpSlZQi0fV7REANYNw5uZsGywIa7M7mqMaUXHWE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ob Raubüberfall, Brandstiftung oder hilflose Personen - die Arbeit von Polizisten, Notärzten und Rettungssanitätern erfordert nicht nur Sachkenntnis, sondern auch Einfühlungsvermögen und Durchsetzungskraft. Häufig sind sie gemeinsam vor Ort, wenn rund um einen Polizeieinsatz medizinische Erstversorgung gefragt ist. &quot;Der Blaulicht Report&quot; erzählt Geschichten aus dem aufregenden Berufsalltag dieser Retter in Not.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221129033500 +0000" stop="20221129042000 +0000" catchup-id="899516049"><title>CSI: New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/coci02LNwSPgzEkjwaKs6iqo4XYYHlHroAko6QbMDB8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als ein Sattelschlepper mit rund zwanzig Menschen an Bord in den New Yorker Hudson stürzt, finden mehrere der Insassen den Tod. Offenbar war der Laderaum des Lastwagens Schauplatz für eine ausgelassene Party. Das CSI-Team weiß, dass diese ungewöhnlichen Feiern in der Stadt längst zum Trend geworden sind. Die Tatortermittler finden zudem weitere Beweise dafür, dass der Wagen absichtlich in den Fluss gesteuert wurde.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221129042000 +0000" stop="20221129050000 +0000" catchup-id="899516052"><title>CSI: New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SegtJBkgM306zyw9As8NfuL6MPWRS84ac0CAo3VtCHBA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im dichten Gedränge einer erst kürzlich neu eröffneten Bar in New York zieht ein unbekannter Mann plötzlich eine Waffe und erschießt zwei der Gäste sowie den Barkeeper. Außerdem nimmt er eine weitere Frau als Geisel, mit der er sich bis zu seiner Tat scheinbar noch ungezwungen unterhalten hatte. Dann flüchtet er, und seine Spur verliert sich in den dunklen Straßen von New York. Mac und sein Team gehen von einem Auftragsmord aus.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221129050000 +0000" stop="20221129060000 +0000" catchup-id="899516055"><title>Punkt 6</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yOUJ6HMVy5Y5kUtgYB9C9CifuACxDM9CS6UqCxwcol4BHI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221129060000 +0000" stop="20221129070000 +0000" catchup-id="899516058"><title>Punkt 7</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/k0vW9As4TfbdrcCC8VNkUc9Bk0YGzdF1i7zwHHPb7W7cc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221129070000 +0000" stop="20221129080000 +0000" catchup-id="899516061"><title>Punkt 8</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BYcskZF51Xnzr9AfsfXRIdwrAp9BEPPQ2VJFA2T9B9ClSew/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221129080000 +0000" stop="20221129083000 +0000" catchup-id="899516064"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/al1gh0qFoCzxde1ZVQUJYaLs9ClfBulisMoDy8izMt74/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Erik hält sich zurück, jeden einzelnen Arbeitsschritt der Crew zu überwachen. Nach einer erfolgreichen Clubnacht kann auch Erik entspannen und gibt die Aufräumarbeiten vertrauensvoll in die Hände von Luis und Jonas. Nina ist über den Ausgang der Verhandlung, die Carlos in ihrem Namen geführt hat, erstaunt. Sie muss sich eingestehen, dass der Ex ihrer Schwester auch gute Seiten hat. Doch sie glaubt weiterhin, dass die schlechten überwiegen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221129083000 +0000" stop="20221129090000 +0000" catchup-id="899516067"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uwXedGyibKRHcvoJ1ziC3x9CgLwbbVNjiAH74R9Az0ooM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Während Benedikt den Fehltritt vergessen und nach vorne blicken will, hadert Chris mit seiner Schuld. Wird er vor Corinna dichthalten? Als die Chemie zwischen Vivien und David den Freunden beim Kochen auffällt, kann Vivien plötzlich nicht mehr unbefangen mit David umgehen. Paula ist sauer, als Ringo ihren Talisman nicht rausrücken will. Entschlossen macht sie Theo und Cecilia zu ihren Komplizen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221129090000 +0000" stop="20221129100000 +0000" catchup-id="899516070"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sasso Mitkova rast nach einem Streit mit seiner Ex-Freundin Milena wutentbrannt mit dem gemeinsamen Sohn im Auto weg. Kurz darauf fährt er mit überhöhter Geschwindigkeit gegen mehrere Autos und verursacht einen erheblichen Sachschaden. Er behauptet aber sich an nichts mehr zu erinnern. Kann er seine Unschuld beweisen?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221129100000 +0000" stop="20221129110000 +0000" catchup-id="899516073"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sven ist allseits bekannt als notorischer Kinderhasser. Um Ruhe vor den Nachbarskindern der Familie Schwab zu haben, schreckt er vor wenig zurück! Einmal hat er die beiden sogar in den Heizungskeller eingeschlossen, weshalb er jetzt auch vorbestraft ist. Nun soll er den Nachbarsjungen Felix aus Wut sogar absichtlich mit dem Auto angefahren haben. Doch ist Sven wirklich zu einer derart grausamen Tat fähig?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221129110000 +0000" stop="20221129140000 +0000" catchup-id="899516076"><title>Punkt 12 - Das RTL-Mittagsjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UJEwpifFZSYi6v7zFkD8d2IqTcpLbZv3MyCvQ7SChH0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuelle Informationen, Servicethemen, jede Menge Lifestyle und das Neueste aus der Welt der Prominenten - das ist nur die eine Seite von &quot;Punkt 12&quot;. Darüber hinaus gibt es täglich spannende und ausführliche Reportagen und Mini-Dokus, die je nach Blickwinkel verblüffende, schrille oder schockierende Einblicke in den Alltag der Deutschen geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221129140000 +0000" stop="20221129150000 +0000" catchup-id="899516079"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die alleinerziehende Katrin hat ihre Passion als Internet-Sternchen gefunden! Zusammen mit ihren Kindern und ihrem Produzenten und Onkel Jörg stellt sie Videos ins Netz und stockt damit das Haushaltsbudget ordentlich auf. Als sie den manipulativen Manager Marvin kennenlernt, will sie ihren Vertrag mit Jörg auflösen. Doch der stellt sich quer! Als Jörg sein gesamtes Equipment zerstört vorfindet, ist für ihn sofort klar, wer das gewesen sein muss.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221129150000 +0000" stop="20221129160000 +0000" catchup-id="899516082"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Petra Hübner hat ihr Elternhaus nach dem Tod ihrer Mutter geerbt. Kurze Zeit nach ihrem Einzug beginnt es im Haus zu Spuken. In ihrer Verzweiflung wendet Petra sich an ihrer Nachbarin, die Hexe Grit Spake. Nach mehreren Geisteraustreibungen ist Petra sich aber sich, dass sie von Grit nur um ihr Geld betrogen wurde. Bevor sie jedoch bei der Polizei eine Anzeige aufgeben kann, verunglückt sie mit dem Auto. Wollte Grit sie aus dem Weg räumen?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221129160000 +0000" stop="20221129160700 +0000" catchup-id="899516085"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachrichten bei RTL</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221129160700 +0000" stop="20221129163000 +0000" catchup-id="899516088"><title>Explosiv Stories</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eI9CPFNMD8XvITrG9Bq1xcnKeGewMvdTKxoc033jvqIM4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Explosiv Stories&quot; ist eine weitere Ausgabe des erfolgreichen RTL-Magazins. Hier werden den spannenden Geschichten des Tages noch mehr Raum geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221129163000 +0000" stop="20221129170000 +0000" catchup-id="899516091"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PSOvkIvD82JBFfU53inMf69Cz6utm35ametz6hIOi8zE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Während Corinna von Chris' Seitensprung verletzt ist, hat Ute das Gefühl, dass die Sache nicht zu Benedikt passt. Werden die Beziehungen das aushalten? Britta merkt unzufrieden, dass Lulu ihr beim Kochen einiges voraushat. Sie holt sich heimlich Hilfe, doch leider ist Lulu trotzdem besser. Vivien ist unsicher, ob sie David glauben kann, dass er nichts von ihr will. Doch als sie ihn mit Monika sieht, schämt sie sich für ihre falschen Vermutungen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221129170000 +0000" stop="20221129173000 +0000" catchup-id="899516094"><title>Explosiv - Das Magazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cXwJhBRTbWXC79AjQpOumxt7dV9Bv9AU9AzH8OMbEc9AQ9Bog/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, mitreißend und gefährlich ehrlich - das ist Deutschlands beliebtestes tägliches Boulevard-Magazin. &quot;Explosiv&quot; präsentiert die Geschichten, die Deutschland bewegen und regelmäßig für öffentliche Diskussionen sorgen. Das RTL-Magazin knüpft immer dort an, wo die Geschichten der Menschen hinter den News beginnen und beweist, dass Boulevard deutlich mehr ist als nur Sensationsjournalismus.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221129173000 +0000" stop="20221129174500 +0000" catchup-id="899516097"><title>Exclusiv - Das Starmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Q4PlfgglJ4PotFcZU7CUhanSSJ9Bw1Z3WYsgpwInSa24/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wo ein roter Teppich ausgerollt wird, ist &quot;Exclusiv - Das Starmagazin&quot; nicht weit. Täglich liefert die Sendung die aktuellsten Promi-News, verrät die heißesten Gerüchte und gibt Einblicke in das Leben der angesagtesten Celebrities dieser Welt. Der Name der Sendung ist Programm: Wir sind ganz nah dran, berichten zuverlässig und aktuell aus der Welt der Stars und Sternchen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221129174500 +0000" stop="20221129180300 +0000" catchup-id="899516100"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221129180300 +0000" stop="20221129180500 +0000" catchup-id="899516103"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OQQ48SSPWiH6t9BxTfjKXBI50CVFF4hlt5BK0aA9Bv8Oo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221129180500 +0000" stop="20221129184000 +0000" catchup-id="899516106"><title>Alles was zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qOMcmYHtRmBeFRbuZelx7u5XMmQGGF9BfaWJBq79BoyEA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jenny glaubt, dass Justus und Simone sie hinhalten wollen. Als sie ein dreistes Gegenangebot macht, bringt sie Justus damit ganz schön auf die Palme ... Chiara startet nach ihrer Pause ins Training und erhofft sich deutlich mehr Förderung von Deniz. Doch der kann sich nicht zerreißen. Ist ein Workshop die Lösung? Nathalie ist glücklich, wieder mit Maximilian zusammen zu sein. Sie trifft eine Entscheidung ...</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221129184000 +0000" stop="20221129191500 +0000" catchup-id="899516109"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NsrNI4ITQZpmYAbhuPR7ld4mWk52iGCuAmz9A4tj0CK8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aufgrund der Mehrarbeit im Mauerwerk findet Erik keine Zeit, um sich eine angemessene Strafe für Luis und Jonas auszudenken. Die Jungs könnten sich freuen, dass sie mit einem blauen Auge davongekommen sind. Wäre da nicht ihr schlechtes Gewissen. John kämpft gegen die Langeweile und hängt sich an Philip. Dabei bekommt er mit, dass sein Bruder als Chefarzt nicht wirklich beliebt ist. John hat eine neue Mission - und Philip ein Problem ...</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221129191500 +0000" stop="20221129211500 +0000" catchup-id="899516112"><title>Take Me Out - XXL XMas Special</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rwDDdMcGf2aIt7DTy6piwx9B6igrNn4ZX2TOrHlw5Y0I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der temporeichen Single-Show stellen sich fünf flirtwillige Single-Männer 30 attraktiven Ladies. Über drei Runden müssen die Boys auch im XXXL-Xmas-Special die Frauen von sich überzeugen. Das Studio ist weihnachtlich geschmückt - mit Weihnachtsbäumen und einer Glühweinbude. Der charmante Herr hinter dem Glühweinstand spielt in dieser Sendung eine ganz besondere Rolle, so wie auch Einspieler und Studioaktionen weihnachtlich inspiriert sind.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221129211500 +0000" stop="20221129213500 +0000" catchup-id="899516115"><title>RTL Direkt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dBdfwe9BhAtbUtN9AtEoWISjPtfft5swXMUva6pSsFr10/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Direkt ins Thema. Direkt dort, wo es passiert. Direkt gefragt - ohne Umwege: &quot;RTL Direkt&quot; ist nicht einfach ein weiteres Nachrichten- oder Talkformat. Die Sendung verbindet das Beste aus beiden Welten. Jan Hofer oder Pinar Atalay informieren am Abend kompakt, direkt und verständlich und liefern dabei gemeinsam mit Studiogästen sowie einem Reporterteam einen umfassenden Blick auf die Themen, die Deutschland bewegen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221129213500 +0000" stop="20221129230000 +0000" catchup-id="899516118"><title>stern TV Spezial: Familie Ritter - Ein Leben zwischen Gewalt, Alkohol und Rechtsextremismus</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ih9CA15vsvqcTR6kIEwK29Ahkpn3pFqmDN6nZhbp1bSzY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Leben zwischen Gewalt, Alkohol und Rechtsextremismus: Wie geht es nach Karin Ritters Tod mit der Familie weiter?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221129230000 +0000" stop="20221129233300 +0000" catchup-id="899562543"><title>RTL Nachtjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CDk9Cuc2qEWsU3NmT6qF3biQP7CeZ4r1nu1OSZRdDSDA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Mittelpunkt des Nachrichtenjournals &quot;RTL Nachtjournal&quot; steht die vertiefende aktuelle Berichterstattung. Das Thema des Tages wird regelmäßig durch kritische Interviews mit Verantwortlichen aus Politik und Wirtschaft beleuchtet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221129233300 +0000" stop="20221129233500 +0000" catchup-id="899562546"><title>RTL Nachtjournal - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lsJ68MLV39CDuCz8bFiyArvf1022wUaC8h9BJKRdk629B4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221129233500 +0000" stop="20221130002500 +0000" catchup-id="899562549"><title>Spezialeinheit für Deutschland - Die Bundespolizei (1/5)</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Nw39AkczadNSZfSTZAFN9CGJhWNqWlZZ7bz8Z4p2Xj9CYg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Über 40.000 Bedienstete sind für den deutschen Rechtsstaat im Einsatz. Monatelang konnten Reporter die Polizei des Bundes bei Einsätzen begleiten, bei denen noch nie zuvor Journalisten zugelassen waren. Sie wurden Zeugen von spektakulären Festnahmen, Vernehmungen und Abschiebungen. Gedreht wurde auch bei Auslandseinsätzen in Mogadischu und Kabul. Die fünfteilige Reportage-Serie dokumentiert den Alltag einer Mammutbehörde.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221130002500 +0000" stop="20221130011500 +0000" catchup-id="899562552"><title>Spezialeinheit für Deutschland - Die Bundespolizei (2/5)</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EYMqM7tw3rwueib0UMzrLFqPOh3iIt2pbyXpUo9BjyEg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nie zuvor hat die Polizei des Bundes sich von Journalisten über Monate begleiten lassen. Das Reporterteam durfte selbst bei Beschattungen von Verdächtigen, Abschiebemaßnahmen und spektakulären Festnahmen mit der Kamera dabei sein.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221130011500 +0000" stop="20221130020500 +0000" catchup-id="899562555"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/62cx9A5qwZ59CWk7RCOSPSe29CtdByvLf3wd4V9C5EawPG8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Calleigh wird an ihrem freien Tag fast das Opfer eines Mordanschlags. Als ein Auto auf sie zuhält, kann sie in letzter Sekunde den Fahrer erschießen. Dieser rast in ein Sportartikelgeschäft. Als der Wagen zum Stehen kommt, liegt darunter eine Frauenleiche. Bei der Obduktion der Toten stellt sich heraus, dass sie nicht die Verletzungen aufweist, die für einen überfahrenen Fußgänger typisch wären. Stattdessen hat sie eine Schlagwunde im Gesicht.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221130020500 +0000" stop="20221130025500 +0000" catchup-id="899562558"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T4gaYPdMwVrJa5rYxi2qt2kSmmVftksLx4vJOwsyGTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei der Abschiedsparty der Lamberts, die zusammen mit ihren Kindern auf eine große Reise gehen wollen, wird ihr Kindermädchen Vanessa erstochen aufgefunden. In der Wunde des Opfers findet sich die abgebrochene Spitze eines Keramikmessers. Horatio verdächtigt Jonah, den Sohn der Lamberts, der Tat, weil man bei ihm ein entsprechendes Messer findet. Und Jonah war wütend auf Vanessa, weil sie ihm ein homosexuelles Verhältnis nachgesagt hatte.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221130025500 +0000" stop="20221130033500 +0000" catchup-id="899562561"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T4gaYPdMwVrJa5rYxi2qt2kSmmVftksLx4vJOwsyGTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Horatios Team beschäftigt sich mit der Ermordung dreier Waffenschieber, die durch eine geheimnisvolle Waffe nahezu zerstäubt worden sind. Chef der Bande ist Gabriel Soto, der zwar festgenommen wird, aber nach einigen Stunden auf Kaution freikommt. Agentin Thorpe von der US-Zollbehörde klärt die Ermittler auf, dass die Aktion von der Zollbehörde geplant war. Allerdings hatte eine Fremdfirma eine illegale Waffe eingesetzt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221130033500 +0000" stop="20221130041500 +0000" catchup-id="899562564"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TfJulzPYdfFzDDErKBBTmaQFw0Pw8QzRtBzAn8Y8YAI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei einer wilden Schießerei in einem Waffengeschäft sterben die Besitzerin Dolores Rinaldi und ein Stammkunde, Dolores' Sohn Hank wird schwer verletzt. Catherine und Langston werden an einen weiteren Tatort gerufen: Die Leiche einer Frau wurde aus einem fahrenden Auto geworfen. Die Tat scheint in Zusammenhang mit dem Überfall auf das Waffengeschäft zu stehen, denn die Frau wurde mit einer Waffe aus Dolores Rinaldis Geschäft erschossen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221130041500 +0000" stop="20221130050000 +0000" catchup-id="899562567"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/QMhoay9BkQGL9ADxt4jIUyCvRY5lguPAUrA3i4cwZbZbg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Catherine und Greg müssen den Mord an der jungen Karen Jones aufklären. Karen war gemeinsam mit ihrer Freundin Jillian Rose im &quot;Mediterranean&quot;-Hotel unterwegs; die beiden Schönheiten hatten sich eine besonders trickreiche Betrugsmasche ausgedacht: Eine der beiden beobachtete Männer am Geldautomaten, um deren PIN-Nummern herauszubekommen, die andere ließ sich mit aufs Zimmer nehmen, um in einem günstigen Moment die Kreditkarte zu stehlen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221130050000 +0000" stop="20221130060000 +0000" catchup-id="899562570"><title>Punkt 6</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yOUJ6HMVy5Y5kUtgYB9C9CifuACxDM9CS6UqCxwcol4BHI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221130060000 +0000" stop="20221130070000 +0000" catchup-id="899562573"><title>Punkt 7</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/k0vW9As4TfbdrcCC8VNkUc9Bk0YGzdF1i7zwHHPb7W7cc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221130070000 +0000" stop="20221130080000 +0000" catchup-id="899562576"><title>Punkt 8</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BYcskZF51Xnzr9AfsfXRIdwrAp9BEPPQ2VJFA2T9B9ClSew/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221130080000 +0000" stop="20221130083000 +0000" catchup-id="899562579"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NsrNI4ITQZpmYAbhuPR7ld4mWk52iGCuAmz9A4tj0CK8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aufgrund der Mehrarbeit im Mauerwerk findet Erik keine Zeit, um sich eine angemessene Strafe für Luis und Jonas auszudenken. Die Jungs könnten sich freuen, dass sie mit einem blauen Auge davongekommen sind. Wäre da nicht ihr schlechtes Gewissen. John kämpft gegen die Langeweile und hängt sich an Philip. Dabei bekommt er mit, dass sein Bruder als Chefarzt nicht wirklich beliebt ist. John hat eine neue Mission - und Philip ein Problem ...</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221130083000 +0000" stop="20221130090000 +0000" catchup-id="899562582"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PSOvkIvD82JBFfU53inMf69Cz6utm35ametz6hIOi8zE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Während Corinna von Chris' Seitensprung verletzt ist, hat Ute das Gefühl, dass die Sache nicht zu Benedikt passt. Werden die Beziehungen das aushalten? Britta merkt unzufrieden, dass Lulu ihr beim Kochen einiges voraushat. Sie holt sich heimlich Hilfe, doch leider ist Lulu trotzdem besser. Vivien ist unsicher, ob sie David glauben kann, dass er nichts von ihr will. Doch als sie ihn mit Monika sieht, schämt sie sich für ihre falschen Vermutungen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221130090000 +0000" stop="20221130100000 +0000" catchup-id="899562585"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Petra Hübner hat ihr Elternhaus nach dem Tod ihrer Mutter geerbt. Kurze Zeit nach ihrem Einzug beginnt es im Haus zu Spuken. In ihrer Verzweiflung wendet Petra sich an ihrer Nachbarin, die Hexe Grit Spake. Nach mehreren Geisteraustreibungen ist Petra sich aber sich, dass sie von Grit nur um ihr Geld betrogen wurde. Bevor sie jedoch bei der Polizei eine Anzeige aufgeben kann, verunglückt sie mit dem Auto. Wollte Grit sie aus dem Weg räumen?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221130100000 +0000" stop="20221130110000 +0000" catchup-id="899562588"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die alleinerziehende Katrin hat ihre Passion als Internet-Sternchen gefunden! Zusammen mit ihren Kindern und ihrem Produzenten und Onkel Jörg stellt sie Videos ins Netz und stockt damit das Haushaltsbudget ordentlich auf. Als sie den manipulativen Manager Marvin kennenlernt, will sie ihren Vertrag mit Jörg auflösen. Doch der stellt sich quer! Als Jörg sein gesamtes Equipment zerstört vorfindet, ist für ihn sofort klar, wer das gewesen sein muss.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221130110000 +0000" stop="20221130140000 +0000" catchup-id="899562591"><title>Punkt 12 - Das RTL-Mittagsjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UJEwpifFZSYi6v7zFkD8d2IqTcpLbZv3MyCvQ7SChH0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuelle Informationen, Servicethemen, jede Menge Lifestyle und das Neueste aus der Welt der Prominenten - das ist nur die eine Seite von &quot;Punkt 12&quot;. Darüber hinaus gibt es täglich spannende und ausführliche Reportagen und Mini-Dokus, die je nach Blickwinkel verblüffende, schrille oder schockierende Einblicke in den Alltag der Deutschen geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221130140000 +0000" stop="20221130150000 +0000" catchup-id="899562594"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tim hat sich bei seinen entfernten Verwandten eingenistet. Doch der arbeitslose Nichtsnutz ist Familienvater Martin ein Dorn im Auge weshalb er ihn schlussendlich mit Sack und Pack vor die Tür setzt. Am selben Tag wird Martin von einem Auto überfahren und schwer verletzt. Für ihn ist klar: Tim muss der Täter sein, er wollte sich für den Rauswurf rächen! Doch dann deuten Beweise darauf hin, dass es Martins eigener Sohn Fabian gewesen sein könnte.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221130150000 +0000" stop="20221130160000 +0000" catchup-id="899562597"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Inga ist in riesiger Sorge um ihre 17-jährige Tochter Leni. Seit sie mit ihrem Freund Oskar, den sie im Internet kennengelernt hat zusammen ist, kann sie sich auf das sonst so zuverlässige Mädchen nicht mehr verlassen. Ist Oskar ein schlechter Einfluss auf das Mädchen? Will er einen Keil zwischen Mutter und Tochter treiben? Oder warum behauptet der Schüler drei Stunden lang von Inga im Bad eingesperrt worden zu sein?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221130160000 +0000" stop="20221130160700 +0000" catchup-id="899562600"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachrichten bei RTL</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221130160700 +0000" stop="20221130163000 +0000" catchup-id="899562603"><title>Explosiv Stories</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eI9CPFNMD8XvITrG9Bq1xcnKeGewMvdTKxoc033jvqIM4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Explosiv Stories&quot; ist eine weitere Ausgabe des erfolgreichen RTL-Magazins. Hier werden den spannenden Geschichten des Tages noch mehr Raum geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221130163000 +0000" stop="20221130170000 +0000" catchup-id="899562606"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yMRIBQ9Cah2LOuwwfz2hItSk2cdgIxUd8Vnp4sP9A1Hyc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Stella will mit ihrer Vergangenheit abschließen und ihrem Peiniger Marcel die Meinung sagen. Doch das Aufeinandertreffen verläuft völlig anders als geplant ... Ute verlangt von Benedikt, die Intrige um Buchner aufzuklären - auch, um das Hotel zu schützen. Unerwartet kommt sie selbst dem Übeltäter auf die Spur. Ob sie will oder nicht: In Lulu regen sich Gefühle für Rufus. Dabei scheint der mit Britta immer noch sehr verbunden zu sein.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221130170000 +0000" stop="20221130173000 +0000" catchup-id="899562609"><title>Explosiv - Das Magazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cXwJhBRTbWXC79AjQpOumxt7dV9Bv9AU9AzH8OMbEc9AQ9Bog/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, mitreißend und gefährlich ehrlich - das ist Deutschlands beliebtestes tägliches Boulevard-Magazin. &quot;Explosiv&quot; präsentiert die Geschichten, die Deutschland bewegen und regelmäßig für öffentliche Diskussionen sorgen. Das RTL-Magazin knüpft immer dort an, wo die Geschichten der Menschen hinter den News beginnen und beweist, dass Boulevard deutlich mehr ist als nur Sensationsjournalismus.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221130173000 +0000" stop="20221130174500 +0000" catchup-id="899562612"><title>Exclusiv - Das Starmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Q4PlfgglJ4PotFcZU7CUhanSSJ9Bw1Z3WYsgpwInSa24/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wo ein roter Teppich ausgerollt wird, ist &quot;Exclusiv - Das Starmagazin&quot; nicht weit. Täglich liefert die Sendung die aktuellsten Promi-News, verrät die heißesten Gerüchte und gibt Einblicke in das Leben der angesagtesten Celebrities dieser Welt. Der Name der Sendung ist Programm: Wir sind ganz nah dran, berichten zuverlässig und aktuell aus der Welt der Stars und Sternchen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221130174500 +0000" stop="20221130180300 +0000" catchup-id="899562615"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221130180300 +0000" stop="20221130180500 +0000" catchup-id="899562618"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OQQ48SSPWiH6t9BxTfjKXBI50CVFF4hlt5BK0aA9Bv8Oo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221130180500 +0000" stop="20221130184000 +0000" catchup-id="899562621"><title>Alles was zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YPlzHa103GJl8DLCgK279AKrkjiv5oZsL3RMlMxzryqk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Justus und Simone bemühen sich, das Eis-Exzellenzzentrum so schnell wie möglich an den Start zu bringen. Deniz setzt sich für Chiara ein und will ihr einen Platz im Workshop von Manon Dubois verschaffen. Doch Justus hat andere Pläne ... Daniela hat wegen des ruinierten Morgenmantels ein schlechtes Gewissen und will auf Simone zugehen. Aber ist es wirklich eine gute Idee, ihr die ganze Wahrheit zu sagen?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221130184000 +0000" stop="20221130191500 +0000" catchup-id="899562624"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SdIT5zuhan229BCxdpcz3AOJyuocVffHGf8OA3xc1kug/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jessica gehen allmählich die Ideen aus, wie sie das Geld zusammenbekommen kann. Erst durch eine Unachtsamkeit von Moritz merkt sie, dass die Lösung die ganze Zeit vor ihrer Tür stand: Tuners neues Auto. Lilly, Nihat und Emily gehen davon aus, dass es nur eine Frage der Zeit ist, bis Sascha seine Ermittlungen gegen sie forciert. Schicksalsergeben wollen sie das Beste aus ihren wohl letzten Tagen in Freiheit machen .</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221130191500 +0000" stop="20221130211500 +0000" catchup-id="899562627"><title>Mario Barth deckt auf! - Die unsinnigsten Fälle aller Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AdCD0AY1bolsbpGXxdpEOGBT7GOHvh4SSk26vvLyVSo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit Jahren decken Mario Barth und seine prominenten Spürnasen unglaubliche Steuerverschwendungen auf, bei denen einem vor Dreistigkeit schwindelig wird. Es wurden aber auch Bauprojekte und Entscheidungen beleuchtet, die einfach nur unsinnig und haarsträubend sind. In einer neuen Special-Ausgabe präsentiert die bekannte Spürnase und seine Gäste Joachim Llambi, Ingo Appelt, Ilka Bessin und Hannes Jaenicke die zehn unsinnigsten Fälle aller Zeiten.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221130211500 +0000" stop="20221130213500 +0000" catchup-id="899562630"><title>RTL Direkt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dBdfwe9BhAtbUtN9AtEoWISjPtfft5swXMUva6pSsFr10/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Direkt ins Thema. Direkt dort, wo es passiert. Direkt gefragt - ohne Umwege: &quot;RTL Direkt&quot; ist nicht einfach ein weiteres Nachrichten- oder Talkformat. Die Sendung verbindet das Beste aus beiden Welten. Jan Hofer oder Pinar Atalay informieren am Abend kompakt, direkt und verständlich und liefern dabei gemeinsam mit Studiogästen sowie einem Reporterteam einen umfassenden Blick auf die Themen, die Deutschland bewegen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221130213500 +0000" stop="20221130230000 +0000" catchup-id="899562633"><title>stern TV</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ih9CA15vsvqcTR6kIEwK29Ahkpn3pFqmDN6nZhbp1bSzY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuelle Studiogäste, spannende Hintergründe, bewegende Schicksale, spektakuläre Studioaktionen und fesselnde Reportagen - das alles bietet stern TV.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221130230000 +0000" stop="20221130232500 +0000" catchup-id="899607159"><title>RTL Nachtjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CDk9Cuc2qEWsU3NmT6qF3biQP7CeZ4r1nu1OSZRdDSDA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Mittelpunkt des Nachrichtenjournals &quot;RTL Nachtjournal&quot; steht die vertiefende aktuelle Berichterstattung. Das Thema des Tages wird regelmäßig durch kritische Interviews mit Verantwortlichen aus Politik und Wirtschaft beleuchtet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221130232500 +0000" stop="20221130234300 +0000" catchup-id="899696802"><title>RTL Nachtjournal Spezial - Die illegalen Schulen von Querdenkern und Reichsbürgern</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uLYEAE9C260Vf21WMOmc9CHX8x9AzMeGJd0HE9C9C0vWoIpI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Querdenker, Reichsbürger und dubiose Esoteriker missachten das staatliche Schulsystem und gründen eigene, illegale Schulen. Recherchen des RTL Nachtjournals zeigen, wie Rechtsextreme unter ihnen mitmischen und sogar eine Art Lehrerausbildung anbieten. Der Verfassungsschutz warnt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221130234300 +0000" stop="20221130234500 +0000" catchup-id="899696805"><title>RTL Nachtjournal - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lsJ68MLV39CDuCz8bFiyArvf1022wUaC8h9BJKRdk629B4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221130234500 +0000" stop="20221201004000 +0000" catchup-id="899607165"><title>Spezialeinheit für Deutschland - Die Bundespolizei (3/5)</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hFet4JVL8BQtQ9CaFGJVKS2B9AadfnylmB9BowkVzx3cAc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>40.000 Bedienstete sind für den deutschen Rechtsstaat im Einsatz. Es ist eine wahre Mammutbehörde. Neben der Sicherung von Einrichtungen, Behörden und Verbänden zählen auch die Bahnhöfe zum Arbeitsplatz der Bundespolizisten. Graffiti-Sprayer auf frischer Tat zu ertappen oder eine grölende Menge nach einer Großveranstaltung geordnet in die Züge zu verfrachten, ist Teil des Jobs. Monatelang konnten Reporter die Bundespolizisten begleiten.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221201004000 +0000" stop="20221201012500 +0000" catchup-id="899696808"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ItWqKk8ZKtRpb9Bv89Ac5GBmAfxZqDO0par9A4ppBimpps/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als Rachel Hemming in einem Apartment tot aufgefunden wird, stellen die Ermittler fest, dass sie offensichtlich in einem Drogenlabor gelebt hat. Bei der Untersuchung der Leiche entdecken sie, dass die junge Frau ein Mikrofon getragen hatte und verkabelt war. Zudem stellt Alexx fest, dass Rachel Hemming schwanger war. Die Ermittlungen über das Mikrofon ergeben, dass Rachel für den FB-Agenten Mike Farallon als Informantin tätig war.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221201012500 +0000" stop="20221201022000 +0000" catchup-id="899607171"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T4gaYPdMwVrJa5rYxi2qt2kSmmVftksLx4vJOwsyGTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Milliardär Winston wird in seinem Arbeitszimmer erschossen aufgefunden. Blutspritzer auf dem Schreibtisch weisen darauf hin, dass dort Papiere gelegen haben müssen. Winstons Anwalt Hopkins gibt zu, die Papiere an sich genommen zu haben. Dabei handelt es sich um Annullierungspapiere für Winstons Ehe. Er hatte vor zwei Monaten Julia geheiratet, die sich als Exfreundin von Horatio und Mutter des gemeinsamen Sohnes Kyle herausstellt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221201022000 +0000" stop="20221201031000 +0000" catchup-id="899607174"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/62cx9A5qwZ59CWk7RCOSPSe29CtdByvLf3wd4V9C5EawPG8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei der Hochzeitszeremonie des Baseball-Stars Greg Tanner wird dessen Braut Susan von einem Schuss tödlich getroffen. Tanner wird von seinem Leibwächter ins Auto verfrachtet und schnell vom Tatort gebracht. Frank Tripp stoppt die Limousine mit Tanner und entdeckt an dessen Kleidung Schmauchspuren. Es stellt sich heraus, das unter dem Wagen eine ferngesteuerte Waffenhalterung angebaut war, mit deren Hilfe der Schuss abgefeuert werden konnte.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221201031000 +0000" stop="20221201033500 +0000" catchup-id="899696811"><title>Der Blaulicht Report</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AYQMjpSlZQi0fV7REANYNw5uZsGywIa7M7mqMaUXHWE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ob Raubüberfall, Brandstiftung oder hilflose Personen - die Arbeit von Polizisten, Notärzten und Rettungssanitätern erfordert nicht nur Sachkenntnis, sondern auch Einfühlungsvermögen und Durchsetzungskraft. Häufig sind sie gemeinsam vor Ort, wenn rund um einen Polizeieinsatz medizinische Erstversorgung gefragt ist. &quot;Der Blaulicht Report&quot; erzählt Geschichten aus dem aufregenden Berufsalltag dieser Retter in Not.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221201033500 +0000" stop="20221201042000 +0000" catchup-id="899607180"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vlPVcNfDnIPsM7VKQW3bdpq7wjIrjXQ52Pgit6ajF7o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Während des &quot;Las Vegas Open&quot;-Turniers wird die blutüberströmte Leiche der lokalen Golflegende Russell Huntley in einem Cart aufgefunden. Russells Sohn Danny Nagano ist der Hauptverdächtige in dem Fall, denn am Abend zuvor hatte es eine heftige Auseinandersetzung zwischen Vater und Sohn gegeben. Doch auch Dannys Stiefmutter und deren Schwester sowie ein Caddy, der von Russell Huntley gefeuert wurde, geraten ins Visier der Ermittler.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221201042000 +0000" stop="20221201050000 +0000" catchup-id="899607183"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YyyCQZ9CKjgyy4xswgXAAUgMFGwQ6Ql9BUqZl6f0DZj3M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach einer harmlosen Rempelei auf dem Schulflur fällt Trevor Beck tot um. Die Ermittler finden heraus, dass Trevors Freundin Cindy Warner verschwunden ist. Trevor war ein genialer Autotüftler und hatte an speziellen Straßenrennen, sogenannten &quot;Street Rumbles&quot;, teilgenommen. Dabei hatte er zuletzt gegen Renata Clarke, Cindy Warners beste Freundin, gewonnen. Dann wird Cindy tot aufgefunden; sie wurde offenbar Opfer eines nächtlichen Autorennens.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221201050000 +0000" stop="20221201060000 +0000" catchup-id="899607186"><title>Punkt 6</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yOUJ6HMVy5Y5kUtgYB9C9CifuACxDM9CS6UqCxwcol4BHI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221201060000 +0000" stop="20221201070000 +0000" catchup-id="899607189"><title>Punkt 7</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/k0vW9As4TfbdrcCC8VNkUc9Bk0YGzdF1i7zwHHPb7W7cc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221201070000 +0000" stop="20221201080000 +0000" catchup-id="899607192"><title>Punkt 8</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BYcskZF51Xnzr9AfsfXRIdwrAp9BEPPQ2VJFA2T9B9ClSew/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221201080000 +0000" stop="20221201083000 +0000" catchup-id="899607195"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SdIT5zuhan229BCxdpcz3AOJyuocVffHGf8OA3xc1kug/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jessica gehen allmählich die Ideen aus, wie sie das Geld zusammenbekommen kann. Erst durch eine Unachtsamkeit von Moritz merkt sie, dass die Lösung die ganze Zeit vor ihrer Tür stand: Tuners neues Auto. Lilly, Nihat und Emily gehen davon aus, dass es nur eine Frage der Zeit ist, bis Sascha seine Ermittlungen gegen sie forciert. Schicksalsergeben wollen sie das Beste aus ihren wohl letzten Tagen in Freiheit machen .</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221201083000 +0000" stop="20221201090000 +0000" catchup-id="899607198"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yMRIBQ9Cah2LOuwwfz2hItSk2cdgIxUd8Vnp4sP9A1Hyc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Stella will mit ihrer Vergangenheit abschließen und ihrem Peiniger Marcel die Meinung sagen. Doch das Aufeinandertreffen verläuft völlig anders als geplant ... Ute verlangt von Benedikt, die Intrige um Buchner aufzuklären - auch, um das Hotel zu schützen. Unerwartet kommt sie selbst dem Übeltäter auf die Spur. Ob sie will oder nicht: In Lulu regen sich Gefühle für Rufus. Dabei scheint der mit Britta immer noch sehr verbunden zu sein.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221201090000 +0000" stop="20221201100000 +0000" catchup-id="899607201"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Inga ist in riesiger Sorge um ihre 17-jährige Tochter Leni. Seit sie mit ihrem Freund Oskar, den sie im Internet kennengelernt hat zusammen ist, kann sie sich auf das sonst so zuverlässige Mädchen nicht mehr verlassen. Ist Oskar ein schlechter Einfluss auf das Mädchen? Will er einen Keil zwischen Mutter und Tochter treiben? Oder warum behauptet der Schüler drei Stunden lang von Inga im Bad eingesperrt worden zu sein?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221201100000 +0000" stop="20221201110000 +0000" catchup-id="899607204"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tim hat sich bei seinen entfernten Verwandten eingenistet. Doch der arbeitslose Nichtsnutz ist Familienvater Martin ein Dorn im Auge weshalb er ihn schlussendlich mit Sack und Pack vor die Tür setzt. Am selben Tag wird Martin von einem Auto überfahren und schwer verletzt. Für ihn ist klar: Tim muss der Täter sein, er wollte sich für den Rauswurf rächen! Doch dann deuten Beweise darauf hin, dass es Martins eigener Sohn Fabian gewesen sein könnte.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221201110000 +0000" stop="20221201140000 +0000" catchup-id="899607207"><title>Punkt 12 - Das RTL-Mittagsjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UJEwpifFZSYi6v7zFkD8d2IqTcpLbZv3MyCvQ7SChH0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuelle Informationen, Servicethemen, jede Menge Lifestyle und das Neueste aus der Welt der Prominenten - das ist nur die eine Seite von &quot;Punkt 12&quot;. Darüber hinaus gibt es täglich spannende und ausführliche Reportagen und Mini-Dokus, die je nach Blickwinkel verblüffende, schrille oder schockierende Einblicke in den Alltag der Deutschen geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221201140000 +0000" stop="20221201150000 +0000" catchup-id="899607210"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Ex-Häftlinge Bobby (50) und Dennis (37) sind angeklagt, in das Haus von Bobbys Freundin Rabea (42) bzw. deren Mutter Klara (72) eingebrochen zu sein, dort alles verwüstet und Bargeld in Höhe von 50.000 Euro gestohlen zu haben. Bobby leugnet die Tat und behauptet, er würde niemals seine zukünftige Schwiegermutter beklauen. Doch warum verweigert Kumpel Dennis dann die Aussage? Und was hat Onkel Holger (55) mit der Sache zu tun?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221201150000 +0000" stop="20221201160000 +0000" catchup-id="899607213"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Yasmin Köring ist eine junge Influencerin und Fitnesstrainerin. Ihr Aussehen ist ihr Kapital. Angelika Schneider, die gerade von ihrem Mann für eine weitaus jüngere Frau verlassen wurde, ist Kosmetikerin und führt bei Yasmin eine Lippen-Aufspritzung durch. Am nächsten Tag wird Yasmin mit entstellten Lippen und einem allergischen Schock ins Krankenhaus eingeliefert. Hat Angelika die lebensbedrohliche Situation von Yasmin zu verantworten?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221201160000 +0000" stop="20221201160700 +0000" catchup-id="899607216"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachrichten bei RTL</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221201160700 +0000" stop="20221201163000 +0000" catchup-id="899607219"><title>Explosiv Stories</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eI9CPFNMD8XvITrG9Bq1xcnKeGewMvdTKxoc033jvqIM4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Explosiv Stories&quot; ist eine weitere Ausgabe des erfolgreichen RTL-Magazins. Hier werden den spannenden Geschichten des Tages noch mehr Raum geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221201163000 +0000" stop="20221201170000 +0000" catchup-id="899607222"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/QlNySpS0TY8q9AZTat3HFpbDnYzyrV34VDrVJf7X9BpYg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bambi versucht verzweifelt, seine unfreiwillige Freizeit sinnvoll zu nutzen. Dabei ignoriert er die seltsamen Symptome, was sich sofort rächt. Nachdem Stellas Konfrontation mit Marcel sie aus der Bahn wirft, ist es Jakob, dem eine rettende Idee für ihren Neuanfang kommt. Stellas Gefühle werden stärker ... David und Monika verbringen eine unvergessliche Nacht zusammen und David schöpft Hoffnung, Vivien endlich zu vergessen. Wird es ihm gelingen?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221201170000 +0000" stop="20221201173000 +0000" catchup-id="899607225"><title>Explosiv - Das Magazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cXwJhBRTbWXC79AjQpOumxt7dV9Bv9AU9AzH8OMbEc9AQ9Bog/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, mitreißend und gefährlich ehrlich - das ist Deutschlands beliebtestes tägliches Boulevard-Magazin. &quot;Explosiv&quot; präsentiert die Geschichten, die Deutschland bewegen und regelmäßig für öffentliche Diskussionen sorgen. Das RTL-Magazin knüpft immer dort an, wo die Geschichten der Menschen hinter den News beginnen und beweist, dass Boulevard deutlich mehr ist als nur Sensationsjournalismus.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221201173000 +0000" stop="20221201174500 +0000" catchup-id="899607228"><title>Exclusiv - Das Starmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Q4PlfgglJ4PotFcZU7CUhanSSJ9Bw1Z3WYsgpwInSa24/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wo ein roter Teppich ausgerollt wird, ist &quot;Exclusiv - Das Starmagazin&quot; nicht weit. Täglich liefert die Sendung die aktuellsten Promi-News, verrät die heißesten Gerüchte und gibt Einblicke in das Leben der angesagtesten Celebrities dieser Welt. Der Name der Sendung ist Programm: Wir sind ganz nah dran, berichten zuverlässig und aktuell aus der Welt der Stars und Sternchen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221201174500 +0000" stop="20221201180300 +0000" catchup-id="899607231"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221201180300 +0000" stop="20221201180400 +0000" catchup-id="899607234"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OQQ48SSPWiH6t9BxTfjKXBI50CVFF4hlt5BK0aA9Bv8Oo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221201180400 +0000" stop="20221201180500 +0000" catchup-id="899607237"><title>Klima Update</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2BByO5qzIWYfgUY8BxtL2JYG9BxlKtiXoz3xmoOHeSbM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Klimawandel ist weiter auf dem Vormarsch. In dem &quot;Klima Update&quot; erklären Christian Häckl und Bernd Fuchs verschiedene Klimaphänomene und ordnen tagesaktuelle Informationen für die Zuschauer ein. Dabei sind sie auch vor Ort unterwegs und zeigen verständlich, was man zum Thema Klima unbedingt wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221201180500 +0000" stop="20221201184000 +0000" catchup-id="899607240"><title>Alles was zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qgADtaJBDcyP9ANhACHr9A1Su5Z4PgAVM7xUO5RwnJqXg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Maximilian lässt Yannick bei einem Pärchen-Nachmittag mit Nathalie und Isabelle konsequent auflaufen. Nathalie ahnt, was dahintersteckt ... Deniz muss die Entscheidung, Anna in den Workshop von Manon Dubois zu schicken, vor dem Kader verteidigen, obwohl er selbst nicht dahintersteht. Daniela freut sich, als Simone die Erklärung für den ruinierten Seiden-Morgenmantel locker nimmt. Die beiden Frauen nähern sich freundschaftlich an.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221201184000 +0000" stop="20221201191500 +0000" catchup-id="899607243"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/iG9BA1nBHaoe3ApXfb9CC2EsaX389B5HTsE9BmymY2PBjm0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Durch einen Besuch bei Nina verfällt Michi spontan auf die Idee, ihr neuer Mitbewohner werden zu können. Während Nina sich nicht vorstellen kann, mit ihm zusammenzuleben, sieht sich Michi herausgefordert. Als Luis Moritz nicht begleiten kann, verzichtet er ihm zuliebe aufs Feiern und hängt bei ihm auf der Arbeit ab. Die Langeweile ist vorprogrammiert und Moritz kann nur schwer verhehlen, dass er eigentlich lieber woanders wäre.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221201191500 +0000" stop="20221201211500 +0000" catchup-id="899607246"><title>Unvergessen - Die Geheimnisse hinter den kultigsten RTL-Momenten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/WA3yUo9CJo00lRxedC1obbFL9BiSgLUqaQ6zsd9BfgI9C9A8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die größten Momente und Bilder unserer kultigen RTL-Formate: Wir feiern große Wiedersehensmomente, wenn Moderatoren von damals auf Kandidaten von einst treffen. Wie war das damals wirklich? Was haben die Kameras damals nicht eingefangen? Was passierte hinter den Kulissen? Was sind die Geheimnisse hinter den Momenten?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221201211500 +0000" stop="20221201213500 +0000" catchup-id="899607249"><title>RTL Direkt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dBdfwe9BhAtbUtN9AtEoWISjPtfft5swXMUva6pSsFr10/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Direkt ins Thema. Direkt dort, wo es passiert. Direkt gefragt - ohne Umwege: &quot;RTL Direkt&quot; ist nicht einfach ein weiteres Nachrichten- oder Talkformat. Die Sendung verbindet das Beste aus beiden Welten. Jan Hofer oder Pinar Atalay informieren am Abend kompakt, direkt und verständlich und liefern dabei gemeinsam mit Studiogästen sowie einem Reporterteam einen umfassenden Blick auf die Themen, die Deutschland bewegen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221201213500 +0000" stop="20221201230000 +0000" catchup-id="899607252"><title>stern TV: Das Live-Experiment - Wie entscheiden Sie?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NLQa5of8JDDXfZa1MkAO9CaKjFX7MbCvNqEx8tVg3Ou8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Am 01. Dezember startet RTL ein aufsehenerregendes Live-Experiment. In den Hauptrollen: die Zuschauerinnen und Zuschauer. Sie sollen als Richterinnen und Richter über das Schicksal einer Ärztin entschieden, die wegen Todschlags vor Gericht steht. - Weil sie in einer dramatischen Situation eine extreme Entscheidung getroffen hat. Ein fiktiver Fall mit ernstem Hintergrund. Im Studio: Experten zum hochemotionalen Thema &quot;Triage&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221201230000 +0000" stop="20221201233300 +0000" catchup-id="899653773"><title>RTL Nachtjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CDk9Cuc2qEWsU3NmT6qF3biQP7CeZ4r1nu1OSZRdDSDA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Mittelpunkt des Nachrichtenjournals &quot;RTL Nachtjournal&quot; steht die vertiefende aktuelle Berichterstattung. Das Thema des Tages wird regelmäßig durch kritische Interviews mit Verantwortlichen aus Politik und Wirtschaft beleuchtet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221201233300 +0000" stop="20221201233500 +0000" catchup-id="899653776"><title>RTL Nachtjournal - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lsJ68MLV39CDuCz8bFiyArvf1022wUaC8h9BJKRdk629B4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221201233500 +0000" stop="20221202002000 +0000" catchup-id="899653779"><title>Spezialeinheit für Deutschland - Die Bundespolizei (4/5)</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NRyDDUCQA2XJ5xU6EPuXTt0nCHJtzqldVxPBenWwwsI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Schleusungen haben sich als die dominierenden Geschäftsfelder der internationalen organisierten Kriminalität entwickelt. Die Sicherung der deutschen Grenze übernimmt die Bundespolizei. Reporter begleiteten sie bei ihren Einsätzen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221202002000 +0000" stop="20221202011500 +0000" catchup-id="899696814"><title>Spezialeinheit für Deutschland - Die Bundespolizei (5/5)</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HlOfP7gsBE1d83RPpp9B5bSWrrLlZ6opM9COK9Bp78RsPI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Verfolgung von kriminellen Migranten, die sich bereits auf deutschem Boden befinden oder die Verhinderung illegaler Einreise mit gefälschtem Pass gehören auch zu den Aufgaben der Bundespolizei. Monatelang konnten Reporter die Arbeit der Polizisten im In- und Ausland dokumentieren. Sie wurden Zeugen bei der Festnahme von Gewaltverbrechern in Deutschland und waren vor Ort, als in Mogadischu falsche Pässe bei der Ausreise sichergestellt wurden.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221202011500 +0000" stop="20221202020000 +0000" catchup-id="899653785"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T4gaYPdMwVrJa5rYxi2qt2kSmmVftksLx4vJOwsyGTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Zwei Jungen finden beim Dynamitfischen ein versenktes Auto, in dem sich die Leiche von Kathleen Newberry befindet. Kathleen war mit einer Million Dollar verschwunden, die sie von Julia Winston bekommen hatte, damit sie nicht gegen Kyle aussagt, Julias und Horatios gemeinsamen Sohn. Spuren führen zu Ron Saris, der mit Julia zusammenlebt. Doch bevor Horatio ihn verhaften kann, wird er von US-Marshalls festgenommen und nach Brasilien überstellt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221202020000 +0000" stop="20221202025000 +0000" catchup-id="899653788"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/62cx9A5qwZ59CWk7RCOSPSe29CtdByvLf3wd4V9C5EawPG8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Calleigh ist von den zwei Gaunern McAdams und Garver entführt worden. Die beiden hatten versehentlich den Pokerspieler Robert Milland erschossen. Eigentlich wollten sie die Mitglieder einer illegalen Pokerrunde ausrauben. Robert sollte ihnen die Adresse des nächsten Turniers verraten, hatte sich aber geweigert. Calleigh soll nun für McAdams und Garver den Schauplatz des Mordes säubern, damit man ihnen den Mord nicht nachweisen kann.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221202025000 +0000" stop="20221202033500 +0000" catchup-id="899696817"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T4gaYPdMwVrJa5rYxi2qt2kSmmVftksLx4vJOwsyGTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sean Radley wird überfahren und Tony Massaro in einem Café erschossen. Beide Männer waren Pädophile, die vor laufenden Kameras in einer Fernsehsendung dabei erwischt worden waren, wie sie minderjährigen Mädchen nachstellten. Spuren am Wagen, mit dem Radley überfahren wurde, führen zu Hannah Radley, der Tochter des überfahrenen Mannes. Beim zweiten Opfer finden sich Hinweise, die das Team auf die Spur der Ehefrau von Sean Radley bringen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221202033500 +0000" stop="20221202042000 +0000" catchup-id="899653794"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3H59AFwF1G7x2GWxKgmHiUJYASayFmf9B11zggoIXv0cM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Während eines Konzerts seiner Band &quot;Rascal Flatts&quot; erleidet der Bassist Jay Demarcus einen so heftigen Stromschlag, dass er das Bewusstsein verliert und in ein Krankenhaus eingeliefert werden muss. Bei der Untersuchung von Jays Ausrüstung stellt sich heraus, dass eine Verteilerbox manipuliert wurde. Langston und Sara werden an den Lake Mead gerufen, aus dem man eine Wasserleiche geborgen hat. Bei dem Toten handelt es sich um einen Ex-CIA-Agenten.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221202042000 +0000" stop="20221202050000 +0000" catchup-id="899653797"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TZ7R6XvWw19BRqVCBvMZlLt3S1RymI2lWDpFpayWNuwQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der 14-jährige Will Sutter wurde ermordet. Unter seinen Fingernägeln findet man das Blut von Simon Rose, der vor zweieinhalb Jahren wegen des Mordes an seiner Frau Samantha zu einer lebenslangen Haftstrafe verurteilt wurde. Roses Anwältin Lynn Stecker nimmt das zum Anlass, um die Freilassung ihres Mandanten zu betreiben. Ihrer Ansicht nach hat der Mörder von Will Sutter die gleiche DNS wie Simon Rose und muss deshalb auch Samanthas Mörder sein.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221202050000 +0000" stop="20221202060000 +0000" catchup-id="899653800"><title>Punkt 6</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yOUJ6HMVy5Y5kUtgYB9C9CifuACxDM9CS6UqCxwcol4BHI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221202060000 +0000" stop="20221202070000 +0000" catchup-id="899653803"><title>Punkt 7</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/k0vW9As4TfbdrcCC8VNkUc9Bk0YGzdF1i7zwHHPb7W7cc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221202070000 +0000" stop="20221202080000 +0000" catchup-id="899653806"><title>Punkt 8</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BYcskZF51Xnzr9AfsfXRIdwrAp9BEPPQ2VJFA2T9B9ClSew/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221202080000 +0000" stop="20221202083000 +0000" catchup-id="899653809"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/iG9BA1nBHaoe3ApXfb9CC2EsaX389B5HTsE9BmymY2PBjm0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Durch einen Besuch bei Nina verfällt Michi spontan auf die Idee, ihr neuer Mitbewohner werden zu können. Während Nina sich nicht vorstellen kann, mit ihm zusammenzuleben, sieht sich Michi herausgefordert. Als Luis Moritz nicht begleiten kann, verzichtet er ihm zuliebe aufs Feiern und hängt bei ihm auf der Arbeit ab. Die Langeweile ist vorprogrammiert und Moritz kann nur schwer verhehlen, dass er eigentlich lieber woanders wäre.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221202083000 +0000" stop="20221202090000 +0000" catchup-id="899653812"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/QlNySpS0TY8q9AZTat3HFpbDnYzyrV34VDrVJf7X9BpYg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bambi versucht verzweifelt, seine unfreiwillige Freizeit sinnvoll zu nutzen. Dabei ignoriert er die seltsamen Symptome, was sich sofort rächt. Nachdem Stellas Konfrontation mit Marcel sie aus der Bahn wirft, ist es Jakob, dem eine rettende Idee für ihren Neuanfang kommt. Stellas Gefühle werden stärker ... David und Monika verbringen eine unvergessliche Nacht zusammen und David schöpft Hoffnung, Vivien endlich zu vergessen. Wird es ihm gelingen?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221202090000 +0000" stop="20221202100000 +0000" catchup-id="899653815"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Yasmin Köring ist eine junge Influencerin und Fitnesstrainerin. Ihr Aussehen ist ihr Kapital. Angelika Schneider, die gerade von ihrem Mann für eine weitaus jüngere Frau verlassen wurde, ist Kosmetikerin und führt bei Yasmin eine Lippen-Aufspritzung durch. Am nächsten Tag wird Yasmin mit entstellten Lippen und einem allergischen Schock ins Krankenhaus eingeliefert. Hat Angelika die lebensbedrohliche Situation von Yasmin zu verantworten?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221202100000 +0000" stop="20221202110000 +0000" catchup-id="899653818"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Ex-Häftlinge Bobby (50) und Dennis (37) sind angeklagt, in das Haus von Bobbys Freundin Rabea (42) bzw. deren Mutter Klara (72) eingebrochen zu sein, dort alles verwüstet und Bargeld in Höhe von 50.000 Euro gestohlen zu haben. Bobby leugnet die Tat und behauptet, er würde niemals seine zukünftige Schwiegermutter beklauen. Doch warum verweigert Kumpel Dennis dann die Aussage? Und was hat Onkel Holger (55) mit der Sache zu tun?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221202110000 +0000" stop="20221202140000 +0000" catchup-id="899653821"><title>Punkt 12 - Das RTL-Mittagsjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UJEwpifFZSYi6v7zFkD8d2IqTcpLbZv3MyCvQ7SChH0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuelle Informationen, Servicethemen, jede Menge Lifestyle und das Neueste aus der Welt der Prominenten - das ist nur die eine Seite von &quot;Punkt 12&quot;. Darüber hinaus gibt es täglich spannende und ausführliche Reportagen und Mini-Dokus, die je nach Blickwinkel verblüffende, schrille oder schockierende Einblicke in den Alltag der Deutschen geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221202140000 +0000" stop="20221202150000 +0000" catchup-id="899653824"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vermieterin Vera will ihre langjährigen Mieter, Familie Schwabing, aus der Wohnung vertreiben, damit sie den Mietpreis erhöhen kann. Bisher waren ihre nicht ganz legalen Tricks erfolglos, doch jetzt wirft sie dem 26-jährigen Marcel einen sexuellen Übergriff gegen sie vor. Ihr Ehemann Alain hat die Tat sogar gefilmt! Hat Vera alles inszeniert, um die verhasste Familie endlich loszuwerden?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221202150000 +0000" stop="20221202160000 +0000" catchup-id="899653827"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Lena Kerper ist mit dem 32 Jahre älteren Helmut verheiratet. Gemeinsam haben sie sich ein neues Leben aufgebaut. Doch Helmut kontrolliert Lena mehr und mehr. Umso glücklicher ist sie über ihre neue Stelle als Krankenschwester in einer Privatklinik. Als dort eine große Menge Betäubungsmittel aus einem Medizinschrank gestohlen und in Lenas Spind aufgefunden wird, scheint die Sache klar. Doch ist die 31-Jährige wirklich die Diebin?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221202160000 +0000" stop="20221202160700 +0000" catchup-id="899653830"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachrichten bei RTL</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221202160700 +0000" stop="20221202163000 +0000" catchup-id="899653833"><title>Explosiv Stories</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eI9CPFNMD8XvITrG9Bq1xcnKeGewMvdTKxoc033jvqIM4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Explosiv Stories&quot; ist eine weitere Ausgabe des erfolgreichen RTL-Magazins. Hier werden den spannenden Geschichten des Tages noch mehr Raum geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221202163000 +0000" stop="20221202170000 +0000" catchup-id="899653836"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/E5HkD9Aolyonr9CwbAbXvQgtT2SgQT39AxwjApmvMRAnxo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bambi glaubt seine seltsamen &quot;Stress&quot;-Symptome loszuwerden, wenn er eine neue Werkstatt findet. Doch damit liegt er gefährlich falsch. Stella löst sich aus einem nahen Moment mit Jakob, doch er geht ihr nicht mehr aus dem Kopf. Spontan beschließt sie, ihm eine Chance zu geben ... Als Ringo angefahren wird, nutzen Benedikt und Chris die Chance, um dessen Handy zu hacken. Bald darauf ahnt auch Ringo, dass er als Verräter enttarnt wurde.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221202170000 +0000" stop="20221202173000 +0000" catchup-id="899653839"><title>Explosiv - Das Magazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cXwJhBRTbWXC79AjQpOumxt7dV9Bv9AU9AzH8OMbEc9AQ9Bog/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, mitreißend und gefährlich ehrlich - das ist Deutschlands beliebtestes tägliches Boulevard-Magazin. &quot;Explosiv&quot; präsentiert die Geschichten, die Deutschland bewegen und regelmäßig für öffentliche Diskussionen sorgen. Das RTL-Magazin knüpft immer dort an, wo die Geschichten der Menschen hinter den News beginnen und beweist, dass Boulevard deutlich mehr ist als nur Sensationsjournalismus.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221202173000 +0000" stop="20221202174500 +0000" catchup-id="899653842"><title>Exclusiv - Das Starmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Q4PlfgglJ4PotFcZU7CUhanSSJ9Bw1Z3WYsgpwInSa24/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wo ein roter Teppich ausgerollt wird, ist &quot;Exclusiv - Das Starmagazin&quot; nicht weit. Täglich liefert die Sendung die aktuellsten Promi-News, verrät die heißesten Gerüchte und gibt Einblicke in das Leben der angesagtesten Celebrities dieser Welt. Der Name der Sendung ist Programm: Wir sind ganz nah dran, berichten zuverlässig und aktuell aus der Welt der Stars und Sternchen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221202174500 +0000" stop="20221202180300 +0000" catchup-id="899653845"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221202180300 +0000" stop="20221202180500 +0000" catchup-id="899653848"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OQQ48SSPWiH6t9BxTfjKXBI50CVFF4hlt5BK0aA9Bv8Oo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221202180500 +0000" stop="20221202184000 +0000" catchup-id="899653851"><title>Alles was zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/S8qGddZ9AtQ7LltDsvHaB9CTJJxwJgyiTVocsVfVUw478/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Imani kann Dr. Bach vor einem Fehler bewahren. Dadurch geraten die beiden allerdings heftig aneinander. Imani ahnt nicht, dass Dr. Bach erneut ihre Hilfe brauchen wird ... Nathalies negativer Schwangerschaftstest hat bei Maximilian etwas angestoßen. Wollen die beiden in der Zukunft gemeinsame Kinder? Nachdem Anna statt Chiara zu dem Workshop von Manon Dubois fahren soll, ist Anna dem Frust von Chiara ausgesetzt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221202184000 +0000" stop="20221202191500 +0000" catchup-id="899653854"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/45JPCpShCI6hkJxLZTw9CYqlXlriBHZt9BCZOjFFoXHzw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Partylust von Moritz verraucht ebenso schnell wie seine Wut auf Luis. Doch so richtig weiß er nicht, wie er sich angesichts ihres ersten Beziehungsstreits verhalten soll. Moritz sucht Rat bei Michi und bekommt den von Nina gleich mit. Jessica kann sich zwar aus ihrer misslichen Lage befreien, doch Tuners Auto ist keine Option mehr, um das Geld zu beschaffen. Obendrein wächst ihr schlechtes Gewissen Tuner gegenüber ins Unermessliche.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221202191500 +0000" stop="20221202230000 +0000" catchup-id="899653857"><title>Die ultimative Chart Show - 50 Jahre Ballermann - Die erfolgreichsten Hits</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TbB6bTvtMwGqIuF4Tmtjfr6fTa10pWsz5HyHkHQ28J8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit mittlerweile 50 Jahren ist die spanische Insel Mallorca DIE Lieblingsinsel der Deutschen. Die ultimative Chart Show feiert dieses Jubiläum mit den erfolgreichsten Party- und Ballermannhits aus fünf Jahrzehnten in einer spannenden Zeitreise. Mallorca steht für Sonne, Entspannung, Strand und Meer, aber auch für Party und durchzechte Nächte am Balneario 6, liebevoll der &quot;Ballermann&quot; genannt. Die Jubiläumsparty mit Oliver Geissen steigt bei RTL.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221202230000 +0000" stop="20221202233300 +0000" catchup-id="899696820"><title>RTL Nachtjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CDk9Cuc2qEWsU3NmT6qF3biQP7CeZ4r1nu1OSZRdDSDA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Mittelpunkt des Nachrichtenjournals &quot;RTL Nachtjournal&quot; steht die vertiefende aktuelle Berichterstattung. Das Thema des Tages wird regelmäßig durch kritische Interviews mit Verantwortlichen aus Politik und Wirtschaft beleuchtet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221202233300 +0000" stop="20221202233500 +0000" catchup-id="899696823"><title>RTL Nachtjournal - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lsJ68MLV39CDuCz8bFiyArvf1022wUaC8h9BJKRdk629B4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221202233500 +0000" stop="20221203012000 +0000" catchup-id="899696826"><title>Mario Barth deckt auf!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KjK9CUmeZkaVbqDKjo2FubAYvTuC8yUcE6Fp89C0dDQt4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Sekundentakt werden öffentliche Gelder in Deutschland mit vollen Händen zum Fenster herausgeworfen. Dem Behördenirrsinn sind dabei keine Grenzen gesetzt. Aber ein Team von prominenten Spürnasen hört nicht auf, dem Verpulvern von Steuergeldern Widerstand zu leisten: Mario Barth kehrt zurück - mit brandneuen Folgen seiner Erfolgsshow &quot;Mario Barth deckt auf!&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221203012000 +0000" stop="20221203021500 +0000" catchup-id="899696829"><title>The Big Music Quiz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fhNoGSuQvls9AYXCYWxEPbxmTL4Wi6sA0aLExboyIPIc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Party im Studio bei &quot;The Big Music Quiz&quot;! Lachen, singen, feiern und Musikfragen beantworten. In dieser Folge der Musik-Quizshow treten die Moderatorin Andrea Kiewel, Schauspielerin, Sängerin und Comedienne Mirja Boes, Moderatorin Annett Möller, VIVA-Urgestein Nilz Bokelberg, Entertainer Ross Antony sowie Sänger Thomas Anders bei Moderator Oliver Geissen an.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221203021500 +0000" stop="20221203050000 +0000" catchup-id="899696832"><title>The Big Music Quiz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Z44k9AFHHo9CJUMz3cDjtsAfe1tlkgFKfB9CxFsmfUozPk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Neue Promis und einzigartiger Party-Atmosphäre! Lachen, singen, feiern und Musikfragen beantworten: Oliver Geissen präsentiert &quot;The Big Music Quiz&quot;. In jeder Ausgabe der Musik-Quizshow spielen Prominente gegeneinander. Hits werden eingespielt und dann muss die Frage beantworten werden: &quot;Wer ist der Interpret?&quot; Dabei werden Lieder entweder entfremdet, rückwärts, als unbekannte Coverversionen oder im Original eingespielt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221203050000 +0000" stop="20221203062000 +0000" catchup-id="899696835"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221203062000 +0000" stop="20221203065000 +0000" catchup-id="899696838"><title>King of Queens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fgJHoH4qaQ58Er261yjzaTi4DqKW0jPE3rx4YEJFCP4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Carries Assistentin verhilft ihr dazu, in Windeseile Karriere zu machen. Dabei übernimmt die neue Mitarbeiterin sämtliche Jobs und Carrie liegt eher auf der faulen Haut. Dougs Stern hingegen scheint unterzugehen, seit sein Kollege Tim im Pausenraum die Rolle des Komikers übernimmt. Doug schickt ihn auf eine verlängerte Tour, um die Bühne wieder für sich allein zu haben. Leider wird Tim auf der fingierten Tour überfallen und muss ins Krankenhaus.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221203065000 +0000" stop="20221203071000 +0000" catchup-id="899696841"><title>King of Queens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fgJHoH4qaQ58Er261yjzaTi4DqKW0jPE3rx4YEJFCP4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die alljährliche Firmenfeier steht an und Carrie will sich auf keinen Fall blamieren. Trotzdem nimmt sie Arthur und Doug mit, was natürlich nicht die beste Entscheidung ist. Die Feier eskaliert, als Doug einen Herzanfall vortäuscht, nur weil er den Namen einer Kollegin von Carrie vergessen hat. Carrie kommt in Teufels Küche, als ihr Boss die beiden an den besten Herzspezialisten der Stadt verweist.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221203071000 +0000" stop="20221203074000 +0000" catchup-id="899696844"><title>King of Queens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fgJHoH4qaQ58Er261yjzaTi4DqKW0jPE3rx4YEJFCP4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mama und Papa Heffernan kündigen sich an. Während sich Doug zurückzieht und Carrie rund um die Uhr arbeitet, kümmert sich Arthur rührend um Dougs Mutter. Doug ist das allerdings ein gewaltiger Dorn im Auge. Er versucht, seinen Vater dazu zu bringen, sich um sie zu kümmern. Und Arthur beginnt, in den Treffen mit Janet mehr als nur einen Babysitter-Job zu sehen. Was ihn trotzdem nicht daran hindert, sämtliche Ausgaben peinlich genau aufzulisten.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221203074000 +0000" stop="20221203080500 +0000" catchup-id="899696847"><title>King of Queens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fgJHoH4qaQ58Er261yjzaTi4DqKW0jPE3rx4YEJFCP4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Während der Weihnachtseinkäufe überschüttet ein kleinwüchsiger Mann Carrie mit Komplimenten. Sie fühlt sich geschmeichelt, doch Doug wird ziemlich eifersüchtig und macht seinem Nebenbuhler unmissverständlich klar, dass Carrie zu ihm gehört. Als dann Dougs Brieftasche verschwindet, verdächtigt er sofort den kleinen Fremden, doch Carrie nimmt ihn in Schutz. Doug macht sich derweil mit Arthurs Hilfe auf die Suche nach Beweisen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221203080500 +0000" stop="20221203083500 +0000" catchup-id="899696850"><title>King of Queens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fgJHoH4qaQ58Er261yjzaTi4DqKW0jPE3rx4YEJFCP4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachdem Carrie und Doug von ihren Freunden Kelly und Deacon für die Samstagabende durch ein anderes Paar ersetzt wurden, machen sie sich im Baumarkt auf die Suche nach neuen besten Freunden. Doch alle Versuche scheitern kläglich, und verzweifelt treffen sich die beiden mit dem nervigsten aller Paare: Neil und Nancy. Gerade über diese lernen sie das perfekte Paar kennen, doch leider haben sie weder Namen noch Telefonnummer der neuen Freunde.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221203083500 +0000" stop="20221203090500 +0000" catchup-id="899696853"><title>King of Queens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fgJHoH4qaQ58Er261yjzaTi4DqKW0jPE3rx4YEJFCP4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Doug kauft sich ein neues Parfum, für dessen Duft er Komplimente von allen Seiten bekommt. Nur Carrie hasst diesen neuen Geruch und zwingt ihn, darauf zu verzichten. Nachdem ihn seine Freunde spöttisch darauf hinweisen, dass Carrie ohnehin die meisten Entscheidungen in seinem Leben trifft, benutzt Doug das neue &quot;Wunderparfum&quot; heimlich weiter. Lange kann er sein Geheimnis allerdings nicht hüten, und der Hochzeitstag wird kein Vergnügen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221203090500 +0000" stop="20221203093000 +0000" catchup-id="899696856"><title>King of Queens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fgJHoH4qaQ58Er261yjzaTi4DqKW0jPE3rx4YEJFCP4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Carrie engagiert eine spanische Haushaltshilfe namens Inez. Doug hat erhebliche Verständigungsprobleme mit der neuen Angestellten und verpflichtet aus Protest Spencers Mutter Veronica als Haushalthilfe. Diese sorgt allerdings für noch mehr Unordnung und Schwierigkeiten im Haus der Heffernans, woran Arthur auch nicht ganz unschuldig ist. Schließlich entbrennt ein erbitterter Machtkampf zwischen Doug, Carrie und den beiden Dienstmädchen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221203093000 +0000" stop="20221203100000 +0000" catchup-id="899696859"><title>King of Queens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fgJHoH4qaQ58Er261yjzaTi4DqKW0jPE3rx4YEJFCP4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Doug träumt schon lange davon, als Barkeeper zu arbeiten und traut sich endlich, einen Barkeeper-Kurs zu machen. Carrie versucht ihm die Sache auszureden und will, das er mehr aus sich macht. Trotz anfänglicher Schwierigkeiten schafft Doug den Kurs mit Bravour, verliert allerdings schnell die Lust am neuen Job. Als Carrie allerdings feststellt, wie viel Trinkgeld Doug in nur einer Nacht verdient, überredet sie ihn zum weitermachen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221203100000 +0000" stop="20221203102500 +0000" catchup-id="899696862"><title>King of Queens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fgJHoH4qaQ58Er261yjzaTi4DqKW0jPE3rx4YEJFCP4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Doug findet, dass Carrie in letzter Zeit einige Pfunde zugelegt hat. Er will sie unbemerkt dazu bringen, abzunehmen. Dafür engagiert er seinen Nachbarn Lou, um mit beiden zu trainieren. Da er selbst keinerlei Lust hat, sich zu bewegen, trifft er ein Abkommen mit Lou. Und während Carrie brav trainiert, machen die beiden Männer während Dougs Trainingsstunde, wozu sie gerade Lust haben. Natürlich bleibt der Schwindel nicht lange unbemerkt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221203102500 +0000" stop="20221203105500 +0000" catchup-id="899696865"><title>Hör' mal, wer da hämmert!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Vhz1zH8qCX3BRHmfqpRStztQZpfsBRXtqBe0WFGNVLs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Für Tim wird das zufällige Wiedersehen mit seiner Ex-Freundin Stacey ziemlich peinlich. Zum einen hatte er sich damals aus der Beziehung gemogelt, ohne richtig Schluss zu machen, obwohl er Jill etwas anderes erzählt hat. Das kommt heraus, als Stacey und Jill aufeinander treffen. Noch heikler wird die Situation, als sich Stacey in Al verliebt. Al hat kein Interesse an ihr, und ausgerechnet Tim soll Stacey das schonend beibringen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221203105500 +0000" stop="20221203113000 +0000" catchup-id="899696868"><title>Hör' mal, wer da hämmert!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NtXgFSehrtIpxatwsVLQT6F76MuetMjuiEmdgwvKn8Y/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jill hat es satt, zum Muttertag stets in letzter Minute gekaufte Verlegenheitsgeschenke zu bekommen. Also bittet sie Tim, den Jungs zu erklären, dass sie sich über ein kleines Präsent, das von Herzen kommt, sehr viel mehr freuen würde. Tim verdonnert Randy, Brad und Mark daraufhin zu einer gemeinsamen Bastelstunde. Doch außer dem Familienoberhaupt selbst scheint keiner der Jungs besonderen Spaß an der Sache zu haben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221203113000 +0000" stop="20221203120000 +0000" catchup-id="899696871"><title>Hör' mal, wer da hämmert!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vPwpJRZsBIgcPKwM7BKPmSuQFy8bduS8HL9AD6Ja2oiE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Haushalt stehen einige dringende Reparaturen an. Doch Tim ist nicht bereit, seine Zeit derartigen &quot;Lappalien&quot; zu widmen, da ihn der bevorstehende Stapellauf seines geliebten Hot Rod völlig in Beschlag nimmt. Schließlich ergreift Jill selbst die Initiative und bestellt einen professionellen Handwerker für die Reparaturen. Doch als dieser zufällig Tims heißen Schlitten in der Garage entdeckt, vergisst er schlagartig, weshalb er gekommen war.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221203120000 +0000" stop="20221203123000 +0000" catchup-id="899696874"><title>Hör' mal, wer da hämmert!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yOYq0Cp4RB4iBMVi9BAHwMwsZvKnJ2bImNvMzATzRajk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tims großer Heimwerker-Rivale Bob Vila fordert ihn zu einem Rasenmäher-Wettrennen für einen guten Zweck heraus. Tim willigt ein und macht sich sofort mit Feuereifer an den Entwurf des ultimativen Mähers. Endlich scheint der Tag in greifbarer Nähe, an dem Tim sein Bastel-Genie unter Beweis stellen kann. Um sich einen besonders eindrucksvollen Auftritt bei dem Wettkampf zu verschaffen, stattet Tim seinen Renn-Rasenmäher mit einem Flugzeugmotor aus.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221203123000 +0000" stop="20221203141500 +0000" catchup-id="899696877"><title>Winter Castle - Romanze im Eishotel</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/iFyIGMGwRXRrtSMSsus2EuZ5CmmypQLo9AFk9CcvaZ7wU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jennys Schwester feiert ihre Hochzeit in einem wunderschönen Eishotel. Die Winterkulisse wird nicht nur zur Inspiration für eine neue Geschichte, mit der Jenny ihrem Traum als Kinderbuchautorin zu arbeiten, näherkommt. Der magische Ort wird ebenso zum Schauplatz für den Beginn ihrer eigenen Liebesgeschichte. Alles scheint perfekt zu sein, doch plötzlich taucht die unerwartete Begleitung von dem Mann auf, in den sie sich bereits verliebt hat.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221203141500 +0000" stop="20221203160000 +0000" catchup-id="899696880"><title>Winter Castle 2 - Eine winterliche Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HclgW1Yi5cQ9AVxc2Lihv2PUSlM2e9AkMP4QZsHH3IHKs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Hotelmanagerin Hannah arbeitet aufgrund eines beruflichen Fehlschlags in einem Reisebüro. Eigentlich ist sie Spezialistin für Tropengebiete, aber nun soll sie sich zu Recherchezwecken in den Norden Kanadas begeben, um sich das berühmt berüchtigte Eishotel anzuschauen. Der anfängliche Widerwille ist wie weggeblasen, als sie den Besitzer des Eishotels kennenlernt - Ben Wade. Doch sie ist nicht die einzige, die ein Auge auf ihn geworfen hat.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221203160000 +0000" stop="20221203174500 +0000" catchup-id="899696883"><title>Viel Lärm um Weihnachten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RJzFUVetgJXEi2BUtUpD85YaQnzjjXBh7zbk8HFpBtk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Haley und ihre Freundin Beatrice sind auf der großen Weihnachtsfeier des Konzerns Lloyd Industries. Dort treffen sie Ben, eine alte Flamme von Beatrice, und dessen Kumpel Claud. Haley und Claud verstehen sich auf Anhieb gut. Bald entwickelt sich eine Beziehung zwischen den beiden, doch Haley verschweigt Claud, dass sie zur Familie Lloyd gehört und steinreich ist. Als Claud dahinterkommt, ist es davon enttäuscht, dass Haley ihm nicht vertraut hat.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221203174500 +0000" stop="20221203180300 +0000" catchup-id="899696886"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221203180300 +0000" stop="20221203180400 +0000" catchup-id="899696889"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OQQ48SSPWiH6t9BxTfjKXBI50CVFF4hlt5BK0aA9Bv8Oo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221203180400 +0000" stop="20221203180500 +0000" catchup-id="899696892"><title>Klima Update</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2BByO5qzIWYfgUY8BxtL2JYG9BxlKtiXoz3xmoOHeSbM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Klimawandel ist weiter auf dem Vormarsch. In dem &quot;Klima Update&quot; erklären Christian Häckl und Bernd Fuchs verschiedene Klimaphänomene und ordnen tagesaktuelle Informationen für die Zuschauer ein. Dabei sind sie auch vor Ort unterwegs und zeigen verständlich, was man zum Thema Klima unbedingt wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221203180500 +0000" stop="20221203191500 +0000" catchup-id="899696895"><title>Life - Menschen, Momente, Geschichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KkrwKZP0D8IGoZUkUfgoLrSLLWe9AykzRKueKSyPArw8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Life - Menschen, Momente, Geschichten&quot; ist das Magazin mit Annika Begiebing. Authentisch, glaubwürdig, modern. &quot;Life&quot; zeigt außergewöhnliche Menschen, die Herausragendes geleistet haben. Berichtet über Momente, die bewegen und begeistern. &quot;Life&quot; - Reporter liefern Hintergründe, decken auf, sind auf der ganzen Welt unterwegs. Sie finden Geschichten, die faszinieren, informieren und staunen lassen.</desc><category></category></programme>