{"10206":{"channel":"141429244","start":"1668933000","end":"1668935700","title":"27 - Das europ\u00e4ische Magazin","program_id":"1295876094","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221113\/14\/20221113090034733yn4.jpg","description":"In Europa ist die Sterbehilfe in gerade einmal vier L\u00e4ndern erlaubt: in den Niederlanden, Belgien, Luxemburg und seit neuestem auch in Spanien. Die Schweiz hat mit der aktiven Sterbehilfe einen alternativen Weg gew\u00e4hlt. In Frankreich hat die nationale Ethikkommission das Thema im September wieder auf den Tisch gebracht und sich f\u00fcr eine \"streng geregelte\" Form der Sterbehilfe ausgesprochen. Wie sollten kranke Menschen mit Sterbewillen begleitet werden? Unter welchen Umst\u00e4nden ist die aktive Begleitung gerechtfertigt? D\u00fcrfen wir frei \u00fcber unseren eigenen Tod entscheiden? K\u00f6nnte die Sterbehilfe von den Staaten als Mittel zur Kosteneinsparung gebraucht werden? \u00dcber diese Fragen unterhalten sich die drei G\u00e4ste der Sendung: Dr. med. Erika Preisig, Allgemein\u00e4rztin und Pr\u00e4sidentin des Schweizer Vereins lifecircle. Sie hat w\u00e4hrend ihrer beruflichen Laufbahn bereits 500 Menschen in den Tod begleitet und setzt sich f\u00fcr die weltweite Legalisierung der aktiven Sterbehilfe ein. Claire Fourcade ist Medizinerin und Pr\u00e4sidenten der franz\u00f6sischen Gesellschaft f\u00fcr Sterbebegleitung und Palliativmedizin . Ihrer Meinung nach ist es dringend notwendig, die Begleitung von Menschen an ihrem ...","category":""},"10414":{"channel":"141429244","start":"1669538100","end":"1669541700","title":"27 - Das europ\u00e4ische Magazin","program_id":"1298826572","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221120\/89\/20221120090110526iaw.jpg","description":"Innerhalb von 10 Jahren sind die Verkaufspreise f\u00fcr Wohnungen in der Europ\u00e4ischen Union um 48 % gestiegen, bei Mieten waren es 18 %. Betroffen sind nicht nur die gro\u00dfen Hauptst\u00e4dte Paris, Berlin oder London. In Irland stiegen die Mieten beispielsweise um 82 %. Jeder zehnte Europ\u00e4er gibt mittlerweile mehr als 40 % seines Einkommens f\u00fcr Wohnraum aus. Eine besorgniserregende Situation, da die Zahl der Obdachlosen im selben Zeitraum um 70 % gestiegen ist. Erleben wir das Ende des bezahlbaren Wohnens in Europa? \u00dcber diese Fragen unterhalten sich die drei G\u00e4ste der Sendung: Die Franz\u00f6sin Marianne Louis, Generaldirektorin der Union Sociale pour l'Habitat pl\u00e4diert f\u00fcr eine ambitionierte staatliche Wohnungspolitik, um die Krise zu \u00fcberwinden. Dr. Kai Warnecke, Pr\u00e4sident von Haus und Grund, dem Zentralverband der deutschen Haus-, Wohnungs- und Grundeigent\u00fcmer, beschuldigt den Staat, die Knappheit \u00fcberhaupt verursacht zu haben und die Kosten auf die privaten Immobilienk\u00e4ufer abw\u00e4lzen zu wollen. Justin Kadi, Stadtforscher und Assistenzprofessor an der Fakult\u00e4t f\u00fcr Raumplanung der TU Wien stellt dar, wie die Kommerzialisierung des Wohnungswesens - und die Passivit\u00e4t der \u00f6ffentlichen Hand - ...","category":""}}