{"10241":{"channel":"141429244","start":"1668813600","end":"1668822900","first":"S","idtitle":"SILENCE","title":"Silence","program_id":"1295493669","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221112\/7\/20221112090119718qtx.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"10242":{"channel":"141429244","start":"1668822900","end":"1668825000","first":"A","idtitle":"ARTE360REPORTAGE","title":"ARTE 360\u00ba Reportage","program_id":"1297585947","date":"","icon":"","description":"Auf der Suche nach au\u00dfergew\u00f6hnlichen Geschichten und interessanten Begegnungen bereisen Reporter die Welt. Ob Gro\u00dfstadt oder l\u00e4ndliche Gegend, Europa, Asien oder Afrika - kein Weg ist dabei zu weit.","category":""},"10243":{"channel":"141429244","start":"1668825000","end":"1668828000","first":"other","idtitle":"28MINUTEN","title":"28 Minuten","program_id":"1295494641","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221112\/49\/20221112090119718t30.jpg","description":"Das Kulturmagazin des Senders ARTE wird t\u00e4glich aus Paris gesendet. Aktuelle Themen aus Wirtschaft, Politik, Wissenschaft und Gesellschaft stehen im Zentrum der Sendung und werden versiert unter die Lupe genommen.","category":""},"10244":{"channel":"141429244","start":"1668828000","end":"1668828300","first":"F","idtitle":"FLICKFLACK","title":"Flick Flack","program_id":"1295494647","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221117\/38\/202211170901255342nx.jpg","description":"Boomer sind spie\u00dfig und die Gen Z ist aktivistisch. Denkt man an die Generationen, fallen einem schnell viele Klischees ein. Aber sind sie wirklich so unterschiedlich oder gibt es am Ende eventuell ganz andere Gr\u00fcnde?","category":""},"10245":{"channel":"141429244","start":"1668828300","end":"1668828420","first":"A","idtitle":"ATHLETICUS","title":"Athleticus","program_id":"1297585953","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221117\/31\/20221117090125531t6a.jpg","description":"Ein Flamingo und eine Schildkr\u00f6te treten an einer Kletterwand gegeneinander an. Wer wird wen schlagen? Und wer gewinnt - Geschicklichkeit oder Geschwindigkeit?","category":""},"10246":{"channel":"141429244","start":"1668828420","end":"1668831300","first":"S","idtitle":"SENDESCHLUSS","title":"Sendeschluss","program_id":"1295494659","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221112\/89\/20221112090119719h2x.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"10247":{"channel":"141429244","start":"1668831300","end":"1668834600","first":"M","idtitle":"MIA","title":"M.I.A.","program_id":"1295494665","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221112\/26\/20221112090119719a3r.jpg","description":"Mit ihrer Musik schuf M.I.A., Britin mit Wurzeln in Sri Lanka, einen neuen Sound im Pop, der Dancefloor, Politik und die Realit\u00e4t einer multiethnischen Gesellschaft zusammenf\u00fchrt. Auf dem fr\u00fchen H\u00f6hepunkt ihres Ruhms war sie popul\u00e4rer als Amy Winehouse, doch ihr politisches Engagement f\u00fchrte zunehmend zu Skandalen.","category":""},"10248":{"channel":"141429244","start":"1668834600","end":"1668837900","first":"J","idtitle":"JOANMITCHELL","title":"Joan Mitchell","program_id":"1295494671","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221112\/64\/20221112090119719a47.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"10249":{"channel":"141429244","start":"1668837900","end":"1668840000","first":"A","idtitle":"ARTE360REPORTAGE","title":"ARTE 360\u00b0 Reportage","program_id":"1295494677","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221112\/21\/20221112090119719lve.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"10250":{"channel":"141429244","start":"1668840000","end":"1668843300","first":"G","idtitle":"GEOREPORTAGE","title":"GEO Reportage","program_id":"1295494683","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221112\/0\/20221112090119719m54.jpg","description":"Auf der Suche nach au\u00dfergew\u00f6hnlichen Geschichten und interessanten Begegnungen bereisen Reporter die Welt. Ob Gro\u00dfstadt oder l\u00e4ndliche Gegend, Europa, Asien oder Afrika - kein Weg ist dabei zu weit.","category":""},"10251":{"channel":"141429244","start":"1668843300","end":"1668846600","first":"G","idtitle":"GEOREPORTAGE","title":"GEO Reportage","program_id":"1295494689","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221117\/68\/20221117090125534rah.jpg","description":"Die gr\u00f6\u00dften Echsen der Welt, die Komodowarane, gibt es nur noch auf drei indonesischen Inseln. Der Nationalpark Komodo ist der letzte R\u00fcckzugsort der riesigen Echsen, die seit etwa vier Millionen Jahren auf der Erde leben, aber erst vor rund hundert Jahren entdeckt wurden. Der Ranger David Robert Hau hat in seinem Leben mehr Zeit mit den Tieren verbracht als mit seiner Familie. Seit \u00fcber 30 Jahren ist David Robert Hau Chef-Ranger im Nationalpark Komodo \"GEO Reportage\" hat ihn bei seinen Patrouillen begleitet.","category":""},"10252":{"channel":"141429244","start":"1668846600","end":"1668849000","first":"S","idtitle":"STADTLANDKUNSTSPEZIAL","title":"Stadt Land Kunst Spezial","program_id":"1295494695","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221117\/96\/202211170901255351rg.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"10253":{"channel":"141429244","start":"1668849000","end":"1668851400","first":"S","idtitle":"STADTLANDKUNSTSPEZIAL","title":"Stadt Land Kunst Spezial","program_id":"1295494701","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221112\/89\/20221112090119719qke.jpg","description":"(1): Panama: Eine ma\u00dfgeschneiderte Spionagegeschichte von John le Carr\u00e9 (2): Panama: Der wiederentdeckte Camino Real (3): Panamakanal: Geburt einer Legende","category":""},"10254":{"channel":"141429244","start":"1668851400","end":"1668853200","first":"Z","idtitle":"ZUTISCH","title":"Zu Tisch","program_id":"1295494707","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221117\/75\/20221117090125535fq7.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"10255":{"channel":"141429244","start":"1668853200","end":"1668855900","first":"V","idtitle":"VONFREUNDENUNDFEINDEN","title":"Von Freunden und Feinden","program_id":"1295494713","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221112\/80\/20221112090119719fhh.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"10256":{"channel":"141429244","start":"1668855900","end":"1668861900","first":"other","idtitle":"5ELEMENTEDERUNENDLICHKEIT","title":"5 Elemente der Unendlichkeit","program_id":"1295494719","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221112\/33\/20221112090119719wdw.jpg","description":"Die jahrtausendealte Lehre der f\u00fcnf Elemente beeinflusst noch heute das t\u00e4gliche Leben der Menschen in China und ist weltweit enorm popul\u00e4r geworden. Die f\u00fcnf Elemente Holz, Feuer, Erde, Metall und Wasser gelten als die Grundbausteine f\u00fcr alles im Universum, sie bedingen einander und gehen ineinander \u00fcber. Das Leben und die Natur sind in stetigem Wandel. Noch nie hat ein Film diese uralte Weltanschauung so umfangreich eingefangen. 200 Drehtage am Boden und in der Luft machen den Dokumentarfilm zu einer bildgewaltigen Reise durch alle Jahreszeiten und Klimazonen Chinas.","category":""},"10257":{"channel":"141429244","start":"1668861900","end":"1668864600","first":"K","idtitle":"KORSIKAWILDESCHOENHEIT","title":"Korsika, wilde Sch\u00f6nheit","program_id":"1295494725","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221112\/24\/20221112090119719439.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"10258":{"channel":"141429244","start":"1668864600","end":"1668867000","first":"K","idtitle":"KORSIKAWILDESCHOENHEIT","title":"Korsika, wilde Sch\u00f6nheit","program_id":"1295494731","date":"","icon":"","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"10259":{"channel":"141429244","start":"1668867000","end":"1668869700","first":"K","idtitle":"KORSIKAWILDESCHOENHEIT","title":"Korsika, wilde Sch\u00f6nheit","program_id":"1295494737","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221112\/26\/20221112090119719yok.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"10260":{"channel":"141429244","start":"1668869700","end":"1668872400","first":"K","idtitle":"KORSIKAWILDESCHOENHEIT","title":"Korsika, wilde Sch\u00f6nheit","program_id":"1295494743","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221112\/96\/20221112090119719yc5.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"10261":{"channel":"141429244","start":"1668872400","end":"1668875100","first":"K","idtitle":"KORSIKAWILDESCHOENHEIT","title":"Korsika, wilde Sch\u00f6nheit","program_id":"1295494749","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221112\/61\/202211120901197191v3.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"10262":{"channel":"141429244","start":"1668875100","end":"1668878400","first":"A","idtitle":"ARTEREPORTAGE","title":"ARTE Reportage","program_id":"1295494755","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221112\/32\/20221112090119719jb0.jpg","description":"(1): Frankreich: Die Kinder von Calais (2): Kolumbien: Kinder kamen und verschwanden","category":""},"10263":{"channel":"141429244","start":"1668878400","end":"1668879000","first":"M","idtitle":"MITOFFENENKARTEN","title":"Mit offenen Karten","program_id":"1295494761","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221112\/2\/20221112090119719xcp.jpg","description":"Der W\u00fcstenstaat Katar hat kein S\u00fc\u00dfwasser, daf\u00fcr aber immense Gas- und Erd\u00f6lvorkommen, dank derer er sich in nur wenigen Jahren zu einem der reichsten L\u00e4nder der Welt entwickelte. Heute ist das Emirat auch die Nummer eins beim Export von Fl\u00fcssiggas. \"Mit offenen Karten\" schaut sich in der Golfmonarchie um, die ihren internationalen Einfluss auch durch eine sehr offensive Soft-Power-Strategie auszubauen versteht. So investiert Katar in Schl\u00fcsselbereiche wie Informationstechnik und Bildung und profiliert sich als Gastgeber gro\u00dfer Sportveranstaltungen, nicht zuletzt der Fu\u00dfballweltmeisterschaft 2022. Zwar hat die WM eine katastrophale Umwelt- und Sozialbilanz und steht wegen des Baus klimatisierter Stadien und des Todes von 6.500 Arbeitern im Kreuzfeuer der Kritik. Dennoch bekr\u00e4ftigt der kleine Golfstaat mit der Ausrichtung dieses internationalen Sportgro\u00dfereignisses seine neue zentrale Rolle auf dem geopolitischen Schachbrett.","category":""},"10264":{"channel":"141429244","start":"1668879000","end":"1668882000","first":"D","idtitle":"DIECHAURASVONBANGLADESCH","title":"Die Chauras von Bangladesch","program_id":"1295494767","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221117\/56\/20221117090125535onj.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"10265":{"channel":"141429244","start":"1668882000","end":"1668883200","first":"A","idtitle":"ARTEJOURNAL","title":"ARTE Journal","program_id":"1295494773","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221112\/66\/202211120901197202i2.jpg","description":"Die auf vielen Sendern vorgenommene strikte Trennung von Politik- und Kulturnachrichten wird hier aufgehoben. Es werden Schnittpunkte aus beiden Bereichen pr\u00e4sentiert und Zusammenh\u00e4nge dargestellt.","category":""},"10266":{"channel":"141429244","start":"1668883200","end":"1668885300","first":"A","idtitle":"ARTE360REPORTAGE","title":"ARTE 360\u00b0 Reportage","program_id":"1295494779","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221112\/6\/20221112090119720oog.jpg","description":"Die Marquesas-Inseln - einer der abgelegensten Orte der Erde, mitten im Pazifischen Ozean. T\u00e4towierungen am ganzen K\u00f6rper waren hier lange Zeit ganz normal, bis Kolonialherren und Kirche solche Br\u00e4uche streng untersagten. St\u00fcck f\u00fcr St\u00fcck geriet das alte Wissen in Vergessenheit. Doch die Kultur erlebt jetzt ihr Comeback. Tattoos geh\u00f6ren in dem franz\u00f6sischen \u00dcberseegebiet nun wieder auf alle K\u00f6rperteile - auch ins Gesicht.","category":""},"10267":{"channel":"141429244","start":"1668885300","end":"1668888300","first":"D","idtitle":"DIEABENTEUERLICHEWELTREISEDESMAGELLAN","title":"Die abenteuerliche Weltreise des Magellan","program_id":"1295494785","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221112\/79\/2022111209011972033n.jpg","description":"Er macht den Traum von Christoph Kolumbus wahr und findet die Westroute nach Indien: der Portugiese Ferdinand Magellan (1480-1521). Ein Doku-Vierteiler erz\u00e4hlt die Geschichte der gr\u00f6\u00dften Seefahrerleistung aller Zeiten - eines unglaublichen Abenteuers, bei dem mehr als 230 Seeleute neue L\u00e4nder, neue V\u00f6lker, einen neuen Ozean und eine neue Welt entdeckten. Wie gelang es Ferdinand Magellan, das gr\u00f6\u00dfte Seeabenteuer der Geschichte zu meistern? Und warum kehrte er nie von der waghalsigen Expedition zur\u00fcck?","category":""},"10268":{"channel":"141429244","start":"1668888300","end":"1668891900","first":"D","idtitle":"DIEABENTEUERLICHEWELTREISEDESMAGELLAN","title":"Die abenteuerliche Weltreise des Magellan","program_id":"1295494791","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221117\/67\/2022111709012553573h.jpg","description":"Er macht den Traum von Christoph Kolumbus wahr und findet die Westroute nach Indien: der Portugiese Ferdinand Magellan (1480-1521). Ein Doku-Vierteiler erz\u00e4hlt die Geschichte der gr\u00f6\u00dften Seefahrerleistung aller Zeiten - eines unglaublichen Abenteuers, bei dem mehr als 230 Seeleute neue L\u00e4nder, neue V\u00f6lker, einen neuen Ozean und eine neue Welt entdecken. Wie gelang es Ferdinand Magellan, das gr\u00f6\u00dfte Seeabenteuer der Geschichte zu meistern? Und warum kehrte er nie von der waghalsigen Expedition zur\u00fcck?","category":""},"10269":{"channel":"141429244","start":"1668891900","end":"1668894900","first":"D","idtitle":"DIEABENTEUERLICHEWELTREISEDESMAGELLAN","title":"Die abenteuerliche Weltreise des Magellan","program_id":"1295494797","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221117\/19\/202211170901255351vy.jpg","description":"Magellan entdeckt endlich eine Passage durch den amerikanischen Kontinent. Ein erster Schritt ist getan, doch der Weg zur Inselgruppe der Molukken, den begehrten \"Gew\u00fcrzinseln\", ist noch weit und riskant. Die dritte Folge des Vierteilers beschreibt die Gefahren, denen Magellan kurz vor dem Ziel seiner Abenteuerreise begegnet. Bereits das Navigieren mit Segelschiffen \u00fcber die von ihm entdeckte Magellanstra\u00dfe, die Pazifik und Atlantik verbindet, ist ein aberwitziges Unterfangen. Obendrein desertiert die \"San Antonio\": Das gr\u00f6\u00dfte Schiff der Flotte hat in seinen Frachtr\u00e4umen den Gro\u00dfteil des Proviants geladen. Die Freude beim Anblick der weiten See, \u00fcber die noch kein Europ\u00e4er je zuvor gesegelt ist, h\u00e4lt nur kurz an. Es beginnt eine endlos scheinende \u00dcberfahrt des Pazifiks: Drei Monate ist kein Land in Sicht, die Besatzung an Bord ist von Hunger und Krankheit ausgezehrt. Nach und nach sterben immer mehr Matrosen. Indessen n\u00e4hert sich Magellan, von Zweifeln geplagt, unausweichlich der im Vertrag von Tordesillas festgelegten imagin\u00e4ren Grenzlinie. Was, wenn die Inselgruppe rechtm\u00e4\u00dfig zu Portugal geh\u00f6rt und nicht zu Kastilien, wie er es der spanischen Krone versprochen hat?","category":""},"10270":{"channel":"141429244","start":"1668894900","end":"1668898200","first":"D","idtitle":"DIEABENTEUERLICHEWELTREISEDESMAGELLAN","title":"Die abenteuerliche Weltreise des Magellan","program_id":"1295494803","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221112\/14\/20221112090119720auy.jpg","description":"Er macht den Traum von Christoph Kolumbus wahr und findet die Westroute nach Indien: der Portugiese Ferdinand Magellan (1480-1521). Ein Doku-Vierteiler erz\u00e4hlt die Geschichte der gr\u00f6\u00dften Seefahrerleistung aller Zeiten - eines unglaublichen Abenteuers, bei dem mehr als 230 Seeleute neue L\u00e4nder, neue V\u00f6lker, einen neuen Ozean und eine neue Welt entdecken. Wie gelang es Ferdinand Magellan, das gr\u00f6\u00dfte Seeabenteuer der Geschichte zu meistern? Und warum kehrte er nie von der waghalsigen Expedition zur\u00fcck?","category":""},"10271":{"channel":"141429244","start":"1668898200","end":"1668900300","first":"other","idtitle":"42DIEANTWORTAUFFASTALLES","title":"42 - Die Antwort auf fast alles","program_id":"1295494809","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221117\/23\/20221117090125535wu6.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""}}