{"14993":{"channel":"141429244","start":"1669763100","end":"1669766400","first":"A","idtitle":"ARTEREPORTAGE","title":"ARTE Reportage","program_id":"1300036279","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221123\/74\/20221123090124722yqd.jpg","description":"Ob \u00fcber den Aufstand von Landarbeitern in S\u00fcdafrika, die Situation von Prostituierten in Mexiko oder \u00fcber die neuen Gastarbeiter in Deutschland ... Das internationale Nachrichtenmagazin berichtet von den Brennpunkten der Welt.","category":""},"14994":{"channel":"141429244","start":"1669766400","end":"1669771800","first":"D","idtitle":"DERWALDMACHER","title":"Der Waldmacher","program_id":"1300036285","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221123\/94\/20221123090124722q4y.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"14995":{"channel":"141429244","start":"1669771800","end":"1669773600","first":"S","idtitle":"STADTLANDKUNSTINSPIRATIONEN","title":"Stadt Land Kunst - Inspirationen","program_id":"1300036291","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221123\/86\/20221123090124722c07.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"14996":{"channel":"141429244","start":"1669773600","end":"1669775400","first":"L","idtitle":"LEBENMITVULKANEN","title":"Leben mit Vulkanen","program_id":"1300036297","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221123\/31\/202211230901247220nc.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"14997":{"channel":"141429244","start":"1669775400","end":"1669778100","first":"other","idtitle":"28MINUTEN","title":"28 Minuten","program_id":"1300036303","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221123\/14\/202211230901247222xk.jpg","description":"Das Kulturmagazin des Senders ARTE wird t\u00e4glich aus Paris gesendet. Aktuelle Themen aus Wirtschaft, Politik, Wissenschaft und Gesellschaft stehen im Zentrum der Sendung und werden versiert unter die Lupe genommen.","category":""},"14998":{"channel":"141429244","start":"1669778100","end":"1669778400","first":"M","idtitle":"MITOFFENENKARTENIMFOKUS","title":"Mit offenen Karten - Im Fokus","program_id":"1300036309","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221123\/97\/20221123090124722o6f.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"14999":{"channel":"141429244","start":"1669778400","end":"1669779960","first":"S","idtitle":"SQUAREIDEE","title":"Square Idee","program_id":"1300036315","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221123\/14\/20221123090124723mwr.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"15000":{"channel":"141429244","start":"1669779960","end":"1669780800","first":"S","idtitle":"SENDESCHLUSS","title":"Sendeschluss","program_id":"1300036321","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221123\/7\/20221123090124723tya.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"15001":{"channel":"141429244","start":"1669780800","end":"1669785300","first":"D","idtitle":"DANCEONZWISCHENAPPLAUSUNDABSCHIED","title":"Dance On! Zwischen Applaus und Abschied","program_id":"1300036327","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221123\/13\/202211230901247237mm.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"15002":{"channel":"141429244","start":"1669785300","end":"1669788600","first":"D","idtitle":"DIEWELTDERBRUECKEN","title":"Die Welt der Br\u00fccken","program_id":"1300036973","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221123\/95\/202211230901247232cg.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"15003":{"channel":"141429244","start":"1669788600","end":"1669788900","first":"A","idtitle":"ARTEJOURNALJUNIOR","title":"ARTE Journal Junior","program_id":"1300036979","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221123\/19\/20221123090124723pwy.jpg","description":"Dieses Nachrichtenformat richtet sich speziell an Kinder und Jugendliche und behandelt, nach dem Vorbild von Nachrichtensendungen f\u00fcr Erwachsene, unterschiedliche Themen aus Europa und der gesamten Welt.","category":""},"15004":{"channel":"141429244","start":"1669788900","end":"1669792200","first":"G","idtitle":"GEOREPORTAGE","title":"GEO Reportage","program_id":"1300036985","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221123\/37\/20221123090124723agy.jpg","description":"Auf der Suche nach au\u00dfergew\u00f6hnlichen Geschichten und interessanten Begegnungen bereisen Reporter die Welt. Ob Gro\u00dfstadt oder l\u00e4ndliche Gegend, Europa, Asien oder Afrika - kein Weg ist dabei zu weit.","category":""},"15005":{"channel":"141429244","start":"1669792200","end":"1669795200","first":"S","idtitle":"STADTLANDKUNST","title":"Stadt Land Kunst","program_id":"1300036991","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221123\/4\/202211230901247231uv.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"15006":{"channel":"141429244","start":"1669795200","end":"1669800900","first":"M","idtitle":"MARADONADERGOLDJUNGE","title":"Maradona, der Goldjunge","program_id":"1300036997","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221123\/43\/2022112309012472369u.jpg","description":"In Argentinien wird er verehrt wie ein Heiliger, und seine steile Karriere ist in der Tat einzigartig. Diego Maradona, in einem Armenviertel von Buenos Aires aufgewachsen, k\u00e4mpft sich bereits mit 16 Jahren in die Nationalmannschaft. Unvergessen bleibt die Fu\u00dfballweltmeisterschaft 1986 in Mexiko, bei der er regelwidrig ein Tor mit der Hand erzielte und sp\u00e4ter behauptete, es sei die \"Hand Gottes\" gewesen, die hier am Werk gewesen sei. Dank eines weiteren Tores von Maradona, das die FIFA sp\u00e4ter zum \"Tor des Jahrhunderts\" k\u00fcrte, zog Argentinien ins Finale ein und wurde Weltmeister. Doch so kometenhaft der Aufstieg Maradonas auch war, so schnell und heftig kam auch sein Fall. Bei der Weltmeisterschaft 1994 wurde Maradona wegen Dopings gesperrt. Es folgten Drogenskandale und ihm wurden Verbindungen zur Mafia nachgesagt. 1997 beendete er schlie\u00dflich seine Karriere als Fu\u00dfballer. Im Januar 2000 erlitt der stark \u00fcbergewichtige Maradona einen schweren Herzinfarkt. Sein Leben verlief schon immer in extremen H\u00f6hen und Tiefen, doch f\u00fcr die Argentinier wird Maradona immer ihr \"Pibe de Oro\" bleiben, und f\u00fcr viele Fans der beste Fu\u00dfballer aller Zeiten.","category":""},"15007":{"channel":"141429244","start":"1669800900","end":"1669804200","first":"T","idtitle":"THINKGOLD","title":"Think Gold","program_id":"1300037003","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221123\/90\/20221123090124723788.jpg","description":"\"Schneller, h\u00f6her, weiter\": Angesichts der Olympischen Spiele in Tokio erweist sich das Motto der olympischen Bewegung als unvollst\u00e4ndig - es fehlt der Zusatz \"intelligenter\"! Seit mehreren Jahren stagnieren die Leistungen vieler Athleten, denn Studien zufolge hat der Mensch sein physiologisches Leistungsverm\u00f6gen ausgesch\u00f6pft. Eine letzte M\u00f6glichkeit zur Leistungssteigerung im internationalen Medaillenwettlauf bieten Methoden der Neurowissenschaften, die bei der mentalen Verfassung der Spitzensportler ansetzen.","category":""},"15008":{"channel":"141429244","start":"1669804200","end":"1669806300","first":"L","idtitle":"LEBENMITVULKANEN","title":"Leben mit Vulkanen","program_id":"1300037009","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221123\/41\/20221123090124723u66.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"15009":{"channel":"141429244","start":"1669806300","end":"1669808400","first":"R","idtitle":"RE","title":"Re:","program_id":"1300037015","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221123\/98\/20221123090124724s5p.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"15010":{"channel":"141429244","start":"1669808400","end":"1669808700","first":"M","idtitle":"MITOFFENENKARTENIMFOKUS","title":"Mit offenen Karten - Im Fokus","program_id":"1300037021","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221123\/79\/2022112309012472439j.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"15011":{"channel":"141429244","start":"1669808700","end":"1669811400","first":"S","idtitle":"STADTLANDKUNST","title":"Stadt Land Kunst","program_id":"1300037027","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221123\/12\/20221123090124724gnq.jpg","description":"(1): Rom: Unterwegs mit Kaiser Hadrian und Marguerite Yourcenar (2): Bosnien-Herzegowina: Der Einfluss der Habsburger (3): Senegal: Arames Hirse-Couscous mit Rindfleisch (4): Im Westen der USA: Die unbekannte Soldatin","category":""},"15012":{"channel":"141429244","start":"1669811400","end":"1669814100","first":"S","idtitle":"STADTLANDKUNST","title":"Stadt Land Kunst","program_id":"1300037033","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221123\/4\/20221123090124724y5r.jpg","description":"(1): Die T\u00fcrkei, wie Mathias Enard sie sieht (2): Schottland: Schatz der Highlands (3): Frankreich: Emiles Honig-Kastanien-Mandel-Kuchen (4): Thailand: Schwimmende K\u00fcchen in Bangkok","category":""},"15013":{"channel":"141429244","start":"1669814100","end":"1669819800","first":"E","idtitle":"EINKINDWIRDGESUCHT","title":"Ein Kind wird gesucht","program_id":"1300037039","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221123\/81\/20221123090124724gf3.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"15014":{"channel":"141429244","start":"1669819800","end":"1669827000","first":"D","idtitle":"DASUNSICHTBAREMAEDCHEN","title":"Das unsichtbare M\u00e4dchen","program_id":"1300037045","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221123\/24\/20221123090124724znw.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"15015":{"channel":"141429244","start":"1669827000","end":"1669829700","first":"W","idtitle":"WASSERISTZUKUNFT","title":"Wasser ist Zukunft","program_id":"1300037051","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221123\/50\/20221123090124724quf.jpg","description":"\u00dcber Jahrhunderte haben die Niederl\u00e4nder das Meer mit Deichen gez\u00e4hmt und ihr Land mit Wasserstra\u00dfen durchzogen. Doch der Klimawandel facht St\u00fcrme an und l\u00e4sst den Meeresspiegel steigen. Die Niederlande suchen einen neuen Pakt mit dem Wasser, um das tiefliegende Land zu sch\u00fctzen. Sie nutzen moderne Technologien und die Kraft der Natur - und geben dem Wasser andernorts gezielt Raum.","category":""},"15016":{"channel":"141429244","start":"1669829700","end":"1669832400","first":"D","idtitle":"DERIRANVONOBEN","title":"Der Iran von oben","program_id":"1300037057","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221123\/61\/202211230901247242m9.jpg","description":"Ein Drittel des Irans ist von wilden Bergen und gebirgigen Kulturlandschaften bedeckt. Viele der gewaltigen Gipfel haben eine wichtige Rolle in der Geschichte des Landes gespielt. Die Gebirge vom Elburs bis zur t\u00fcrkischen Grenze boten Menschen bereits seit ewigen Zeiten Zuflucht. Hier wurde der Orden der Assassinen gegr\u00fcndet und fremden Angreifern Widerstand geleistet. Weiter s\u00fcdlich, an der irakischen Grenze, entlang der ber\u00fchmten Seidenstra\u00dfe, ragen die Gipfel des Sagros-Gebirges in den Himmel. Die Hauptstadt Teheran profitiert vom nat\u00fcrlichen Schutz des majest\u00e4tischen Damawand.","category":""},"15017":{"channel":"141429244","start":"1669832400","end":"1669833600","first":"A","idtitle":"ARTEJOURNAL","title":"ARTE Journal","program_id":"1300037063","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221123\/48\/20221123090124724fkx.jpg","description":"Die auf vielen Sendern vorgenommene strikte Trennung von Politik- und Kulturnachrichten wird hier aufgehoben. Es werden Schnittpunkte aus beiden Bereichen pr\u00e4sentiert und Zusammenh\u00e4nge dargestellt.","category":""},"15018":{"channel":"141429244","start":"1669833600","end":"1669835700","first":"R","idtitle":"RE","title":"Re:","program_id":"1300037069","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221123\/76\/2022112309012472583i.jpg","description":"Palmen, Monsteras, Orchideen - exotische Zimmerpflanzen liegen im Trend. Was gr\u00fcn aussieht, ist oft wenig nachhaltig. Die meisten Zimmerpflanzen werden nicht immer umweltfreundlich in Afrika, Asien oder S\u00fcdamerika produziert. Jungunternehmer und G\u00e4rtnereien aus Deutschland wollen dies \u00e4ndern und setzen sich ein f\u00fcr mehr Umweltschutz im Blumentopf.","category":""},"15019":{"channel":"141429244","start":"1669835700","end":"1669842000","first":"F","idtitle":"FUEREINEFRAU","title":"F\u00fcr eine Frau","program_id":"1300037075","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221123\/59\/2022112309012472594x.jpg","description":"Nach dem Tod ihrer Mutter L\u00e9na k\u00fcmmern sich die T\u00f6chter Tania und Anne um die Haushaltsaufl\u00f6sung und streiten sich, wer von beiden damals Papas Liebling war. Sorgf\u00e4ltig versucht die j\u00fcngere Anne, die L\u00fccken der letzten Kriegsjahre und der fr\u00fchen Nachkriegszeit, an die sie sich nicht aktiv erinnern kann, zu f\u00fcllen: die zwischen dem Kennenlernen ihrer Eltern in einem s\u00fcdfranz\u00f6sischen Lager - sie sind Juden - und ihrer Trennung. Mittlerweile ist ihr kranker Vater auf die Zuwendung seiner T\u00f6chter angewiesen, lebt aber weiter allein und spricht immer noch z\u00e4rtlich von seiner Ex-Frau. Er st\u00f6rt sich jedoch daran, wenn der Name seines verstorbenen Bruders f\u00e4llt, der als Nazij\u00e4ger verehrt wird.","category":""},"15020":{"channel":"141429244","start":"1669842000","end":"1669845300","first":"S","idtitle":"SCHWERPUNKTDERBUECHERHERBSTAUFARTE","title":"Schwerpunkt: Der B\u00fccherherbst auf ARTE","program_id":"1300037081","date":"","icon":"","description":"Auch nach der Buchmesse steht die Literatur bei ARTE hoch im Kurs mit der Dokumentation \"Bertolt Brecht und die Fl\u00fcchtlingsgespr\u00e4che\" sowie mit vier neuen Folgen in der Kollektion \"Skandalromane der Weltliteratur\". Zur Reihe geh\u00f6ren die Sendungen \"Sturmh\u00f6he - Liebe, Hass und Rache\", \"Skandalautor Boris Vian - Rage, Sex und Jazz\", \"Den Teufel im Leib - sinnlich und reuelos\" sowie \"Bonjour tristesse - Kult und Skandal\". Freuen Sie sich auf Weltliteratur zum Wieder- oder Neuentdecken auf ARTE!","category":""},"15021":{"channel":"141429244","start":"1669845300","end":"1669851600","first":"P","idtitle":"PATRICK","title":"Patrick","program_id":"1300037087","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221123\/95\/20221123090124725l3k.jpg","description":"Der 20-j\u00e4hrige Patrick lebt auf Kosten seines deutlich \u00e4lteren Partners Thomas in einer luxuri\u00f6sen Wohnung in Paris in den Tag hinein. Nachts zieht er mit seinen Freunden um die H\u00e4user und sucht den Kick aus Sex, Gewalt und Drogen. Als er nach einer Razzia bei einer ausschweifenden Party von der Polizei verh\u00f6rt wird, stellt sich heraus, dass er vor mehr als zehn Jahren in Portugal entf\u00fchrt wurde und seither als verschollen galt. Was in der Zeit dazwischen passiert ist, lassen illegale Videos auf seinem Computer nur erahnen. Zur\u00fcck bei seiner Familie in Portugal bleibt Patrick ein Fremder. Seine verschiedenen Leben geraten vollends durcheinander und er beschlie\u00dft, sich den dunklen Jahren seiner Jugend zu stellen. \"Patrick\" ist der erste Spielfilm von Gon\u00e7alo Waddington als Regisseur. Er schrieb das Drehbuch gemeinsam mit Jo\u00e3o Leit\u00e3o. Der Film traut sich, schwierige Themen zu behandeln: P\u00e4dophilie und sexuelle Gewalt.","category":""}}