{"10170":{"channel":"141429244","start":"1668837900","end":"1668840000","title":"ARTE 360\u00b0 Reportage","program_id":"1295494677","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221112\/21\/20221112090119719lve.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"10187":{"channel":"141429244","start":"1668883200","end":"1668885300","title":"ARTE 360\u00b0 Reportage","program_id":"1295494779","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221112\/6\/20221112090119720oog.jpg","description":"Die Marquesas-Inseln - einer der abgelegensten Orte der Erde, mitten im Pazifischen Ozean. T\u00e4towierungen am ganzen K\u00f6rper waren hier lange Zeit ganz normal, bis Kolonialherren und Kirche solche Br\u00e4uche streng untersagten. St\u00fcck f\u00fcr St\u00fcck geriet das alte Wissen in Vergessenheit. Doch die Kultur erlebt jetzt ihr Comeback. Tattoos geh\u00f6ren in dem franz\u00f6sischen \u00dcberseegebiet nun wieder auf alle K\u00f6rperteile - auch ins Gesicht.","category":""},"10395":{"channel":"141429244","start":"1669488000","end":"1669490100","title":"ARTE 360\u00b0 Reportage","program_id":"1298417381","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221119\/3\/20221119090120526e66.jpg","description":"Peter Ibe ist Bibersch\u00fctzer aus Leidenschaft. Schon in den 70er Jahren engagierte sich der Biologe an der Elbe und half bei Umsiedlungsprojekten mit, um die letzten heimischen Biber zu retten. Hunderte Tiere fing er damals. Und seine Bem\u00fchungen haben sich ausgezahlt, denn bis heute hat sich die Zahl der Biber auf mehrere Tausend erh\u00f6ht. Ein gro\u00dfer Erfolg. Doch bei aller Freude \u00fcber das gegl\u00fcckte Comeback gibt es inzwischen auch kritische Stimmen, die eine Bestandsregulierung und den Abschuss von \"Problemtieren\" fordern, wenn sie Fl\u00fcsse anstauen oder Sch\u00e4den in der Landwirtschaft anrichten. Auch der zunehmende Stra\u00dfenverkehr und die R\u00fcckkehr der W\u00f6lfe bedrohen den Biber. Peter Ibe und seine Mitstreiter beobachten diese Entwicklungen sehr genau und hoffen, dass sich das Gleichgewicht in der Natur von allein regeln wird. Bis dahin setzen sie weiter auf die Rettung der Biber und sind zur Stelle, wenn einer von ihnen zum Beispiel mal wieder in einen Garten eingedrungen ist. Ibes Kollegin, die Biberberaterin Annett Schumacher, hat gerade einen verletzten Jungbiber gefangen, den sie nun gesundpflegen und wieder aussetzen m\u00f6chte.","category":""},"10443":{"channel":"141429244","start":"1669622400","end":"1669625400","title":"ARTE 360\u00b0 Reportage","program_id":"1299181537","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221121\/36\/20221121090025533x6r.jpg","description":"Eine ganze Woche lang wird gefeiert, begleitet von Spielmannsz\u00fcgen, Fanfaren, B\u00f6llern und viel Feuerwerk. Die Urspr\u00fcnge reichen zur\u00fcck bis ins Mittelalter. Damals verbrannten die Zimmerleute am 19. M\u00e4rz, dem Gedenktag ihres Schutzheiligen Joseph, alle Werkstattreste auf den Stra\u00dfen. Fallas, \u00fcbersetzt \"Fehler\" oder \"Misserfolge\", nannten sie diese \u00dcberreste erledigter oder misslungener Arbeiten und trieben mit dem Feuer den Winter aus. Sp\u00e4ter begann man, die Holzreste mit Puppen, den sogenannten Ninots, zu schm\u00fccken und zu bemalen. Im letzten Jahrhundert bekamen die Fallas einen satirischen, sozialkritischen Aspekt. Fast jeder Stra\u00dfenzug hat einen eigenen Fallas-Verein. Rund 120 K\u00fcnstler leben davon. Die meisten haben ihre Werkst\u00e4tten in der Ciudad Fallera, einem eigenen Stadtviertel nur f\u00fcr dieses Handwerk. Hier entstehen j\u00e4hrlich fast 780 Kreationen, nach Gr\u00f6\u00dfe und Budget in Sektionen unterteilt - nur um in einer Nacht kollektiv verbrannt zu werden. Lediglich eine Ninot indultat, eine \"begnadigte Puppe\", die vom Publikum gew\u00e4hlt wird, entgeht dem Verbrennen und wandert ins Museum. Las Fallas de Valencia - alle Jahre wieder eine spektakul\u00e4re, feurige Fiesta.","category":""}}