{"40287":{"channel":"141430280","start":"1669546800","end":"1669548000","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Israel Galv\u00e1n","program_id":"1298801851","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221120\/76\/20221120090040510lw9.jpg","description":"Verslag van de Flamenco Bi\u00ebnnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Israel Galv\u00e1n.","category":""},"40319":{"channel":"141430280","start":"1669646100","end":"1669647000","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Israel Galv\u00e1n","program_id":"1299203912","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221121\/36\/20221121090100590y6u.jpg","description":"Verslag van de Flamenco Bi\u00ebnnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Israel Galv\u00e1n.","category":""},"40331":{"channel":"141430280","start":"1669671600","end":"1669672500","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Israel Galv\u00e1n","program_id":"1299203984","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221121\/12\/20221121090100590l9e.jpg","description":"Verslag van de Flamenco Bi\u00ebnnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Israel Galv\u00e1n.","category":""},"46729":{"channel":"141430280","start":"1669815900","end":"1669817100","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Israel Galv\u00e1n","program_id":"1300014805","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221123\/68\/2022112309005553269a.jpg","description":"Verslag van de Flamenco Bi\u00ebnnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Israel Galv\u00e1n.","category":""},"46758":{"channel":"141430280","start":"1669893000","end":"1669894200","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Israel Galv\u00e1n","program_id":"1300405995","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221124\/7\/20221124090035519nm2.jpg","description":"Verslag van de Flamenco Bi\u00ebnnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Israel Galv\u00e1n.","category":""},"46784":{"channel":"141430280","start":"1669965300","end":"1669966500","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Israel Galv\u00e1n","program_id":"1300865557","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221125\/16\/20221125090110534pzh.jpg","description":"Verslag van de Flamenco Bi\u00ebnnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Israel Galv\u00e1n.","category":""},"46815":{"channel":"141430280","start":"1670055000","end":"1670056200","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Israel Galv\u00e1n","program_id":"1301313574","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221126\/12\/20221126090129709yce.jpg","description":"Verslag van de Flamenco Bi\u00ebnnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Israel Galv\u00e1n.","category":""}}