{"39584":{"channel":"141430280","start":"1669548000","end":"1669549500","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Roc\u00edo Mol\u00edna","program_id":"1298801857","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221120\/50\/20221120090040510yg6.jpg","description":"Verslag van de Flamenco Bi\u00ebnnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Roc\u00edo Mol\u00edna.","category":""},"39616":{"channel":"141430280","start":"1669647000","end":"1669648500","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Roc\u00edo Mol\u00edna","program_id":"1299203918","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221121\/51\/202211210901005901gi.jpg","description":"","category":""},"39628":{"channel":"141430280","start":"1669672500","end":"1669673700","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Roc\u00edo Mol\u00edna","program_id":"1299203990","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221121\/61\/202211210901005906a8.jpg","description":"","category":""},"46016":{"channel":"141430280","start":"1669817100","end":"1669818600","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Roc\u00edo Mol\u00edna","program_id":"1300014811","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221123\/46\/20221123090055532s7z.jpg","description":"Verslag van de Flamenco Bi\u00ebnnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Roc\u00edo Mol\u00edna.","category":""},"46045":{"channel":"141430280","start":"1669894200","end":"1669895100","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Roc\u00edo Mol\u00edna","program_id":"1300406001","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221124\/80\/20221124090035519vyn.jpg","description":"Verslag van de Flamenco Bi\u00ebnnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Roc\u00edo Mol\u00edna.","category":""},"46071":{"channel":"141430280","start":"1669966500","end":"1669967400","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Roc\u00edo Mol\u00edna","program_id":"1300865563","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221125\/18\/20221125090110534sol.jpg","description":"Verslag van de Flamenco Bi\u00ebnnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Roc\u00edo Mol\u00edna.","category":""}}