{"57355":{"channel":"141431343","start":"1669903370","end":"1669909589","title":"Haydn - Die Sch\u00f6pfung","program_id":"1300426661","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221124\/3\/20221124090109729m8l.jpg","description":"G\u00e1bor Tak\u00e1cs-Nagy dirigeert het RIAS Kammerchor en Verbier Festival Chamber Orchestra in een uitvoering van Joseph Haydns Die Sch\u00f6pfung tijdens de 25e jubileumeditie van het Zwitserse Verbier Festival in 2018. Die Sch\u00f6pfung geldt als een van Haydns absolute meesterwerken. Ondanks het bijbelse onderwerp van de zevendaagse schepping van de aarde blijft het een seculier werk, bedoeld om uitgevoerd te worden in de concertzaal in plaats van de kerk. Het werk permiteert ook enkele vrijheden met betrekking tot het libretto; zo worden er engelen (in de vorm van vijf solisten en een koor) naast God geplaatst. Het libretto en de instrumentatie, waarin het orkest de beschreven gebeurtenissen vaak imiteert, voorzien het werk naast de opwekkende karakteristieken die de werken van Haydn bevatten, ook van de nodige dosis humor. In deze uitvoering nemen Miah Persson (Gabriel and Eva), Bernard Richter (Uriel), Andreas Bauer (Rapha\u00ebl) en Peter Mattei (Adam) de solodelen voor hun rekening.","category":""},"60469":{"channel":"141431752","start":"1669903370","end":"1669909589","title":"Haydn - Die Sch\u00f6pfung","program_id":"1300407988","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221124\/10\/20221124090035541j5l.jpg","description":"","category":""}}