{"10236":{"channel":"141429244","start":"1668796800","end":"1668798900","title":"Re:","program_id":"1295024242","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221111\/2\/20221111090039767ov2.jpg","description":"Die momentane Krise in der Energieversorgung belastet das politische und \u00f6kologische Klima. Wegen der explodierenden \u00d6l- und Gaspreise w\u00fcnschen sich immer mehr Menschen Reformen und Innovationen. Doch wie k\u00f6nnen Klimaschutz und Versorgungssicherheit gleichzeitig gew\u00e4hrleistet werden?","category":""},"10316":{"channel":"141429244","start":"1669029000","end":"1669031100","title":"Re:","program_id":"1296244536","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221119\/36\/20221119090120526xqi.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"10324":{"channel":"141429244","start":"1669056000","end":"1669058100","title":"Re:","program_id":"1296244584","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221114\/98\/202211140900397398m8.jpg","description":"Junge Armenierinnen und Armenier aus der Diaspora kommen in Scharen in das Heimatland ihrer Vorfahren, um das Land kennenzulernen und aktiv Hilfe zu leisten. Denn Armenien hat noch immer mit den Folgen des Krieges um Bergkarabach von 2020 zu k\u00e4mpfen.","category":""},"10344":{"channel":"141429244","start":"1669115400","end":"1669117200","title":"Re:","program_id":"1296667782","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221115\/50\/202211150900258068du.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"10353":{"channel":"141429244","start":"1669142400","end":"1669144500","title":"Re:","program_id":"1296667836","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221115\/74\/20221115090025806ma3.jpg","description":"Organisiert wird diese Fahrt von \"Taglit\" mit dem Ziel jungen Menschen mit j\u00fcdischen Wurzeln, Kultur und Geschichte des Judentums n\u00e4herbringen. Das hebr\u00e4ische Wort Taglit bedeutet \u00fcbersetzt: entdecken. Gemeint ist damit sowohl das Land Israel wie auch sich selbst. \u00dcber 90 Prozent der deutschen J\u00fcdinnen und Juden haben einen sowjetischen Hintergrund. In den 90er Jahren senkte Deutschland die b\u00fcrokratischen Schranken zur Einwanderung f\u00fcr J\u00fcdinnen und Juden deutlich. Zum einen als Form der Wiedergutmachung, zum anderen, um die alternden j\u00fcdischen Gemeinden zu verj\u00fcngen. Da viele der Familien in der Sowjetunion unter Antisemitismus litten, sch\u00e4rften Eltern oft ihren Kindern ein, in der neuen Heimat Deutschland, besser nicht zu erz\u00e4hlen, dass man j\u00fcdisch sei. Entsprechend kompliziert ist f\u00fcr die Generation der heute 20- bis 30-J\u00e4hrigen das Finden ihrer eigenen Identit\u00e4t, die sich zudem aus vielen Bruchst\u00fccken zusammensetzt: postsowjetisch, deutsch, j\u00fcdisch. \"Re:\" begleitet diese Suche nach kultureller Identit\u00e4t, l\u00e4sst Fragen, Unsicherheiten, Freude und Entwicklungen miterleben. Was wird die Gruppe wohl von dieser Reise mit in den deutschen Alltag nehmen?","category":""},"10372":{"channel":"141429244","start":"1669201500","end":"1669203600","title":"Re:","program_id":"1297121539","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221116\/85\/20221116090115514byq.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"10382":{"channel":"141429244","start":"1669228800","end":"1669230900","title":"Re:","program_id":"1297121599","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221116\/62\/20221116090115514mbv.jpg","description":"Loredana ist zw\u00f6lf Jahre alt, Sebastiana acht. Beide leben in der Republik Moldau und wachsen ohne ihre Eltern auf, weil diese im Ausland arbeiten. \"Copii singuri acasa\" werden Kinder wie Loredana und Sebastiana in Moldau genannt, die \"Allein-Zuhause-Kinder\".","category":""},"10400":{"channel":"141429244","start":"1669287900","end":"1669289820","title":"Re:","program_id":"1297586107","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221117\/42\/20221117090125533kyl.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"10410":{"channel":"141429244","start":"1669315200","end":"1669317300","title":"Re:","program_id":"1297586167","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221117\/38\/20221117090125534ens.jpg","description":"In der estnischen Grenzstadt Narva sind \u00fcber 90 Prozent der 54.000 Einwohner russischst\u00e4mmig, doch eine Minderheit der Esten regiert die Stadt. B\u00fcrgermeisterin Katri Raik bem\u00fcht sich seit Jahren um eine gemeinsame estnisch-russische Identit\u00e4t. Seit Beginn des Ukraine-Krieges wird das Zusammenleben der russischen Mehrheit und der estnischen Minderheit auf eine harte Probe gestellt. Die estnische Regierung hat den Ton gegen\u00fcber Russland versch\u00e4rft. Seitdem die estnische Regierung ein sowjetisches Panzerdenkmal am Rande der Stadt abbauen lie\u00df, ist die Stimmung in der Stadt noch aufgeheizter.","category":""},"10430":{"channel":"141429244","start":"1669374300","end":"1669376400","title":"Re:","program_id":"1297990862","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221118\/26\/20221118090055522k0f.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"10442":{"channel":"141429244","start":"1669401600","end":"1669403700","title":"Re:","program_id":"1297990934","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221118\/19\/20221118090055522ppw.jpg","description":"\"Es ist ein Krieg, und ich bin mir nicht ganz sicher, ob wir ihn gewinnen\", sagt B\u00fcrgermeister Frank van der Meijden aus dem Ort Laarbeek. Er hat schon \u00fcber 30 Immobilien schlie\u00dfen lassen, die mit Drogengesch\u00e4ften zu tun hatten. Seine Mitarbeiter entdecken jedoch immer wieder neue, versteckte Einrichtungen. Polizisten sind auf Hinweise aus der Bev\u00f6lkerung angewiesen, doch l\u00e4ngst nicht jeder in Nordbrabant traut sich, die dubiosen Machenschaften zu enth\u00fcllen. Schlie\u00dflich haben schon die B\u00fcrgermeister M\u00fche, sich selbst zu sch\u00fctzen: Morddrohungen geh\u00f6ren fast zur Tagesordnung, mit dicken Findlingen werden Rath\u00e4user gegen Autobomben gesch\u00fctzt. Mindestens jeder f\u00fcnfte landwirtschaftliche Betrieb in den Niederlanden hat schon einmal Kontakt zur Drogenmafia gehabt. Die oft abseits und einsam liegenden Geh\u00f6fte sind ein ideales Versteck f\u00fcr die Produktion synthetischer Drogen. Ein gro\u00dfes Gesch\u00e4ft: Sch\u00e4tzungsweise 20 Milliarden Euro erwirtschaftet die Drogenmafia damit. Und mit dem Geld wird auch versucht, die niederl\u00e4ndische Gesellschaft und den Staat zu unterwandern.","category":""},"10526":{"channel":"141429244","start":"1669633800","end":"1669635600","title":"Re:","program_id":"1299181561","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221121\/60\/20221121090025534vht.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"15119":{"channel":"141429244","start":"1669660800","end":"1669662900","title":"Re:","program_id":"1299181615","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221121\/5\/20221121090025534h6f.jpg","description":"Der Handel mit gebrauchter Mode floriert wie nie zuvor. Vorbei sind die Zeiten, in denen Secondhand mit muffeligen W\u00fchltischen assoziiert wird. Gebrauchte Kleidung, die mindestens 20 Jahre alt ist, wird jetzt als \"Vintage\" bezeichnet und als nachhaltig zelebriert. Entsprechend hochpreisig geht es auf dem Vintage-Markt zu. Doch wo kommt die Kleidung eigentlich her?","category":""},"15139":{"channel":"141429244","start":"1669719900","end":"1669722000","title":"Re:","program_id":"1299573803","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221122\/71\/20221122090040532l6l.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"15148":{"channel":"141429244","start":"1669747200","end":"1669749300","title":"Re:","program_id":"1299573857","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221122\/36\/20221122090040533ubw.jpg","description":"Der Klimawandel ist in den Niederlanden schon jetzt mehr als ein abstraktes Schreckgespenst: Der Meeresspiegel steigt. Fluten werden in Zukunft h\u00e4ufiger die K\u00fcsten treffen. Am Royalen Institut f\u00fcr Meeresforschung suchen Wissenschaftler nach neuen Wegen die Deiche zu sch\u00fctzen. Sie haben herausgefunden, dass der Spartina anglica, auch englisches Schlickgras genannt, Wellen bremsen und ihre Wucht abmildern. Die Frage ist nur, wie kann die englisches Schlickgras im Watt angepflanzt werden, ohne dass es durch Ebbe und Flut immer wieder weggesp\u00fclt wird. Auch daf\u00fcr haben sie eine L\u00f6sung gefunden. Ein wabenartiges Ger\u00fcst aus Kartoffelst\u00e4rke. Die Expertise der Niederl\u00e4nder in Sachen K\u00fcstenschutz ist weltweit gefragt, denn viele L\u00e4nder haben schlicht keine Erfahrung.","category":""},"15169":{"channel":"141429244","start":"1669806300","end":"1669808400","title":"Re:","program_id":"1300037015","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221123\/98\/20221123090124724s5p.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"15178":{"channel":"141429244","start":"1669833600","end":"1669835700","title":"Re:","program_id":"1300037069","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221123\/76\/2022112309012472583i.jpg","description":"Palmen, Monsteras, Orchideen - exotische Zimmerpflanzen liegen im Trend. Was gr\u00fcn aussieht, ist oft wenig nachhaltig. Die meisten Zimmerpflanzen werden nicht immer umweltfreundlich in Afrika, Asien oder S\u00fcdamerika produziert. Jungunternehmer und G\u00e4rtnereien aus Deutschland wollen dies \u00e4ndern und setzen sich ein f\u00fcr mehr Umweltschutz im Blumentopf.","category":""},"15199":{"channel":"141429244","start":"1669893000","end":"1669894800","title":"Re:","program_id":"1300406238","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221124\/14\/202211240900347359la.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"15208":{"channel":"141429244","start":"1669920000","end":"1669922100","title":"Re:","program_id":"1300406292","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221124\/18\/2022112409003473671x.jpg","description":"Gewalt gegen Frauen hat in der T\u00fcrkei dramatische Ausma\u00dfe erreicht. Statistisch wird dort jeden Tag mindestens eine Frau von ihrem Ehemann oder Partner umgebracht. Diese Femizide treiben immer mehr Menschen zum Protest auf die Stra\u00dfe. Denn ausgerechnet jetzt will die Regierung ein europ\u00e4isches Abkommen abschaffen, dass Frauen vor Gewalt sch\u00fctzen soll.","category":""},"15227":{"channel":"141429244","start":"1669979100","end":"1669981200","title":"Re:","program_id":"1300878917","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202211\/20221125\/13\/20221125090130550ypq.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""}}