{"2735":{"channel":"omropfryslan","start":"1668898800","end":"1668909600","first":"N","idtitle":"NOARDEWYNLIVE","title":"Noardewyn live","program_id":"26C003FD14E33B0B1E2DC09C56D990ED","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/63A967E4E9194E38941B40EB8712E0A13BF05E66896E2F5597ACFD6276E3F8EF.jpg","description":"Alle sneontej\u00fbns op telefyzje it muzikale doarpsplein fan Frysl\u00e2n. Livemuzyk yn de Noardewynstudio. Noardewyn Live: net te missen, net te h\u00e2lden! Noardewyn is it muzykprogramma fan Willem de Vries dat opnaam wurdt yn de Noardewynstudio fan Omrop Frysl\u00e2n. Tips? Mail nei: noardewyn@omropfryslan.nl","category":""},"2736":{"channel":"omropfryslan","start":"1668909600","end":"1668910200","first":"F","idtitle":"FRYSLANHJOED","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"862F16726BCD061FB86EA8BB0EB3AAEC","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/7CE6A61D71E4B363E273FB7C1490A596BD4288F3699EDF3236AA67111E36128F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"2737":{"channel":"omropfryslan","start":"1668910200","end":"1668910500","first":"I","idtitle":"ITWAAR","title":"It Waar","program_id":"834204D7897843DCDEDC8FEFA91B3E4E","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/E939B33B0F783DDF3DD3C9E75DF1FE3F027E5BA76EE07B52E10634879FE2BD09.jpg","description":"It aktuele waar en de ferwachtingen foar de kommende dagen. Alle dagen nei Frysl\u00e2n Hjoed.","category":""},"2738":{"channel":"omropfryslan","start":"1668910500","end":"1668911400","first":"T","idtitle":"TJITSFLOCH","title":"Tjits Floch","program_id":"2582F30D6BD3EE29FB0218CBE5F257FD","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/57DCBE570D709036A3F24BBECE89331AD718054F2D8EED2E3DB6DBABAA163D3F.jpg","description":"Tjits, Jelke en harren bern Sake en Yldau fan Broeksterwr\u00e2ld binne te folgjen by Omrop Frysl\u00e2n, op de sneontej\u00fbn om 18.15 oere. Mear Tjits fynst op it YouTubekanaal fan de Tjits floch: https:\/\/www.youtube.com\/c\/Tjits. Abonnear dy op it kanaal, troch te klikken op de reade knop mei 'abonneren'. Dan krijst eltse kear berjocht as Tjits in nije floch upload hat en hoechst neat fan de famylje en harren aventoeren te missen! Tjits is de earste dy't folslein yn it Frysk oer har libben en har gesin 'flocht'. Dat makket Tjits floch unyk. \"Dat is foar my ek de reden om mei te dwaan\", sa seit Tiffany 'Tjits' van der Wal. \"Ik bin al jierren drok dwaande mei it Frysk. Ik skriuw tonielstikken en ferskes en set my der bot foar yn. Dizze floch past d\u00ear foar my goed by.\" *\/ De Tjits Floch en Omrop Frysl\u00e2n Tsjil binne \u00fbnderdiel fan Taalplan Frysk 2030. Wy ynvestearje mei Taalplan Frysk yn de kwaliteit fan Frysk \u00fbnderwiis op alle skoallen en alle \u00fbnderwiisnivo's. Taalplan Frysk 2030 is in gearwurking fan Af\u00fbk, Cedin, Fers, Keunstwurk, NHL Stenden, Omrop Frysl\u00e2n, Semko, SFBO en de provinsje Frysl\u00e2n. Mear oer it Taalplan Frysk 2030 fynst op www.taalplan.frl.","category":""},"2739":{"channel":"omropfryslan","start":"1668911400","end":"1668912000","first":"F","idtitle":"FRYSLANHJOED","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"DEB42F380B82B022CB7DF471CB731B83","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/7CE6A61D71E4B363E273FB7C1490A596BD4288F3699EDF3236AA67111E36128F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"2740":{"channel":"omropfryslan","start":"1668912000","end":"1668912300","first":"I","idtitle":"ITWAAR","title":"It Waar","program_id":"439C76384BA07BDB88BA9178FB2EBD9C","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/E939B33B0F783DDF3DD3C9E75DF1FE3F027E5BA76EE07B52E10634879FE2BD09.jpg","description":"It aktuele waar en de ferwachtingen foar de kommende dagen. Alle dagen nei Frysl\u00e2n Hjoed.","category":""},"2741":{"channel":"omropfryslan","start":"1668912300","end":"1668913200","first":"T","idtitle":"TJITSFLOCH","title":"Tjits Floch","program_id":"67971482B0C785A629E2023700AD5F66","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/57DCBE570D709036A3F24BBECE89331AD718054F2D8EED2E3DB6DBABAA163D3F.jpg","description":"Tjits, Jelke en harren bern Sake en Yldau fan Broeksterwr\u00e2ld binne te folgjen by Omrop Frysl\u00e2n, op de sneontej\u00fbn om 18.15 oere. Mear Tjits fynst op it YouTubekanaal fan de Tjits floch: https:\/\/www.youtube.com\/c\/Tjits. Abonnear dy op it kanaal, troch te klikken op de reade knop mei 'abonneren'. Dan krijst eltse kear berjocht as Tjits in nije floch upload hat en hoechst neat fan de famylje en harren aventoeren te missen! Tjits is de earste dy't folslein yn it Frysk oer har libben en har gesin 'flocht'. Dat makket Tjits floch unyk. \"Dat is foar my ek de reden om mei te dwaan\", sa seit Tiffany 'Tjits' van der Wal. \"Ik bin al jierren drok dwaande mei it Frysk. Ik skriuw tonielstikken en ferskes en set my der bot foar yn. Dizze floch past d\u00ear foar my goed by.\" *\/ De Tjits Floch en Omrop Frysl\u00e2n Tsjil binne \u00fbnderdiel fan Taalplan Frysk 2030. Wy ynvestearje mei Taalplan Frysk yn de kwaliteit fan Frysk \u00fbnderwiis op alle skoallen en alle \u00fbnderwiisnivo's. Taalplan Frysk 2030 is in gearwurking fan Af\u00fbk, Cedin, Fers, Keunstwurk, NHL Stenden, Omrop Frysl\u00e2n, Semko, SFBO en de provinsje Frysl\u00e2n. Mear oer it Taalplan Frysk 2030 fynst op www.taalplan.frl.","category":""},"2742":{"channel":"omropfryslan","start":"1668913200","end":"1668913800","first":"F","idtitle":"FRYSLANHJOED","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"9995A66BE4046815CC7CCE081AD4FDE6","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/7CE6A61D71E4B363E273FB7C1490A596BD4288F3699EDF3236AA67111E36128F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"2743":{"channel":"omropfryslan","start":"1668913800","end":"1668914100","first":"I","idtitle":"ITWAAR","title":"It Waar","program_id":"257B746BC2B89E57625769BF3FCCC839","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/E939B33B0F783DDF3DD3C9E75DF1FE3F027E5BA76EE07B52E10634879FE2BD09.jpg","description":"It aktuele waar en de ferwachtingen foar de kommende dagen. Alle dagen nei Frysl\u00e2n Hjoed.","category":""},"2744":{"channel":"omropfryslan","start":"1668914100","end":"1668915000","first":"T","idtitle":"TJITSFLOCH","title":"Tjits Floch","program_id":"EBB61BFF531CA3FF63594BD3B327DCAE","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/57DCBE570D709036A3F24BBECE89331AD718054F2D8EED2E3DB6DBABAA163D3F.jpg","description":"Tjits, Jelke en harren bern Sake en Yldau fan Broeksterwr\u00e2ld binne te folgjen by Omrop Frysl\u00e2n, op de sneontej\u00fbn om 18.15 oere. Mear Tjits fynst op it YouTubekanaal fan de Tjits floch: https:\/\/www.youtube.com\/c\/Tjits. Abonnear dy op it kanaal, troch te klikken op de reade knop mei 'abonneren'. Dan krijst eltse kear berjocht as Tjits in nije floch upload hat en hoechst neat fan de famylje en harren aventoeren te missen! Tjits is de earste dy't folslein yn it Frysk oer har libben en har gesin 'flocht'. Dat makket Tjits floch unyk. \"Dat is foar my ek de reden om mei te dwaan\", sa seit Tiffany 'Tjits' van der Wal. \"Ik bin al jierren drok dwaande mei it Frysk. Ik skriuw tonielstikken en ferskes en set my der bot foar yn. Dizze floch past d\u00ear foar my goed by.\" *\/ De Tjits Floch en Omrop Frysl\u00e2n Tsjil binne \u00fbnderdiel fan Taalplan Frysk 2030. Wy ynvestearje mei Taalplan Frysk yn de kwaliteit fan Frysk \u00fbnderwiis op alle skoallen en alle \u00fbnderwiisnivo's. Taalplan Frysk 2030 is in gearwurking fan Af\u00fbk, Cedin, Fers, Keunstwurk, NHL Stenden, Omrop Frysl\u00e2n, Semko, SFBO en de provinsje Frysl\u00e2n. Mear oer it Taalplan Frysk 2030 fynst op www.taalplan.frl.","category":""},"2745":{"channel":"omropfryslan","start":"1668915000","end":"1668915600","first":"F","idtitle":"FRYSLANHJOED","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"D04565CD496C921F53FBFD1CA0C9F7DE","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/7CE6A61D71E4B363E273FB7C1490A596BD4288F3699EDF3236AA67111E36128F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"2746":{"channel":"omropfryslan","start":"1668915600","end":"1668915900","first":"I","idtitle":"ITWAAR","title":"It Waar","program_id":"6DEE3940F89E6C36A2FCDE1A88BAEDAA","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/E939B33B0F783DDF3DD3C9E75DF1FE3F027E5BA76EE07B52E10634879FE2BD09.jpg","description":"It aktuele waar en de ferwachtingen foar de kommende dagen. Alle dagen nei Frysl\u00e2n Hjoed.","category":""},"2747":{"channel":"omropfryslan","start":"1668915900","end":"1668916800","first":"T","idtitle":"TJITSFLOCH","title":"Tjits Floch","program_id":"0A0FAA35FAC3A7063AE63875FF68BC55","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/57DCBE570D709036A3F24BBECE89331AD718054F2D8EED2E3DB6DBABAA163D3F.jpg","description":"Tjits, Jelke en harren bern Sake en Yldau fan Broeksterwr\u00e2ld binne te folgjen by Omrop Frysl\u00e2n, op de sneontej\u00fbn om 18.15 oere. Mear Tjits fynst op it YouTubekanaal fan de Tjits floch: https:\/\/www.youtube.com\/c\/Tjits. Abonnear dy op it kanaal, troch te klikken op de reade knop mei 'abonneren'. Dan krijst eltse kear berjocht as Tjits in nije floch upload hat en hoechst neat fan de famylje en harren aventoeren te missen! Tjits is de earste dy't folslein yn it Frysk oer har libben en har gesin 'flocht'. Dat makket Tjits floch unyk. \"Dat is foar my ek de reden om mei te dwaan\", sa seit Tiffany 'Tjits' van der Wal. \"Ik bin al jierren drok dwaande mei it Frysk. Ik skriuw tonielstikken en ferskes en set my der bot foar yn. Dizze floch past d\u00ear foar my goed by.\" *\/ De Tjits Floch en Omrop Frysl\u00e2n Tsjil binne \u00fbnderdiel fan Taalplan Frysk 2030. Wy ynvestearje mei Taalplan Frysk yn de kwaliteit fan Frysk \u00fbnderwiis op alle skoallen en alle \u00fbnderwiisnivo's. Taalplan Frysk 2030 is in gearwurking fan Af\u00fbk, Cedin, Fers, Keunstwurk, NHL Stenden, Omrop Frysl\u00e2n, Semko, SFBO en de provinsje Frysl\u00e2n. Mear oer it Taalplan Frysk 2030 fynst op www.taalplan.frl.","category":""},"2748":{"channel":"omropfryslan","start":"1668916800","end":"1668917400","first":"F","idtitle":"FRYSLANHJOED","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"4C5751A00DBB67A3F183005E502E4D96","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/7CE6A61D71E4B363E273FB7C1490A596BD4288F3699EDF3236AA67111E36128F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"2749":{"channel":"omropfryslan","start":"1668917400","end":"1668917700","first":"I","idtitle":"ITWAAR","title":"It Waar","program_id":"E59CBEA5BCBA29CFC9C1A53DF3DE8159","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/E939B33B0F783DDF3DD3C9E75DF1FE3F027E5BA76EE07B52E10634879FE2BD09.jpg","description":"It aktuele waar en de ferwachtingen foar de kommende dagen. Alle dagen nei Frysl\u00e2n Hjoed.","category":""},"2750":{"channel":"omropfryslan","start":"1668917700","end":"1668918600","first":"T","idtitle":"TJITSFLOCH","title":"Tjits Floch","program_id":"F453E8D7573FF403010A1D200D57CC18","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/57DCBE570D709036A3F24BBECE89331AD718054F2D8EED2E3DB6DBABAA163D3F.jpg","description":"Tjits, Jelke en harren bern Sake en Yldau fan Broeksterwr\u00e2ld binne te folgjen by Omrop Frysl\u00e2n, op de sneontej\u00fbn om 18.15 oere. Mear Tjits fynst op it YouTubekanaal fan de Tjits floch: https:\/\/www.youtube.com\/c\/Tjits. Abonnear dy op it kanaal, troch te klikken op de reade knop mei 'abonneren'. Dan krijst eltse kear berjocht as Tjits in nije floch upload hat en hoechst neat fan de famylje en harren aventoeren te missen! Tjits is de earste dy't folslein yn it Frysk oer har libben en har gesin 'flocht'. Dat makket Tjits floch unyk. \"Dat is foar my ek de reden om mei te dwaan\", sa seit Tiffany 'Tjits' van der Wal. \"Ik bin al jierren drok dwaande mei it Frysk. Ik skriuw tonielstikken en ferskes en set my der bot foar yn. Dizze floch past d\u00ear foar my goed by.\" *\/ De Tjits Floch en Omrop Frysl\u00e2n Tsjil binne \u00fbnderdiel fan Taalplan Frysk 2030. Wy ynvestearje mei Taalplan Frysk yn de kwaliteit fan Frysk \u00fbnderwiis op alle skoallen en alle \u00fbnderwiisnivo's. Taalplan Frysk 2030 is in gearwurking fan Af\u00fbk, Cedin, Fers, Keunstwurk, NHL Stenden, Omrop Frysl\u00e2n, Semko, SFBO en de provinsje Frysl\u00e2n. Mear oer it Taalplan Frysk 2030 fynst op www.taalplan.frl.","category":""},"2751":{"channel":"omropfryslan","start":"1668918600","end":"1668920400","first":"F","idtitle":"FRYSLANHJOED","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"042C67714D6389D3B03267EF734DE201","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/7CE6A61D71E4B363E273FB7C1490A596BD4288F3699EDF3236AA67111E36128F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"2752":{"channel":"omropfryslan","start":"1668920400","end":"1668931200","first":"T","idtitle":"TSJILTV","title":"TsjilTV","program_id":"BAA1E131677F79CED98A4DAF0266F5F4","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FAF69C7D7073BD24A0661622749D9F22FEFA8615613A10AB89AB438020C328ED.jpg","description":"TsjilTV is it berneprogramma fan Omrop Frysl\u00e2n. It is geskikt foar bern tusken de 2 en 10 jier. It is\u00a0in magazineprogramma mei in samling fan nije en \u00e2lde programma's. It giet om programma's sa as Tomke, Kening Hert & Harry Hazze, Bear Boeloe, WitWat en Wat tekenje ik. Sjoch foar mear ynfo. oer berne- en jongerein programma's by\u00a0Omrop Frysl\u00e2n op Tsjil Omrop Frysl\u00e2n draacht mei Omrop Frysl\u00e2n Tsjil by oan de ambysjes fan Taalplan Frysk 2030. Wy ynvestearje mei Taalplan Frysk yn de kwaliteit fan Frysk \u00fbnderwiis op alle skoallen en alle \u00fbnderwiisnivo's. Taalplan Frysk 2030 is in gearwurking fan Af\u00fbk, Cedin, Fers, Keunstwurk, NHL Stenden, Omrop Frysl\u00e2n, Semko, SFBO en de provinsje Frysl\u00e2n. www.taalplan.frl","category":""},"2753":{"channel":"omropfryslan","start":"1668931200","end":"1668934800","first":"N","idtitle":"NOARDEWYNLIVE","title":"Noardewyn live","program_id":"32D9B8C849CD00659898C08167F3F0D4","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/63A967E4E9194E38941B40EB8712E0A13BF05E66896E2F5597ACFD6276E3F8EF.jpg","description":"Alle sneontej\u00fbns op telefyzje it muzikale doarpsplein fan Frysl\u00e2n. Livemuzyk yn de Noardewynstudio. Noardewyn Live: net te missen, net te h\u00e2lden! Noardewyn is it muzykprogramma fan Willem de Vries dat opnaam wurdt yn de Noardewynstudio fan Omrop Frysl\u00e2n. Tips? Mail nei: noardewyn@omropfryslan.nl","category":""},"2754":{"channel":"omropfryslan","start":"1668934800","end":"1668938400","first":"T","idtitle":"TSJERKETSJINST","title":"Tsjerketsjinst","program_id":"1CC47C9B1340AFD4445ABB66EE2AFAE5","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/6F056D5CD2A7CD65F975CE5F63379395D78E4A88E711DED0D2EC9974DE2C72ED.jpg","description":"Yn septimber komme de tsjerketsjinsten \u00fat 'Ankerker' yn Aldegea, S\u00fadwest-Frysl\u00e2n. Liturgy Klik hjir foar de liturgy fan de tsjinst fan 15 maaie 2022. Klik hjir Utstjoering mist Hjir\u00fbnder binne alle tsjinsten fan earder dit jier werom te sjen.","category":""},"2755":{"channel":"omropfryslan","start":"1668938400","end":"1668942000","first":"N","idtitle":"NOARDEWYNLIVE","title":"Noardewyn live","program_id":"4F8341FF49D5A01E89EE4ABB823672A7","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/63A967E4E9194E38941B40EB8712E0A13BF05E66896E2F5597ACFD6276E3F8EF.jpg","description":"Alle sneontej\u00fbns op telefyzje it muzikale doarpsplein fan Frysl\u00e2n. Livemuzyk yn de Noardewynstudio. Noardewyn Live: net te missen, net te h\u00e2lden! Noardewyn is it muzykprogramma fan Willem de Vries dat opnaam wurdt yn de Noardewynstudio fan Omrop Frysl\u00e2n. Tips? Mail nei: noardewyn@omropfryslan.nl","category":""},"2756":{"channel":"omropfryslan","start":"1668942000","end":"1668945600","first":"T","idtitle":"TSJERKETSJINST","title":"Tsjerketsjinst","program_id":"9BB647E23A281696DF43B1DD8F9CBD99","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/6F056D5CD2A7CD65F975CE5F63379395D78E4A88E711DED0D2EC9974DE2C72ED.jpg","description":"Yn septimber komme de tsjerketsjinsten \u00fat 'Ankerker' yn Aldegea, S\u00fadwest-Frysl\u00e2n. Liturgy Klik hjir foar de liturgy fan de tsjinst fan 15 maaie 2022. Klik hjir Utstjoering mist Hjir\u00fbnder binne alle tsjinsten fan earder dit jier werom te sjen.","category":""},"2757":{"channel":"omropfryslan","start":"1668945600","end":"1668960000","first":"S","idtitle":"SNEINYNFRYSLAN","title":"Snein yn Frysl\u00e2n","program_id":"6C40A7C592E2E9665CE21E633600329E","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/7F942A5EEE3A05DDC770C92F221F2CBBF2301D47767383A2C80CC5E4CEF3C71E.jpg","description":"Op sneintemiddei fan 13.00 oant 18.00 oere hearst en sjochst Snein yn Frysl\u00e2n. De sneintemiddei stiet yn it ramt fan 'Dat wie doe'. Elts oere bepaalt de tiidmasjine in jier \u00fat de jierren '60, '70, '80, '90 en de earste 10 jier fan 2000. Yn it programma mei it heechste 'Oh ja!' - gehalte fan de wike sjocht Johan werom op it nijs en de muzyk \u00fat dat jier. Wat wiene de popul\u00eare tv-programma's? En hoe seach de stappersaginda der yn Frysl\u00e2n \u00fat, deselde wike yn dat jier? Boppedat makkest k\u00e2ns op de Omrop Frysl\u00e2n ferrastas mei prizen yn de Krypto kwis. Neist de skiednis hearst ek it aktuele Fryske nijs en de sport fan it wykein. Reagearje kin mei de Omrop-app foar op de smartphone. Download de Omrop-app fergees yn de App Store of Google Play Store: https:\/\/www.omropfryslan.nl\/apps-omropfryslan Benijd nei \u00fas oare programma's op de radio? Sjoch en l\u00eas it hjir!","category":""},"2758":{"channel":"omropfryslan","start":"1668960000","end":"1668962100","first":"F","idtitle":"FRYSLANDOK","title":"Frysl\u00e2nDOK","program_id":"1D34CEF3207EDD46CE1A7417FB1131BE","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/11DF0D7F4A533D168BE44049D906D8B03FAF0F38DC1051D36CC2B47880FCDC22.jpg","description":"Frysl\u00e2nDOK biedt filmysk fertelde ferhalen oer saken dy't derta dogge.\u00a0De Frysktalige dokumint\u00eares fan Frysl\u00e2\u00a0DOK wurde Nederl\u00e2nsk \u00fbndertitele.\u00a0De \u00fatstjoerings binne te sjen op:\u00a0Sneons by NPO2 om 15.30 oere (werhelling sneins)\u00a0en sneins by Omrop Frysl\u00e2n om 17.00 oere (werhelling alle oeren). Ferwachte dokumint\u00eares:\u200b Spoarsykjen - De Lelyline\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 04 en 05 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a011 en 12 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a018 en 19 juny Wat is it w\u00fbnder? Titus Brandsma, in nije hillige\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a025 en 26 juny Harkje De podcast 'Frysl\u00e2nDOK, ferhalen fan it flakke l\u00e2n' biedt achtergr\u00fbnen by de TV-dokumint\u00eares. Skroll nei \u00fbnderen foar mear \u00fatstjoeringen fan Frysl\u00e2nDOK.","category":""},"2759":{"channel":"omropfryslan","start":"1668962100","end":"1668963600","first":"H","idtitle":"HEA","title":"HEA!","program_id":"84C7DA6CE2E6CEE99BC1C4AB598DE811","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/1BC21DF517FF6A35EBBD486CE4E8F9D0E58B1891807F152CC7A72E67D7BA76A5.jpg","description":"It programma oer 'hea'gewoane minsken yn somtiden 'hea'laryske situaasjes. Hea! is te sjen fan tiisdeis\u00a0o\/m tongersdei om 17.15\u00a0oere. Hawwe jo in tip? Mail dan nei hea@omropfryslan.nl Stjoer \u00fas dyn HEA! Momint en meitsje k\u00e2ns op in moaie priis. Filmje in moai momint yn Frysl\u00e2n fan minimaal 40 seconden. H\u00e2ld dyn mobyl LIZZEND. Steande filmkes binne net geskikt foar op tv. H\u00e2ld dyn mobyl stil. Draai dus ek net mei it \u00fbndewerp mei. WhatsApp dyn filmke nei de Online-redaksje fan Omrop Frysl\u00e2n: 0682214741 Fermeld dyn namme, dyn adres en it plak d\u00ear't it momint filme is.","category":""},"2760":{"channel":"omropfryslan","start":"1668963600","end":"1668965700","first":"F","idtitle":"FRYSLANDOK","title":"Frysl\u00e2nDOK","program_id":"B01E845CD4AB00D160472987777EF7FE","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/11DF0D7F4A533D168BE44049D906D8B03FAF0F38DC1051D36CC2B47880FCDC22.jpg","description":"Frysl\u00e2nDOK biedt filmysk fertelde ferhalen oer saken dy't derta dogge.\u00a0De Frysktalige dokumint\u00eares fan Frysl\u00e2\u00a0DOK wurde Nederl\u00e2nsk \u00fbndertitele.\u00a0De \u00fatstjoerings binne te sjen op:\u00a0Sneons by NPO2 om 15.30 oere (werhelling sneins)\u00a0en sneins by Omrop Frysl\u00e2n om 17.00 oere (werhelling alle oeren). Ferwachte dokumint\u00eares:\u200b Spoarsykjen - De Lelyline\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 04 en 05 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a011 en 12 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a018 en 19 juny Wat is it w\u00fbnder? Titus Brandsma, in nije hillige\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a025 en 26 juny Harkje De podcast 'Frysl\u00e2nDOK, ferhalen fan it flakke l\u00e2n' biedt achtergr\u00fbnen by de TV-dokumint\u00eares. Skroll nei \u00fbnderen foar mear \u00fatstjoeringen fan Frysl\u00e2nDOK.","category":""},"2761":{"channel":"omropfryslan","start":"1668965700","end":"1668967200","first":"H","idtitle":"HEA","title":"HEA!","program_id":"E7EBDA1B745CB5A3D9ECC75855BADDB9","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/1BC21DF517FF6A35EBBD486CE4E8F9D0E58B1891807F152CC7A72E67D7BA76A5.jpg","description":"It programma oer 'hea'gewoane minsken yn somtiden 'hea'laryske situaasjes. Hea! is te sjen fan tiisdeis\u00a0o\/m tongersdei om 17.15\u00a0oere. Hawwe jo in tip? Mail dan nei hea@omropfryslan.nl Stjoer \u00fas dyn HEA! Momint en meitsje k\u00e2ns op in moaie priis. Filmje in moai momint yn Frysl\u00e2n fan minimaal 40 seconden. H\u00e2ld dyn mobyl LIZZEND. Steande filmkes binne net geskikt foar op tv. H\u00e2ld dyn mobyl stil. Draai dus ek net mei it \u00fbndewerp mei. WhatsApp dyn filmke nei de Online-redaksje fan Omrop Frysl\u00e2n: 0682214741 Fermeld dyn namme, dyn adres en it plak d\u00ear't it momint filme is.","category":""},"2762":{"channel":"omropfryslan","start":"1668967200","end":"1668969300","first":"F","idtitle":"FRYSLANDOK","title":"Frysl\u00e2nDOK","program_id":"233129A2784C529582C12E5B73CACBB0","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/11DF0D7F4A533D168BE44049D906D8B03FAF0F38DC1051D36CC2B47880FCDC22.jpg","description":"Frysl\u00e2nDOK biedt filmysk fertelde ferhalen oer saken dy't derta dogge.\u00a0De Frysktalige dokumint\u00eares fan Frysl\u00e2\u00a0DOK wurde Nederl\u00e2nsk \u00fbndertitele.\u00a0De \u00fatstjoerings binne te sjen op:\u00a0Sneons by NPO2 om 15.30 oere (werhelling sneins)\u00a0en sneins by Omrop Frysl\u00e2n om 17.00 oere (werhelling alle oeren). Ferwachte dokumint\u00eares:\u200b Spoarsykjen - De Lelyline\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 04 en 05 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a011 en 12 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a018 en 19 juny Wat is it w\u00fbnder? Titus Brandsma, in nije hillige\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a025 en 26 juny Harkje De podcast 'Frysl\u00e2nDOK, ferhalen fan it flakke l\u00e2n' biedt achtergr\u00fbnen by de TV-dokumint\u00eares. Skroll nei \u00fbnderen foar mear \u00fatstjoeringen fan Frysl\u00e2nDOK.","category":""},"2763":{"channel":"omropfryslan","start":"1668969300","end":"1668970800","first":"H","idtitle":"HEA","title":"HEA!","program_id":"F4D5BE8CE2D5999A497BAC79A2BE62AC","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/1BC21DF517FF6A35EBBD486CE4E8F9D0E58B1891807F152CC7A72E67D7BA76A5.jpg","description":"It programma oer 'hea'gewoane minsken yn somtiden 'hea'laryske situaasjes. Hea! is te sjen fan tiisdeis\u00a0o\/m tongersdei om 17.15\u00a0oere. Hawwe jo in tip? Mail dan nei hea@omropfryslan.nl Stjoer \u00fas dyn HEA! Momint en meitsje k\u00e2ns op in moaie priis. Filmje in moai momint yn Frysl\u00e2n fan minimaal 40 seconden. H\u00e2ld dyn mobyl LIZZEND. Steande filmkes binne net geskikt foar op tv. H\u00e2ld dyn mobyl stil. Draai dus ek net mei it \u00fbndewerp mei. WhatsApp dyn filmke nei de Online-redaksje fan Omrop Frysl\u00e2n: 0682214741 Fermeld dyn namme, dyn adres en it plak d\u00ear't it momint filme is.","category":""},"2764":{"channel":"omropfryslan","start":"1668970800","end":"1668972900","first":"F","idtitle":"FRYSLANDOK","title":"Frysl\u00e2nDOK","program_id":"1D3BD652DAB8363931388B31D1690FE7","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/11DF0D7F4A533D168BE44049D906D8B03FAF0F38DC1051D36CC2B47880FCDC22.jpg","description":"Frysl\u00e2nDOK biedt filmysk fertelde ferhalen oer saken dy't derta dogge.\u00a0De Frysktalige dokumint\u00eares fan Frysl\u00e2\u00a0DOK wurde Nederl\u00e2nsk \u00fbndertitele.\u00a0De \u00fatstjoerings binne te sjen op:\u00a0Sneons by NPO2 om 15.30 oere (werhelling sneins)\u00a0en sneins by Omrop Frysl\u00e2n om 17.00 oere (werhelling alle oeren). Ferwachte dokumint\u00eares:\u200b Spoarsykjen - De Lelyline\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 04 en 05 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a011 en 12 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a018 en 19 juny Wat is it w\u00fbnder? Titus Brandsma, in nije hillige\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a025 en 26 juny Harkje De podcast 'Frysl\u00e2nDOK, ferhalen fan it flakke l\u00e2n' biedt achtergr\u00fbnen by de TV-dokumint\u00eares. Skroll nei \u00fbnderen foar mear \u00fatstjoeringen fan Frysl\u00e2nDOK.","category":""},"2765":{"channel":"omropfryslan","start":"1668972900","end":"1668974400","first":"H","idtitle":"HEA","title":"HEA!","program_id":"55AD7355B7477C91DD973706B3BCBA54","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/1BC21DF517FF6A35EBBD486CE4E8F9D0E58B1891807F152CC7A72E67D7BA76A5.jpg","description":"It programma oer 'hea'gewoane minsken yn somtiden 'hea'laryske situaasjes. Hea! is te sjen fan tiisdeis\u00a0o\/m tongersdei om 17.15\u00a0oere. Hawwe jo in tip? Mail dan nei hea@omropfryslan.nl Stjoer \u00fas dyn HEA! Momint en meitsje k\u00e2ns op in moaie priis. Filmje in moai momint yn Frysl\u00e2n fan minimaal 40 seconden. H\u00e2ld dyn mobyl LIZZEND. Steande filmkes binne net geskikt foar op tv. H\u00e2ld dyn mobyl stil. Draai dus ek net mei it \u00fbndewerp mei. WhatsApp dyn filmke nei de Online-redaksje fan Omrop Frysl\u00e2n: 0682214741 Fermeld dyn namme, dyn adres en it plak d\u00ear't it momint filme is.","category":""},"2766":{"channel":"omropfryslan","start":"1668974400","end":"1668976500","first":"F","idtitle":"FRYSLANDOK","title":"Frysl\u00e2nDOK","program_id":"7CF9BF2BE154DE03F076458AF638AA45","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/11DF0D7F4A533D168BE44049D906D8B03FAF0F38DC1051D36CC2B47880FCDC22.jpg","description":"Frysl\u00e2nDOK biedt filmysk fertelde ferhalen oer saken dy't derta dogge.\u00a0De Frysktalige dokumint\u00eares fan Frysl\u00e2\u00a0DOK wurde Nederl\u00e2nsk \u00fbndertitele.\u00a0De \u00fatstjoerings binne te sjen op:\u00a0Sneons by NPO2 om 15.30 oere (werhelling sneins)\u00a0en sneins by Omrop Frysl\u00e2n om 17.00 oere (werhelling alle oeren). Ferwachte dokumint\u00eares:\u200b Spoarsykjen - De Lelyline\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 04 en 05 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a011 en 12 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a018 en 19 juny Wat is it w\u00fbnder? Titus Brandsma, in nije hillige\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a025 en 26 juny Harkje De podcast 'Frysl\u00e2nDOK, ferhalen fan it flakke l\u00e2n' biedt achtergr\u00fbnen by de TV-dokumint\u00eares. Skroll nei \u00fbnderen foar mear \u00fatstjoeringen fan Frysl\u00e2nDOK.","category":""},"2767":{"channel":"omropfryslan","start":"1668976500","end":"1668978000","first":"H","idtitle":"HEA","title":"HEA!","program_id":"A71F951AA8CD4049771F1F5CBBBDC1E7","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/1BC21DF517FF6A35EBBD486CE4E8F9D0E58B1891807F152CC7A72E67D7BA76A5.jpg","description":"It programma oer 'hea'gewoane minsken yn somtiden 'hea'laryske situaasjes. Hea! is te sjen fan tiisdeis\u00a0o\/m tongersdei om 17.15\u00a0oere. Hawwe jo in tip? Mail dan nei hea@omropfryslan.nl Stjoer \u00fas dyn HEA! Momint en meitsje k\u00e2ns op in moaie priis. Filmje in moai momint yn Frysl\u00e2n fan minimaal 40 seconden. H\u00e2ld dyn mobyl LIZZEND. Steande filmkes binne net geskikt foar op tv. H\u00e2ld dyn mobyl stil. Draai dus ek net mei it \u00fbndewerp mei. WhatsApp dyn filmke nei de Online-redaksje fan Omrop Frysl\u00e2n: 0682214741 Fermeld dyn namme, dyn adres en it plak d\u00ear't it momint filme is.","category":""},"2768":{"channel":"omropfryslan","start":"1668978000","end":"1668980100","first":"F","idtitle":"FRYSLANDOK","title":"Frysl\u00e2nDOK","program_id":"3DE9C80AF5B5D69556320EB804315830","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/11DF0D7F4A533D168BE44049D906D8B03FAF0F38DC1051D36CC2B47880FCDC22.jpg","description":"Frysl\u00e2nDOK biedt filmysk fertelde ferhalen oer saken dy't derta dogge.\u00a0De Frysktalige dokumint\u00eares fan Frysl\u00e2\u00a0DOK wurde Nederl\u00e2nsk \u00fbndertitele.\u00a0De \u00fatstjoerings binne te sjen op:\u00a0Sneons by NPO2 om 15.30 oere (werhelling sneins)\u00a0en sneins by Omrop Frysl\u00e2n om 17.00 oere (werhelling alle oeren). Ferwachte dokumint\u00eares:\u200b Spoarsykjen - De Lelyline\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 04 en 05 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a011 en 12 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a018 en 19 juny Wat is it w\u00fbnder? Titus Brandsma, in nije hillige\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a025 en 26 juny Harkje De podcast 'Frysl\u00e2nDOK, ferhalen fan it flakke l\u00e2n' biedt achtergr\u00fbnen by de TV-dokumint\u00eares. Skroll nei \u00fbnderen foar mear \u00fatstjoeringen fan Frysl\u00e2nDOK.","category":""},"2769":{"channel":"omropfryslan","start":"1668980100","end":"1668981600","first":"H","idtitle":"HEA","title":"HEA!","program_id":"927437F04694C5D698C6EE2AF25AD31D","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/1BC21DF517FF6A35EBBD486CE4E8F9D0E58B1891807F152CC7A72E67D7BA76A5.jpg","description":"It programma oer 'hea'gewoane minsken yn somtiden 'hea'laryske situaasjes. Hea! is te sjen fan tiisdeis\u00a0o\/m tongersdei om 17.15\u00a0oere. Hawwe jo in tip? Mail dan nei hea@omropfryslan.nl Stjoer \u00fas dyn HEA! Momint en meitsje k\u00e2ns op in moaie priis. Filmje in moai momint yn Frysl\u00e2n fan minimaal 40 seconden. H\u00e2ld dyn mobyl LIZZEND. Steande filmkes binne net geskikt foar op tv. H\u00e2ld dyn mobyl stil. Draai dus ek net mei it \u00fbndewerp mei. WhatsApp dyn filmke nei de Online-redaksje fan Omrop Frysl\u00e2n: 0682214741 Fermeld dyn namme, dyn adres en it plak d\u00ear't it momint filme is.","category":""},"2770":{"channel":"omropfryslan","start":"1668981600","end":"1668983700","first":"F","idtitle":"FRYSLANDOK","title":"Frysl\u00e2nDOK","program_id":"4BCA49A571F6653FFC7FE910353A15BA","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/11DF0D7F4A533D168BE44049D906D8B03FAF0F38DC1051D36CC2B47880FCDC22.jpg","description":"Frysl\u00e2nDOK biedt filmysk fertelde ferhalen oer saken dy't derta dogge.\u00a0De Frysktalige dokumint\u00eares fan Frysl\u00e2\u00a0DOK wurde Nederl\u00e2nsk \u00fbndertitele.\u00a0De \u00fatstjoerings binne te sjen op:\u00a0Sneons by NPO2 om 15.30 oere (werhelling sneins)\u00a0en sneins by Omrop Frysl\u00e2n om 17.00 oere (werhelling alle oeren). Ferwachte dokumint\u00eares:\u200b Spoarsykjen - De Lelyline\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 04 en 05 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a011 en 12 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a018 en 19 juny Wat is it w\u00fbnder? Titus Brandsma, in nije hillige\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a025 en 26 juny Harkje De podcast 'Frysl\u00e2nDOK, ferhalen fan it flakke l\u00e2n' biedt achtergr\u00fbnen by de TV-dokumint\u00eares. Skroll nei \u00fbnderen foar mear \u00fatstjoeringen fan Frysl\u00e2nDOK.","category":""},"2771":{"channel":"omropfryslan","start":"1668983700","end":"1668985200","first":"H","idtitle":"HEA","title":"HEA!","program_id":"2A6756854149DB8B56DEA3BA1D55647C","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/1BC21DF517FF6A35EBBD486CE4E8F9D0E58B1891807F152CC7A72E67D7BA76A5.jpg","description":"It programma oer 'hea'gewoane minsken yn somtiden 'hea'laryske situaasjes. Hea! is te sjen fan tiisdeis\u00a0o\/m tongersdei om 17.15\u00a0oere. Hawwe jo in tip? Mail dan nei hea@omropfryslan.nl Stjoer \u00fas dyn HEA! Momint en meitsje k\u00e2ns op in moaie priis. Filmje in moai momint yn Frysl\u00e2n fan minimaal 40 seconden. H\u00e2ld dyn mobyl LIZZEND. Steande filmkes binne net geskikt foar op tv. H\u00e2ld dyn mobyl stil. Draai dus ek net mei it \u00fbndewerp mei. WhatsApp dyn filmke nei de Online-redaksje fan Omrop Frysl\u00e2n: 0682214741 Fermeld dyn namme, dyn adres en it plak d\u00ear't it momint filme is.","category":""}}