{"16584":{"channel":"npo2extra","start":"1669548000","end":"1669549500","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Roc\u00edo Mol\u00edna","program_id":"582FD51388DE8DDB413B243E25E99FA8","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/48078B36855A4BC44AFA001E107460F31069F92B052F6731B87173451C5ECB79.jpg","description":"Verslag van de Flamenco Bi\u00ebnnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Roc\u00edo Mol\u00edna.","category":""},"18630":{"channel":"npo2extra","start":"1669647000","end":"1669648500","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Roc\u00edo Mol\u00edna","program_id":"2327A18189E63B6C9281619960DB1BEC","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/48078B36855A4BC44AFA001E107460F31069F92B052F6731B87173451C5ECB79.jpg","description":"Verslag van de Flamenco Bi\u00ebnnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Roc\u00edo Mol\u00edna.","category":""},"18642":{"channel":"npo2extra","start":"1669672500","end":"1669673700","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Roc\u00edo Mol\u00edna","program_id":"86BF5A9901A59D3A03A8E4F86D853B69","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/48078B36855A4BC44AFA001E107460F31069F92B052F6731B87173451C5ECB79.jpg","description":"Verslag van de Flamenco Bi\u00ebnnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Roc\u00edo Mol\u00edna.","category":""},"22696":{"channel":"npo2extra","start":"1669817100","end":"1669818600","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Roc\u00edo Mol\u00edna","program_id":"13F07E334BCDCD04FA2C77835581AF43","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/48078B36855A4BC44AFA001E107460F31069F92B052F6731B87173451C5ECB79.jpg","description":"Verslag van de Flamenco Bi\u00ebnnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Roc\u00edo Mol\u00edna.","category":""}}