{"16596":{"channel":"npo2extra","start":"1669546800","end":"1669548000","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Israel Galv\u00e1n","program_id":"0FC1938F9BD76F336077EF6DD066AB63","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/48078B36855A4BC44AFA001E107460F31069F92B052F6731B87173451C5ECB79.jpg","description":"Verslag van de Flamenco Bi\u00ebnnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Israel Galv\u00e1n.","category":""},"18635":{"channel":"npo2extra","start":"1669646100","end":"1669647000","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Israel Galv\u00e1n","program_id":"B2F6B83F774D5474CCB04EFD0825F2EA","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/48078B36855A4BC44AFA001E107460F31069F92B052F6731B87173451C5ECB79.jpg","description":"Verslag van de Flamenco Bi\u00ebnnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Israel Galv\u00e1n.","category":""},"18647":{"channel":"npo2extra","start":"1669671600","end":"1669672500","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Israel Galv\u00e1n","program_id":"7C585E1EB859F2AC53F938C4A3143B1A","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/48078B36855A4BC44AFA001E107460F31069F92B052F6731B87173451C5ECB79.jpg","description":"Verslag van de Flamenco Bi\u00ebnnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Israel Galv\u00e1n.","category":""},"22703":{"channel":"npo2extra","start":"1669815900","end":"1669817100","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Israel Galv\u00e1n","program_id":"B5FF815D0B09784E9B51247D1EAE6FAD","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/48078B36855A4BC44AFA001E107460F31069F92B052F6731B87173451C5ECB79.jpg","description":"Verslag van de Flamenco Bi\u00ebnnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Israel Galv\u00e1n.","category":""}}