{"56158":{"channel":"53","start":"1669503900","end":"1669507200","first":"K","idtitle":"KURZSCHLUSSDASMAGAZIN","title":"Kurzschluss - Das Magazin","program_id":"899439072","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/2XgbIQR9C2FjsAgPC7sJKgZtey9B9BODoMlhCia8zLoRs0\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"56159":{"channel":"53","start":"1669507200","end":"1669507800","first":"O","idtitle":"OMELIACONTADINA","title":"Omelia Contadina","program_id":"899439075","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/yV5bNXXI06gEbgSfsyRAZEjpKsgch6eDBNcBYI9ARQsM\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"\"Auf einem Spaziergang letzten Herbst, entlang der Grenze zwischen Umbrien, Latium und der Toskana, erz\u00e4hlte ich meinem Freund, dem K\u00fcnstler JR, wie besorgt ich \u00fcber die Zerst\u00f6rung der traditionellen Landwirtschaft bin. Der Grund daf\u00fcr ist die intensive Ausbreitung von Agrar-Monokulturen, die die ganze Region \u00fcberziehen. Als Tochter eines Imkers bemerke ich das gro\u00dfe Insektensterben, das durch den massiven Einsatz von Pestiziden kommt. Die Kleinbauern k\u00e4mpfen dagegen an und versuchen die Flut von Spekulanten, die auch noch Subventionen kassieren, zu stoppen. Beim Betrachten der endlosen Reihen von Haselnussb\u00e4umen sagten wir uns, dass es hier wie auf einem Friedhof aussieht. Auf dem R\u00fcckweg entschieden wir uns. Wenn es wie ein Friedhof aussieht, m\u00fcssen wir eine Beerdigung abhalten. Aber es muss eine Beerdigung sein, die voller Leben ist! So entstand das Projekt von \"Omelia Contadina\". Ein Film, mit dem wir den Kampf der Kleinbauern und Bewohner der Alfina-Hochebene unterst\u00fctzen wollen. Es ist nicht nur ein Begr\u00e4bnis, sondern auch eine Hymne der Hoffnung. Sie ist all jenen gewidmet, die uns Tag f\u00fcr Tag ern\u00e4hren, indem sie die guten Lebensmittel produzieren, die wir essen.\"","category":""},"56160":{"channel":"53","start":"1669507800","end":"1669509600","first":"V","idtitle":"VILLAGEX","title":"Village X","program_id":"899439078","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/o6aXD9AYQen9CkSGtbhYofFy9Blzi89Bc2dUYeRPkjRTZ5E\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"56161":{"channel":"53","start":"1669509600","end":"1669511100","first":"V","idtitle":"VILLAGEX","title":"Village X","program_id":"899439081","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/DoDwAa5nkB363Bjtx9B7FDxHLXv1LPx17hre0FSFz79BE\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"56162":{"channel":"53","start":"1669511100","end":"1669512900","first":"V","idtitle":"VILLAGEX","title":"Village X","program_id":"899439084","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/NfHvCDp9BR9AJqKOmNFlmBlR4pRLNBXbFlz547cY2F0u0\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"56163":{"channel":"53","start":"1669512900","end":"1669514400","first":"V","idtitle":"VILLAGEX","title":"Village X","program_id":"899439087","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/DoDwAa5nkB363Bjtx9B7FDxHLXv1LPx17hre0FSFz79BE\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"56164":{"channel":"53","start":"1669514400","end":"1669517700","first":"S","idtitle":"SEANCONNERYVSJAMESBOND","title":"Sean Connery vs James Bond","program_id":"899439090","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/P6LmTs27spQCt9CvJ0DuWjnfuS3HZXbMP4flM9Bf1xZl4\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"56165":{"channel":"53","start":"1669517700","end":"1669520460","first":"other","idtitle":"28MINUTEN","title":"28 Minuten","program_id":"899439093","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/sxHT6vY9CsMJY3s4VsH9BvpludwswetGuWperr3QFUe9Bo\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Das Kulturmagazin des Senders ARTE wird t\u00e4glich aus Paris gesendet. Aktuelle Themen aus Wirtschaft, Politik, Wissenschaft und Gesellschaft stehen im Zentrum der Sendung und werden versiert unter die Lupe genommen.","category":""},"56166":{"channel":"53","start":"1669520460","end":"1669521900","first":"S","idtitle":"SENDESCHLUSS","title":"Sendeschluss","program_id":"899439096","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/xfJR2Ym9B9C7TBO8LqEp9A1l09CRvDCCUGEhCXUASFwBYwE\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"56167":{"channel":"53","start":"1669521900","end":"1669528800","first":"I","idtitle":"IVOLIVIGENANNTYVESMONTAND","title":"Ivo Livi genannt Yves Montand","program_id":"899439099","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/rXW63FHk8msxT2CU4hiownUS24eoZMMoEbaPGbzmvTA\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"56168":{"channel":"53","start":"1669528800","end":"1669532100","first":"D","idtitle":"DIEWINZLINGEINFREIERWILDBAHN","title":"Die Winzlinge in freier Wildbahn","program_id":"899439102","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/FBQ1yTQ9BZc7NlFxKA7C39CC7YXSXPy5iyI3gtmRGl8oE\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"56169":{"channel":"53","start":"1669532100","end":"1669535100","first":"D","idtitle":"DIEWINZLINGEINFREIERWILDBAHN","title":"Die Winzlinge in freier Wildbahn","program_id":"899439105","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/7WcABQgdhQLm9A69ChYgEuIAcBTQAqejnNEpcvuBR2Moc\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"56170":{"channel":"53","start":"1669535100","end":"1669536000","first":"A","idtitle":"ARTEJUNIORDASMAGAZIN","title":"ARTE Junior Das Magazin","program_id":"899439108","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/tUanuwMjZfd5vekpVgd6bDnJO9ByqykH9C19CGsvX2DEWc\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"56171":{"channel":"53","start":"1669536000","end":"1669538100","first":"other","idtitle":"42DIEANTWORTAUFFASTALLES","title":"42 - Die Antwort auf fast alles","program_id":"899439111","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/ZUr9Ahm9CDls59CJ0X7xxGInovmvdZ7ddnhImgumh3Ov9Ak\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Was Tiere nicht alles k\u00f6nnen: Einige sind pfeilschnelle J\u00e4ger, andere haben ein verbl\u00fcffendes Orientierungsverm\u00f6gen. Aber in einem sind wir Menschen ihnen doch meilenweit \u00fcberlegen: dem Bewusstsein. Tiere verfassen schlie\u00dflich keine Gedichte oder denken sich komplizierte physikalische Theorien aus. Aber hei\u00dft das, dass sie wirklich \u00fcberhaupt kein Bewusstsein von sich und der Welt haben?","category":""},"56172":{"channel":"53","start":"1669538100","end":"1669541700","first":"other","idtitle":"27DASEUROPAEISCHEMAGAZIN","title":"27 - Das europ\u00e4ische Magazin","program_id":"899439114","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/mwhOSTwhPv3T1l62IgGvZzHA9CmnRrxZaxCFwgVJck3A\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Innerhalb von 10 Jahren sind die Verkaufspreise f\u00fcr Wohnungen in der Europ\u00e4ischen Union um 48 % gestiegen, bei Mieten waren es 18 %. Betroffen sind nicht nur die gro\u00dfen Hauptst\u00e4dte Paris, Berlin oder London. In Irland stiegen die Mieten beispielsweise um 82 %. Jeder zehnte Europ\u00e4er gibt mittlerweile mehr als 40 % seines Einkommens f\u00fcr Wohnraum aus. Eine besorgniserregende Situation, da die Zahl der Obdachlosen im selben Zeitraum um 70 % gestiegen ist. Erleben wir das Ende des bezahlbaren Wohnens in Europa? \u00dcber diese Fragen unterhalten sich die drei G\u00e4ste der Sendung: Die Franz\u00f6sin Marianne Louis, Generaldirektorin der Union Sociale pour l'Habitat pl\u00e4diert f\u00fcr eine ambitionierte staatliche Wohnungspolitik, um die Krise zu \u00fcberwinden. Dr. Kai Warnecke, Pr\u00e4sident von Haus und Grund, dem Zentralverband der deutschen Haus-, Wohnungs- und Grundeigent\u00fcmer, beschuldigt den Staat, die Knappheit \u00fcberhaupt verursacht zu haben und die Kosten auf die privaten Immobilienk\u00e4ufer abw\u00e4lzen zu wollen. Justin Kadi, Stadtforscher und Assistenzprofessor an der Fakult\u00e4t f\u00fcr Raumplanung der TU Wien stellt dar, wie die Kommerzialisierung des Wohnungswesens - und die Passivit\u00e4t der \u00f6ffentlichen Hand - ...","category":""},"56173":{"channel":"53","start":"1669541700","end":"1669548000","first":"C","idtitle":"CESARUNDROSALIE","title":"C\u00e9sar und Rosalie","program_id":"899439117","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/FwNtyFQuRMhhRzxRu4VLN2ZNHZY0Ziq9ARD39Cex70X9Ck\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Rosalie hat ein bewegtes Liebesleben. Sie beendet ihre Beziehung mit dem Maler Antoine und lebt mit dem Poker spielenden Altmetallh\u00e4ndler und Charmeur C\u00e9sar zusammen, der sie abg\u00f6ttisch liebt. \u00dcberraschend taucht dann jedoch ihr Ex-Liebhaber wieder auf, der K\u00fcnstler David, der zuvor nach New York verschwunden war und so ganz anders ist als der machohafte C\u00e9sar. Mit allen Mitteln versucht er, Rosalie zur\u00fcckzugewinnen. Aber sie kann sich zwischen den beiden M\u00e4nnern einfach nicht entscheiden, fl\u00fcchtet vom einen zum anderen, f\u00fchlt sich mal zur impulsiven und selbstbewussten Art C\u00e9sars und mal zur sensiblen und k\u00fcnstlerischen Lebensweise Davids hingezogen. Doch Davids Chancen steigen, denn C\u00e9sars heftige Eifersuchtsanf\u00e4lle treiben Rosalie immer weiter in seine Arme. Am Ende entscheidet sie sich jedoch ganz anders als erwartet ...","category":""},"56174":{"channel":"53","start":"1669548000","end":"1669549800","first":"B","idtitle":"BOOMINGBANGLADESH","title":"Booming Bangladesh","program_id":"899439120","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/NBPeOfkEUVzY1BuGy34nkxoewWYgMtLS69C9AyZO2qQ4k\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"K\u00fcnstlerinnen und K\u00fcnstler im s\u00fcdasiatischen Bangladesch thematisieren in ihren Werken die Gegens\u00e4tze von Arm und Reich, zwischen autorit\u00e4rer Politik, radikalem Islam und traditionellen bengalischen Werten wie Toleranz und Freiheit. Die Modemacherin Bibi Russell schafft in den armen Landregionen Arbeitspl\u00e4tze. Mit der von ihr gegr\u00fcndeten Biennale Dhaka Art Summit zeigt die M\u00e4zenin Nadia Samdani den internationalen Rang bangladeschischer Kunst. Das Kunstkollektiv Britto Arts Trust beeindruckte auf der documenta fifteen. Shahidul Alam und Munem Wasif werden als Fotok\u00fcnstler und Kuratoren weltweit gesch\u00e4tzt.","category":""},"56175":{"channel":"53","start":"1669549800","end":"1669552500","first":"L","idtitle":"LEBENIMKRONENDACH","title":"Leben im Kronendach","program_id":"899439123","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/mTxIvolYHxHgQH9Ck9BwHmXa50sy9AIJE2DFHnphOeXzYk\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"56176":{"channel":"53","start":"1669552500","end":"1669555200","first":"L","idtitle":"LEBENIMKRONENDACH","title":"Leben im Kronendach","program_id":"899439126","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/Kg6PGHeIpckl7DYXMY9Bx9AYUReaevm37liwrGg0fEBKc\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"56177":{"channel":"53","start":"1669555200","end":"1669558500","first":"D","idtitle":"DIEABENTEUERLICHEWELTREISEDESMAGELLAN","title":"Die abenteuerliche Weltreise des Magellan","program_id":"899439129","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/FtR6eOb2u4LUYlawkOMRVWQ9AFQfNHXpzCtgZ69C9CO4Ug\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"56178":{"channel":"53","start":"1669558500","end":"1669561800","first":"D","idtitle":"DIEABENTEUERLICHEWELTREISEDESMAGELLAN","title":"Die abenteuerliche Weltreise des Magellan","program_id":"899439132","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/4AiYugSC7GAqfb9CD4tHXJmrpNyAjjEjW9A8pmWraCETA\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"56179":{"channel":"53","start":"1669561800","end":"1669565400","first":"S","idtitle":"SAMARKANDSCHMELZTIEGELDERKULTUREN","title":"Samarkand - Schmelztiegel der Kulturen","program_id":"899439135","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/zro7t89CDhHcf3ZI4JzLePAH1Fif0i6I86T9AFGktQrFs\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Die usbekische Stadt Samarkand ist eines der \u00e4ltesten Kulturzentren der Welt. Jenseits des exotischen Rufs der Seidenstra\u00dfe - ein Begriff, der im 19. Jahrhundert vom deutschen Geografen Ferdinand von Richthofen gepr\u00e4gt wurde - ist Samarkand vor allem eine Drehscheibe zwischen dem Mittelmeer und China. Die Reise entlang der Seidenstra\u00dfe f\u00fchrt zu den arch\u00e4ologischen Sch\u00e4tzen und einzigartigen Monumenten Usbekistans, die von Persern, Arabern, Griechen und Chinesen errichtet wurden. All diese V\u00f6lker besiedelten diese sagenhafte Oase inmitten der Steppen und W\u00fcsten Zentralasiens. Samarkand: ein einzigartiger Schmelztiegel der Kulturen und Zivilisationen.","category":""},"56180":{"channel":"53","start":"1669565400","end":"1669567200","first":"T","idtitle":"TWIST","title":"TWIST","program_id":"899439138","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/W51HdC7pTcMjpAe5b9B8NJpcclixje1Q9AxXLPOubQV0A\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Stoffe erz\u00e4hlen starke Geschichten. Um textile Techniken und das Spiel mit Farbe, Form und Material in der zeitgen\u00f6ssischen Textilkunst geht es auf der 8. Europ\u00e4ischen Quilt-Triennale in St.Gallen. Von dort spinnt \"TWIST\"-Moderatorin Bianca Hauda die Erz\u00e4hlf\u00e4den weiter.","category":""},"56181":{"channel":"53","start":"1669567200","end":"1669569900","first":"W","idtitle":"WOHINICHGEH","title":"\"Wohin ich geh'?\"","program_id":"899439141","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/W6LlMk4iOT71kxPNFDm7c9A7Qk3dl9ARNJhP9CtIzcrTmI\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Die zehnk\u00f6pfige \u00f6sterreichische Musicbanda Franui und der Chor des Bayerischen Rundfunks vereinten sich f\u00fcr eine musikalische Kollaboration. Sie kamen in einem Studio des Bayerischen Rundfunks in M\u00fcnchen zusammen, um Lieder Gustav Mahlers und von Mahlers Vorbild Carl Loewe gemeinsam zu inszenieren. Das Ensemble Franui legt Mahlers volksmusikalische Inspirationsquellen frei. Die Orchesterlieder erklingen kammermusikalisch mit Hackbrett, Trompeten, Akkordeon, Saxofon und Kontrabass. Der Chor bringt die Liedverse mehrstimmig, die von dem einstigen k\u00fcnstlerischen Leiter des Chores Howard Arman subtil arrangiert wurden. Diverse Originalaufnahmen lassen die Bergwelt Tirols, aus der Mahler so viel Anregung sch\u00f6pfte, zum Greifen nah erscheinen.","category":""},"56182":{"channel":"53","start":"1669569900","end":"1669571700","first":"Z","idtitle":"ZUTISCH","title":"Zu Tisch","program_id":"899439144","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/19ChINCxuOLFtH9BJBuzA6Qcj9ATxT2md9BYgnQ59CAwxIJU\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Das Salzkammergut ist das seenreichste Gebiet \u00d6sterreichs. Mehr als 70 trinkwasserreine Bergseen liegen eingebettet zwischen Alpengipfeln. Tief im Gebirge lagert seit Millionen Jahren ein kostbarer Schatz: das Bergkernsalz. Alexander K\u00f6berl ist Bergmann im Salzbergwerk Altaussee und verbringt einen gro\u00dfen Teil seines Lebens unter Tage. \u00dcber Tage ist das gemeinsame Kochen mit seiner Frau Brigitte ein willkommener Ausgleich. Auf den Tisch kommen frische Seesaiblinge, Salzbraten und s\u00fc\u00dfe Mehlspeisen wie Apfelschlangl mit Dinkelmehl.","category":""},"56183":{"channel":"53","start":"1669571700","end":"1669572600","first":"K","idtitle":"KARAMBOLAGE","title":"Karambolage","program_id":"899439147","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/HKnTmsTkOstpkFwmMJRqqeJNWSXrz3T5qAFXUXLVLf8\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Ein k\u00fcnstlerisches und humorvolles Spiel mit Klischees bietet dieses Magazin. In jeder Folge werden dabei bestimmte Eigenheiten der Franzosen und Deutschen unter die Lupe und auch aufs Korn genommen.","category":""},"56184":{"channel":"53","start":"1669572600","end":"1669573800","first":"A","idtitle":"ARTEJOURNAL","title":"ARTE Journal","program_id":"899439150","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/HviRDvmvhhKuv7eCubrBO20i9COIBWK1cd2Jky6bjmKU\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Die auf vielen Sendern vorgenommene strikte Trennung von Politik- und Kulturnachrichten wird hier aufgehoben. Es werden Schnittpunkte aus beiden Bereichen pr\u00e4sentiert und Zusammenh\u00e4nge dargestellt.","category":""},"56185":{"channel":"53","start":"1669573800","end":"1669576500","first":"D","idtitle":"DIEWUESTENSCHULE","title":"Die W\u00fcstenschule","program_id":"899439153","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/8sY0a6pERIT0bykWHrIT4I1zL4dnFAPb5XVJpALxjaU\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Die Dokumentation \"Die W\u00fcstenschule - Unterricht in der Sahara Marokkos\" zeigt das Leben der Menschen in einer abgelegenen Region der Sahara im S\u00fcdosten von Marokko, nahe der algerischen Grenze. Fr\u00fcher waren die hier ans\u00e4ssigen Menschen Nomaden, heute leben sie von bescheidener Landwirtschaft. Dank einer kleinen Zwergschule bekommen hier Kinder eine Chance auf Bildung und damit die M\u00f6glichkeit, ihr Leben anders zu gestalten als ihre Eltern, die m\u00fchsam ums \u00dcberleben k\u00e4mpfen. Der Film von Mouhcine El Ghomri begleitet mehrere Monate lang Sch\u00fcler, ihre Familien und den jungen Lehrer aus der Stadt.","category":""},"56186":{"channel":"53","start":"1669576500","end":"1669583100","first":"T","idtitle":"THEIMMIGRANT","title":"The Immigrant","program_id":"899439156","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/tAXuoCtaA9Af9BLW0YN3ok0xhaxjpfLVcvxSRknOdQtvQ\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"New York, 1921: In der Hoffnung auf einen Neuanfang im \"gelobten Land\" Amerika erreichen die polnischen Schwestern Ewa und Magda Ellis Island. Doch bei ihrer Ankunft werden die beiden getrennt. Magda kommt in Quarant\u00e4ne, und Ewa f\u00e4llt in die H\u00e4nde des Zuh\u00e4lters Bruno Weiss. Verzweifelt und auf sich allein gestellt ist Ewa bereit, alles f\u00fcr die Rettung ihrer Schwester zu geben. Als der Zauberer Orlando auftaucht und ihr verspricht, sich um die Freilassung ihrer Schwester zu bem\u00fchen, sch\u00f6pft sie Hoffnung","category":""},"56187":{"channel":"53","start":"1669583100","end":"1669586400","first":"H","idtitle":"HANNIBALHOPKINSSIRANTHONY","title":"Hannibal Hopkins & Sir Anthony","program_id":"899439159","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/KADlKi9Au9CJkfLb9BRZXp8uzOZcC9CSE4uvbXPXPxQFcKU\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Der Brite Anthony Hopkins holte als psychopathischer Hannibal Lecter in \"Das Schweigen der L\u00e4mmer\" 1992 den Oscar als bester Hauptdarsteller. Die Figur begleitet ihn seither und machte ihn zum \"Vorzeige-Briten\" des US-amerikanischen Kinos. Wie schaffte Hopkins die geniale Darstellung dieses Serienm\u00f6rders? Und wie schaffte er den Sprung aus einer trostlosen Industriestadt in S\u00fcdwales ins kalifornische Hollywood? Die Dokumentation zeichnet Leben und Karriere des Ausnahmeschauspielers nach.","category":""},"56188":{"channel":"53","start":"1669586400","end":"1669589700","first":"J","idtitle":"JAMIELEECURTIS","title":"Jamie Lee Curtis","program_id":"899439162","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/VaGo4GXwHpcYLMCbmsvNhvRITNKAP9AbZRTIGewlQXcA\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"56189":{"channel":"53","start":"1669589700","end":"1669593000","first":"A","idtitle":"ASYMPHONYOFNOISE","title":"A Symphony of Noise","program_id":"899439165","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/uLAaSlNZDhJaCE9ANc0ICkJbu9CYhfd9Abm2rAZcH3SPOQ\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"\"A Symphony of Noise\" taucht ein in die Klangwelten des gefeierten britischen Musikers und Klangforschers Matthew Herbert. W\u00e4hrend der K\u00fcnstler mit seinen Kompositionen aus Umweltger\u00e4uschen permanent die Genregrenzen von klassischer und elektronischer Musik sprengt, fordert er sein Publikum auf, die Ohren f\u00fcr den Klang der Welt zu \u00f6ffnen: Menschen sollen h\u00f6ren, wie sie nie zuvor geh\u00f6rt haben.","category":""}}