{"37101":{"channel":"53","start":"1669247400","end":"1669250700","first":"D","idtitle":"DIEWEGEDESHERRN","title":"Die Wege des Herrn","program_id":"899303109","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/xXnfh0Dvv4KpKpn9AoRBqUlTbA9CchUaw6b28IJ85WVXI\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Christian findet Augusts Tageb\u00fccher und den Abschiedsbrief aus dessen Zeit als Milit\u00e4rpfarrer im Fernen Osten. In diesen Aufzeichnungen entdeckt er Augusts letzten Willen, von dem niemand etwas geahnt hat. Aufgeregt versucht er nun Emilie zu \u00fcberzeugen, diesen letzten Willen umzusetzen. Doch Emilie hat Angst davor, da sie schlechte Erinnerungen an die Zeit nach Augusts Tod hat: ihr st\u00e4ndiges Ringen mit Johannes, der in allem seinen Willen durchsetzen wollte, die schreckliche Trauer, die sie selbst und die ganze Familie l\u00e4hmte. Schlie\u00dflich kann Christian Emilie \u00fcberzeugen und macht sich erleichtert auf den Weg. Denn mit diesem letzten Liebesbeweis an August gibt es eventuell eine Chance auf seine eigene Erl\u00f6sung ...","category":""},"37102":{"channel":"53","start":"1669250700","end":"1669254300","first":"D","idtitle":"DIEWEGEDESHERRN","title":"Die Wege des Herrn","program_id":"899303112","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/BHtwNVVeXDERsytj6ChJOEjp4JxUaIuYDdZ4GN9CrfVk\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Christian reist nach Jerusalem, um den Ort zu finden, an dem August seine Asche verstreut wissen wollte. Die Suche nach dem f\u00fcr August so wichtigen Ort erweist sich als schwieriger als gedacht. Johannes muss sich inzwischen vor der Bisch\u00f6fin f\u00fcr Antons Taufe verantworten. Eine Taufe, die quasi heimlich und ohne das Einverst\u00e4ndnis der Mutter stattgefunden hat. Johannes ahnt, dass sein Fehlverhalten Konsequenzen haben wird - f\u00fcr ihn, aber auch f\u00fcr die ganze Familie Krogh ...","category":""},"37103":{"channel":"53","start":"1669254300","end":"1669256100","first":"M","idtitle":"MAHLZEIT","title":"Mahlzeit!","program_id":"899303115","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/DoDwAa5nkB363Bjtx9B7FDxHLXv1LPx17hre0FSFz79BE\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"37104":{"channel":"53","start":"1669256100","end":"1669257900","first":"S","idtitle":"STADTLANDKUNSTINSPIRATIONEN","title":"Stadt Land Kunst - Inspirationen","program_id":"899303118","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/49CE59BxqkVG9Ct621IQeehpvJyNnoAKbchn9AG63JFA1Cs\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"37105":{"channel":"53","start":"1669257900","end":"1669260600","first":"other","idtitle":"28MINUTEN","title":"28 Minuten","program_id":"899303121","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/sxHT6vY9CsMJY3s4VsH9BvpludwswetGuWperr3QFUe9Bo\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Das Kulturmagazin des Senders ARTE wird t\u00e4glich aus Paris gesendet. Aktuelle Themen aus Wirtschaft, Politik, Wissenschaft und Gesellschaft stehen im Zentrum der Sendung und werden versiert unter die Lupe genommen.","category":""},"37106":{"channel":"53","start":"1669260600","end":"1669260780","first":"M","idtitle":"MITOFFENENKARTENIMFOKUS","title":"Mit offenen Karten - Im Fokus","program_id":"899303124","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/mDPNuPZrcmjqq4VYJwbZKNt2od9Cz9CXH79C7Wka2JcRv4\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"37107":{"channel":"53","start":"1669260780","end":"1669262400","first":"S","idtitle":"SENDESCHLUSS","title":"Sendeschluss","program_id":"899303127","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/xfJR2Ym9B9C7TBO8LqEp9A1l09CRvDCCUGEhCXUASFwBYwE\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"37108":{"channel":"53","start":"1669262400","end":"1669266900","first":"T","idtitle":"THEDOORS","title":"The Doors","program_id":"899303130","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/Se1U0fcwzbYOzMkOEPf9CH1reIpD3FMG5b6AkNIFJR7Y\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"37109":{"channel":"53","start":"1669266900","end":"1669270200","first":"C","idtitle":"CHINALAUTLOSLIEGTDASLAND","title":"China - Lautlos liegt das Land","program_id":"899303133","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/9BUwv1h1iN9C8QPefnVwYgzu15m36km8FRtNP4oUpm9AMY\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"37110":{"channel":"53","start":"1669270200","end":"1669270500","first":"A","idtitle":"ARTEJOURNALJUNIOR","title":"ARTE Journal Junior","program_id":"899303136","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/76VabtZlheq09BkiKO8UvQpXa9BfC3l9BPrcQ4WrjIC9Aig\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Dieses Nachrichtenformat richtet sich speziell an Kinder und Jugendliche und behandelt, nach dem Vorbild von Nachrichtensendungen f\u00fcr Erwachsene, unterschiedliche Themen aus Europa und der gesamten Welt.","category":""},"37111":{"channel":"53","start":"1669270500","end":"1669273800","first":"G","idtitle":"GEOREPORTAGE","title":"GEO Reportage","program_id":"899303139","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/CFmNWKficHf5xJHHpcY2JrbV2phfjdU9B6OznGvWHiHk\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Auf der Suche nach au\u00dfergew\u00f6hnlichen Geschichten und interessanten Begegnungen bereisen Reporter die Welt. Ob Gro\u00dfstadt oder l\u00e4ndliche Gegend, Europa, Asien oder Afrika - kein Weg ist dabei zu weit.","category":""},"37112":{"channel":"53","start":"1669273800","end":"1669276500","first":"S","idtitle":"STADTLANDKUNST","title":"Stadt Land Kunst","program_id":"899303142","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/xpEbFXyWc5vHuN2xikW9A8t5g1LBZeEQhcwQUiKRcHr4\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"37113":{"channel":"53","start":"1669276500","end":"1669282200","first":"A","idtitle":"AMAZONIENAUFDENSPURENVERSUNKENERHOCHKULTUREN","title":"Amazonien - Auf den Spuren versunkener Hochkulturen","program_id":"899303145","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/Ax8MjCQtbMLsHeKNG9AyuWP84ZnZr9CebKKohfuM77qtU\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"37114":{"channel":"53","start":"1669282200","end":"1669287900","first":"D","idtitle":"DERFLUSSDERUNSTRENNT","title":"Der Fluss, der uns trennt","program_id":"899303148","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/Il7FFYA5wNC2SOomIR7sB9AfBP60hogn9Cvu9AptUDxJrk\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"37115":{"channel":"53","start":"1669287900","end":"1669289820","first":"R","idtitle":"RE","title":"Re:","program_id":"899303151","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/qyOCYGlOfHaL5KZxUkaTOmSaflBeKZDI4d5JN4JVXIM\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"37116":{"channel":"53","start":"1669289820","end":"1669290000","first":"M","idtitle":"MITOFFENENKARTENIMFOKUS","title":"Mit offenen Karten - Im Fokus","program_id":"899303154","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/mDPNuPZrcmjqq4VYJwbZKNt2od9Cz9CXH79C7Wka2JcRv4\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"37117":{"channel":"53","start":"1669290000","end":"1669293000","first":"S","idtitle":"STADTLANDKUNST","title":"Stadt Land Kunst","program_id":"899303157","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/4CHfJv44DwCfO1gKIm9AfTA5Zx6lJkm7eeseMuZK6NVE\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"(1): Saugues, die wiedergewonnene Kindheit von Robert Sabatier (2): Kalifornien, neuer Wein in alten Schl\u00e4uchen (3): Fabianas brasilianische Schokoladentr\u00fcffel (4): Neu-Delhi, Nehrus verlorene Liebe","category":""},"37118":{"channel":"53","start":"1669293000","end":"1669295700","first":"S","idtitle":"STADTLANDKUNST","title":"Stadt Land Kunst","program_id":"899303163","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/xpEbFXyWc5vHuN2xikW9A8t5g1LBZeEQhcwQUiKRcHr4\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"(1): In Italien: Hemingway nimmt Abschied vom Krieg (2): In Miami: Protz und Moderne (3): In Israel: Habibs pal\u00e4stinensisches Couscous (4): In Kuba ist die K\u00fcche heilig","category":""},"37119":{"channel":"53","start":"1669295700","end":"1669303200","first":"D","idtitle":"DEMHIMMELSOFERN","title":"Dem Himmel so fern","program_id":"899303166","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/OLqYeGH7HPSPSoRrWorwkhcAxus6z1cbeiR9AxA9BD9ARc\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"37120":{"channel":"53","start":"1669303200","end":"1669305900","first":"S","idtitle":"STILLEWASSERSINDTIEF","title":"Stille Wasser sind tief","program_id":"899303169","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/xVC8J3jASNly1L9Al62qFjplMGFwXmN2wINiur9CHRFe8\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Der Saimaa-See liegt im S\u00fcden Finnlands unweit der russischen Grenze. Das komplexe \u00d6kosystem verf\u00fcgt \u00fcber Tausende kleine Inseln und 15.000 Kilometer Ufer. Mit Wintereinbruch ver\u00e4ndert sich das Leben in der N\u00e4he des Polarkreises, und der See verwandelt sich f\u00fcr Monate in eine gigantische Eisfl\u00e4che. Seine geografische Beschaffenheit und die vielen Inseln machen ein Nebeneinander von menschlicher Aktivit\u00e4t und wildlebenden Wasser- und Landtieren m\u00f6glich. In der Region leben Tiere, deren Schicksal untrennbar mit der Geschichte dieser Landschaft verbunden ist: Ringelrobben, ein echtes Relikt der Eiszeit. Aber wie kamen diese Gesch\u00f6pfe dorthin? Wie konnten sie sich den klimatischen und geologischen Umw\u00e4lzungen anpassen? Wie reagieren sie auf Erderw\u00e4rmung heute? Und was tut der Mensch, um diese letzten Zeugen einer l\u00e4ngst vergangenen Zeit vor dem Aussterben zu bewahren? Wasserwelt im Sommer, Eispalast im Winter: Der Saimaa-See erz\u00e4hlt mit seinem Labyrinth aus Becken, Inseln und \u00d6kosystemen von seiner eigenen Geschichte, geformt durch Gletscherbewegungen, postglaziale Landhebung und Klimawandel. Und damit erz\u00e4hlt er auch die Geschichte der Erde.","category":""},"37121":{"channel":"53","start":"1669305900","end":"1669308600","first":"E","idtitle":"EINEWELTAUSWAELDERN","title":"Eine Welt aus W\u00e4ldern","program_id":"899303172","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/eMUbRr8pGETnFC0RGjLz59BFlb6HoIZXjfS2Ig49BMLbA\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Paris, Montmartre: Vor 20.000 Jahren erstreckte sich hier eine unendliche eisige Weite. In dieser Folge geht es um Anpassungsf\u00e4higkeit: Wie konnten so k\u00e4lteempfindliche Tierarten wie Eichh\u00f6rnchen, Hirsch oder Igel der 80.000 Jahre dauernden letzten Kaltzeit standhalten? Vor 12.000 Jahren \u00e4nderte sich das Klima abrupt und die Erde erw\u00e4rmte sich. Rasch breiteten sich die W\u00e4lder auch jenseits ihres bisherigen Schutzraumes am Mittelmeer aus. Mit den Laubb\u00e4umen eroberten auch die Waldtiere den europ\u00e4ischen Kontinent.","category":""},"37122":{"channel":"53","start":"1669308600","end":"1669311000","first":"E","idtitle":"EINEWELTAUSWAELDERN","title":"Eine Welt aus W\u00e4ldern","program_id":"899303175","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/qhKMsNBkofVtWxqg7D0goPM4j9CaxESKsIkqxb2xVgUc\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Paris, Champs-Elys\u00e9es: Vor 8.000 Jahren erstreckten sich hier endlose W\u00e4lder. Jedes Fleckchen Erde auf unserem Planeten zeugt von einer langen Geschichte. In dieser Folge geht es um das goldene Zeitalter des Waldes. Als die Eismasse, die halb Europa bedeckte, wegen der Klimaerw\u00e4rmung schmolz, verschwanden Millionen Kubikmeter Eis im Meer. Innerhalb weniger Jahrhunderte breiteten sich die B\u00e4ume \u00fcber den ganzen Kontinent aus. Ungest\u00f6rt von den Menschen, die in kleinen Gruppen als J\u00e4ger und Sammler lebten, konnte sich die Natur \u00fcber 6.000 Jahre lang im Rhythmus der Jahreszeiten entfalten.","category":""},"37123":{"channel":"53","start":"1669311000","end":"1669314000","first":"E","idtitle":"EINEWELTAUSWAELDERN","title":"Eine Welt aus W\u00e4ldern","program_id":"899303178","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/uO3rznrjedxyEHliaiW9C9C5P3qS2VC6hKlPBC9AUMwWpU\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Paris, Place de la Concorde: Vor 6.000 Jahren fielen hier B\u00e4ume den Stein\u00e4xten des Menschen zum Opfer. Diese Folge widmet sich den letzten sechs Jahrtausenden in der Naturgeschichte Europas. An die Stelle des Waldes tritt vielerorts der l\u00e4ndliche Raum. V\u00f6llig neue Landschaften entstehen, in denen die Tiere sich neue Nischen suchen. Im 20. Jahrhundert beschleunigt sich der Lauf der Geschichte so sehr, dass die wildlebenden Tier- und Pflanzenarten mit den menschengemachten Ver\u00e4nderungen nicht mehr Schritt halten k\u00f6nnen. Das 21. Jahrhundert ist eine Zeit der Paradoxe: W\u00e4hrend das Landleben nach und nach verschwindet, breiten sich neue W\u00e4lder aus.","category":""},"37124":{"channel":"53","start":"1669314000","end":"1669315200","first":"A","idtitle":"ARTEJOURNAL","title":"ARTE Journal","program_id":"899303181","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/HviRDvmvhhKuv7eCubrBO20i9COIBWK1cd2Jky6bjmKU\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Die auf vielen Sendern vorgenommene strikte Trennung von Politik- und Kulturnachrichten wird hier aufgehoben. Es werden Schnittpunkte aus beiden Bereichen pr\u00e4sentiert und Zusammenh\u00e4nge dargestellt.","category":""},"37125":{"channel":"53","start":"1669315200","end":"1669317300","first":"R","idtitle":"RE","title":"Re:","program_id":"899303184","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/qyOCYGlOfHaL5KZxUkaTOmSaflBeKZDI4d5JN4JVXIM\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"In der estnischen Grenzstadt Narva sind \u00fcber 90 Prozent der 54.000 Einwohner russischst\u00e4mmig, doch eine Minderheit der Esten regiert die Stadt. B\u00fcrgermeisterin Katri Raik bem\u00fcht sich seit Jahren um eine gemeinsame estnisch-russische Identit\u00e4t. Seit Beginn des Ukraine-Krieges wird das Zusammenleben der russischen Mehrheit und der estnischen Minderheit auf eine harte Probe gestellt. Die estnische Regierung hat den Ton gegen\u00fcber Russland versch\u00e4rft. Seitdem die estnische Regierung ein sowjetisches Panzerdenkmal am Rande der Stadt abbauen lie\u00df, ist die Stimmung in der Stadt noch aufgeheizter.","category":""},"37126":{"channel":"53","start":"1669317300","end":"1669322700","first":"D","idtitle":"DIEANDEN","title":"Die Anden","program_id":"899303187","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/29Cyyt12hN3poAtIbfHeZBhuCS89B72QR1oSIPCEtR2MU\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Geboren aus vulkanischem Feuer sind die Anden mit 7.000 Kilometern das l\u00e4ngste Gebirge der Welt. Ihre Gipfel erreichen fast 7.000 Meter. Vom tropischen Norden bis zu den Eisw\u00fcsten Patagoniens umfassen sie eine unglaubliche Vielfalt an Lebensr\u00e4umen. Der Dokumentarfilm zeigt kleine Brillenb\u00e4ren bei ihrem ersten Ausflug, Pumas bei der Jagd, die Balzt\u00e4nze der Flamingos sowie zahllose nie gesehene Tierarten und deren Verhaltensweisen. Das Filmteam drehte \u00fcber 500 Tage, legte 30.000 Kilometer im Gel\u00e4ndewagen zur\u00fcck und stieg im Hubschrauber in atemberaubende H\u00f6hen auf.","category":""},"37127":{"channel":"53","start":"1669322700","end":"1669325700","first":"H","idtitle":"HELSINKISYNDROM","title":"Helsinki-Syndrom","program_id":"899303190","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/DoDwAa5nkB363Bjtx9B7FDxHLXv1LPx17hre0FSFz79BE\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Der finnische Klein-Unternehmer und Familienvater Elias Karo nimmt vier JournalistInnen der gr\u00f6\u00dften finnischen Tageszeitung \"Helsingin Sanomat\" als Geiseln. Elias' Ziel ist es, die Wahrheit hinter dem Konkursfall seines Vaters w\u00e4hrend der Bankenkrise der 90er Jahre zu enth\u00fcllen. Er glaubt, dass ein Bankdirektor und ein Bezirksrichter damals mit dem Segen der Regierung ungerechtfertigt Kredite zur\u00fcckgefordert und eine bis heute andauernde Trag\u00f6die ausgel\u00f6st haben. Die JournalistInnen, die Elias in seine Gewalt gebracht hat, sollen den Skandal endlich enth\u00fcllen ... Auch Zehntausende andere Familien haben in der Bankenkrise alles verloren. Die Geiselnahme in Helsinki findet ein weltweites Medienecho und weckt im ganzen Land traumatische Erinnerungen. Vor dem Verlagsgeb\u00e4ude liefern sich SympathisantInnen K\u00e4mpfe mit der Polizei. Beifall bekommt Elias auch von denen, die wegen der Pandemie um ihre wirtschaftliche Existenz f\u00fcrchten. Elias findet, dass es an der Zeit ist, die Wahrheit aufzudecken und die Schuldigen von damals zu finden ...","category":""},"37128":{"channel":"53","start":"1669325700","end":"1669329000","first":"H","idtitle":"HELSINKISYNDROM","title":"Helsinki-Syndrom","program_id":"899303196","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/U8ypZIyWS50gGCRJc4WuLHtpmXB3EUykw9Bd8JXpimqY\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Elias ist ohne Strom im Geb\u00e4ude in die Enge getrieben. Als Jarmo Kiiski pers\u00f6nlich mit ihm verhandelt, erlaubt er, dass Gusse ins Krankenhaus gebracht wird. Hanna k\u00e4mpft weiter um die Ver\u00f6ffentlichung ihres Artikels und sucht im Nationalarchiv nach neuen Beweisen. Kommissar Kolehmainen schreibt Lauri zur Fahndung aus. Von Gusse erf\u00e4hrt er, dass Elias Kontakt zum Leiter des Schatzamtes hat. W\u00e4hrenddessen dringt Lauri ins B\u00fcro einer Mitarbeiterin des Schatzamtes ein. Jarmo kann das gewaltsame Erst\u00fcrmen der Redaktion durch die Polizei nur mit M\u00fche verhindern. Dann macht Hanna eine ersch\u00fctternde Entdeckung ...","category":""},"37129":{"channel":"53","start":"1669329000","end":"1669332000","first":"H","idtitle":"HELSINKISYNDROM","title":"Helsinki-Syndrom","program_id":"899303202","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/G4KbnkNIDt4ENPghKxzgqWNhrE6zCQHELkjBL6b7oos\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Elias braucht dringend Strom im Geb\u00e4ude und Kontakt zu seinem Komplizen Lauri. Hanna will ihn zur Rede stellen, weil er sie hinters Licht gef\u00fchrt hat. Gusse ist in der Nacht gestorben. Lauri entgeht knapp seiner Festnahme. Er entf\u00fchrt den Freund einer Mitarbeiterin des Schatzamtes, um die Frau erpressen zu k\u00f6nnen: Sie soll eine falsche Kontonummer best\u00e4tigen. Als Jarmo Kiiski Hanna in die Redaktion zur\u00fcckbringt, macht Hanna Elias gro\u00dfe Vorw\u00fcrfe. Jarmo l\u00e4sst Elias mit seiner Frau Minna telefonieren. Sie soll ihn zum Aufgeben bewegen, doch sie warnt ihn ...","category":""}}