{"5076":{"channel":"53","start":"1668726900","end":"1668729900","first":"H","idtitle":"HELSINKISYNDROM","title":"Helsinki-Syndrom","program_id":"899032404","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/cHjUL8dRCRkQ0BAdYvW9BklRWLUAOnZlJ2z9BDRwGSuCk\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Die Nachricht \u00fcber die Hintergr\u00fcnde der Geiselnahme in Helsinki geht um die Welt. Elias Karo hat die Geiseln gefesselt in der Redaktion zur\u00fcckgelassen und ist unbemerkt in den Keller des Geb\u00e4udes gelangt. Von dort aus nimmt er Kontakt zu seinem Komplizen Lauri und zu seiner fr\u00fcheren Anw\u00e4ltin Liisa Koskinnen auf. Offenbar verfolgt er neben der Geiselnahme weitere Pl\u00e4ne. Bislang l\u00e4uft f\u00fcr ihn alles glatt. Hanna sucht weiter nach der fehlenden Seite in den Unterlagen zum Fall der Karos. \u00dcber die Anw\u00e4ltin Liisa Koskinnen gelangt sie endlich an das letzte Puzzleteil. Dieses Dokument und weitere Gespr\u00e4che best\u00e4rken sie in ihrem Eindruck, dass Elias' Anschuldigungen gerechtfertigt sind. Mediator Jarmo und Einsatzleiter Hakkarainen streiten sich \u00fcber das weitere Vorgehen; die Polizei bekommt Druck aus der Politik und will jetzt durchgreifen. Jarmo wird durch private Sorgen abgelenkt und verl\u00e4sst das Gel\u00e4nde, um seine kranke Tochter Julia aufzusuchen. Elias h\u00e4lt sich weiter unbemerkt im Keller auf. Er hackt sich ins Mail-System des Schatzamtes ein und stellt fest, dass eine f\u00fcr diesen Tag terminierte Transaktion nicht ausgef\u00fchrt wurde. Damit ger\u00e4t sein ganzer Plan in Gefahr ...","category":""},"5077":{"channel":"53","start":"1668729900","end":"1668735300","first":"Z","idtitle":"ZUHAUSE","title":"Zuhause","program_id":"899032407","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/ssL1VIctByvB411PUzqr9CNyWrjZBgwb9AsqVcaDt7WnA\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Von Tanger nach Br\u00fcssel: Nach Jahren der Trennung ist die marokkanische Filmemacherin Karima Sa\u00efdi wieder mit ihrer Mutter A\u00efcha vereint, die Mitte der 60er Jahre aus Marokko ausgewandert ist und heute an Alzheimer leidet und im Pflegeheim lebt. Zwischen Schmerz und Verlust, Trauer und Freude: Der behutsam erz\u00e4hlte Dokumentarfilm f\u00f6rdert lange unausgesprochene Gef\u00fchle und Erinnerungen zutage und schildert, was die Odyssee einer vom Exil gezeichneten Familie ausmacht.","category":""},"5078":{"channel":"53","start":"1668735300","end":"1668737100","first":"S","idtitle":"STADTLANDKUNSTINSPIRATIONEN","title":"Stadt Land Kunst - Inspirationen","program_id":"899032410","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/49CE59BxqkVG9Ct621IQeehpvJyNnoAKbchn9AG63JFA1Cs\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"5079":{"channel":"53","start":"1668737100","end":"1668738900","first":"L","idtitle":"LEBENMITVULKANEN","title":"Leben mit Vulkanen","program_id":"899032413","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/chQOrgIAqDmDfrUmQpBWprafQdO8FtEWpMnLueXDYSI\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Heute f\u00fchrt ihn seine Reise in die Auvergne, wo die schlafenden Vulkane jederzeit wieder erwachen k\u00f6nnten.","category":""},"5080":{"channel":"53","start":"1668738900","end":"1668739800","first":"G","idtitle":"GESCHICHTESCHREIBEN","title":"Geschichte schreiben","program_id":"899032416","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/6wVqum9CQbm8b9BPlzhYx9CQ20Rsu38K69BoH0lO1YJcxeY\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"5081":{"channel":"53","start":"1668739800","end":"1668742800","first":"other","idtitle":"28MINUTEN","title":"28 Minuten","program_id":"899032419","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/sxHT6vY9CsMJY3s4VsH9BvpludwswetGuWperr3QFUe9Bo\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Das Kulturmagazin des Senders ARTE wird t\u00e4glich aus Paris gesendet. Aktuelle Themen aus Wirtschaft, Politik, Wissenschaft und Gesellschaft stehen im Zentrum der Sendung und werden versiert unter die Lupe genommen.","category":""},"5082":{"channel":"53","start":"1668742800","end":"1668742980","first":"M","idtitle":"MITOFFENENKARTENIMFOKUS","title":"Mit offenen Karten - Im Fokus","program_id":"899032422","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/mDPNuPZrcmjqq4VYJwbZKNt2od9Cz9CXH79C7Wka2JcRv4\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"5083":{"channel":"53","start":"1668742980","end":"1668744000","first":"S","idtitle":"SENDESCHLUSS","title":"Sendeschluss","program_id":"899032425","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/xfJR2Ym9B9C7TBO8LqEp9A1l09CRvDCCUGEhCXUASFwBYwE\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"5084":{"channel":"53","start":"1668744000","end":"1668746100","first":"T","idtitle":"TRACKS","title":"Tracks","program_id":"899032428","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/u0qWn9BmvnSlG9CeMLcips0sQbgocKibqRDrzN2KUw0iQ\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"5085":{"channel":"53","start":"1668746100","end":"1668747900","first":"L","idtitle":"LEBENMITVULKANEN","title":"Leben mit Vulkanen","program_id":"899032431","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/yrgqWAfaKP1I5sdvEO1Um49BnEIJDnVDGV6iuCHJEOpk\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"5086":{"channel":"53","start":"1668747900","end":"1668748500","first":"M","idtitle":"MITOFFENENKARTEN","title":"Mit offenen Karten","program_id":"899032434","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/wuDdit1BqOxR9C59B5TH49BfOj7T1ycYHNTJxszDna0Un8\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Das einzigartige Magazin kombiniert wirtschaftliche, politische und historische Gesichtspunkte mit Geografie: Geschichtliche und aktuelle Entwicklungen werden dabei anhand von geographischen Karten erl\u00e4utert.","category":""},"5087":{"channel":"53","start":"1668748500","end":"1668751800","first":"A","idtitle":"ARTEREPORTAGE","title":"ARTE Reportage","program_id":"899032437","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/jCJ0T9ANF1LsUsAtesFdNBG3Qie8KIchVOfoiTfA15ho\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Ob \u00fcber den Aufstand von Landarbeitern in S\u00fcdafrika, die Situation von Prostituierten in Mexiko oder \u00fcber die neuen Gastarbeiter in Deutschland ... Das internationale Nachrichtenmagazin berichtet von den Brennpunkten der Welt.","category":""},"5088":{"channel":"53","start":"1668751800","end":"1668752100","first":"A","idtitle":"ARTEJOURNALJUNIOR","title":"ARTE Journal Junior","program_id":"899032443","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/76VabtZlheq09BkiKO8UvQpXa9BfC3l9BPrcQ4WrjIC9Aig\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Dieses Nachrichtenformat richtet sich speziell an Kinder und Jugendliche und behandelt, nach dem Vorbild von Nachrichtensendungen f\u00fcr Erwachsene, unterschiedliche Themen aus Europa und der gesamten Welt.","category":""},"5089":{"channel":"53","start":"1668752100","end":"1668755400","first":"G","idtitle":"GEOREPORTAGE","title":"GEO Reportage","program_id":"899032446","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/9AWzK4Y9BE1Fkb66A9Ckk8uLKflp7xfNT3HJ0K2DMswzIA\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"5090":{"channel":"53","start":"1668755400","end":"1668758400","first":"S","idtitle":"STADTLANDKUNST","title":"Stadt Land Kunst","program_id":"899032449","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/l9CDFn8b48OJtBg9An8CtV9CUu4sAFKUDfEBYozLeHe9B1g\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"5091":{"channel":"53","start":"1668758400","end":"1668763800","first":"D","idtitle":"DASSYSTEMTOTAL","title":"Das System Total","program_id":"899032452","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/h2kosFVznqUegwp3D4u6dxPUhWcXfp8Oa8JIuw9BGtTU\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"5092":{"channel":"53","start":"1668763800","end":"1668766200","first":"G","idtitle":"GESCHICHTESCHREIBEN","title":"Geschichte schreiben","program_id":"899032455","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/6wVqum9CQbm8b9BPlzhYx9CQ20Rsu38K69BoH0lO1YJcxeY\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"5093":{"channel":"53","start":"1668766200","end":"1668769500","first":"P","idtitle":"PATINAPARADIESE","title":"Patina-Paradiese","program_id":"899032458","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/DoDwAa5nkB363Bjtx9B7FDxHLXv1LPx17hre0FSFz79BE\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"5094":{"channel":"53","start":"1668769500","end":"1668771600","first":"R","idtitle":"RE","title":"Re:","program_id":"899032461","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/RgWPKUgTR9CfdkvTsvaNGOqJq8zg9BFdvqsiZP9C9Afshgk\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"5095":{"channel":"53","start":"1668771600","end":"1668771900","first":"M","idtitle":"MITOFFENENKARTENIMFOKUS","title":"Mit offenen Karten - Im Fokus","program_id":"899032464","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/mDPNuPZrcmjqq4VYJwbZKNt2od9Cz9CXH79C7Wka2JcRv4\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"5096":{"channel":"53","start":"1668771900","end":"1668774600","first":"S","idtitle":"STADTLANDKUNST","title":"Stadt Land Kunst","program_id":"899032467","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/cS9CDhxj3fVbmCdSNXwdpHe2Pii9BAZay6bc5JALSYpGA\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"(1): Francis Bacon: D\u00fcstere Kunst in Monaco (2): Yuca: Die Ta\u00edno-Wurzeln der Dominikaner (3): Maheatas Huhn mit Fafa-Bl\u00e4ttern auf Tahiti (4): Namibia: Diamantensicherung in der W\u00fcste","category":""},"5097":{"channel":"53","start":"1668774600","end":"1668777300","first":"S","idtitle":"STADTLANDKUNST","title":"Stadt Land Kunst","program_id":"899032470","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/y0CmvG9Atqkul03LYE4qI9ABc0wgO3uBZFweosLDzuZbU\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"(1): V\u00edctor \u00c1lamo de la Rosa: Die Stimme von El Hierro (2): Dresden: Die Wiederauferstandene (3): S\u00fcdkorea: Shins Ingwer-Beignets (4): Guinea-Bissau: F\u00fcrs Vaterland gestorben","category":""},"5098":{"channel":"53","start":"1668777300","end":"1668783600","first":"M","idtitle":"MUSKETIERMITHIEBUNDSTICH","title":"Musketier mit Hieb und Stich","program_id":"899032473","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/l9A6jiuUvwCKRlKLK0aBkw6W9AzcWBmdDzfq9B5KemrXOs\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"5099":{"channel":"53","start":"1668783600","end":"1668785100","first":"M","idtitle":"MAHLZEIT","title":"Mahlzeit!","program_id":"899032476","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/zpVlpjcgZ4HC1k9AeN88PO1TUBwXDthpZxDEg4oRwSPQ\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"5100":{"channel":"53","start":"1668785100","end":"1668786900","first":"L","idtitle":"LEBENMITVULKANEN","title":"Leben mit Vulkanen","program_id":"899032479","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/iMGdgPfxYQHk00zhuZK5T4S68dHOr9Box7lirOE9AvRSU\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"In dieser Folge reist Arnaud auf die Westm\u00e4nnerinseln - eine Inselgruppe, die im Zuge von Vulkanausbr\u00fcchen entstand.","category":""},"5101":{"channel":"53","start":"1668786900","end":"1668790200","first":"S","idtitle":"SATOYAMA","title":"Satoyama","program_id":"899032482","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/ZLgw1P9BLScYQlueD2fnddbnaU6TZBXb8mO5NCLpvnJY\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Der Begriff \"Satoyama\" bezeichnet im Japanischen Orte, wo Menschen im Einklang mit ihrer Umwelt leben. Wertvolles Wissen dar\u00fcber, wie man trotz extremer Naturgewalten in bestimmten Regionen leben kann, wird \u00fcber Generationen weitergegeben. Der Zweiteiler stellt zwei l\u00e4ndliche Regionen in Japan vor. Niigata und Aso sind f\u00fcr die Satoyama ber\u00fchmt. Hier werden Reisterrassen und gr\u00fcne Vulkanebenen von Naturkatastrophen ersch\u00fcttert, zeugen aber auch vom harmonischen Zusammenleben der Menschen mit ihrer Umwelt. Die Dokumentation gibt Einblick in die Kreisl\u00e4ufe der Natur und zeigt Zusammenhalt und Weisheit der Bewohner dieser ganz besonderen Gegenden.","category":""},"5102":{"channel":"53","start":"1668790200","end":"1668792900","first":"S","idtitle":"STILLEWASSERSINDTIEF","title":"Stille Wasser sind tief","program_id":"899032485","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/WqQVrr3E9AyEVYosQSERb9BSdXYd40KUBIlBF2u10DmIQ\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"An der Atlantikk\u00fcste im Nordosten Brasiliens liegt inmitten von D\u00fcnen eine wundersch\u00f6ne t\u00fcrkisfarbene Seenlandschaft, die Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Die verg\u00e4nglichen Seen verdanken ihr kurzes Dasein den Regenf\u00e4llen, die jedes Jahr \u00fcber die Region hereinbrechen und aus der Verbindung von Sand und Wasser ein au\u00dfergew\u00f6hnliches \u00d6kosystem entstehen lassen.","category":""},"5103":{"channel":"53","start":"1668792900","end":"1668795600","first":"N","idtitle":"NATURPARADIESEMITZUKUNFT","title":"Naturparadiese mit Zukunft","program_id":"899032488","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/uKphKuFi9C7F8ZfJrKLTT5ToCbD3y7P73N9A9BUk49CcGGw\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Die Nebelw\u00e4lder in den Anden Ecuadors geh\u00f6ren zu den artenreichsten Landschaften der Erde. Doch die paradiesischen W\u00e4lder sind bedroht. Sie m\u00fcssen Feldern und Kuhweiden weichen. Natursch\u00fctzer wollen das Abholzen der Nebelw\u00e4lder aufhalten. Dazu brauchen die Menschen in den Bergen neue Einkommensquellen - direkt aus den Regenw\u00e4ldern. Der Film begleitet B\u00e4rensch\u00fctzer, Farmer und Wissenschaftler, die um das \u00dcberleben seltener Tierarten und f\u00fcr den Erhalt der Nebelw\u00e4lder k\u00e4mpfen.","category":""},"5104":{"channel":"53","start":"1668795600","end":"1668796800","first":"A","idtitle":"ARTEJOURNAL","title":"ARTE Journal","program_id":"899032491","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/HviRDvmvhhKuv7eCubrBO20i9COIBWK1cd2Jky6bjmKU\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Die auf vielen Sendern vorgenommene strikte Trennung von Politik- und Kulturnachrichten wird hier aufgehoben. Es werden Schnittpunkte aus beiden Bereichen pr\u00e4sentiert und Zusammenh\u00e4nge dargestellt.","category":""},"5105":{"channel":"53","start":"1668796800","end":"1668798900","first":"R","idtitle":"RE","title":"Re:","program_id":"899032494","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/qyOCYGlOfHaL5KZxUkaTOmSaflBeKZDI4d5JN4JVXIM\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Die momentane Krise in der Energieversorgung belastet das politische und \u00f6kologische Klima. Wegen der explodierenden \u00d6l- und Gaspreise w\u00fcnschen sich immer mehr Menschen Reformen und Innovationen. Doch wie k\u00f6nnen Klimaschutz und Versorgungssicherheit gleichzeitig gew\u00e4hrleistet werden?","category":""},"5106":{"channel":"53","start":"1668798900","end":"1668804300","first":"D","idtitle":"DIEMACHTDERFRAUEN","title":"Die Macht der Frauen","program_id":"899032497","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/USNiG0TKox6GgS2C5qlGTxy9AmRnLqoV2IiqymMlVViE\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Die Anw\u00e4ltin Annabelle Martinelli ber\u00e4t Opfer h\u00e4uslicher Gewalt. Ihre neue Mandantin ist Doreen Markowitz, die von Ihrem Mann regelm\u00e4\u00dfig misshandelt wird. Obwohl die Situation eindeutig scheint, zieht Annabelles Mandantin die Anzeige vor Gericht unerwartet zur\u00fcck und behauptet, sich selbst verletzt zu haben. Nach einer tragischen Wendung muss Annabelle erneut herausfinden, was Wahrheit und was L\u00fcge ist.","category":""},"5107":{"channel":"53","start":"1668804300","end":"1668807300","first":"T","idtitle":"THEDOORSMORRISONHOTEL","title":"The Doors - Morrison Hotel","program_id":"899032500","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/Dbm144P9BmQnhzmYJN66Qlr6mC9A9AABEaiXSRYu29BTcbA\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"\"Morrison Hotel\" von der Band The Doors wird als eines der gr\u00f6\u00dften Rockalben aller Zeiten angesehen. Nach dem eher experimentellen Vorg\u00e4ngeralbum \"The Soft Parade\" kehrte die Band zu ihren Wurzeln zur\u00fcck und brachte 1970 ein Album heraus, dass sich in weniger als drei Tagen mehr als eine Million Mal verkaufte. Die turbulente Entstehungsgeschichte des Albums dauerte mehrere Jahre und wurde zentraler Bestandteil der Bandgeschichte. Die Dokumentation l\u00e4sst die Bandmitglieder zu Wort kommen: Gitarrist Robby Krieger, Schlagzeuger John Densmore, Keyboarder Ray Manzarek und Toningenieur Bruce Botnick erz\u00e4hlen, wie sie zusammen als Band in sich gingen und entschieden, The Doors wieder aufleben zu lassen und noch einmal von vorne anzufangen. \"Morrison Hotel\" war ein k\u00fcnstlerisches Comeback mit kraftvollen Songs, die das Album in jeder Hinsicht zu einem Klassiker werden lie\u00dfen. Besonders emblematisch f\u00fcr das Album: der unverkennbare Gitarren-Lick aus \"Roadhouse Blues\".","category":""},"5108":{"channel":"53","start":"1668807300","end":"1668811500","first":"T","idtitle":"THEDOORS","title":"The Doors","program_id":"899032503","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/Se1U0fcwzbYOzMkOEPf9CH1reIpD3FMG5b6AkNIFJR7Y\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Am 26. August 1970 begann das Isle of Wight Festival auf der beschaulichen Insel vor der S\u00fcdk\u00fcste Englands. Zu diesem Ort str\u00f6mten \u00fcber 600.000 Besucher, um das mitzuerleben, was als eines der letzten gro\u00dfen Festivals gilt. An f\u00fcnf Tagen traten dort Musiklegenden wie The Doors, Jimi Hendrix, The Who, Miles Davis und Joni Mitchell auf. Aufgrund des gleichzeitig laufenden Gerichtsprozesses gegen Jim Morrison betraten The Doors die B\u00fchne voller Anspannung. Dennoch lieferten sie eine intensive Performance ab. Kein Jahr sp\u00e4ter sollte es The Doors nicht mehr geben. ARTE pr\u00e4sentiert den letzten dokumentierten Auftritt von The Doors.","category":""},"11541":{"channel":"53","start":"1668811500","end":"1668813600","first":"T","idtitle":"TRACKSEAST","title":"Tracks East","program_id":"899032506","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/VbELhj3Z1TgY59BlaRY1F1WjVJPM2xPVXM9Aizi4eozp0\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"\"Tracks East\" widmet sich in dieser Ausgabe der Angst der M\u00e4nner in Russland nach der Teilmobilmachung und auch den Ukrainern, die nicht in den Krieg ziehen wollen. Die Russen, die ins Ausland geflohen sind, erwartet Hass und H\u00e4me. Wie kommen sie und ihre Familien damit klar, dass die nahe Zukunft ein Krieg ist, vor dem sie vielleicht fliehen, in dem sie eventuell k\u00e4mpfen m\u00fcssen, dem sie sich aber so oder so nicht entziehen k\u00f6nnen?","category":""}}