{"57659":{"channel":"113","start":"1669590900","end":"1669598100","first":"L","idtitle":"LOSABRAZOSROTOS","title":"Los abrazos rotos","program_id":"899482419","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/Y9A9CyX2dhBNqHBZMO1vFXNoz2oORwvNzrxAe5oJSfm9B8\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Spaans filmdrama. Na een ernstig auto-ongeluk raakt regisseur Mateo Blanco zijn zicht en zijn geliefde kwijt. Hij trekt zich terug en onder zijn nieuwe pseudoniem Harry Caine werkt hij aan filmscripts. Op een dag krijgt Mateo te horen dat zijn voormalige producent Ernesto Martel is overleden. De dood van deze vroegere rivaal brengt diep weggestopte gevoelens aan de oppervlakte. Hoewel ze zakenpartners waren, bracht hun concurrerende liefde voor actrice en callgirl Lena destijds het allerslechtste in hen naar boven. De herinnering aan deze geschiedenis plaatst Mateo's huidige leven in een heel ander perspectief.","category":""},"57660":{"channel":"113","start":"1669598100","end":"1669601700","first":"H","idtitle":"HETUURVANDEWOLFKUBRICKOVERKUBRICK","title":"Het Uur van de Wolf: Kubrick over Kubrick","program_id":"899482422","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/rO2o6qva1L3mz1VZ9A5An6vjRF7rE0ttC9BLD9AsYqEsOg\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Filmlegende Stanley Kubrick laat twee decennia na zijn dood opnieuw van zich horen. Hij reflecteert op zijn oeuvre en vertelt over zijn unieke werkwijze. Kubrick trad zelden in de publiciteit maar in een serie audio-interviews met de Franse filmcriticus Michel Ciment is hij openhartig over zijn vak en toont hij zich een intelligente en originele auteur. Deze interviews vormen, samen met talloze onvergetelijke filmfragmenten, de ruggengraat van deze documentaire. Daarnaast vertellen acteurs over hun ervaringen op de set, onder wie Jack Nicholson (The Shining), Malcolm McDowell (A Clockwork Orange) en Nicole Kidman (Eyes Wide Shut).","category":""},"57661":{"channel":"113","start":"1669601700","end":"1669607100","first":"I","idtitle":"IDFADOCKABULCITYINTHEWIND","title":"IDFA Doc: Kabul, City In The Wind","program_id":"899482425","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/D9BL9Aw5nHlwxQoSUKoTHw4mhcv2MEETvSjqFBagZGZkg\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Ontnuchterend, intiem en warm verslag van het dagelijks leven in de Afghaanse stad Kaboel tijdens de stille intervallen tussen zelfmoordaanslagen aan de hand van de levens van drie inwoners: een buschauffeur en twee jonge jongens.","category":""},"57662":{"channel":"113","start":"1669607100","end":"1669612200","first":"I","idtitle":"IDFADOCAMAL","title":"IDFA Doc: Amal","program_id":"899482428","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/ymEZjwMduEfPDtklN3aR7AvlCJQhI57r9AiOt6Ys2ylk\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Amal is veertien jaar oud als ze tijdens de Arabische Lente naar het Tahrirplein in Ca\u00efro gaat om te demonstreren. Met jeugdige overmoed gaat ze regelrecht op het gevaar af. Deze coming of age-film volgt haar in de jaren die volgen, een periode waarin de onverschrokken Amal haar eigen identiteit zoekt in een land in transitie.","category":""},"57663":{"channel":"113","start":"1669612200","end":"1669613100","first":"S","idtitle":"SCHRIJVENINDELAGELANDENERNESTVANDERKWAST","title":"Schrijven in de lage landen: Ernest van der Kwast","program_id":"899482431","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/CXzHO7XhjrbKIF5hm9CpwjJrpA1kjvTWADoKQAlxhBhs\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Portret van schrijver Ernest van der Kwast door Flo Lamme.","category":""},"57664":{"channel":"113","start":"1669613100","end":"1669620900","first":"I","idtitle":"IDFADOCSTATEFUNERAL","title":"IDFA Doc: State Funeral","program_id":"899482434","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/TUloB4VM387np69B9ACyr3JqwcdfZLjs4iuA4Qde9APINw\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Uit unieke archiefbeelden samengestelde documentaire over de staatsbegrafenis van Jozef Stalin. Het nieuws van Stalins dood op 5 maart 1953 schokte de hele Sovjet-Unie. De begrafenisplechtigheid werd bijgewoond door tienduizenden rouwenden. We observeren elke fase van het begrafenisspektakel, beschreven door de krant Pravda, als 'Het Grote Afscheid', en krijgen een ongekende toegang tot de absurde ervaring van leven en dood onder Stalins bewind. De film behandelt de kwestie van Stalins persoonlijkheidscultus als een vorm van door terreur veroorzaakte waanidee\u00ebn. Het geeft inzicht in de aard van het regime en zijn erfenis.","category":""},"57665":{"channel":"113","start":"1669620900","end":"1669621800","first":"other","idtitle":"2DOCKORTALLCATSAREGREYINTHEDARK","title":"2Doc Kort: All cats are grey in the dark","program_id":"899482437","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/qre5buDMzmorcAExF5Ez9CFJzoqFyNaK1HoMc9CsyRTeg\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Hij noemt zichzelf Catman. De excentrieke Oostenrijkse Christian Fidel Amann woont samen met zijn twee katten Marmelade en Katjuscha. De drie zijn onafscheidelijk, de katten gaan zelfs mee naar de apr\u00e8s-skibar. Melodrama waarin een ongebruikelijke relatie tussen mens en dier centraal staat.","category":""},"57666":{"channel":"113","start":"1669621800","end":"1669626300","first":"G","idtitle":"GUTSLIVEBAND","title":"GUTS Live Band","program_id":"899482440","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/OcPLvsvi0Reh9BdmoELXdaGl9AzW8MwfEe8mxyzWSA9CEU\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Voor de 38ste editie van het Jazz \u00e0 Vienne Festival biedt Guts een creatie op maat, omringd door prestigieuze gasten: rapper Tanya Morgan en leden van het collectief Sa\u00efan Supa Crew, F\u00e9f\u00e9 en Leeroy.","category":""},"57667":{"channel":"113","start":"1669626300","end":"1669628100","first":"A","idtitle":"ARTDEPARTMENT","title":"Art Department","program_id":"899482443","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Hoe is het om als kunstenaar te leven en werken? En hoe breng je dat als jonge, beginnende filmmaker in beeld? In dit educatieproject, een samenwerking tussen NTR, Docwerk, Van Osch Films en NPO 2 extra, zie je korte films over talentvolle kunstenaars gemaakt door talenten van Docwerk.","category":""},"57668":{"channel":"113","start":"1669628100","end":"1669629900","first":"A","idtitle":"ARTDEPARTMENT","title":"Art Department","program_id":"899482446","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Hoe is het om als kunstenaar te leven en werken? En hoe breng je dat als jonge, beginnende filmmaker in beeld? In dit educatieproject, een samenwerking tussen NTR, Docwerk, Van Osch Films en NPO 2 extra, zie je korte films over talentvolle kunstenaars gemaakt door talenten van Docwerk.","category":""},"57669":{"channel":"113","start":"1669629900","end":"1669631700","first":"A","idtitle":"ANDERETIJDEN","title":"Andere Tijden","program_id":"899482449","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/ib3ZHkbfgSk7de5Tr6lylipGrkzbhLwWKgTjKRxVL8E\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Ooggetuigen noemen het de hel: 'Mensen lagen daar in hun eigen poep en pies en vechtpartijen, drugsgebruik en verkrachtingen waren er aan de orde van de dag.' Opgejaagd in het winkelcentrum en weggestopt, ver uit het zicht van het winkelend publiek, liggen eind jaren negentig tientallen junks in een bevoorradingstunnel onder Hoog Catharijne in mensonterende omstandigheden. In Andere Tijden de jarenlange strijd van de gemeente Utrecht tegen een steeds groter wordende stroom daklozen en junks, die het winkelhart van Nederland als de grootste slaapkamer van Nederland beschouwen.","category":""},"57670":{"channel":"113","start":"1669631700","end":"1669632600","first":"T","idtitle":"TEMOOIVOORWOORDEN","title":"Te mooi voor woorden","program_id":"899482452","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/KnbDXcBNiikkvrLogcLslkpLLAGG5TDrldIdIUoFgFI\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Deze keer aandacht voor Kommil Foo met het lied Ruimtevaarder.","category":""},"57671":{"channel":"113","start":"1669632600","end":"1669634700","first":"S","idtitle":"STUDIO2020","title":"Studio 2020","program_id":"899482455","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/kNs9CzUOu1U0b7CGHIMjElJZIr9BrhZUJOtuEUunwJDx4\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Muziekprogramma 2 Meter Sessies opent de studiodeuren voor Nederlandse acts om het geluid van 2020 te laten horen en zien. Gastheer: Jan Douwe Kroeske.","category":""},"57672":{"channel":"113","start":"1669634700","end":"1669638000","first":"B","idtitle":"BACKTONORTHSEAJAZZ","title":"Back to North Sea Jazz","program_id":"899482461","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/e9CAijun7yZGvExw0fxqmt6ykZnebQ1KnS07VdAfxudg\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Fusion en jazzrock op hoog niveau. Je ziet het complete concert van de gelegenheids-superband Reunion op North Sea Jazz 2007. Reunion omvat een internationale groep bevriende muzikanten met o.a. gitarist Chuck Loeb, saxofonist Eric Marienthal, trompettist Till Br\u00f6nner en drummer Dennis Chambers.","category":""},"57673":{"channel":"113","start":"1669638000","end":"1669640100","first":"J","idtitle":"JAZZPORTRETTEN","title":"Jazzportretten","program_id":"899482464","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Als tienjarige weet Rob van Bavel (Breda, 16 januari 1965) zeker dat hij, net als zijn vader, klassiek pianist wil worden. Maar hij kiest voor de jazz, die voor hem altijd moet swingen. Meteen na zijn cum laude afstuderen aan het Rotterdams conservatorium stijgt zijn bekendheid snel door het winnen van internationale prijzen. Eind jaren tachtig is Rob van Bavel de primus inter pares van de jonge Nederlandse jazzpianisten. Hij werkt met eigen bands: duo, trio, kwartet, kwintet, sextet, octet en zelfs een veertien man sterke big band. Van Bavel maakt ook naam als componist. Daarbij toont hij zich toegankelijk voor invloeden uit andere stijlen.","category":""},"57674":{"channel":"113","start":"1669640100","end":"1669642200","first":"F","idtitle":"FLAMENCOBIENNALE2021THEMAKINGOFFLAMENCOCRIOLLO","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: The Making of Flamenco Criollo","program_id":"899482467","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programma over de totstandkoming van de voorstelling Flamenco Criollo, waarin pianist Aru\u00e1n Ortiz samen met een internationale cast van musici en dansers op zoek gaat naar de roots van flamenco.","category":""},"57675":{"channel":"113","start":"1669642200","end":"1669646100","first":"F","idtitle":"FLAMENCOBIENNALE2021FLAMENCOCRIOLLO","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Flamenco Criollo","program_id":"899482470","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Tijdens de achtste editie van de Flamenco Bi\u00ebnnale Nederland gaat Flamenco Criollo in premi\u00e8re. Het Aru\u00e1n Ortiz Ensemble brengt deze gloednieuwe creatie, in opdracht van de Flamenco Bi\u00ebnnale 2021, in verschillende Nederlandse en Belgische steden. Dit concert is opgenomen in Brussel. Pianist Aru\u00e1n Ortiz gaat samen met een internationale cast van musici en dansers op zoek naar de roots van flamenco. In Flamenco Criollo mengen ze melancholische klanken uit Al-Andalus, zoals het Iberisch Schiereiland destijds door de Moorse veroveraars genoemd werd, met energieke ritmes uit Afrika.","category":""},"57676":{"channel":"113","start":"1669646100","end":"1669647000","first":"F","idtitle":"FLAMENCOBIENNALE2021ISRAELGALVAN","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Israel Galv\u00e1n","program_id":"899482473","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Verslag van de Flamenco Bi\u00ebnnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Israel Galv\u00e1n.","category":""},"57677":{"channel":"113","start":"1669647000","end":"1669648500","first":"F","idtitle":"FLAMENCOBIENNALE2021ROCIOMOLINA","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Roc\u00edo Mol\u00edna","program_id":"899482476","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Verslag van de Flamenco Bi\u00ebnnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Roc\u00edo Mol\u00edna.","category":""},"57678":{"channel":"113","start":"1669648500","end":"1669651200","first":"B","idtitle":"BRIEVENAANANDALUSIE","title":"Brieven aan Andalusi\u00eb","program_id":"899482479","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/0pnmOISP9Cut7k9A9AJXNDDgGl4Sq0hXrUbzx5U9AzM4NSs\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Met brieven over de paasweek lijkt Stef Biemans eindelijk het favoriete onderwerp van de Andalusi\u00ebrs te pakken te hebben. De Semana Santa wordt in volle glorie gevierd. Omdat de verkiezingen voor de deur staan, kan Stef de verleiding niet onderdrukken om ook te vragen of kerk en staat in Spanje niet teveel met elkaar verbonden zijn. Maar die brieven beantwoorden de Andalusi\u00ebrs liever niet.","category":""},"57679":{"channel":"113","start":"1669651200","end":"1669654800","first":"S","idtitle":"SHANIATWAINLIVEINLASVEGAS","title":"Shania Twain - Live in Las Vegas","program_id":"899482482","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/RlN3i3WrJuvUZSk9BR9CE7kGPD3F0llkYq6etkpb39CGkw\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Het is deze maand 25 jaar geleden dat Come On Over van de Canadese zangeres Shania Twain verscheen. Het werd een van de best verkochte albums aller tijden, de teller staat inmiddels op meer dan 40 miljoen exemplaren. Shania Twain werd de meest succesvolle countryartiest ooit. Na 2004 werd het stil rond haar persoon. In de dit jaar verschenen documentaire Shania Twain: Not Just A Girl vertelt ze over die moeilijke jaren waarin ze ziek werd en scheidde. In 2012 keerde ze terug op het podium, in Las Vegas, waar ze twee jaar lang een reeks spectaculair vormgegeven comebackconcerten gaf.","category":""},"57680":{"channel":"113","start":"1669654800","end":"1669656600","first":"J","idtitle":"JAZZPORTRETTEN","title":"Jazzportretten","program_id":"899482485","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Als tienjarige weet Rob van Bavel (Breda, 16 januari 1965) zeker dat hij, net als zijn vader, klassiek pianist wil worden. Maar hij kiest voor de jazz, die voor hem altijd moet swingen. Meteen na zijn cum laude afstuderen aan het Rotterdams conservatorium stijgt zijn bekendheid snel door het winnen van internationale prijzen. Eind jaren tachtig is Rob van Bavel de primus inter pares van de jonge Nederlandse jazzpianisten. Hij werkt met eigen bands: duo, trio, kwartet, kwintet, sextet, octet en zelfs een veertien man sterke big band. Van Bavel maakt ook naam als componist. Daarbij toont hij zich toegankelijk voor invloeden uit andere stijlen.","category":""},"57681":{"channel":"113","start":"1669656600","end":"1669657500","first":"M","idtitle":"MAKERSVANMORGEN","title":"Makers van morgen","program_id":"899482488","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Jord (20) wordt een week lang naar een huisje in de bossen gestuurd door jonge maker Dylan Werkman. Gedurende zeven dagen is Jord alleen met eten, drinken en een audiorecorder waarmee hij z'n gedachtestroom vastlegt. Wat doet het met je als je zo lang niemand anders hoort of ziet dan jezelf? Deze vraag onderzoekt Dylan Werkman.","category":""},"57682":{"channel":"113","start":"1669657500","end":"1669661400","first":"other","idtitle":"3VOOR12PRESENTEERT","title":"3voor12 presenteert...","program_id":"899482491","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/PSfKMEuFywb9B5hTpECZ9C7PvxG8iMdQ9BPf3xJbudI3us\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Deze keer The Opposites tijdens Lowlands 2022.","category":""},"57683":{"channel":"113","start":"1669661400","end":"1669663800","first":"H","idtitle":"HISTORISCHBEWIJS","title":"Historisch Bewijs","program_id":"899482494","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/DRYZQ2DhNMmwgwMsj4uazljx4qoRlZgZMPDiBozfsSM\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Het Haags Historisch Museum bezit een doosje met daarin een vinger en een tong. Als het verhaal klopt zijn die afkomstig van de gebroeders De Wit, slachtoffers van de gruwelijkste politieke moord in de Nederlandse geschiedenis. \u00c1ls het verhaal klopt. Met de nieuwste technieken probeert het NFI een DNA-profiel te verkrijgen met materiaal uit het graf van de moeder van de broers.","category":""},"57684":{"channel":"113","start":"1669663800","end":"1669664100","first":"I","idtitle":"INSIDEIDFA","title":"Inside IDFA","program_id":"899482497","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/NvU3hhk1ooC1G8ktwyRBTkQ9CD7sgwAn3825hRm02tMY\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Pieter van der Wielen spreekt met presentator en journalist Hanneke Groenteman over Raising A School Shooter.","category":""},"57685":{"channel":"113","start":"1669664100","end":"1669667400","first":"I","idtitle":"IDFADOCRAISINGASCHOOLSHOOTER","title":"IDFA Doc: Raising a School Shooter","program_id":"899482500","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/nIqtMf7faepy8s9BM5sRQsamu18a8Pq5IrL4WQFikclw\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Ouders van drie leerlingen, die klasgenoten en personeel vermoordden op hun school, vertellen hun verhaal van verlies. Door hun persoonlijke en eerlijke verhalen worden grote thema's aangeraakt; er wordt gesproken over schuld, mislukking, verantwoordelijkheid, intimidatie, leed, vriendschap en liefde.","category":""},"57686":{"channel":"113","start":"1669667400","end":"1669668300","first":"D","idtitle":"DOCTALKSRAISINGASCHOOLSHOOTER","title":"DocTalks: Raising a School Shooter","program_id":"899482503","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/nIqtMf7faepy8s9BM5sRQsamu18a8Pq5IrL4WQFikclw\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Regisseurs of hoofdpersonen van spraakmakende documentaires worden de meest prangende vragen voorgelegd.","category":""},"57687":{"channel":"113","start":"1669668300","end":"1669671600","first":"K","idtitle":"KINGSOFTHEWORLD","title":"Kings of the World","program_id":"899482506","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/o9CSDHweO9AQ9C9AV9CsVrDd9AI7eCWMi1grwRGDfvaqV30Qc\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Kings of the World is een intiem muzikaal portret van een teruggetrokken zigeunergemeenschap in Zuid-Frankrijk, die wereldberoemde muzikanten heeft voortgebracht maar voor de buitenwereld grotendeels onbekend is. De film vertelt het verhaal van drie families, verbonden door bloed- en muziekbanden: de Reyes, bekend als de Gipsy Kings, de Balliardo, afstammelingen van Manitas de Plata, en hun neven de Regis, teruggetrokken adepten van flamencopuro. Door middel van filmische beelden, po\u00ebtische vertelling, intieme muziekuitvoeringen en ontroerende glimpen van het dagelijks leven leren we de mentaliteit te begrijpen van deze unieke mensen.","category":""},"57688":{"channel":"113","start":"1669671600","end":"1669672500","first":"F","idtitle":"FLAMENCOBIENNALE2021ISRAELGALVAN","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Israel Galv\u00e1n","program_id":"899482509","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Verslag van de Flamenco Bi\u00ebnnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Israel Galv\u00e1n.","category":""},"57689":{"channel":"113","start":"1669672500","end":"1669673700","first":"F","idtitle":"FLAMENCOBIENNALE2021ROCIOMOLINA","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Roc\u00edo Mol\u00edna","program_id":"899482515","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Verslag van de Flamenco Bi\u00ebnnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Roc\u00edo Mol\u00edna.","category":""},"57690":{"channel":"113","start":"1669673700","end":"1669677900","first":"H","idtitle":"HOLLANDOPERATAMETHESHREWNOFEARFORSHAKESPEARE","title":"Holland Opera: Tame the shrew, No Fear For Shakespeare","program_id":"899482518","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/F53o0m1pGw9ABjLLnQ9B9ABQp1QwrzxQCwsn9ByCT9A5Nyzk\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"'De getemde feeks', gebaseerd op het toneelstuk van William Shakespeare, is het rauwe verhaal van de ambitieuze en bitchy Katharina die de eerste president van Europa wil worden. Op aanraden van haar vader gaat ze op zoek naar een geschikte echtgenoot die haar bij kan staan in het waarmaken van deze droom. Niemand is echter ge\u00efnteresseerd in Katharina, terwijl de mannen w\u00e9l bij bosjes vallen voor haar zusje, popidool en guy magnet Bianca. Dan vindt Katharina iemand waar ze een deal mee sluit: hij wil haar geld, zij zijn adellijke titel \u00e9n een huwelijk. De onderneming is het begin van een nachtmerrie, waarbij de hele wereld meekijkt.","category":""}}