{"17430":{"channel":"53","start":"1668986400","end":"1668990900","first":"B","idtitle":"BEETHOVENMISSASOLEMNISAUSDEMKOELNERDOM","title":"Beethoven: Missa Solemnis aus dem K\u00f6lner Dom","program_id":"899167584","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/PSfKMEuFywb9B5hTpECZ9C7PvxG8iMdQ9BPf3xJbudI3us\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"17431":{"channel":"53","start":"1668990900","end":"1668996900","first":"C","idtitle":"CLAIROBSCUR","title":"Clair Obscur","program_id":"899167587","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/vyPTB4OOqaw9B9Bds3IXCGPAZ9BT9ASC6DqH0YyewFT4eBg\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Das Leben der Psychiaterin Sehnaz scheint perfekt zu sein: Sie ist mit dem erfolgreichen Architekten Cem verheiratet, lebt in einer schicken Wohnung in Istanbul und hat Karriere gemacht. Unter der Woche lebt sie in einem kleinen K\u00fcstenort, um im dortigen Krankenhaus zu arbeiten. Dort behandelt sie die junge Elmas, die nach dem Tod ihres Ehemanns und ihrer Schwiegermutter v\u00f6llig verst\u00f6rt eingeliefert wurde. Nach und nach \u00f6ffnet sich Elmas gegen\u00fcber der Psychiaterin und ihre traurige Vergangenheit kommt ans Licht. Als junges M\u00e4dchen wurde sie von ihren Eltern zwangsverheiratet und war seitdem von ihrem Ehemann bevormundet und missbraucht worden. Die Therapie schl\u00e4gt nicht nur bei Elmas an. Sehnaz regen die Gespr\u00e4che mit der jungen Frau zum Nachdenken \u00fcber ihre eigene Ehe an. Denn hinter der perfekten Fassade f\u00fchlt auch sie sich von ihrem Mann Cem bevormundet und in ihrer Sexualit\u00e4t und ihrem Wunsch nach Selbstbestimmung nicht wahrgenommen.","category":""},"17432":{"channel":"53","start":"1668996900","end":"1668999900","first":"E","idtitle":"EXTREMADURAEINNATURPARADIESINEUROPA","title":"Extremadura, ein Naturparadies in Europa","program_id":"899167590","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/bJ3XZZmHFa1nVLoNjzXHUrUdfoOrwgZJS2wJntAThwg\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"17433":{"channel":"53","start":"1668999900","end":"1669002480","first":"I","idtitle":"IBERIA","title":"Iberia","program_id":"899167593","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/kadguLU9CLkmbv8iIcLM9ASgF25cNV62y9BSYnhhXDqkZw\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"17434":{"channel":"53","start":"1669002480","end":"1669003200","first":"S","idtitle":"SENDESCHLUSS","title":"Sendeschluss","program_id":"899167596","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/xfJR2Ym9B9C7TBO8LqEp9A1l09CRvDCCUGEhCXUASFwBYwE\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"17435":{"channel":"53","start":"1669003200","end":"1669007700","first":"J","idtitle":"JENSEITSDERMUSIK","title":"Jenseits der Musik","program_id":"899167599","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/BQJdeJUwIt9BkNkthD24Nqd6b9CpBUIa19CGJnRzEIUw9A0\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"17436":{"channel":"53","start":"1669007700","end":"1669009500","first":"L","idtitle":"LEBENMITVULKANEN","title":"Leben mit Vulkanen","program_id":"899167602","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/SGuXLTSYVSiQcmgAuTRszVxn5aVsv3K3uYnOWaGsLGg\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"17437":{"channel":"53","start":"1669009500","end":"1669011000","first":"V","idtitle":"VERSCHOLLENEFILMSCHAETZE","title":"Verschollene Filmsch\u00e4tze","program_id":"899167605","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/k0E5XjYGkIhfjn29BWmOSg9CwIX5w9CSSVfVONK9Cs6mcAw\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"17438":{"channel":"53","start":"1669011000","end":"1669011600","first":"A","idtitle":"ARTEJOURNALJUNIOR","title":"ARTE Journal Junior","program_id":"899167608","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/76VabtZlheq09BkiKO8UvQpXa9BfC3l9BPrcQ4WrjIC9Aig\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Dieses Nachrichtenformat richtet sich speziell an Kinder und Jugendliche und behandelt, nach dem Vorbild von Nachrichtensendungen f\u00fcr Erwachsene, unterschiedliche Themen aus Europa und der gesamten Welt.","category":""},"17439":{"channel":"53","start":"1669011600","end":"1669014900","first":"D","idtitle":"DIEWELTDERBRUECKEN","title":"Die Welt der Br\u00fccken","program_id":"899167611","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/DoDwAa5nkB363Bjtx9B7FDxHLXv1LPx17hre0FSFz79BE\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"17440":{"channel":"53","start":"1669014900","end":"1669017600","first":"S","idtitle":"STADTLANDKUNST","title":"Stadt Land Kunst","program_id":"899167614","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/cTNV86eDDmHw7WKto15LdANnu1FMo43ntzjTY2vnrSE\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"17441":{"channel":"53","start":"1669017600","end":"1669020900","first":"G","idtitle":"GEOREPORTAGE","title":"GEO Reportage","program_id":"899167617","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/u83YWe30gATzbBdrJoDX59Ct6kyMPc9Alv5wxBR0vLO9C4\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"1.200 Kilometer durch Eis und Schnee - mit einem Schlitten und 14 Huskys. Zum sechsten Mal nimmt Marit Beate Kasin am n\u00f6rdlichsten Hundeschlittenrennen der Welt teil. Unterst\u00fctzt wird die Hundeschlittenf\u00fchrerin - in der Fachsprache \"Musherin\" genannt - von ihrer langj\u00e4hrigen Partnerin Susana. Die Freundin aus Unizeiten steht an jedem Checkpoint mit Camper, Hundetrailer und Ersatzmaterial bereit. Bleibt das Team im Rennen?","category":""},"17442":{"channel":"53","start":"1669020900","end":"1669023900","first":"G","idtitle":"GEOREPORTAGE","title":"GEO Reportage","program_id":"899167620","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/JJ21KotCsn1GAjHo2uC33ei5DypDjLpiFGGAt9ACJKkM\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Nur wenige Menschen wissen, dass Kaviar seit Jahrhunderten zur italienischen K\u00fcche geh\u00f6rt - und daf\u00fcr nicht einmal importiert werden muss: St\u00f6re, deren Rogen die Grundlage f\u00fcr die Delikatesse bildet, schwimmen seit Jahrhunderten die gro\u00dfen Fl\u00fcsse der Norditalienischen Tiefebene hinauf. Seit der Fisch vom Aussterben bedroht ist und unter Artenschutz steht, darf der Rogen nur noch von Zuchtfischen gewonnen werden. \"GEO Reportage\" hat einen erfolgreichen italienischen St\u00f6rz\u00fcchter besucht, dessen Kaviar inzwischen sogar bis nach Russland exportiert wird.","category":""},"17443":{"channel":"53","start":"1669023900","end":"1669027200","first":"G","idtitle":"GEOREPORTAGE","title":"GEO Reportage","program_id":"899167623","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/sNrfxb2sfdX51EiPtROUUEJfqohuyStwqv9CqhLt16Hk\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Auf der Suche nach au\u00dfergew\u00f6hnlichen Geschichten und interessanten Begegnungen bereisen Reporter die Welt. Ob Gro\u00dfstadt oder l\u00e4ndliche Gegend, Europa, Asien oder Afrika - kein Weg ist dabei zu weit.","category":""},"17444":{"channel":"53","start":"1669027200","end":"1669029000","first":"L","idtitle":"LEBENMITVULKANEN","title":"Leben mit Vulkanen","program_id":"899167626","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/KfD8cxZUxnG2G7LmZjpo6rL7CtOO9AGW9CxY9BK4ty0YBI\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"17445":{"channel":"53","start":"1669029000","end":"1669031100","first":"R","idtitle":"RE","title":"Re:","program_id":"899167629","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/qyOCYGlOfHaL5KZxUkaTOmSaflBeKZDI4d5JN4JVXIM\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"17446":{"channel":"53","start":"1669031100","end":"1669033800","first":"S","idtitle":"STADTLANDKUNST","title":"Stadt Land Kunst","program_id":"899167632","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/Jkl29CXY6QKg9A7XDByfGIY4sg9C1xTfkKcjZSKU3gsX5U\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"(1): Cotentin: Barbey d'Aurevillys raue Heimat (2): Atat\u00fcrk: Die Geburt der T\u00fcrkei (3): Mariams Lammragout in \u00c4gypten (4): Mexiko: Ein Priester als S\u00fcndenbock","category":""},"17447":{"channel":"53","start":"1669033800","end":"1669036500","first":"S","idtitle":"STADTLANDKUNST","title":"Stadt Land Kunst","program_id":"899167635","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/xpEbFXyWc5vHuN2xikW9A8t5g1LBZeEQhcwQUiKRcHr4\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"(1): In \u00dabeda: Antonio Mu\u00f1oz Molinas Geister (2): In Saudi-Arabien: Am Ursprung des Islam (3): In S\u00fcdkorea: Myung-Jas Nudelsuppe mit Anchovis (4): In Bristol: Eine unglaubliche Entdeckung","category":""},"17448":{"channel":"53","start":"1669036500","end":"1669042500","first":"R","idtitle":"ROBINHOODKOENIGDERVAGABUNDEN","title":"Robin Hood, K\u00f6nig der Vagabunden","program_id":"899167638","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/y9CxcotxipdpyYaUNJj2nQw2gW9BONzVuI7EVqXlF9B79CM\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"17449":{"channel":"53","start":"1669042500","end":"1669049400","first":"R","idtitle":"ROBINUNDMARIAN","title":"Robin und Marian","program_id":"899167644","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/OaYWbp0uWNdszOr1JUbKVOoL674MiwYAdmiF3VP2lVU\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"17450":{"channel":"53","start":"1669049400","end":"1669052100","first":"S","idtitle":"STILLEWASSERSINDTIEF","title":"Stille Wasser sind tief","program_id":"899167650","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/uO2nD1AgwEK13CL9C62hzr5sKMb4ZRxidoT6PDcEIu2U\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Einer der gr\u00f6\u00dften Seen S\u00fcdamerikas tr\u00e4gt gleich zwei offizielle Namen: Lago General Carrera, nach einem der Gr\u00fcnderv\u00e4ter des unabh\u00e4ngigen Chiles, und Lago Buenos Aires, da er zur H\u00e4lfte auf argentinischem Staatsgebiet liegt. Der Carrera-See ist ein wahres Naturwunder Patagoniens. In Begleitung von Wissenschaftlern und Fotografen erschlie\u00dft sich die ganze Vielfalt dieses Binnengew\u00e4ssers. T\u00fcrkisblau erstreckt es sich in einer wilden, unber\u00fchrten Landschaft. Dort findet man eine bunte Flora, deren wechselnde Schattierungen die ohnehin schon reiche Farbpalette erg\u00e4nzen, eine Bilderbuch-Fauna und bizarre geologische Formationen aus Marmor. Aber warum tr\u00e4gt dieser majest\u00e4tische See noch einen dritten, weniger bekannten Namen mit unheilvollem Klang: \"Chelenko\", was so viel bedeutet wie \"turbulente Wasser\"? Ein gef\u00e4hrlicher Vulkan, riesige Fossilien auf einem Berggipfel, unheimliche Wetterkapriolen: Tats\u00e4chlich hat der sch\u00f6nste See S\u00fcdamerikas ein zweites, unheimlicheres Gesicht.","category":""},"17451":{"channel":"53","start":"1669052100","end":"1669054800","first":"A","idtitle":"ANDENUFERNDESNIL","title":"An den Ufern des Nil","program_id":"899167656","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/0R5DbgEQaX8gZsBckHGn3GrsicWClWDV7yZp9AwVosao\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"17452":{"channel":"53","start":"1669054800","end":"1669056000","first":"A","idtitle":"ARTEJOURNAL","title":"ARTE Journal","program_id":"899167659","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/HviRDvmvhhKuv7eCubrBO20i9COIBWK1cd2Jky6bjmKU\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Die auf vielen Sendern vorgenommene strikte Trennung von Politik- und Kulturnachrichten wird hier aufgehoben. Es werden Schnittpunkte aus beiden Bereichen pr\u00e4sentiert und Zusammenh\u00e4nge dargestellt.","category":""},"17453":{"channel":"53","start":"1669056000","end":"1669058100","first":"R","idtitle":"RE","title":"Re:","program_id":"899167668","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/esEpijBmAkGUDVwTecBSsg2jGDqY8FTPgEiUd48oyrA\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Junge Armenierinnen und Armenier aus der Diaspora kommen in Scharen in das Heimatland ihrer Vorfahren, um das Land kennenzulernen und aktiv Hilfe zu leisten. Denn Armenien hat noch immer mit den Folgen des Krieges um Bergkarabach von 2020 zu k\u00e4mpfen.","category":""},"17454":{"channel":"53","start":"1669058100","end":"1669064700","first":"N","idtitle":"NACHTDERERFUELLUNG","title":"Nacht der Erf\u00fcllung","program_id":"899167674","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/ZjZrFH3nIexTooLBU33f3ecPqbD2cIZYnHkOnGuqIkw\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Auf die harte Tour lernt die Franz\u00f6sin Th\u00e9r\u00e8se, dass man 1944 im von den Nationalsozialisten besetzten Frankreich politisch Stellung beziehen muss. F\u00fcr ihre Ignoranz und Undankbarkeit f\u00e4ngt sie sich eine Ohrfeige von einem Beamten ein. Durch eine Mitfahrgelegenheit nach Paris kommt der Stein ins Rollen: Th\u00e9r\u00e8se trifft auf alliierte Piloten, die von den Deutschen gesucht werden, und wird unverhofft zur Fluchthelferin.","category":""},"17455":{"channel":"53","start":"1669064700","end":"1669070400","first":"B","idtitle":"BARBARA","title":"Barbara","program_id":"899167680","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/UWPuq3gcn0pVnWukvpukkxT8S5nUfS33o9AgRplwW6fA\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Bis ins kleinste Detail studiert Schauspielerin Brigitte anhand alter Videoaufnahmen die Gesten der Chansons\u00e4ngerin Barbara, um sie in einem Biopic zu verk\u00f6rpern. Beim Singen imitiert Brigitte Barbaras Stimme, sie \u00fcbernimmt ihre All\u00fcren und auch optisch \u00e4hneln sie sich unheimlich. Was den Regisseur angeht, Yves Zand, so ist f\u00fcr ihn der Mensch Barbara auch nach ausf\u00fchrlicher Recherche kaum greifbar. Es gibt kaum gesicherte Informationen \u00fcber sie und ihr Privatleben. Ihre Biografen scheinen Barbara nie ganz auf die Schliche gekommen zu sein. Gl\u00fccklicherweise scheint Zand mit Brigitte die perfekte Besetzung f\u00fcr die Rolle der Barbara gefunden zu haben: Durch Brigitte erwacht die Chansons\u00e4ngerin wieder zum Leben, fast so, als h\u00e4tte der Geist der S\u00e4ngerin Brigitte beseelt.","category":""},"17456":{"channel":"53","start":"1669070400","end":"1669076100","first":"L","idtitle":"LUCARNEDIELANGENNAECHTEDESKREATIVENDOKUMENTARFILMS","title":"Lucarne - Die langen N\u00e4chte des kreativen Dokumentarfilms","program_id":"899167686","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/DoDwAa5nkB363Bjtx9B7FDxHLXv1LPx17hre0FSFz79BE\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"\"Lucarne - Die Sp\u00e4tvorstellung\" steht f\u00fcr kompromislose, herausragende Autorenfilme, die man auf allen Auspielwegen findet, sei es sp\u00e4t montagnachts im TV, oder \u00e0 la carte auf arte.tv und Youtube. Sowohl Werke bekannter Autoreninnen und Autoren, als auch Newcomerinnen und Newcomer, jeglicher Nationalit\u00e4t, und mit einer beeindruckenden Themenvielfalt. Starke visuelle Filme, die mit einer gewissen Radikalit\u00e4t umgesetzt sind. Geschichten, die uns herausfordern, die uns nach unserem Verh\u00e4ltnis zu Zeit, Bildern und unseren Tr\u00e4umen befragen. In ihrer formalen Originalit\u00e4t und mit ihrer seltsamen Sch\u00f6nheit verst\u00f6ren sie uns und laden uns gleichzeitig in eine andere Zeitdimension ein. Wer sich auf sie einl\u00e4sst, erlebt sie in totaler Immersion. Es sind Filme, die Wirklichkeit kritisch-kreativ hinterfragen und Platz f\u00fcr eigene Erkenntnis lassen. Aktiver Konsum, kein passiver Coach-leanback! Dieses Jahr feiert der Sendeplatz \"Lucarne - Die Sp\u00e4tvorstellung\" 25 Jahre Bestehen und aus diesem Anlass werden im November an drei aufeinanderfolgenden langen N\u00e4chten, jeweils montags, herausragende Filme gezeigt, sechs Filme in Erstausstrahlung, zwei sind Wiederholungen . Der erste Abend widmet ...","category":""}}