{"11040":{"channel":"53","start":"1668900300","end":"1668903300","first":"K","idtitle":"KURZSCHLUSSDASMAGAZIN","title":"Kurzschluss - Das Magazin","program_id":"899126133","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/KXV2jAKw9ABybzTVaLGJn9Bxoa29Crrzj4YoTqBFH2gzUA\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"11041":{"channel":"53","start":"1668903300","end":"1668906000","first":"D","idtitle":"DIEUNSCHULDDESTODES","title":"Die Unschuld des Todes","program_id":"899126136","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/e7XhjiXB43I9CQwSHl3e9A4gA9C2subY9A2KDtVlMQet6eI\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Der zw\u00f6lfj\u00e4hrige Haljan ist der Sohn des Lebens und des Todes. Er wird in die Fu\u00dfstapfen seiner Mutter treten und ebenfalls der Tod werden, doch Haljan will das nicht und stattdessen seiner Bestimmung entfliehen. Zo\u00eb ist neu im Ort. Sie hat einen Herzfehler und ahnt, dass sie bald sterben wird. Ihr gr\u00f6\u00dfter Wunsch ist es, vor ihrem Tod noch einmal einen richtigen Kampf im Boxring auszutragen - wie ihre verstorbene Mutter. Sowohl Haljan als auch Zo\u00eb versuchen, heimlich und gegen den Willen ihrer Eltern ihre Ziele durchzusetzen, und kommen sich dabei immer n\u00e4her. Doch dem Schicksal k\u00f6nnen beide nicht entgehen: Kurz darauf erfahren sie Zo\u00ebs Todeszeitpunkt. Mit aller Macht versucht Zo\u00eb, ihren gr\u00f6\u00dften Wunsch durchzusetzen. Und Haljan will unbedingt mit ihr fliehen - ihre Ziele kollidieren, und letztlich werden sie vom Schicksal eingeholt. Doch beide haben inzwischen gelernt, den Tod zu akzeptieren. Als es so weit ist, ist es Haljan, der zum ersten Mal in seine ihm vorherbestimmte Rolle schl\u00fcpft und Zo\u00eb in den Tod begleitet.","category":""},"11042":{"channel":"53","start":"1668906000","end":"1668907500","first":"S","idtitle":"SQUAREIDEE","title":"Square Idee","program_id":"899126139","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/YYzAgw1ROrOoZSCE9CbCBGEMsDWPQMJGT7LP0tZP3yIg\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Geld war lange Zeit einfach. Nach dem Tausch wurden M\u00fcnzen aus mehr oder weniger edlem Metall verwendet, um Arbeit und Handel zu bezahlen. Dann tauchten in Europa im 17. Jahrhundert - China benutzte sie schon lange - Banknoten auf. Zweihundert Jahre sp\u00e4ter kamen Schecks und in den sechziger Jahren des letzten Jahrhunderts Zahlungskarten. Kryptow\u00e4hrungen breiten sich heute aus. 2025 will die Europ\u00e4ische Union den Euro digitalisieren. Drei Antworten aus drei Perspektiven.","category":""},"11043":{"channel":"53","start":"1668907500","end":"1668912000","first":"K","idtitle":"KAMPFGEFAEHRTINNEN","title":"Kampfgef\u00e4hrtinnen","program_id":"899126142","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/ROjm1H9APdOW0AJ3eyz8bcqulMUUZ0HJP9BBYZz9CuLNi8\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"11044":{"channel":"53","start":"1668912000","end":"1668914760","first":"other","idtitle":"28MINUTEN","title":"28 Minuten","program_id":"899126145","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/sxHT6vY9CsMJY3s4VsH9BvpludwswetGuWperr3QFUe9Bo\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Das Kulturmagazin des Senders ARTE wird t\u00e4glich aus Paris gesendet. Aktuelle Themen aus Wirtschaft, Politik, Wissenschaft und Gesellschaft stehen im Zentrum der Sendung und werden versiert unter die Lupe genommen.","category":""},"11045":{"channel":"53","start":"1668914760","end":"1668917400","first":"S","idtitle":"SENDESCHLUSS","title":"Sendeschluss","program_id":"899126148","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/xfJR2Ym9B9C7TBO8LqEp9A1l09CRvDCCUGEhCXUASFwBYwE\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"11046":{"channel":"53","start":"1668917400","end":"1668919200","first":"T","idtitle":"TWIST","title":"TWIST","program_id":"899126151","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/5ApBu9CldqK19AGrRkvxQJfN37LGhqx9BbN7QEN3M2iuuo\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"11047":{"channel":"53","start":"1668919200","end":"1668922500","first":"D","idtitle":"DIEFLIEGENDENFLUESSEDESAMAZONAS","title":"Die fliegenden Fl\u00fcsse des Amazonas","program_id":"899126154","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/RWe7YTCliUzyyEszsdp9ARxdGOGmCU3bc5a9A7CuSKlGw\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"11048":{"channel":"53","start":"1668922500","end":"1668925200","first":"T","idtitle":"THAILANDEINFESTDERFARBEN","title":"Thailand - Ein Fest der Farben","program_id":"899126157","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/2cUgbzlwOVOo1zpv5ccZ3usnJa9BLVLq8Z3qLerjgI20\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"11049":{"channel":"53","start":"1668925200","end":"1668927900","first":"T","idtitle":"THAILANDEINFESTDERFARBEN","title":"Thailand - Ein Fest der Farben","program_id":"899126160","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/mtzOE9BHjfw0dTHUCgXShUd7iuwUZaBv89CStDABjCXp4\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"11050":{"channel":"53","start":"1668927900","end":"1668930600","first":"T","idtitle":"THAILANDEINFESTDERFARBEN","title":"Thailand - Ein Fest der Farben","program_id":"899126163","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/HZPS9B0EbLFuFTtA9CJJU4ltL76kZOLkvl1wxgtQR3Ens\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"11051":{"channel":"53","start":"1668930600","end":"1668931500","first":"A","idtitle":"ARTEJUNIORDASMAGAZIN","title":"ARTE Junior Das Magazin","program_id":"899126166","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/tUanuwMjZfd5vekpVgd6bDnJO9ByqykH9C19CGsvX2DEWc\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"11052":{"channel":"53","start":"1668931500","end":"1668933000","first":"other","idtitle":"42DIEANTWORTAUFFASTALLES","title":"42 - Die Antwort auf fast alles","program_id":"899126169","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/EzZVqMMpSSigbTqv8qV5LC2o1w9AAA9BDNIsNSTRMS5Hc\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Lange bevor es das Wort Energiekrise gab, waren die Energiestr\u00f6me auf der Erde klar verteilt und wohl dosiert - bis wir Menschen vor etwa 500.000 Jahren das Feuer in den Griff bekamen und begannen, die Energiestr\u00f6me des Systems Erde aktiv f\u00fcr uns zu nutzen. Mittlerweile verbrauchen wir so viel Energie, dass unser Planet an seine Grenzen st\u00f6\u00dft. W\u00e4re es da nicht raffiniert, eine Energie zu finden, die Erde und Klima schont und gleichzeitig unersch\u00f6pflich ist? Nur: Wo finden wir sie, diese perfekte Energie?","category":""},"11053":{"channel":"53","start":"1668933000","end":"1668935700","first":"other","idtitle":"27DASEUROPAEISCHEMAGAZIN","title":"27 - Das europ\u00e4ische Magazin","program_id":"899126172","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/mwhOSTwhPv3T1l62IgGvZzHA9CmnRrxZaxCFwgVJck3A\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"In Europa ist die Sterbehilfe in gerade einmal vier L\u00e4ndern erlaubt: in den Niederlanden, Belgien, Luxemburg und seit neuestem auch in Spanien. Die Schweiz hat mit der aktiven Sterbehilfe einen alternativen Weg gew\u00e4hlt. In Frankreich hat die nationale Ethikkommission das Thema im September wieder auf den Tisch gebracht und sich f\u00fcr eine \"streng geregelte\" Form der Sterbehilfe ausgesprochen. Wie sollten kranke Menschen mit Sterbewillen begleitet werden? Unter welchen Umst\u00e4nden ist die aktive Begleitung gerechtfertigt? D\u00fcrfen wir frei \u00fcber unseren eigenen Tod entscheiden? K\u00f6nnte die Sterbehilfe von den Staaten als Mittel zur Kosteneinsparung gebraucht werden? \u00dcber diese Fragen unterhalten sich die drei G\u00e4ste der Sendung: Dr. med. Erika Preisig, Allgemein\u00e4rztin und Pr\u00e4sidentin des Schweizer Vereins lifecircle. Sie hat w\u00e4hrend ihrer beruflichen Laufbahn bereits 500 Menschen in den Tod begleitet und setzt sich f\u00fcr die weltweite Legalisierung der aktiven Sterbehilfe ein. Claire Fourcade ist Medizinerin und Pr\u00e4sidenten der franz\u00f6sischen Gesellschaft f\u00fcr Sterbebegleitung und Palliativmedizin . Ihrer Meinung nach ist es dringend notwendig, die Begleitung von Menschen an ihrem ...","category":""},"11054":{"channel":"53","start":"1668935700","end":"1668939300","first":"D","idtitle":"DASUHRWERKDESLEBENS","title":"Das Uhrwerk des Lebens","program_id":"899126175","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/0WDz45Tp25AlYV6R9A73rIFY9BAJfwkjX7O19AiMxCD4GU\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Niemand wei\u00df, was nach dem Tod geschieht. Doch die Frage danach ist so alt wie die Menschheit selbst. Sie bildet ein zentrales Motiv jeder Kultur. Wie nehmen Menschen Abschied von ihren Verstorbenen? Wie erinnert man sich an sie? Welche Vorstellungen stehen hinter unserem Umgang mit dem Tod? Und wie haben sich diese Ideen \u00fcber die Jahrtausende ver\u00e4ndert?","category":""},"11055":{"channel":"53","start":"1668939300","end":"1668941100","first":"L","idtitle":"LEBENMITVULKANEN","title":"Leben mit Vulkanen","program_id":"899126178","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/K1p7OPTokvOai8uRiWz6KMteuE7PI9ALrnC5hiXk59Ag0\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"11056":{"channel":"53","start":"1668941100","end":"1668942600","first":"T","idtitle":"TRAUMHAEUSERINKALIFORNIEN","title":"Traumh\u00e4user in Kalifornien","program_id":"899126181","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/JXxradpktaBDiQkcoafCaVJWWHFGkM9BtAwE7GNZzztU\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Das Fall House liegt an der rauen S\u00fcdk\u00fcste von Big Sur inmitten der beeindruckenden kalifornischen Landschaft und bietet atemberaubende Ausblicke: Keine vier Meter von den Klippen entfernt f\u00fchrt ein \u00fcber 70 Meter langer Abstieg zum Pazifischen Ozean. Die dramatische Landschaft verlangte nach einer dramatischen L\u00f6sung, entschied die in Frankreich geborene und in San Francisco lebende Architektin Anne Fougeron. Durch das Ausloten von Statik und Schwerkraft an einer Klippe wird hier an der Grenze des physisch Machbaren die Moderne weiterentwickelt.","category":""},"11057":{"channel":"53","start":"1668942600","end":"1668948300","first":"T","idtitle":"TUTANCHAMUN","title":"Tutanchamun","program_id":"899126184","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/VjuZzTAvyopsd9C2OyVigBbT2siwQWPAggOJ9B8VkyWHo\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"11058":{"channel":"53","start":"1668948300","end":"1668957000","first":"D","idtitle":"DERPIANIST","title":"Der Pianist","program_id":"899126187","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/riITXl310FwXrcxhNQnMe2rvFbVaMq2V5T4HKBkMFAk\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"11059":{"channel":"53","start":"1668957000","end":"1668960300","first":"J","idtitle":"JEANDELAFONTAINE","title":"Jean de La Fontaine","program_id":"899126190","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/wwKJ7pemXvKyggtrP9AMI9AlgjqLEHUJ9A42a8Jc6XnZbY\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"\"Der Rabe und der Fuchs\", \"Die Grille und die Ameise\" oder \"Die Stadtmaus und die Feldmaus\" - wer kennt sie nicht, die Fabeln von La Fontaine? 400 Jahre sp\u00e4ter haben die allegorischen Reimgeschichten des franz\u00f6sischen Hofdichters nichts von ihrer Unterhaltsamkeit und Modernit\u00e4t verloren. Sie erschienen seit jeher in illustrierten Ausgaben und wurden von etlichen K\u00fcnstlern auf ganz eigene Art interpretiert. ARTE gibt Einblicke in das vielf\u00e4ltige Bildrepertoire, das im Laufe der Zeit rund um die tierische Fabelwelt entstand, und befasst sich mit den K\u00fcnstlern dahinter. Denn wer k\u00f6nnte besser von La Fontaine erz\u00e4hlen als die, die seine Fabeln in lebendige Bilder verwandelten?","category":""},"11060":{"channel":"53","start":"1668960300","end":"1668962100","first":"T","idtitle":"TWIST","title":"TWIST","program_id":"899126193","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/aA4cS9AEr9A62WWvGFm08wWqu32syynkxiHXs08kEb4bo\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Wandel ist in Krisenzeiten das Wort der Stunde. \"TWIST\" trifft K\u00fcnstlerinnen und K\u00fcnstler, die mutig und kreativ diesen Wandel vorantreiben. In Paris erkundet das Magazin den Atelierkomplex POUSH in Aubervilliers, der nicht nur einen Raum f\u00fcr junge Kunst bietet, sondern auch sozialer Magnet f\u00fcr das Stadtviertel sein will. Die iranischen K\u00fcnstlerinnen Shirin Neshat und Mina Kavani k\u00e4mpfen f\u00fcr einen politischen Wandel in ihrer Heimat Iran. Dass Wandel in der Architektur nicht immer hei\u00dfen muss, neu zu bauen, erlebt man mit dem Architektenduo Flores und Prats aus Barcelona. Und Regisseur Robert Schabus zeigt in seinem neuen Kinofilm \"Alpenland\" Bergbauern, die einem ganz anderen Wandel trotzen m\u00fcssen, dem Klimawandel.","category":""},"11061":{"channel":"53","start":"1668962100","end":"1668965100","first":"H","idtitle":"HAPPYBIRTHDAYDANIELBARENBOIM","title":"Happy Birthday Daniel Barenboim","program_id":"899126196","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/default\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Daniel Barenboim - Pultlegende, Klaviervirtuose und Grenzg\u00e4nger - feiert am 15. November seinen 80. Geburtstag. Zu diesem Anlass bringt ARTE eine Reihe von Konzerten, allen voran den legend\u00e4ren Auftritt des West-Eastern Divan Orchestra in Ramallah, 2005. Seit 1999 gibt es diese Formation, die zum ersten Mal Musiker aus den arabischen Staaten des Nahen Ostens zusammenbringt mit Musikern aus Israel und Europa. Der Name und der Ort der Gr\u00fcndung sind Programm. Benannt nach Goethes Gedichtzyklus und gegr\u00fcndet in Weimar, steht das Orchester ganz im Geiste der Aufkl\u00e4rung f\u00fcr Offenheit, Respekt und Freundschaft zwischen den V\u00f6lkern. Das Orchester ist eines der vielen Projekte, die Daniel Barenboim zusammen mit seinem Freund, dem pal\u00e4stinensischen Literaturkritiker Edward Said erarbeitete. Ein weiteres Projekt wurde 2019 Wirklichkeit, 15 Jahre nach Saids Tod. Es ist die Barenboim-Said Akademie in Berlin. Dort werden Musiker aus aller Welt ausgebildet, nicht nur an ihren speziellen Instrumenten, sondern auch in Philosophie, Geschichte und Literatur.","category":""},"11062":{"channel":"53","start":"1668965100","end":"1668966900","first":"Z","idtitle":"ZUTISCH","title":"Zu Tisch","program_id":"899126199","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/LdH19CgzddcTIhv49BB4hGhWKaxgN2g9AXnckbKcNlTGHo\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Vor den Toren der \u00f6sterreichischen Metropole Wien w\u00e4chst eine seltene Delikatesse: die Elsbeere. Eine Wildfrucht mit Marzipanaroma, die pikante und s\u00fc\u00dfe Gerichte verfeinert, wie zum Beispiel Wildragout oder auch den s\u00fc\u00dfen Wiener Striezel. Die Schwestern Anna Leodolter und Veronika Mayer sind mit der Elsbeere aufgewachsen und kochen ganz unterschiedlich damit. Die eine mit Fleisch, die andere vegetarisch.","category":""},"11063":{"channel":"53","start":"1668966900","end":"1668967800","first":"K","idtitle":"KARAMBOLAGE","title":"Karambolage","program_id":"899126202","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/HKnTmsTkOstpkFwmMJRqqeJNWSXrz3T5qAFXUXLVLf8\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Ein k\u00fcnstlerisches und humorvolles Spiel mit Klischees bietet dieses Magazin. In jeder Folge werden dabei bestimmte Eigenheiten der Franzosen und Deutschen unter die Lupe und auch aufs Korn genommen.","category":""},"11064":{"channel":"53","start":"1668967800","end":"1668969000","first":"A","idtitle":"ARTEJOURNAL","title":"ARTE Journal","program_id":"899126205","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/HviRDvmvhhKuv7eCubrBO20i9COIBWK1cd2Jky6bjmKU\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Die auf vielen Sendern vorgenommene strikte Trennung von Politik- und Kulturnachrichten wird hier aufgehoben. Es werden Schnittpunkte aus beiden Bereichen pr\u00e4sentiert und Zusammenh\u00e4nge dargestellt.","category":""},"11065":{"channel":"53","start":"1668969000","end":"1668971700","first":"I","idtitle":"IMTUKTUKZURFREIHEIT","title":"Im Tuktuk zur Freiheit","program_id":"899126208","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/khbM52QGlIdjaSgfzGRG9CLLbfSX8ideFvG15tvs6HxM\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Lautes Hupen, wildes Gestikulieren - in den Stra\u00dfen Sri Lankas tummeln sich die Fahrzeuge und mittendrin die popul\u00e4re Autorikscha, kurz: das Tuktuk. Bunt und quietschend schl\u00e4ngeln sich die motorisierten Dreir\u00e4der zwischen den Autos hindurch. Vorne sitzend - nat\u00fcrlich: ein Mann. Der Berufsstand ist M\u00e4nnern vorbehalten - Frauen nicht erw\u00fcnscht. Doch hier \u00e4ndert sich etwas, denn Anulawathi, Thushari und Jega erobern die Stra\u00dfen. Als Tuktuk-Fahrerinnen verdienen sie ihren Lebensunterhalt f\u00fcr sich und ihre Kinder - und die Passagierinnen nehmen ihre Dienstleitung gerne in Anspruch.","category":""},"11066":{"channel":"53","start":"1668971700","end":"1668978300","first":"E","idtitle":"EINFRESSENFUERDIEGEIER","title":"Ein Fressen f\u00fcr die Geier","program_id":"899126211","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/CoYjBlzyuerh79A4TdFdiUvLfK9AXnrAGNtRcIgQY02DA\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"1865: W\u00e4hrend der franz\u00f6sischen Intervention in Mexiko bedr\u00e4ngen mitten in der W\u00fcste drei Cowboys eine entbl\u00f6\u00dfte Frau, bis S\u00f6ldner Hogan ihr heldenhaft zu Hilfe eilt und sie im letzten Moment vor einer Vergewaltigung bewahren kann. Kurz darauf entpuppt sich die Frau als Nonne, Schwester Sara. Hogan und sie werden zu Weggef\u00e4hrten und verfolgen dasselbe Ziel aus g\u00e4nzlich unterschiedlichen Motiven: den Sieg \u00fcber die franz\u00f6sischen Truppen. W\u00e4hrend die gl\u00e4ubige Sara an ihrem idealistischen Traum eines freien Mexikos festh\u00e4lt, ist Hogan dem Goldrausch verfallen. Doch Gegens\u00e4tze ziehen sich an. Schnell findet der Lebemann und Junggeselle Hogan Gefallen an der so raffinierten wie unkomplizierten Schwester Sara und bedauert, dass sie ihr Leben Gott verschrieben hat - obwohl Hogan eigentlich gern allein ist und es genie\u00dft, sich von niemandem etwas vorschreiben zu lassen. Sp\u00e4testens nach ihrer Ankunft in der Garnisonsstadt Chihuahua wird jedoch klar, dass Sara nicht die ist, f\u00fcr die Hogan sie bisher gehalten hat.","category":""},"11067":{"channel":"53","start":"1668978300","end":"1668983100","first":"C","idtitle":"CLINTEASTWOOD","title":"Clint Eastwood","program_id":"899126214","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/nkNh9CgNAUQMnSZhPMH4WPNhXd09AUSr9BGUc87HsoIyvo\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Den Poncho l\u00e4ssig um die Schultern gelegt, die Zigarre im Mundwinkel und ein grimmiger Blick unter der Hutkrempe: Clint Eastwood, wie man ihn kennt! Als cooler Cowboy und zynischer Polizist spielte er sich zun\u00e4chst in die Herzen der Zuschauer, nicht aber der Kritiker. Mit einf\u00fchlsamen Meisterwerken wie \"Die Br\u00fccken am Fluss\" (2005) und \"Gran Torino\" (2008) gelang es ihm schlie\u00dflich, sie als Schauspieler und Regisseur zu \u00fcberzeugen. \u00dcber 60 Jahre vor und hinter der Kamera und mit 92 immer noch aktiv: Clint Eastwood ist eine Hollywoodlegende und der Letzte seiner Art.","category":""},"17429":{"channel":"53","start":"1668983100","end":"1668986400","first":"D","idtitle":"DANCEONZWISCHENAPPLAUSUNDABSCHIED","title":"Dance On! Zwischen Applaus und Abschied","program_id":"899126217","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/I6hmMfPVMnAZYrsXr7qyTPjJ1tLePaGHY3bM3cR2dZU\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Tanz auf der B\u00fchne - das klingt nach Schwerelosigkeit und Leichtigkeit. Doch der Eindruck t\u00e4uscht, Tanzkunst ist k\u00f6rperliche Schwerstarbeit, dem Spitzensport vergleichbar. Sp\u00e4testens mit 40 Jahren haben die meisten T\u00e4nzerinnen und T\u00e4nzer ihren Zenit erreicht. In der Reife steckt aber auch gro\u00dfes k\u00fcnstlerisches Potenzial, das die Glorifizierung der Jugend zunehmend infrage stellt. Der Film begleitet unter anderem die Ballettstars Polina Semionova und Friedemann Vogel bei ihrer Arbeit. Sie gew\u00e4hren pers\u00f6nliche Einblicke in ihre T\u00e4nzerkarrieren und reflektieren \u00fcber diese Zeit des \u00dcbergangs.","category":""}}