{"8783":{"channel":"23","start":"1668967080","end":"1668972540","title":"De Oranjewinter","program_id":"899117547","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/BVp9AFkzu9ClEqp2vJ669A7oIrPcs0RM9AVFklSYTa01w0w\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Johan, Wilfred, Ren\u00e9 en \u00d6zcan Akyol bespreken in razendsnel tempo de actualiteit: de openingswedstrijd van het WK, de basisplaats voor Andries Noppert en de rel rond Matthijs van Nieuwkerk.","category":""},"15139":{"channel":"23","start":"1669063920","end":"1669067640","title":"De Oranjewinter","program_id":"899158650","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/BVp9AFkzu9ClEqp2vJ669A7oIrPcs0RM9AVFklSYTa01w0w\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Johan, Wilfred, Ren\u00e9 en Dick Advocaat bespreken in razendsnel tempo de actualiteit: de overwinning van Oranje op Senegal, de rel rond Matthijs van Nieuwkerk en het partijcongres van de VVD.","category":""},"15142":{"channel":"23","start":"1669069200","end":"1669072860","title":"De Oranjewinter","program_id":"899158683","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/BVp9AFkzu9ClEqp2vJ669A7oIrPcs0RM9AVFklSYTa01w0w\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Johan, Wilfred, Ren\u00e9 en Dick Advocaat bespreken in razendsnel tempo de actualiteit: de overwinning van Oranje op Senegal, de rel rond Matthijs van Nieuwkerk en het partijcongres van de VVD.","category":""},"21410":{"channel":"23","start":"1669121700","end":"1669124820","title":"De Oranjewinter","program_id":"899201502","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/BVp9AFkzu9ClEqp2vJ669A7oIrPcs0RM9AVFklSYTa01w0w\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Johan, Wilfred, Ren\u00e9 en Dick Advocaat bespreken in razendsnel tempo de actualiteit: de overwinning van Oranje op Senegal, de rel rond Matthijs van Nieuwkerk en het partijcongres van de VVD.","category":""},"21420":{"channel":"23","start":"1669150500","end":"1669154160","title":"De Oranjewinter","program_id":"899201532","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/BVp9AFkzu9ClEqp2vJ669A7oIrPcs0RM9AVFklSYTa01w0w\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Johan, Wilfred, Ren\u00e9 en H\u00e9l\u00e8ne Hendriks bespreken in razendsnel tempo de actualiteit: een boze Gijs Groenteman, de stunt van Saudi-Arabi\u00eb tegen Argentini\u00eb en de clash tussen Simons en Yesilg\u00f6z.","category":""},"28054":{"channel":"23","start":"1669155780","end":"1669159440","title":"De Oranjewinter","program_id":"899201544","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/BVp9AFkzu9ClEqp2vJ669A7oIrPcs0RM9AVFklSYTa01w0w\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Johan, Wilfred, Ren\u00e9 en H\u00e9l\u00e8ne Hendriks bespreken in razendsnel tempo de actualiteit: een boze Gijs Groenteman, de stunt van Saudi-Arabi\u00eb tegen Argentini\u00eb en de clash tussen Simons en Yesilg\u00f6z.","category":""},"28076":{"channel":"23","start":"1669208640","end":"1669211760","title":"De Oranjewinter","program_id":"899246655","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/BVp9AFkzu9ClEqp2vJ669A7oIrPcs0RM9AVFklSYTa01w0w\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Johan, Wilfred, Ren\u00e9 en H\u00e9l\u00e8ne Hendriks bespreken in razendsnel tempo de actualiteit: een boze Gijs Groenteman, de stunt van Saudi-Arabi\u00eb tegen Argentini\u00eb en de clash tussen Simons en Yesilg\u00f6z.","category":""},"28086":{"channel":"23","start":"1669236900","end":"1669240620","title":"De Oranjewinter","program_id":"899246688","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/BVp9AFkzu9ClEqp2vJ669A7oIrPcs0RM9AVFklSYTa01w0w\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Johan, Wilfred, Ren\u00e9 en Wytse van der Goot bespreken in razendsnel tempo de actualiteit: de gespeelde wedstrijden op het WK, een persoptreden van Bergwijn en de rel rondom Matthijs van Nieuwkerk.","category":""},"28089":{"channel":"23","start":"1669242180","end":"1669245840","title":"De Oranjewinter","program_id":"899246700","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/BVp9AFkzu9ClEqp2vJ669A7oIrPcs0RM9AVFklSYTa01w0w\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Johan, Wilfred, Ren\u00e9 en Wytse van der Goot bespreken in razendsnel tempo de actualiteit: de gespeelde wedstrijden op het WK, een persoptreden van Bergwijn en de rel rondom Matthijs van Nieuwkerk.","category":""},"34548":{"channel":"23","start":"1669294320","end":"1669297500","title":"De Oranjewinter","program_id":"899293359","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/BVp9AFkzu9ClEqp2vJ669A7oIrPcs0RM9AVFklSYTa01w0w\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Johan, Wilfred, Ren\u00e9 en Wytse van der Goot bespreken in razendsnel tempo de actualiteit: de gespeelde wedstrijden op het WK, een persoptreden van Bergwijn en de rel rondom Matthijs van Nieuwkerk.","category":""},"34558":{"channel":"23","start":"1669323420","end":"1669327140","title":"De Oranjewinter","program_id":"899293392","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/BVp9AFkzu9ClEqp2vJ669A7oIrPcs0RM9AVFklSYTa01w0w\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Johan, Wilfred, Ren\u00e9 en Job Knoester bespreken in razendsnel tempo de actualiteit: de persconferentie van Van Gaal, de rel rondom Matthijs van Nieuwkerk en een nieuwe column van Marcel van Roosmalen.","category":""},"34561":{"channel":"23","start":"1669328700","end":"1669332360","title":"De Oranjewinter","program_id":"899293401","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/BVp9AFkzu9ClEqp2vJ669A7oIrPcs0RM9AVFklSYTa01w0w\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Johan, Wilfred, Ren\u00e9 en Job Knoester bespreken in razendsnel tempo de actualiteit: de persconferentie van Van Gaal, de rel rondom Matthijs van Nieuwkerk en een nieuwe column van Marcel van Roosmalen.","category":""},"41174":{"channel":"23","start":"1669380900","end":"1669384020","title":"De Oranjewinter","program_id":"899342916","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/BVp9AFkzu9ClEqp2vJ669A7oIrPcs0RM9AVFklSYTa01w0w\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Johan, Wilfred, Ren\u00e9 en Job Knoester bespreken in razendsnel tempo de actualiteit: de persconferentie van Van Gaal, de rel rondom Matthijs van Nieuwkerk en een nieuwe column van Marcel van Roosmalen.","category":""},"41184":{"channel":"23","start":"1669409820","end":"1669413480","title":"De Oranjewinter","program_id":"899342949","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/BVp9AFkzu9ClEqp2vJ669A7oIrPcs0RM9AVFklSYTa01w0w\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Dagelijkse talkshow tijdens het WK voetbal in Qatar. Wilfred Genee, Johan Derksen en Ren\u00e9 van der Gijp bespreken vanuit de studio in Hilversum met diverse gasten alle ontwikkelingen rond het grootste voetbaltoernooi ter wereld.","category":""},"47673":{"channel":"23","start":"1669415100","end":"1669418760","title":"De Oranjewinter","program_id":"899342958","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/BVp9AFkzu9ClEqp2vJ669A7oIrPcs0RM9AVFklSYTa01w0w\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Dagelijkse talkshow tijdens het WK voetbal in Qatar. Wilfred Genee, Johan Derksen en Ren\u00e9 van der Gijp bespreken vanuit de studio in Hilversum met diverse gasten alle ontwikkelingen rond het grootste voetbaltoernooi ter wereld.","category":""},"47695":{"channel":"23","start":"1669467240","end":"1669470840","title":"De Oranjewinter","program_id":"899386884","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/BVp9AFkzu9ClEqp2vJ669A7oIrPcs0RM9AVFklSYTa01w0w\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Dagelijkse talkshow tijdens het WK voetbal in Qatar. Wilfred Genee, Johan Derksen en Ren\u00e9 van der Gijp bespreken vanuit de studio in Hilversum met diverse gasten alle ontwikkelingen rond het grootste voetbaltoernooi ter wereld.","category":""},"47703":{"channel":"23","start":"1669496220","end":"1669499880","title":"De Oranjewinter","program_id":"899386908","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/BVp9AFkzu9ClEqp2vJ669A7oIrPcs0RM9AVFklSYTa01w0w\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Dagelijkse talkshow tijdens het WK voetbal in Qatar. Wilfred Genee, Johan Derksen en Ren\u00e9 van der Gijp bespreken vanuit de studio in Hilversum met diverse gasten alle ontwikkelingen rond het grootste voetbaltoernooi ter wereld.","category":""},"53823":{"channel":"23","start":"1669501500","end":"1669505160","title":"De Oranjewinter","program_id":"899386920","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/BVp9AFkzu9ClEqp2vJ669A7oIrPcs0RM9AVFklSYTa01w0w\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Dagelijkse talkshow tijdens het WK voetbal in Qatar. Wilfred Genee, Johan Derksen en Ren\u00e9 van der Gijp bespreken vanuit de studio in Hilversum met diverse gasten alle ontwikkelingen rond het grootste voetbaltoernooi ter wereld.","category":""},"53853":{"channel":"23","start":"1669582620","end":"1669586220","title":"De Oranjewinter","program_id":"899430447","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/BVp9AFkzu9ClEqp2vJ669A7oIrPcs0RM9AVFklSYTa01w0w\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Dagelijkse talkshow tijdens het WK voetbal in Qatar. Wilfred Genee, Johan Derksen en Ren\u00e9 van der Gijp bespreken vanuit de studio in Hilversum met diverse gasten alle ontwikkelingen rond het grootste voetbaltoernooi ter wereld.","category":""},"53856":{"channel":"23","start":"1669587780","end":"1669590960","title":"De Oranjewinter","program_id":"899430468","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/BVp9AFkzu9ClEqp2vJ669A7oIrPcs0RM9AVFklSYTa01w0w\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Dagelijkse talkshow tijdens het WK voetbal in Qatar. Wilfred Genee, Johan Derksen en Ren\u00e9 van der Gijp bespreken vanuit de studio in Hilversum met diverse gasten alle ontwikkelingen rond het grootste voetbaltoernooi ter wereld.","category":""},"60142":{"channel":"23","start":"1669640220","end":"1669643340","title":"De Oranjewinter","program_id":"899471310","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/BVp9AFkzu9ClEqp2vJ669A7oIrPcs0RM9AVFklSYTa01w0w\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Dagelijkse talkshow tijdens het WK voetbal in Qatar. Wilfred Genee, Johan Derksen en Ren\u00e9 van der Gijp bespreken vanuit de studio in Hilversum met diverse gasten alle ontwikkelingen rond het grootste voetbaltoernooi ter wereld.","category":""},"60152":{"channel":"23","start":"1669669020","end":"1669672680","title":"De Oranjewinter","program_id":"899471343","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/BVp9AFkzu9ClEqp2vJ669A7oIrPcs0RM9AVFklSYTa01w0w\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Dagelijkse talkshow tijdens het WK voetbal in Qatar. Wilfred Genee, Johan Derksen en Ren\u00e9 van der Gijp bespreken vanuit de studio in Hilversum met diverse gasten alle ontwikkelingen rond het grootste voetbaltoernooi ter wereld.","category":""},"66594":{"channel":"23","start":"1669674240","end":"1669677900","title":"De Oranjewinter","program_id":"899471352","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/BVp9AFkzu9ClEqp2vJ669A7oIrPcs0RM9AVFklSYTa01w0w\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Dagelijkse talkshow tijdens het WK voetbal in Qatar. Wilfred Genee, Johan Derksen en Ren\u00e9 van der Gijp bespreken vanuit de studio in Hilversum met diverse gasten alle ontwikkelingen rond het grootste voetbaltoernooi ter wereld.","category":""},"66616":{"channel":"23","start":"1669726500","end":"1669729800","title":"De Oranjewinter","program_id":"899512008","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/BVp9AFkzu9ClEqp2vJ669A7oIrPcs0RM9AVFklSYTa01w0w\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Dagelijkse talkshow tijdens het WK voetbal in Qatar. Wilfred Genee, Johan Derksen en Ren\u00e9 van der Gijp bespreken vanuit de studio in Hilversum met diverse gasten alle ontwikkelingen rond het grootste voetbaltoernooi ter wereld.","category":""},"66626":{"channel":"23","start":"1669755300","end":"1669758900","title":"De Oranjewinter","program_id":"899512047","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/BVp9AFkzu9ClEqp2vJ669A7oIrPcs0RM9AVFklSYTa01w0w\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Dagelijkse talkshow tijdens het WK voetbal in Qatar. Wilfred Genee, Johan Derksen en Ren\u00e9 van der Gijp bespreken vanuit de studio in Hilversum met diverse gasten alle ontwikkelingen rond het grootste voetbaltoernooi ter wereld.","category":""},"66629":{"channel":"23","start":"1669760400","end":"1669764300","title":"De Oranjewinter","program_id":"899512059","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/BVp9AFkzu9ClEqp2vJ669A7oIrPcs0RM9AVFklSYTa01w0w\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Dagelijkse talkshow tijdens het WK voetbal in Qatar. Wilfred Genee, Johan Derksen en Ren\u00e9 van der Gijp bespreken vanuit de studio in Hilversum met diverse gasten alle ontwikkelingen rond het grootste voetbaltoernooi ter wereld.","category":""},"73154":{"channel":"23","start":"1669813800","end":"1669816800","title":"De Oranjewinter","program_id":"899558730","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/BVp9AFkzu9ClEqp2vJ669A7oIrPcs0RM9AVFklSYTa01w0w\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Dagelijkse talkshow tijdens het WK voetbal in Qatar. Wilfred Genee, Johan Derksen en Ren\u00e9 van der Gijp bespreken vanuit de studio in Hilversum met diverse gasten alle ontwikkelingen rond het grootste voetbaltoernooi ter wereld.","category":""},"73164":{"channel":"23","start":"1669841700","end":"1669845300","title":"De Oranjewinter","program_id":"899558763","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/BVp9AFkzu9ClEqp2vJ669A7oIrPcs0RM9AVFklSYTa01w0w\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Dagelijkse talkshow tijdens het WK voetbal in Qatar. Wilfred Genee, Johan Derksen en Ren\u00e9 van der Gijp bespreken vanuit de studio in Hilversum met diverse gasten alle ontwikkelingen rond het grootste voetbaltoernooi ter wereld.","category":""},"79719":{"channel":"23","start":"1669846800","end":"1669850700","title":"De Oranjewinter","program_id":"899558775","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/BVp9AFkzu9ClEqp2vJ669A7oIrPcs0RM9AVFklSYTa01w0w\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Dagelijkse talkshow tijdens het WK voetbal in Qatar. Wilfred Genee, Johan Derksen en Ren\u00e9 van der Gijp bespreken vanuit de studio in Hilversum met diverse gasten alle ontwikkelingen rond het grootste voetbaltoernooi ter wereld.","category":""},"79741":{"channel":"23","start":"1669899300","end":"1669902300","title":"De Oranjewinter","program_id":"899602788","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/BVp9AFkzu9ClEqp2vJ669A7oIrPcs0RM9AVFklSYTa01w0w\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Dagelijkse talkshow tijdens het WK voetbal in Qatar. Wilfred Genee, Johan Derksen en Ren\u00e9 van der Gijp bespreken vanuit de studio in Hilversum met diverse gasten alle ontwikkelingen rond het grootste voetbaltoernooi ter wereld.","category":""},"79751":{"channel":"23","start":"1669928100","end":"1669931700","title":"De Oranjewinter","program_id":"899602824","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/BVp9AFkzu9ClEqp2vJ669A7oIrPcs0RM9AVFklSYTa01w0w\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Dagelijkse talkshow tijdens het WK voetbal in Qatar. Wilfred Genee, Johan Derksen en Ren\u00e9 van der Gijp bespreken vanuit de studio in Hilversum met diverse gasten alle ontwikkelingen rond het grootste voetbaltoernooi ter wereld.","category":""},"86095":{"channel":"23","start":"1669933200","end":"1669937100","title":"De Oranjewinter","program_id":"899602836","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/BVp9AFkzu9ClEqp2vJ669A7oIrPcs0RM9AVFklSYTa01w0w\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Dagelijkse talkshow tijdens het WK voetbal in Qatar. Wilfred Genee, Johan Derksen en Ren\u00e9 van der Gijp bespreken vanuit de studio in Hilversum met diverse gasten alle ontwikkelingen rond het grootste voetbaltoernooi ter wereld.","category":""},"86117":{"channel":"23","start":"1669985700","end":"1669988700","title":"De Oranjewinter","program_id":"899650143","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/BVp9AFkzu9ClEqp2vJ669A7oIrPcs0RM9AVFklSYTa01w0w\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Dagelijkse talkshow tijdens het WK voetbal in Qatar. Wilfred Genee, Johan Derksen en Ren\u00e9 van der Gijp bespreken vanuit de studio in Hilversum met diverse gasten alle ontwikkelingen rond het grootste voetbaltoernooi ter wereld.","category":""},"86127":{"channel":"23","start":"1670014500","end":"1670018100","title":"De Oranjewinter","program_id":"899650179","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/BVp9AFkzu9ClEqp2vJ669A7oIrPcs0RM9AVFklSYTa01w0w\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Dagelijkse talkshow tijdens het WK voetbal in Qatar. Wilfred Genee, Johan Derksen en Ren\u00e9 van der Gijp bespreken vanuit de studio in Hilversum met diverse gasten alle ontwikkelingen rond het grootste voetbaltoernooi ter wereld.","category":""},"86130":{"channel":"23","start":"1670019600","end":"1670023500","title":"De Oranjewinter","program_id":"899650188","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/BVp9AFkzu9ClEqp2vJ669A7oIrPcs0RM9AVFklSYTa01w0w\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Dagelijkse talkshow tijdens het WK voetbal in Qatar. Wilfred Genee, Johan Derksen en Ren\u00e9 van der Gijp bespreken vanuit de studio in Hilversum met diverse gasten alle ontwikkelingen rond het grootste voetbaltoernooi ter wereld.","category":""},"92325":{"channel":"23","start":"1670073000","end":"1670076000","title":"De Oranjewinter","program_id":"899693538","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/BVp9AFkzu9ClEqp2vJ669A7oIrPcs0RM9AVFklSYTa01w0w\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Dagelijkse talkshow tijdens het WK voetbal in Qatar. Wilfred Genee, Johan Derksen en Ren\u00e9 van der Gijp bespreken vanuit de studio in Hilversum met diverse gasten alle ontwikkelingen rond het grootste voetbaltoernooi ter wereld.","category":""},"92333":{"channel":"23","start":"1670100900","end":"1670104500","title":"De Oranjewinter","program_id":"899693565","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/BVp9AFkzu9ClEqp2vJ669A7oIrPcs0RM9AVFklSYTa01w0w\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Dagelijkse talkshow tijdens het WK voetbal in Qatar. Wilfred Genee, Johan Derksen en Ren\u00e9 van der Gijp bespreken vanuit de studio in Hilversum met diverse gasten alle ontwikkelingen rond het grootste voetbaltoernooi ter wereld.","category":""}}