{"51692":{"channel":"113","start":"1669548000","end":"1669549500","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Roc\u00edo Mol\u00edna","program_id":"899441658","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Verslag van de Flamenco Bi\u00ebnnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Roc\u00edo Mol\u00edna.","category":""},"57677":{"channel":"113","start":"1669647000","end":"1669648500","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Roc\u00edo Mol\u00edna","program_id":"899482476","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Verslag van de Flamenco Bi\u00ebnnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Roc\u00edo Mol\u00edna.","category":""},"57689":{"channel":"113","start":"1669672500","end":"1669673700","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Roc\u00edo Mol\u00edna","program_id":"899482515","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Verslag van de Flamenco Bi\u00ebnnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Roc\u00edo Mol\u00edna.","category":""},"71453":{"channel":"113","start":"1669817100","end":"1669818600","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Roc\u00edo Mol\u00edna","program_id":"899571243","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Verslag van de Flamenco Bi\u00ebnnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Roc\u00edo Mol\u00edna.","category":""},"77980":{"channel":"113","start":"1669894200","end":"1669895100","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Roc\u00edo Mol\u00edna","program_id":"899616015","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Verslag van de Flamenco Bi\u00ebnnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Roc\u00edo Mol\u00edna.","category":""},"84009":{"channel":"113","start":"1669966500","end":"1669967400","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Roc\u00edo Mol\u00edna","program_id":"899662533","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Verslag van de Flamenco Bi\u00ebnnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Roc\u00edo Mol\u00edna.","category":""},"90695":{"channel":"113","start":"1670056200","end":"1670057400","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Roc\u00edo Mol\u00edna","program_id":"899705538","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Verslag van de Flamenco Bi\u00ebnnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Roc\u00edo Mol\u00edna.","category":""}}