{"51691":{"channel":"113","start":"1669546800","end":"1669548000","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Israel Galv\u00e1n","program_id":"899441652","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Verslag van de Flamenco Bi\u00ebnnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Israel Galv\u00e1n.","category":""},"57676":{"channel":"113","start":"1669646100","end":"1669647000","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Israel Galv\u00e1n","program_id":"899482473","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Verslag van de Flamenco Bi\u00ebnnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Israel Galv\u00e1n.","category":""},"57688":{"channel":"113","start":"1669671600","end":"1669672500","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Israel Galv\u00e1n","program_id":"899482509","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Verslag van de Flamenco Bi\u00ebnnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Israel Galv\u00e1n.","category":""},"71452":{"channel":"113","start":"1669815900","end":"1669817100","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Israel Galv\u00e1n","program_id":"899571240","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Verslag van de Flamenco Bi\u00ebnnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Israel Galv\u00e1n.","category":""},"77979":{"channel":"113","start":"1669893000","end":"1669894200","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Israel Galv\u00e1n","program_id":"899616012","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Verslag van de Flamenco Bi\u00ebnnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Israel Galv\u00e1n.","category":""},"84008":{"channel":"113","start":"1669965300","end":"1669966500","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Israel Galv\u00e1n","program_id":"899662530","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Verslag van de Flamenco Bi\u00ebnnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Israel Galv\u00e1n.","category":""},"90694":{"channel":"113","start":"1670055000","end":"1670056200","title":"Flamenco Bi\u00ebnnale 2021: Israel Galv\u00e1n","program_id":"899705535","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/HIEFj9AehuzH69CFC2sksCUADaEuwQZ9AebQSHDyQDkegw\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Verslag van de Flamenco Bi\u00ebnnale 2021 in Amsterdam. Met speciale aandacht voor danser Israel Galv\u00e1n.","category":""}}