{"11059":{"channel":"53","start":"1668957000","end":"1668960300","title":"Jean de La Fontaine","program_id":"899126190","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/wwKJ7pemXvKyggtrP9AMI9AlgjqLEHUJ9A42a8Jc6XnZbY\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"\"Der Rabe und der Fuchs\", \"Die Grille und die Ameise\" oder \"Die Stadtmaus und die Feldmaus\" - wer kennt sie nicht, die Fabeln von La Fontaine? 400 Jahre sp\u00e4ter haben die allegorischen Reimgeschichten des franz\u00f6sischen Hofdichters nichts von ihrer Unterhaltsamkeit und Modernit\u00e4t verloren. Sie erschienen seit jeher in illustrierten Ausgaben und wurden von etlichen K\u00fcnstlern auf ganz eigene Art interpretiert. ARTE gibt Einblicke in das vielf\u00e4ltige Bildrepertoire, das im Laufe der Zeit rund um die tierische Fabelwelt entstand, und befasst sich mit den K\u00fcnstlern dahinter. Denn wer k\u00f6nnte besser von La Fontaine erz\u00e4hlen als die, die seine Fabeln in lebendige Bilder verwandelten?","category":""},"62853":{"channel":"53","start":"1669599000","end":"1669602300","title":"Jean de La Fontaine","program_id":"899480331","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/wwKJ7pemXvKyggtrP9AMI9AlgjqLEHUJ9A42a8Jc6XnZbY\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""}}